[
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向军士报考",
        "question": "山东男生，374，选科历史地理政治，有希望报考咱们潍坊科技学院么？推荐报考那个专业？",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "物生历464有希望被录取吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-山东美术与设计类",
        "question": "老师好，山东美术与设计类，16585名，报考贵校数字媒体艺术专业是否有把握被录取？",
        "answer": "考生你好， 可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-潍坊科技学院。",
        "question": "江苏考生，理地生，481分，可以帮我该校吗？几率大概多少？",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向军士",
        "question": "总分452 排名297789 可以报咱们学校定向军士火箭军序列吗 如果可以就算我唯一志愿吧",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校建筑工程管理，数字媒体吉顺，园艺技术录取吗：？机会大吗？",
        "answer": "考生你好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-报考",
        "question": "山东政史生考生位次23万可以报考吗，顺便问一下院校可转专业吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。可到我校官网教务处网站查询转专业基本条件。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-美术类选专业时还需关注选科要求吗",
        "question": "美术类选专业时还需关注选科要求吗",
        "answer": "考生你好，我校艺术类专业不提科目要求。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-甘肃省理工类394分，可以报咱们学校吗？",
        "question": "计算机科学与技术",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向士官",
        "question": "浙江考生415分有希望上吗？",
        "answer": "考生你好，今年我校在浙江首次招收定向培养军士，欢迎报考我校，详细情况请电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm，该分数录取希望不大。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向军士",
        "question": "江西文科女生395报定向军士有希望上吗？有几个女生的招生计划？",
        "answer": "考生你好，今年我校在江西首次招收定向培养军士，欢迎报考我校。定向培养军士火箭军历史类女生计划1人。详细情况请电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "我是黑龙江考生高考成绩是410能否录取贵校",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-潍坊科技学院",
        "question": "山东文科政史地组合，477，排名23万位次，被录取的概率大吗？学习农林经济管理，一年的学费是多少？",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm，农林经济管理专业学费14800元/年。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-山东夏考",
        "question": "夏考成绩206可以报考该院校什么专业录取率大",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取专业",
        "question": "安徽理科485，147507名，能不能上潍坊科技学院的机械设计制造及自动化专业",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-潍坊科技",
        "question": "山东物化地466分被录取的可能性大吗？能报考贵校什么专业？",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向士官",
        "question": "湖北物生地285分位次227733男生有机会被贵校定向士官录取吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "河北理科454有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544，排名6678录取概率大不大",
        "answer": "考生你好，我校艺术类专业只在省内招生。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "您好吉林理科物化政399排名55007能报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "山东考生政史地439能报哪些专业",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。今年招生专业信息可查看我校2024年招生简章http://zs.wfust.edu.cn/info/1006/1874.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "山东考生政史地439能报哪些专业",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。今年招生专业信息可查看我校2024年招生简章http://zs.wfust.edu.cn/info/1006/1874.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-江西历史组 335",
        "question": "定向培养军类有希望吗",
        "answer": "考生你好，今年我校在江西首次招收定向培养军士，欢迎报考我校，详细情况请电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-住宿",
        "question": "请问潍坊科技学院可以走读吗",
        "answer": "考生你好，我校为学生自身安全考虑，建议住校。详细情况请电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-咨询",
        "question": "你好，请问学校有日语公开课吗",
        "answer": "考生你好，我校开设日语公共课。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-咨询",
        "question": "你好，请问学校有日语公开课吗",
        "answer": "考生你好，我校开设日语公共课。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向士官",
        "question": "你好，老师。江苏物化政334分，有机会录取贵校的定向士官吗？",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-山东考生 物化地 404分",
        "question": "老师您好，想问一下山东考生 物化地404分可以报考学校的定向士官吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-山东政史地",
        "question": "你好，请问一下，总分387分，女孩子，可以报考咱们学校吗？另外有哪些专业适合女孩子呢？谢谢！",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。专科专业详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-河南文科455，排名73188录取稳吗",
        "question": "如果稳，有什么录取机率大的专业推荐吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-报考",
        "question": "老师您好，河南省排223279，被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向军官",
        "question": "山东429报考贵校定向士官被录取几率大吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "考生你好，招生计划1:1投档，没有专业志愿调剂，按综合分录取。往年分数线可查看http://zs.wfust.edu.cn/info/1007/1857.htm，详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向士官",
        "question": "您好，请问山东考生，选课物理生物地理，356分，可以被潍坊科技学院录取吗，",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-湖北武汉女生 423可以报考定向士官吗",
        "question": "湖北武汉女生 423可以报考定向士官吗",
        "answer": "考生你好，今年我校在湖北不招收女生定向培养军士。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-山东考生生政历",
        "question": "山东考生生政历490能报嘛",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-老师您好 请问山东物化政选科450分还有希望被贵校录取吗？",
        "question": "如果我选的是物化专业的话希望会不会大一些？",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-报考",
        "question": "山东物化地483，位次221309有希望报贵校什么专业?",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "老师您好，请问河南理科466能被贵校计算机科学与技术专业或软件工程专业录取吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-报考",
        "question": "美术生，选课化生政，专业课211，文化课380，综合分453.75，包括贵校的艺术教育或者是园林有希望冲一冲吗？",
        "answer": "考生你好，我校艺术教育和园林专业不是艺术类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-重点学科",
        "question": "贵校的优势学科有哪些？考研率是多少？学位授予情况？是否允许修双学位？",
        "answer": "考生你好，详细信息可以查看我校2024年招生简章http://zs.wfust.edu.cn/info/1006/1874.htm，我校没有双学位。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "山东文科477能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-外语",
        "question": "贵校有日语公共课吗？",
        "answer": "考生你好，我校开设日语公共课。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "山东物化471有希望录取吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-江苏考生",
        "question": "理化生高考分数481，排名166886，1.有机会报考贵校吗？如果可以建议报考什么专业 2.本校的提档率是多少？ 3服从调剂，提档会被退档吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。按本科计划1:1投档，在专业组内调剂。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-wf",
        "question": "四川理科303报应用化工技术能被录取嘛",
        "answer": "考生你好，这个分数报考我校可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-老师山东纯文458有希望被贵校录取吗",
        "question": "冷门专业也行的",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有去年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/info/1007/1858.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-宿舍费",
        "question": "请问想学英语专业，宿舍费多少",
        "answer": "考生你好，我校住宿费有1200元、1600元、2400元三个标准，各专业的具体住宿标准还未定，详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向军士",
        "question": "老师您好，山东考生，选科物化政，女生考436报考贵校希望大吗？还想咨询一下女生可以报哪些兵种。",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/info/1007/1856.htm。火箭军、军事航天部队、信息支援部队在山东有女生定向培养军士计划。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-报考",
        "question": "您校的投档比是多少？",
        "answer": "考生你好，山东省属高校普通类常规批按招生计划1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-报考",
        "question": "山东女生物化地483，位次221309能报您校的理科专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "化生地475可以报考本校吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向军士",
        "question": "老师您好，广西349能否报考贵校的定向军士",
        "answer": "考生你好，今年我校在广西首次招收定向培养军士，欢迎报考我校，详细情况请电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-学费",
        "question": "学费是多少？",
        "answer": "考试你好，学费标准可查看我校2024年招生简章http://zs.wfust.edu.cn/info/1006/1874.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-山东纯文478",
        "question": "山东考生纯文478位次在23万有几率报考贵校提前批计算机网络技术（定向培养军事生与军事航天部队联合培养)吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。今年我校首次招收军事航天部队定向培养军士，详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-投档比是多少",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "考生你好，山东省属高校普通类常规批按招生计划1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "河南理科理工300分能上贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "江苏480分，物生地，有机会保考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "山东考生物化生474男生，报考电气工程专业能被录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-老师您好，请问山东高考453分能被贵校录取吗",
        "question": "老师您好，请问山东高考453分能被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "老师，请问山东考生，选科政史地，高考分数453可以报考贵校吗，或者有推荐的学科吗?若填报为第一志愿且服从调剂，有多大几率能被贵校录取，谢谢",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向军士",
        "question": "河北省物理组369分报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "考生你好，今年我校在河北首次招收定向培养军士，欢迎报考我校，详细情况请电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向军士",
        "question": "您好，浙江考生选课历史，生物，技术 ，395报考贵校的定向，有机会吗？",
        "answer": "考生你好，今年我校在浙江首次招收定向培养军士，欢迎报考我校，详细情况请电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向士官",
        "question": "河南理科380分有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向士官",
        "question": "老师您好 ！请问一下山东理科生408分报考贵校被录取几率大吗？",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-高考报名",
        "question": "老师您好，请问山东考生445分物化生，位次314294，报考有希望吗",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "河南理科314有望被贵校的专科最低分录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-河南理科 342 定向军官",
        "question": "河南理科342，定向军官有机会进入贵校的信息网络技术和应用电子技术吗？",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有往年录取分数线供参考http://zs.wfust.edu.cn/info/1007/1854.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向士官",
        "question": "广西考试理科365能报考你们学校的定向军士吗？",
        "answer": "考生你好，今年我校在广西首次招收定向培养军士，欢迎报考我校，详细情况请电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-咨询",
        "question": "贵校今年对河北招生吗，大概要多少分",
        "answer": "考生你好，今年我校在河北招收本科和定向培养军士，往年分数线请登录我校招生官网查看http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。详细情况请电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-艺体录取",
        "question": "四川美术艺体理科综合分467.5被贵校录取的机会大吗？",
        "answer": "考生你好，今年我校在四川省没有美术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向军士",
        "question": "甘肃文科考生可不可以报考",
        "answer": "考生你好，今年我校在甘肃省投放定向培养军士历史类计划（只招男生），详细情况请电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "我是湖北考生今年357分，可以报考贵校吗，或者贵校收不收这个分数的女定向士官",
        "answer": "考生你好，我校今年在湖北省不招收女生定向培养军士。详细情况请电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-数字媒体艺术专业",
        "question": "数字媒体艺术专业是今年新增招生专业吗",
        "answer": "考生你好，我校数字媒体艺术不是新增招生专业。详细情况请电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-士官",
        "question": "江西高考历史方向345分有希望报考计算机网络技术的士官方面吗？",
        "answer": "考生你好，我校今年在江西省首次招收定向培养军士，欢迎报考我校，详细情况请电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-是否可以专本连读",
        "question": "该学校是否支持专本连读或专升本",
        "answer": "考生你好，我校应届专科毕业生可以报名参加我省专升本考试，详细情况请电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-四川录取",
        "question": "四川理科480，排名在16.4万左右，想问问报考贵校有机会嘛？",
        "answer": "考生你好，我校招生官网有历年分数线供你参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm，详细情况请电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向军士",
        "question": "江西考生，历史类 269 ，可以录取的到贵校的军士定向吗？女生",
        "answer": "考生你好，我校今年首次在江西省招收定向培养军士，欢迎报考我校，详细情况请电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-四川文科468有希望录取吗？",
        "question": "四川文科468",
        "answer": "考生你好，我校去年四川本科文科最低分478，供你参考。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向军士",
        "question": "请问非普通高中毕业的高级中等教育学校毕业生，参加了今年全国统一高考，首选物理，能报考贵校的定向军士吗？",
        "answer": "考生你好，湖北省定向培养军士招生录取工作按照湖北省《关于做好2024年招收定向培养军士工作的通知》文件执行，我校在湖北省投放定向培养军士物理类招生计划。具体情况请电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-录取",
        "question": "山西理科323有希望报考贵校的电气工程及其自动化专业吗？",
        "answer": "考生你好，今年我校该专业在山西省没有招生计划。往年最低分数线可在我校招生网查看http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-土木类专业视力要求",
        "question": "矫正视力850度左右可以报考贵校土木类专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校招生章程中没有特殊要求。详细情况请电话咨询"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取",
        "answer": "考生你好，2024年我校招生专业计划可登录学校招生网查看http://zs.wfust.edu.cn/zszn/gszsjh.htm。同时学校招生网发布了历年分数线供你参考http://zs.wfust.edu.cn/zscx/lnfsxcx.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-山东考生，综合改革，350分，政审已报名，专业受限吗？",
        "question": "综合改革，报考时是否，是否受限",
        "answer": "考生你好，为确保准确回答提出问题，详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-山东美术生",
        "question": "你好，我是山东的美术生，综合成绩预估400分左右，文化课成绩330分左右，有机会填报贵校的专科院校吗？有什么推荐的专业吗？政史地，专升本容易吗",
        "answer": "考生你好，我校今年没有艺术类专科招生专业。2024年普通专科招生专业详见我校招生简章，去年分数线及位次可参考http://zs.wfust.edu.cn/info/1007/1858.htm。详细情况可电话咨询0536-5109220。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向士官",
        "question": "贵校今年招生湖北省物理类的女定向士官吗，具体要求",
        "answer": "考生你好，我校今年在湖北没有定向培养军士女生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊科技学院",
        "title": "潍坊科技学院-定向培养军士咨询",
        "question": "吉林省考生，想报名定向培养军士，要在出分以前填报什么材料吗",
        "answer": "考生你好，2024年我校招收吉林省定向培养军士计划已在我校招生网公布http://zs.wfust.edu.cn/info/1014/1877.htm，请查看。具体报考条件和招生办法请按照吉林省通知要求执行，体格检查和政治考核请咨询当地征兵办。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-河南文科",
        "question": "你好，我想问一下河南文科216还有机会吗",
        "answer": "同学您好，参考往年我校在豫录取最低分情况，您的分数有一定差距。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-河南纯文科328位次二十万报考贵校临床录取几率大吗",
        "question": "河南纯文科328位次二十万报考贵校临床录取几率大吗",
        "answer": "同学您好，您这个分数结合我校2023年在豫各专业录取最低分情况，护理、康复治疗技术、中医康复技术有可能上线录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-口腔医学",
        "question": "四川文科337分有希望被口腔医学录取吗？",
        "answer": "同学您好，这个分数结合我校2023年在川文史类口腔医学的录取最低分，有希望，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-口腔医学",
        "question": "请问贵校有口腔医学专升本吗？是否有口腔医学联报本科？",
        "answer": "同学您好，我校口腔医学专业毕业生均可参加山东省专升本考试。我校目前尚无联报本科。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-招生计划",
        "question": "贵校今年江西历史组只有口腔医学专业招生且只计划招一人吗 临床医学和中医学没有对历史组招生的计划吗吗",
        "answer": "同学您好，我校2024年在赣有投放历史类的临床医学专业（5名计划）、中医学专业（3名计划），祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-山东口腔医学",
        "question": "山东高考359分 有希望报考贵校口腔医学专业吗？",
        "answer": "同学您好，这个分数结合2023年我校山东综合改革口腔医学专业录取最低分作为参考，距离口腔医学还是稍有差距，其他专业或可尝试一下。祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-录取",
        "question": "您好 河北物理332报考贵校医学检验，口腔或影像技术有机会吗",
        "answer": "同学您好，这个分数结合2023年我校在冀物理类各专业录取最低分作为参考，距离口腔医学还是稍有差距，其他专业或可尝试一下。祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校 中医学，中医康复技术，针灸推拿，护理，康复治理技术录取吗",
        "answer": "同学您好，这个分数结合2023年我校在皖物理类各专业录取最低分，还是稍有差距。祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-江西文科录取",
        "question": "考生为江西历史组 选课（ 战争 地理）高考分数370 排名110781 有希望被贵校的临床医学 中医学和口腔医学录取吗 那个录取希望更大",
        "answer": "同学您好，根据您的分数，结合我校2023年于江西历史类各专业的录取最低分，填报我校第一志愿，录取希望较大。祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-老师好，山东省考生395分，可以报考贵校哪些专业呀？",
        "question": "老师好，山东省考生395分，可以报考贵校哪些专业呀？",
        "answer": "同学您好，这个分数可以填报我校绝大多数专业志愿，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-口腔医学",
        "question": "山东考生（物理 化学 地理）430分 排名 349155 报考贵校希望大吗",
        "answer": "同学您好，这个分数参考去年山东综合改革口腔医学专业录取最低分，已过线，感谢您的关注，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被 护理录取吗",
        "answer": "同学您好，这个分数参考我校在冀2023年物理类护理专业录取最低分，尚有差距，可以考虑冲一下志愿，以上供参考，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-河北省女387位次293104录取有风险么",
        "question": "可以报哪些专业",
        "answer": "同学您好，这个分数加上参考我校2023年在冀物理类各专业录取最低分，可选报除口腔医学、中医学、针灸推拿的其他专业。祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-口腔医学",
        "question": "湖北363省排189217可以报考口腔医学吗",
        "answer": "同学您好，参考去年我校在鄂物理类口腔医学专业的录取最低分，这个分数够了，唯独要考虑计划少这个因素了。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-录取分数线",
        "question": "老师您好，我想咨询一下往年录取分数线。山东考生今年408（政治、历史、地理），能报贵校哪些专业",
        "answer": "同学您好，您这个分数可报考我校绝大多数专业，祝金榜题名"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-口腔医学",
        "question": "老师好！ 我想问一下421分 17万排名报考贵校的口腔医学概率大吗？ 贵校的口腔医学有对口的专升本吗？如果有是到哪些院校？",
        "answer": "同学您好，参考去年在赣物理类口腔医学的录取最低分，这个分数够了。但请考虑该专业计划少这个因素。我校口腔医学专业毕业后可参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-河南考生理科298位次47w能被贵校录取吗",
        "question": "老师您好，河南考生理科298位次47w能被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，根据我院2023年在豫理科录取最低分，您的这个分数虽略低一点，但或可冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-河南考生理科298位次47w能被贵校录取吗",
        "question": "老师您好，河南考生理科298位次47w能被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，根据我院2023年在豫理科录取最低分，您的这个分数虽略低一点，但或可冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-录取",
        "question": "您好，春考339，可以上贵校的临床吗？",
        "answer": "同学您好，感谢关注我院，这个分数预计很难被我院春季高考的医学技术类专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-投档",
        "question": "老师好，我想问一下，贵校在本省如果只招一个专业组的一个专业，且只有一个名额，如果我被贵校提档，必然录取到该专业(特殊情况如身体原因除外)？即该专业分数线即为投档线？否则不会提档？",
        "answer": "同学您好，上述问题最终形成录取的分数为最低录取分数，并非投档线"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-录取",
        "question": "你好，山东文科301可以报贵校的什么专业？",
        "answer": "同学您好，我校夏季高考所有专业均不提选科要求，请参考考试院公示的综合改革各专业招生计划，综合考量后填报志愿。祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-山东春季高考口腔医学专业",
        "question": "你好，春季高考540分 位次2102 报考贵校口腔医学专业，有没有希望录取。",
        "answer": "同学您好，根据我校2023年和2024年春季高考口腔医学专业投放计划情况，结合2023年同专业顺位150名的录取成绩，您的这个分数填报我校口腔医学专业第一志愿的话，被录取的希望很大。祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-口腔医学",
        "question": "贵校2024年在江苏省招口腔医学专业的吗j8hb",
        "answer": "同学您好，我校2024年未投放在江苏的统招口腔医学专业计划，您可以选择我校的药品生物技术、药品经营与管理、计算机网络技术这三个在苏招生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，根据我校2023年在闽的录取情况，您的分数略低于物理类录取最低分，供参考，或可尝试冲一下。祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-口腔医学",
        "question": "你好，山西理科考生203分可以报口腔医学吗",
        "answer": "同学您好，我院投放在晋的口腔医学专业计划较少，根据2023年理工类口腔医学专业的录取最低分，您这个分数录取的概率不大，建议您可以考虑我院的其他专业，以上供参考，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-口腔医学专业",
        "question": "您好，我想请问四川文化305可以读贵校的口腔医学专业吗？",
        "answer": "同学您好，我院投放在川的口腔医学专业计划较少，根据2023年理工类口腔医学专业的录取最低分，您这个分数录取的概率不大，建议您可以考虑我院的其他专业，以上供参考，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-口腔医学",
        "question": "老师山西理工203分能报口腔医学吗",
        "answer": "同学您好，我院投放在晋的口腔医学专业计划较少，根据2023年理工类口腔医学专业的录取最低分，您这个分数录取的概率不大，建议您可以考虑我院的其他专业，以上供参考，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "山东力明科技职业学院",
        "title": "山东力明科技职业学院-招生人数和考生排名",
        "question": "请问贵校今年在安徽省的物化生组，专科（高职）的临床医学专业有招生计划吗，大概招几个，以及考生在安徽省平均多少排名（位次）能上呢，感谢您的回复， 祝您工作顺利！",
        "answer": "同学你好，我校今年在安徽投放了物理类的临床医学专业计划5名。在晥录取以专业志愿清为原则，2023年同科临床医学专业录取最低分为312.8928，仅供参考。祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "山东圣翰财贸职业学院",
        "title": "山东圣翰财贸职业学院-河南报考山东圣翰",
        "question": "河南省理科270体育115有多大概率高考？该校运动训练，专业学费是多少？有没有可供历年参考分数线",
        "answer": "考生你好，欢迎咨询报考山东圣翰财贸职业学院！\n\n根据我校今年在河南省投放的计划情况，以及目前考生的咨询情况来看，你的分数有较大希望录取，可以报考。运动训练专业学费10800元/年。\n\n往年录取分数线请咨询我校驻河南咨询处电话：孙老师13031733303"
    },
    {
        "schoolName": "山东圣翰财贸职业学院",
        "title": "山东圣翰财贸职业学院-录取几率",
        "question": "老师 请问重庆历史类312 可以报考贵校的医学影像技术吗？",
        "answer": "考生你好，欢迎咨询报考山东圣翰财贸职业学院！\n我校23年在重庆市录取文史类平均分302分。\n根据今年计划投放情况和目前的咨询情况来看，你的分数有希望录取，欢迎报考。\n我校咨询电话：0531-58178117"
    },
    {
        "schoolName": "山东圣翰财贸职业学院",
        "title": "山东圣翰财贸职业学院-报考",
        "question": "河南文科体育生 文化261，位次290596-291722 体育成绩119 有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生你好，欢迎咨询报考山东圣翰财贸职业学院！\n\n根据我校今年在河南省该批次体育文科投放了7个计划，较去年增加了5个。就目前考生的咨询情况来看，你的分数有希望录取，欢迎报考。\n\n我校驻河南咨询处电话：孙老师13031733303"
    },
    {
        "schoolName": "山东圣翰财贸职业学院",
        "title": "山东圣翰财贸职业学院-江西",
        "question": "你好江西理科306可以报考吗，宿舍标准是几人间，学费多少",
        "answer": "考生你好，欢迎咨询报考山东圣翰财贸职业学院！\n\n    我校今年在江西省投放招生计划比去年有所增加，根据去年录取情况以及目前考生咨询情况来看，有较大希望录取。\n\n    我校咨询电话：0531-58178116/褚老师18954192499"
    },
    {
        "schoolName": "山东圣翰财贸职业学院",
        "title": "山东圣翰财贸职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校 药学，大数据与会计，康复治疗，数字媒体录取吗",
        "answer": "考生你好，欢迎咨询报考山东圣翰财贸职业学院！\n\n根据我校今年在安徽省投放的计划情况，以及目前考生的咨询情况来看，你的分数有希望录取，欢迎报考。\n\n我校驻安徽咨询处电话：薄老师13864161392"
    },
    {
        "schoolName": "山东圣翰财贸职业学院",
        "title": "山东圣翰财贸职业学院-山东圣翰财经学院的老师好",
        "question": "本人春季高考学的计算机高考考了272分位次9290有希望录取吗可服从调剂",
        "answer": " 考生你好，欢迎咨询报考山东圣翰财贸职业学院！\n\n    我校今年在春考网络技术大类投放了计算机相关专业，相对招生计划比去年也有增加，根据去年录取情况来看，有希望录取。建议志愿填报前再次咨询，我校可根据咨询情况再做报考建议。\n\n    我校驻菏泽咨询处电话：王老师18954191818"
    },
    {
        "schoolName": "山东圣翰财贸职业学院",
        "title": "山东圣翰财贸职业学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被 药学 医学检验技术 医学影像技术 口腔医学技术 录取吗",
        "answer": "考生你好，欢迎咨询报考山东圣翰财贸职业学院！\n\n    根据我校今年在河北省投放的计划情况，以及目前考生的咨询情况来看，不敢保证录取，建议选报多个专业志愿以增加录取几率。\n\n    我校驻河北咨询处电话：徐老师18063421455"
    },
    {
        "schoolName": "山东圣翰财贸职业学院",
        "title": "山东圣翰财贸职业学院-河北省女387位次293104录取有风险么",
        "question": "可以报哪些专业",
        "answer": "考生你好，欢迎咨询报考山东圣翰财贸职业学院！\n\n  根据我校今年在河北省投放的计划情况，以及目前考生的咨询情况来看，你的分数有较大希望录取，欢迎报考。\n\n  我校驻河北咨询处电话：徐老师18063421455"
    },
    {
        "schoolName": "山东圣翰财贸职业学院",
        "title": "山东圣翰财贸职业学院-录取",
        "question": "河南理科283，名次四十八万左右，报健康学院有机会吗",
        "answer": "考生你好，欢迎咨询报考山东圣翰财贸职业学院！\n\n根据我校今年在河南省投放的计划情况，以及目前考生的咨询情况来看，你的分数有较大希望录取，可以报考健康学院相关专业，建议专业服从调剂，欢迎报考。\n\n我校驻河南咨询处电话：孙老师13031733303"
    },
    {
        "schoolName": "山东圣翰财贸职业学院",
        "title": "山东圣翰财贸职业学院-河南理科考生298位次47w能被贵校录取吗",
        "question": "河南理科考生298位次47w能被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，欢迎咨询报考山东圣翰财贸职业学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山东圣翰财贸职业学院",
        "title": "山东圣翰财贸职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，欢迎咨询报考山东圣翰财贸职业学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-3+2",
        "question": "我是山东考生所学为，历史，地理，生物，总分为467，有机会被3+2录取吗？被3+2所录取的院校是否和专科所录取的院校一致？",
        "answer": "考生您好，有机会，建议拨打我校招生咨询热线，给与个性化报考建议。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-报考贵校",
        "question": "我家孩子高考得了352分，来自四川省份，选科是理科，在省内的排名是277191名，想报考贵校，高考外语为日语; 请问录取的可能性大吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "贵州文322，位次8w。和理302。有希望录取贵校吗",
        "answer": "考生您好，建议拨打我校招生咨询热线，告知成绩及位次，给与个性化报考建议。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": "考生您好，今年是我校第一年在湖北招生，欢迎您填报"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "报考有什么科目成绩条件吗?个人有什么条件吗",
        "answer": "考生您好，建议拨打我校招生咨询热线，告知成绩及位次，给与个性化报考建议。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-湖北招生",
        "question": "老师您好！我想请问一下今年湖北理科348分位次19万7千能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，今年是我校第一年在湖北招生，欢迎您填报"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-想报贵校",
        "question": "您好，山东春考考生 专业 计算机网络技术类 总分 461 位次 4264 可以被贵校的计算机应用技术或大数据技术录取吗？",
        "answer": "考生您好，建议拨打我校招生咨询热线，告知成绩及位次，给与个性化报考建议。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-报考咨询",
        "question": "安徽考生文科342分 排名102297 报贵校可以录取吗",
        "answer": "考生您好，有希望，欢迎报考，安徽省招生计划详见山东水利职业学院2024年省外招生计划表-山东水利职业学院招生信息网  https://www.sdwcvc.edu.cn/zs/info/1082/2966.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "今年面向福建招生吗，福建物理379，排名15万可以上贵校吗，有什么专业可以选择",
        "answer": "考生您好，我校今年面向福建招生，有希望，欢迎报考，福建省招生计划详见山东水利职业学院2024年省外招生计划表-山东水利职业学院招生信息网  https://www.sdwcvc.edu.cn/zs/info/1082/2966.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-转专业",
        "question": "假如大一进去贵校想要转专业有什么政策？难度大吗？",
        "answer": "考生您好，建议拨打我校招生咨询热线，告知成绩及位次，给与个性化报考建议。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-想报贵校",
        "question": "您好，山东春考考生 专业 计算机网络技术 总分 461 位次 4264 可以被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，不知您春考报名专业类别是否为“网络技术”，今年我校在该类别招生专业有计算机应用技术和大数据技术2个专业，计划共计100人"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "考生您好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-宿舍",
        "question": "请问大三需要留校吗，会有宿舍安排吗",
        "answer": "考生您好，鉴于您对于我校关注度比较高，建议可以拨打我校招生咨询热线0633-7983988获得个性化的报考咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-环境",
        "question": "请问教学楼有空调风扇设施吗",
        "answer": "考生您好，具体要看上课教室的安排，我校智慧教室均配备有空调设备"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-学费",
        "question": "请问学费每年都在增长吗",
        "answer": "考生您好，我校学费标准按照《山东省发展和改革委员会 山东省财政厅 山东省教育厅关于规范完善高校学费收费政策的通知》(鲁发改价格〔2023〕559号)文件严格执行，不会随意变更价格。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-大三",
        "question": "请问大三需要留校吗，如果有升本意向的话学校会批假去学习吗",
        "answer": "考生您好，具体教学进程以各教学系部安排为准"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-学年",
        "question": "请问学校是2.5学制还是3年学制？",
        "answer": "考生您好，我校是全日制公办专科学校，学制为3年"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "考生您好，建议可以冲一冲高职技师合作培养批相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业，可以报大数据与会计吗，在广西招多少人",
        "answer": "考生您好，希望很大，山东水利职业学院2024年省外招生计划表-山东水利职业学院招生信息网  https://www.sdwcvc.edu.cn/zs/info/1079/2965.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-山东理科生409有机会上三加二大数据与会计吗",
        "question": "山东理科生409有机会上三加二大数据与会计吗",
        "answer": "考生您好，报考专本贯通专业的希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-询问",
        "question": "请问青海文科少数民族考生312 12049 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，有希望，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-32连读",
        "question": "32连读有限制物理化学的专业吗？纯理考435，32连读录取可能大吗",
        "answer": "考生您好，如果您咨询的是专本贯通专业的话，我校今年招生专业有7个，2个选考物理，您可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-您好",
        "question": "全文359报考贵校无人机技术有希望吗",
        "answer": "考生您好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，有希望，欢迎报考，四川省招生计划详见山东水利职业学院2024年省外招生计划表-山东水利职业学院招生信息网  https://www.sdwcvc.edu.cn/zs/info/1082/2966.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-报考",
        "question": "政史地，448，位次309308在本校有没有可报的3+2专业？",
        "answer": "考生您好，建议拨打我校招生咨询热线，告知成绩及位次，给与个性化报考建议。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-咨询",
        "question": "山东理科447可以报贵校吗？",
        "answer": "考生您好，可以报考，建议拨打我校招生咨询热线，告知成绩及位次，给与个性化报考建议。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "青海文科考生340位次9922报考贵校水利工程或者机电一体化技术专业有没有希望",
        "answer": "考生您好，有希望，欢迎报考，青海省招生计划详见山东水利职业学院2024年省外招生计划表-山东水利职业学院招生信息网  https://www.sdwcvc.edu.cn/zs/info/1082/2966.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-江西",
        "question": "江西理科306可以报考吗，学费大概是多少",
        "answer": "考生您好，建议拨打我校招生咨询热线，告知成绩及位次，给与个性化报考建议。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-咨询",
        "question": "老师您好 我是春季高考软件专业 分数是462分 位次在2584 有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生您好，建议拨打我校招生咨询热线，告知成绩及位次，给与个性化报考建议。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-山东录取",
        "question": "老师您好，山东考生化生地410可以报考贵校水利方面的专业吗？录取机会大不大？",
        "answer": "考生您好，建议拨打我校招生咨询热线，告知成绩及位次，给与个性化报考建议。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-云南考生",
        "question": "云南理科346有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，有希望，欢迎报考，云南省招生计划详见山东水利职业学院2024年省外招生计划表-山东水利职业学院招生信息网  https://www.sdwcvc.edu.cn/zs/info/1082/2966.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-咨询",
        "question": "山东考生454物化地报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生您好，有希望，欢迎报考，建议拨打我校招生咨询热线，告知成绩及位次，给与个性化报考建议。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "辽宁理科考生分数344有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，有希望，欢迎报考，辽宁省招生计划详见山东水利职业学院2024年省外招生计划表-山东水利职业学院招生信息网  https://www.sdwcvc.edu.cn/zs/info/1082/2966.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "您好，重庆383分文科，能被贵校录取吗？排名44274",
        "answer": "考生您好，希望很大，欢迎报考，重庆招生计划详见山东水利职业学院2024年省外招生计划表-山东水利职业学院招生信息网  https://www.sdwcvc.edu.cn/zs/info/1082/2966.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-江西文史350",
        "question": "你好老师江西文史350分能被贵校录取吗 贵校的投档比例是多少啊",
        "answer": "考生您好，建议拨打我校招生咨询热线，告知成绩及位次，给与个性化报考建议。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "安徽考生文科247排名128725录取几率大吗，报设计类录取几率大吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-山东春考咨询",
        "question": "排名为3587的话可以报考本校的财税大数据吗",
        "answer": "考生您好，建议拨打我校招生咨询热线，告知成绩及位次，给与个性化报考建议。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-山东春考报名财税咨询",
        "question": "如果想要报名本校的财税大数据应用分数的话400分可以吗",
        "answer": "考生您好，今年财税类专业计划充裕，可以报考，建议多填报志愿，增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "河南理科370，报贵校有希望吗",
        "answer": "考生您好，有希望，欢迎报考，河南省招生计划详见山东水利职业学院2024年省外招生计划表-山东水利职业学院招生信息网  https://www.sdwcvc.edu.cn/zs/info/1082/2966.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-河北省女生387位次293104录取希望大吗",
        "question": "有推荐能上的专业么",
        "answer": "考生您好，希望很大，河南省招生计划详见山东水利职业学院2024年省外招生计划表-山东水利职业学院招生信息网  https://www.sdwcvc.edu.cn/zs/info/1082/2966.htm。建议多填报专业增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "考生您好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-山东考生",
        "question": "山东考生男理科，高考成绩357位次497413，有希望去贵校吗？",
        "answer": "考生您好，可以报考，重点可以考虑中外合作专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "湖北高考物理方向275分，位次23w左右，有机会报考吗，接受调剂",
        "answer": "考生您好，今年是我校第一年在湖北招生，欢迎您填报"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，今年我校计划充裕专业丰富，可以查看我校招生计划选择合适专业报考2024年山东省内招生计划-山东水利职业学院招生信息网  https://www.sdwcvc.edu.cn/zs/info/1082/2962.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "山东考生物化地318能被录取吗",
        "answer": "考生您好，建议可以考虑我校与山东水利技师学院合作的高职技师合作培养专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-您好 体育生咨询",
        "question": "体育生，综合分491 今年可以报考咱们学校吗 可以报什么专业呢",
        "answer": "考生您好，因我校在该批次无体育类专业招生，您可以用普通考生身份填报我校志愿"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-招生录取",
        "question": "河南理科306有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，历年录取分数供您参考https://www.sdwcvc.edu.cn/zs/bkzn/lnfs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-江西文史",
        "question": "江西文史347报考可以录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-山东报考",
        "question": "山东夏考政史地354分报考贵校可以吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，重点考虑中外合作专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-天津报考",
        "question": "天津高考399能进贵校吗",
        "answer": "考生您好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-山东水利咨询",
        "question": "河南文科346位次185941～187140有希望报考吗",
        "answer": "考生您好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "河南理科280有望录取吗",
        "answer": "考生您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-志愿填报",
        "question": "河南367位次377065有机会被录取吗？",
        "answer": "考生您好！建议可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "山东考生345分能录取贵校哪些专业，入校后能改专业吗？",
        "answer": "考生您好！夏季高考的话可以考虑建筑工程技术等普通专业或中外合作专业，特殊类型专业入校后不可调整。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-陕西位次14430-14480第一志愿填报能被录取吗？",
        "question": "陕西名额很少不放心",
        "answer": "考生您好，您可以在我校招生信息网查看往年录取投档线，或者拨打招生咨询热线0633-7983988/86，获得个性化报考咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-陕西理科347第一志愿可以被录取吗？",
        "question": "陕西名额少",
        "answer": "考生您好，录取希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-安徽物理组446，排名198804有希望吗？",
        "question": "安徽物理组446，排名198804有希望吗？",
        "answer": "考生您好，您的分数希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "你好，河南理科分数330，名次43w可以录取到本校水利，或者机电专业吗",
        "answer": "考生您好，录取投档情况每年有小幅波动，欢迎您拨打我校招生咨询热线0633-7983988或7983986获取个性化报考建议。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-辽宁文科367，有希望被被贵校园林工程技术录取吗？",
        "question": "辽宁文科367，有希望被被贵校园林工程技术录取吗？",
        "answer": "考生您好，您的分数希望很大，建议可以考虑多填报几个我校专业志愿，增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，今年我校在福建省招生计划10人，您的分数希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-录取",
        "question": "四川高考324 位次171040～171524 录取机会大吗",
        "answer": "考生您好，希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-3+2专本贯通",
        "question": "3+2专本贯通招生计划吗？，有选科限制吗？入校后可以改专业吗？",
        "answer": "考生您好，感谢对山东水利职业学院的关注！今年我校专本贯通招生计划大幅增加，与7所本科院校合作在7个专业招生，具体可以关注我校招生信息网发布信息。7个专业中只有水利工程和机电一体化技术要求选考物理，其他专本贯通专业无选考要求。入校后专本贯通专业不能更改专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-招生计划",
        "question": "贵校在山东省内招生计划多少人，水文水资源技术专业有吗？招生多少人，约多少分可以报此专业。",
        "answer": "考生您好，欢迎关注山东水利职业学院！我校今年省内招生计划非常充足，水文与水资源技术专业暂未在该批次招生，建议您可以考虑水生态修复技术、水利水电工程智能管理、智能水务管理等专业，都是水利特色专业，就业前景较好。"
    },
    {
        "schoolName": "山东水利职业学院",
        "title": "山东水利职业学院-校企合作",
        "question": "选择贵校校企合作专业上完三年后是直接去该企业工作吗？是正式员工吗或者还有什么要求和条件？",
        "answer": "考生您好，感谢对山东水利职业学院的关注！今年我校该批次暂无校企合作类型专业招生。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-录取",
        "question": "湖北考生文科434分，过本科线2分，44467名，报名贵校可以被录取吗？另问贵校投档比是多少？",
        "answer": "您好，达到本科线可以报考我校本科专业。投档比大约1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-招广东美术生吗",
        "question": "广东美术，综合分433，排名19238，双过线了，可以报考吗",
        "answer": "您好，今年我校对广东艺术类考生暂无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-山东英才学院",
        "question": "山东考生选科史政地成绩478，位次23万 报考贵校有希望吗？有什么专业推荐？若选择服从调剂，会不会被退档？若有专科面向山东招生吗？",
        "answer": "您好，根据您的分数，您报考我校是有希望被录取的。详情请咨询电话：0531-88253000或0531-88253001。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "您好，只要您过了本科分数线都是可以报考我们学校本科的。山东省2023年录取最低分为457，最低位次为274532，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-浙江考生 美术类",
        "question": "老师您好！ 浙江 美术类综合 517分，位次B-12522 专业类：视觉传达设计类 今年能否被贵校录取",
        "answer": "您好，今年我校视觉传达（本科）专业计划数为10，2023年我校视觉传达（本科）的最低录取分为512分，仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-录取11",
        "question": "河南文科445，位次81801，可以报考贵校康复治疗学和护理学本科专业吗",
        "answer": "您好，只要您过了本科分数线都是可以报考我们学校的。很抱歉，我校在河南省并没有开设康复治疗学和护理学本科专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-广东物理",
        "question": "你好，请问广东物理二百七接受调剂，可以入山东英才吗？",
        "answer": "您好，很抱歉，我校在广东省没有投放专科。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-录取",
        "question": "老师，请问湖南物化生429有机会吗？",
        "answer": "您好，达到本科线可以报考我校本科专业。2023年我校通信工程专业录取最低分为415分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-录取",
        "question": "录取海南的吗？加上民族分509可以上贵校本科专业吗？学费多少？投档比是多少？会被退档吗？",
        "answer": "您好，只要您过了本科分数线，就可以报考我校本科专业。今年我校在海南省招收的本科专业有工程造价、工商管理、商务英语、护理学、康复治疗学。学费均为29800/年。投档比1：1，只要考生个人情况符合招生要求，就不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-天津报考",
        "question": "老师您好！ 我是天津考生，分数为483，是否有希望报考贵校的学前教育专业",
        "answer": "您好，只要您过了本科分数线，都可以报考我们学校本科专业。2023年天津市学前教育专业录取最低分475，最低位次为43714，仅供您参考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-舞蹈生",
        "question": "河北文科舞蹈生文化分256艺考分儿219.36，综合成绩是402，有机会进入贵校吗",
        "answer": "您好，今年我校对河北艺术生暂无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-转专业政策",
        "question": "江苏，物化考生。02专业组（化学）如果录取本专业组内转专业政策具体什么条件",
        "answer": "您好，有以下情况之一者，可以转专业："
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-浙江录取",
        "question": "纯文363，位次26万出头可以录取贵校的护理专业吗",
        "answer": "您好，2023年我校护理（高职）录取最低分为458分，位次203636；2022年录取最低分474分，位次193071；2021年录取最低分476分，位次178249。仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-录取",
        "question": "您好，我是河南高考生408分 308792位次报考本校的机械设计制造及其自动化或智能制造工程被录取的概率大吗？色弱可以报吗？保研率是多少？",
        "answer": "您好，我校2023年对于河南理工类考生录取最低分如下：机械设计制造及其自动化425分，位次290883，没有色弱限制；智能制造工程424分，位次292709，没有色弱限制。对于考研的学生，学校设立考研自习室、公寓内一站式社区、同时为学生配备指导教师，通过组织主题班会、党团组织生活会、考研经验...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-河南理科录取",
        "question": "河南理科418 位次291288 报考本校二本 录取希望大吗",
        "answer": "您好，只要您过了本科分数线都是可以报考我们学校本科的。2023年河南省理科录取最低分为424，最低位次为292709，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-咨询:福建物化生461",
        "question": "排名102822，请问被贵校录取的概率大吗？可选什么专业呢？",
        "answer": "您好。2023年福建物理类考生录取最低分为423，最低位次106639。该数据仅供参考！我校今年在福建招收的专业有：工程造价、物流管理、金融工程、智能车辆工程、智能制造工程、通信工程。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-报考",
        "question": "您好，江苏考生，物理类（物化地），470分，能否有机会录取，谢谢",
        "answer": "您好，2023年我校对江苏物理类考生招生最低分为453分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-江苏美术生",
        "question": "文科综合分，445 排名16986 有希望吗",
        "answer": "您好，2023年我校环境设计（本科）专业投档分数线436分，视觉传达设计（本科）专业投档分数线437分。以上分数为综合分。仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-山东考生生政历",
        "question": "山东考生生政历490能报嘛",
        "answer": "您好，只要您过了本科分数线都是有资格报考我们学校的。您可以选择报考我们的商科类专业或者是护理学专业。详情请咨询053188253000。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-报考",
        "question": "河北位次181345报上电气工程及其自动化有希望吗",
        "answer": "您好，2023年我校对河北招生电气工程及其自动化最低分为451分，位次166508。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-咨询",
        "question": "我想咨询一下艺考生报考设计类专业艺考成绩199文化成绩242综合369.75报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "您好。我校今年在河南招收的设计类专业包括环境艺术设计（高职）、艺术设计（高职）。2023年河南省招收的环境艺术设计最低分为50.2，艺术设计最低分为46.8.仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-辽宁考生",
        "question": "物化政女孩。392分可以报考你们学校吗 ？位次105659.。你们学校是本科吗 ？",
        "answer": "您好，达到本科线是可以报考我校本科的。我们学校有本科、专科、专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-辽宁物生地考生，位次109671",
        "question": "老师，你好！我是辽宁物生地考生，383分，位次109671，想报考贵校的物流管理专业，录取机会大吗？",
        "answer": "您问。只要您过了本科分数线都是可以报考我们学校本科的。物流管理专业在辽宁省招收13人。2023年辽宁物流管理专业最低分为383，最低位次为100553，仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-山西理科415（二本线418）上本校的护理学专业机率大吗",
        "question": "报护理学被调剂的概率大嘛",
        "answer": "您好，必须达到本科线才可以报考我校本科专业。今年我校护理学（本科）专业招生计划为5人，2023年我校护理学（本科）专业录取最低分为357分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-学费",
        "question": "市场销售学费多少 宿舍如何分配 宿舍费用如何",
        "answer": "您好，我校市场营销（本科）专业学费29800元/年。宿舍由学校根据学院、专业、班级进行分配。有六人间、八人间，住宿费1600~2000/年。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-录取",
        "question": "请问贵校投档比是多少？请问贵校是否设有专业级差？",
        "answer": "您好，我们学校投档比可能为1：1，其他问题请咨询：0531-88253000或0531-88253001。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-您好，江苏物生地467有希望被贵校录取吗？",
        "question": "您好，江苏物生地467有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，您可到我校招生网查看本科各专业选科要求。详情请咨询0531-88253000。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是多少，浙江政史地151196位次516分有机会报考贵校本科专业吗，贵校的住宿是如何分配的相应的住宿费学杂费是多少呢",
        "answer": "您好，我们学校的投档比可能为1：1。只要您过了本科分数线都是可以报考我们学校的本科专业。浙江省2023年录取最低分为507，最低位次为155388，仅供您参考！我们学校有六人间和八人间，住宿费从1600--2000元，宿舍由系统根据所选专业分配。本科学杂费在2940元左右。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校 大数据技术 护理录取吗(专科",
        "answer": "您好，2023年我校专科类：大数据技术专业最低分为325分，护理专业最低分326分。今年招生计划为：大数据技术13人，护理专业10人。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-您好!",
        "question": "河南考生422（物化生) 排名282438能报考贵校吗？如果能报考贵校机械类专业可以吗？学费大概多少？",
        "answer": "您好，只要您的分数过了本科线，都是可以报考我们学校的。今年我们在河南招收的机械类专业为机械设计制造及其自动化，该专业在2023年录取的最低分为425，最低位次为290883，仅供您参考！本科机械设计制造及其自动化学费为29800/年。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-山东",
        "question": "458分位次285114有希望报考本校吗？",
        "answer": "您好，只要您过了本科批次线，您都是可以报考我们学校本科的。山东省2023年录取最低分为457，最低位次为274532，仅供您参考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-语种",
        "question": "贵校有日语公共课吗？4w4",
        "answer": "您好，我们学校目前没有日语专业，如您想咨询日语公共课，可以联系教务处，电话为0531-88253552。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-山东英才报考",
        "question": "你好，福建考生史政地美术生综合分489.5，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "您好，我们学校2023年福建美术专业录取最低分467.1分，仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-录取",
        "question": "河北物理类255分报专科可以被录取吗？",
        "answer": "您好，2023年我校对河北理工类考生招生最低分为325分，位次302136。仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-报考",
        "question": "河南文科477位次54095有希望报考贵校嘛",
        "answer": "您好，只要过了本科的批次线都是可以报考我们学校的。2023年河南省录取最低分为469分，排名为94646，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "您好，今年我校本科视觉传达设计专业招生计划为8人，2023年视觉传达设计投档分数线437分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-录取",
        "question": "江苏物化地473分，排名175747，有希望录取吗？进档会退档吗？",
        "answer": "您好，今年我校对江苏物理类考生招生计划如下：机械设计制造及其自动化20人、电子信息工程10人、土木工程8人、计算机科学与技术18人、汽车服务工程20人；2023年各专业最低分如下：电子信息工程459分、机械设计制造及其自动化459分、计算机科学与技术459分、汽车服务工程453分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-咨询",
        "question": "陕西省文科414，位次四万多，可以报考吗",
        "answer": "您好，我校今年对陕西文史类考生各专业招生计划如下：财务管理5人、护理学5人、康复治疗学7人。2023年财务管理专业最低分413分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-河南艺考录取",
        "question": "你好，高考288美术统考197报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "您好，我校美术专业2023年投档分数线为艺术设计46.8，环境艺术设计50.2，仅供参考。今年艺术设计招收30人，环境艺术设计招收15人。您可以尝试报考。详情请咨询0531-88253001"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-录取",
        "question": "四川理科481位次163093能上吗？能填报什么专业？",
        "answer": "您好，今年我校对四川理工类考生招生计划如下：工程造价3人、审计学3人、英语5人、护理学5人、康复治疗学5人、物流管理5人。2023年各专业理工类最低分如下：工程造价435分、护理学435分、康复治疗学434分、审计学433分、物流管理445分、英语433分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-河南艺考录取",
        "question": "你好，高考288专业197有机会在贵校读专科吗？",
        "answer": "您好，请问您学的专业是舞蹈类、音乐类还是设计类的？"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-咨询",
        "question": "老师您好山东物化生448有希望吗",
        "answer": "您好，您的分数已经达到本科提档线，可尝试报考我校普通本科专业。我校2023年录取最低分数为459分，最低位次为269630，仅供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被康复治疗技术 现代物流管理 录取吗",
        "answer": "您好，今年我校高职（专科）康复治疗技术招生计划为10人，此专业2023年最低分346分，位次288448；高职（专科）现代物流管理招生计划为10人。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-录取",
        "question": "四川考生理科460 位次192766能被贵校录取吗",
        "answer": "您好，您的分数已经达到本科提档线，可尝试报考我校普通本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "您好，今年我校音乐表演（声乐）专业计划数为5人，去年音乐表演投档分数线为175分，仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-重庆录取",
        "question": "您好重庆物化政429分被您校录取概率大吗",
        "answer": "您好，您报考我校普通本科是有一定希望的，我校普通本科物理类去年的录取位次为84552。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-河北物生政466分，最低位次178082，学前教育",
        "question": "河北物生政466分，最低位次178082，学前教育录取几率大吗",
        "answer": "您好，我校普通本科学前教育专业去年录取位次为169323，您可尝试报考该专业或尝试报考我校其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-艺术生，美术专业，",
        "question": "专业190分，文化377分双过线能报贵校吗？",
        "answer": "您好，您可以尝试报考我校设计类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-录取",
        "question": "新疆考生256报考贵校有希望吗？",
        "answer": "您好，很抱歉，您的分数没有达到本科提档线，所以无法报考我校普通本科。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-福建物生政466省排99035",
        "question": "贵校护理类或者康复理疗有希望吗",
        "answer": "您好，很抱歉，我校在福建普通本科物理类没有投放医学类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-录取",
        "question": "浙江考生文科类503位次166062有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，根据往年我校录取情况，普通本科录取位次一般在14万左右，您可尝试报考我校普通本科相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-山东英才学院",
        "question": "你好请问辽宁考生理科分数374分、贵校能录取吗",
        "answer": "您好，根据往年的录取情况，您报考我校普通本科是有希望被录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-咨询",
        "question": "河南理科考415 位次294823有希望上该校吗",
        "answer": "您好，根据您的分数，您报考我校普通本科是有一定希望的。详情请咨询0531-88253000。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-报考",
        "question": "老师您好，请问河南高考431，能被贵校的学前教育录取吗",
        "answer": "您好，我校普通本科学前教育专业文史类录取位次大概在9万左右，去年学前教育专业的录取分数线为470分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-老师您好，请问山东高考453分能被贵校录取吗",
        "question": "老师您好，请问山东高考453分能被贵校录取吗",
        "answer": "您好，根据往年录取情况，考生成绩位次在21万-25万被我校普通本科录取的概率更大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-报考",
        "question": "山东选课物化生，461分可以报考哪些专业",
        "answer": "您好，根据您的分数，您可以尝试报考我校工科类专业或医学类专业，详情请咨询0531-88253000。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-物生地468能报考吗，希望大不大",
        "question": "报考咨询",
        "answer": "您好，根据您的分数，您报考我校普通本科是有希望的，详情请咨询0531-88253001。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-报考",
        "question": "各专业外语有日语吗",
        "answer": "您好，我校没有开设日语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-录取",
        "question": "老师您好浙江考试440能报考护理专业吗",
        "answer": "您好，去年浙江护理专业录取位次为203636，您可尝试报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-报考",
        "question": "请问在浙江的招生计划和专业有哪些？政史地516分，可以报考贵校什么专业？谢谢！",
        "answer": "我校在浙江普通本科共投放计划100个，其中普通类专业招生计划为80人，专业有市场营销、网络与新媒体、审计学、财务管理、商务英语、工商管理、电子商务等。详情请咨询0531-88253000。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-报考",
        "question": "安徽物化生466 174098报考贵校护理学有希望吗",
        "answer": "您好，您的分数已经达到本科提档线，可尝试报考我校普通本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-报考",
        "question": "湖南理科393位次222333，还有希望吗？",
        "answer": "您好，很抱歉，您的分数没有达到本科控制线，所以无法报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-河南专科",
        "question": "河南文综205排名340559有希望上么",
        "answer": "您好，考生分数只要达到专科控制线上，就有资格填报报考我校专科志愿，考生可尝试冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-报考",
        "question": "您好，河南理综428，总排名273476，有希望报考贵校护理系吗",
        "answer": "您好，根据您的分数，您报考我校普通本科很有希望被录取。我校今年普通本科在河南没有投放护理专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-录取",
        "question": "河南理科414能报贵校吗",
        "answer": "您好，您报考我校普通本科是有一定希望的，详情请咨询0531-88253001。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-福建物理417有机会被录取吗",
        "question": "第一志愿",
        "answer": "您好，您的分数没有达到普通本科录取控制线，所以暂时无法填报我校普通本科志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-报考指南",
        "question": "请问河南考生423，能报高校吗",
        "answer": "您好，根据您的分数，您报考我校普通本科是有希望的，详情请咨询0531-88253001。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-报考",
        "question": "请问，辽宁物化生388能被贵校电子信息工程录取吗",
        "answer": "您好，根据您的分数，您报考我校普通本科是有希望被录取的，往年我校电子信息工程专业录取位次在85000-91000之间，请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-录取",
        "question": "江苏考生理科436可报吗",
        "answer": "您好，您的分数没有达到本科录取控制线，所以无法报考我校普通本科。"
    },
    {
        "schoolName": "山东英才学院",
        "title": "山东英才学院-就读校区咨询",
        "question": "您好，咨询下贵校计算机科学与技术、机械设计制造及其自动化、智能制造工程、土木工程专业分别在哪个校区就读？",
        "answer": "您好，被以上专业录取的新生均在我校北校区就读。"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被大数据，药品生物，学前教育，计算机录取吗？机会大吗？",
        "answer": "您好考生，您可以都报上试试，目前安徽学生咨询人数较少，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-能否录取",
        "question": "山东物政史231分位次651969报考贵校有望被录取吗 能录取的话有推荐的专业吗 一年学费多少呀",
        "answer": "您好，考生：我们今年夏考计划数比去年多了800多人，你可以报考试试，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-录取",
        "question": "山东史地生组合357分49万＋位次选择装备制造类专业可以被贵校录取吗？",
        "answer": "希望很大，建议第一志愿报考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-学费",
        "question": "机电一体化专业是6700一年还是一学期",
        "answer": "您好考生，机电一体化专业学费是一学年6900元。"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "有希望，建议第一志愿报考试试，比如机电一体化、石油化工技术、空中乘务等，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-报考",
        "question": "河南理科264位次505858有希望吗",
        "answer": "您好考生，建议第一志愿报考试试，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-高考咨询",
        "question": "请问贵校上一年河南理科最低录取分数线是多少啊",
        "answer": "您好考生，您可以联系下我们负责河南濮阳地区的老师，咨询电话：15965464872，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-录取",
        "question": "360分数，387938位次有希望录取电气自动化技术吗？",
        "answer": "希望很大，建议第一志愿报考，您也可以留一下您的微信或者电话，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-录取",
        "question": "贵州文322，位次8w。可以录取贵校吗贵校的学费大概在多少左右",
        "answer": "您好，考生。我们学校在贵州没有计划数，建议您咨询一下其他高校，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-学费",
        "question": "今年学费与去年比有变化吗",
        "answer": "您好，考生：我们学校的专业不同，学费不同，有6700-15000元不等，您可以查看报考指南或者招生简章，也可以咨询具体专业我们给您解答，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-咨询",
        "question": "春考网络技术385位次6117录取贵校的几率大吗可以+v聊一下吗",
        "answer": "希望很大，您可以留一下微信或者电话，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-河北省女生387位次293104录取希望大吗",
        "question": "有能上的专业么",
        "answer": "希望很大，建议第一志愿报考，可以报考的专业挺多的，比如计算机应用技术、大数据与会计、电子商务、旅游管理等专业，您也可以留一下您的微信或者电话，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-山东省内326分位次552394能上贵校吗",
        "question": "山东省内326分位次552394能上贵校吗,是政历地",
        "answer": "您好，可以报考。您也可以拨打0546-6876888电话咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被 婴幼儿托育与管理专业录取吗",
        "answer": "您好，可以报考。也可以拨打招生处电话0546-6876888咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-录取",
        "question": "老师，本省文科321，有机会录取吗",
        "answer": "您好，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-咨询",
        "question": "你好老师，我春考367分，位次6552，有机会上贵校吗？如果有机会的话第几志愿稳一些？",
        "answer": "有机会录取。建议第一志愿报考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-专业",
        "question": "今年386分电器自动化专业可以吗",
        "answer": "您好，可以报考。建议第一志愿报考我校，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-请问今年贵校开设2加2课程了吗，本人山东439",
        "question": "方便加一下我的联系方式吗，vx：ndlhn*",
        "answer": "您好，已经将您微信推给负责东营地区的老师，到时他会与您联系，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-录取",
        "question": "医学技术368分有希望嘛",
        "answer": "希望很大，建议第一志愿报考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-录取",
        "question": "您好，山东物化政336有望被贵校录取吗？",
        "answer": "希望很大，建议第一志愿报考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "东营科技职业学院",
        "title": "东营科技职业学院-外省报考",
        "question": "你好！今年河南省理科327有机会上贵校吗？如果有机会的话填第几志愿稳一些呢",
        "answer": "你好，327是有希望的。请问你方便留个联系方式？我这边安排老师与你对接"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向军士",
        "question": "安徽男理科，421分，226832有希望吗，可以发一下历年分数线吗",
        "answer": "https://xxgk.sdjtzyxy.edu.cn/info/1020/1183.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向军士报考",
        "question": "山东男生，374，选科历史地理政治，有希望报考贵校么？推荐报考那个专业？",
        "answer": "今年山东军士计划减少，预估分数要400分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-3+2",
        "question": "我是山东考生所学为，历史，地理，生物，总分为467，有机会被3+2录取吗？被3+2所录取的院校是否和专科所录取的院校一致？",
        "answer": "去年专本贯通专业最低分466分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-河南文史录取",
        "question": "老师您好，河南文史374男生，位次在153894左右，想问一下报考贵校的文科定向军士或者普通批专业有希望能录取吗吗?贵校往年文科定向军士和普通批的分数线是多少呢？",
        "answer": "我校定向军士专业只招收理科。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗、有地铁-城市轨道运营专业吗有选科要求吗",
        "answer": "这个分数可以报考，没有选科要求。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-录取",
        "question": "河南理科333，位次427506，有机会读贵校的机电一体化专业吗",
        "answer": "去年机电一体化技术最低分345，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-士官",
        "question": "山东，男，物化地，374分，464215位次，能报贵校的定向士官吗？",
        "answer": "今年山东军士计划减少，分数会比去年提高。有意向报考我校的话可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-录取",
        "question": "河南理科374 位次365905左右 录取希望大吗",
        "answer": "有希望，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-录取",
        "question": "福建物化生462报定向军士（有色弱），有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，以当地武装部组织的军检结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "浙江考生415分有希望上吗？",
        "answer": "我校在浙江第一年招收军士，这个分数建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "山东理科男374分能被贵校录取吗",
        "answer": "今年山东军士计划减少，预估分数会400分左右，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "理科373走贵校的海航技术或轮机工程，的定向士官希望大吗",
        "answer": "今年山东军士计划减少，分数又有较大提高，预估要400分左右，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": "考生您好，我校在湖北没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向培养军士",
        "question": "湖南考生文科425分，报考贵校军士培养录取希望大吗？",
        "answer": "您好，我校在湖南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-报考",
        "question": "山东考生，物化生428分，能上贵校3+2贯通哪些专业？谢谢",
        "answer": "分数有些低，去年专本贯通专业最低分466分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-河南录取",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "可以考虑中外合作专业，普通专业分数低了"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "24届河南理科314报考贵校定向士官有希望吗",
        "answer": "考生您好，可到我校官网信息公开查看往年录取分数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向培养",
        "question": "山东文科378分身高192报考贵校定向培养有希望吗，各科23年山东录取分数线是多少？",
        "answer": "考生您好，海军军士身高不能高于182cm"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-校园生活",
        "question": "我想了解一下贵校的校园环境以及对学生的硬性要求，比如硬性规定早自习晚自习之类的",
        "answer": "学校环境还是很优美的，有山有水，大一会安排跑早操和晚自习。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-录取",
        "question": "山东史地生组合357分49万＋位次选择机电一体化专业可以被贵校录取吗？",
        "answer": "去年机电一体化技术录取最低分427分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-山东高考物化生",
        "question": "山东高考物化生354建议报吗？能报的话报哪个专业好？",
        "answer": "我校官网信息公开有往年各专业的分数，可做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-考生咨询",
        "question": "弱视 172cm 可以被录取吗",
        "answer": "普通专业可以，军士专业身体要求不符合。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "有希望，可以报考，建议多填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "湖北物生地285分男生有机会被贵校定向士官录取吗",
        "answer": "考生您好，我校在湖北没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "这个分数偏低，可冲一下我们学校的中外合作办学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-本校有历年的录取分数吗，能把历年的录取分数的链接发一下吗",
        "question": "本校有历年的录取分数吗，能把历年的录取分数的链接发一下吗",
        "answer": "https://xxgk.sdjtzyxy.edu.cn/zsksxx/lqjg.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-文理专业",
        "question": "老师您好！我是山西考生，文科男345分，请问贵校的定向士官培养专业分文理吗？如果分文理，每个专业需要几个文科生？我的分数报考贵校的定向士官有希望吗？谢谢老师哈",
        "answer": "我校招收军士计划都是理工类。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-士官",
        "question": "山东考生319275位次可以报考贵校士官定向吗",
        "answer": "请问分数是多少？"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-贵校可以转专业吗",
        "question": "专业不合适后期可以转专业吗",
        "answer": "可以，一学期后提交转专业申请，有具体办法。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-山东报考铁路类专业",
        "question": "山东高考生395报考铁路类专业有希望吗",
        "answer": "我校有城轨类专业，没有铁路相关专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-32连读",
        "question": "32连读有限制物理化学的专业吗？纯理考435，32连读录取可能大吗",
        "answer": "您是想咨询3+2专本贯通吗？去年最低分466分"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "山东文科考生，398，报考贵校希望大吗",
        "answer": "可以报，有希望，建议三个专业都报上"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-提前批",
        "question": "请问324可以走贵校的士官吗",
        "answer": "按往年分数来看，希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-提问",
        "question": "请问河南理科男342分有几率被贵校录取吗？普通批",
        "answer": "可以报考，建议多填报些志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-录取",
        "question": "河南理科326，位次435647能上贵校吗？老师，我是普通批。",
        "answer": "可以报，建议多填报些志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-录取",
        "question": "河南理科326，位次435647能上贵校吗？",
        "answer": "请问想报普通专业还是军士专业？"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "贵校代码，专业代码是多少",
        "answer": "学校报考代码D008，航海技术30，轮机工程技术31，船舶电子电气技术32"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-录取",
        "question": "360分数，387938位次有希望录取机电一体化技术吗？",
        "answer": "可以报考，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-提问",
        "question": "请问河南理科男342分有几率被贵校录取吗？",
        "answer": "请问是报考普通专业还是军士专业？"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-录取",
        "question": "你好，山东省物化地384会被贵校录取吗?",
        "answer": "学校官网的信息公开里有往年的录取分数，可参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-录取",
        "question": "贵州文322，位次8w，有希望报名贵校嘛可以哪些专业",
        "answer": "考生您好，我校在贵州不招收文科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "理科350能上贵校吗",
        "answer": "我校今年第一年在江苏招收军士，建议大胆报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "湖南文科男生322分，报考贵校定向士官，哪些专业录取希望大一点？",
        "answer": "您好，我校在湖南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "湖南文科男生322分报考贵校定向士官有希望录取吗？",
        "answer": "您好，我校在湖南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-山东考生 物化地 404分",
        "question": "老师您好，我想咨询一下，山东考生物化地组合 404分可以报考学校的定向士官吗",
        "answer": "可以报考，政审体检的通过的情况下希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "山东考生定向士官是只能报一个专业吗？如果第一个专业没选上可以服从调剂吗",
        "answer": "第一次填报志愿可以填报1所院校＋6个专业，分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-物化地416分今年走定向士官",
        "question": "物化地416分今年走定向士官【山东交通职业学院】航海技术专业今年能被录取的概率大吗",
        "answer": "建议三个专业都报上，把握更大"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "浙江417可以上贵校吗，2023年定向士官具体专业分数多少",
        "answer": "我校今年第一年在浙江招收军士计划，没有往年的分数参考，这个分数建议大胆报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "安徽理科440能报航海技术吗？",
        "answer": "可以，这个分数大胆报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "你好，我是历史方向今年分数274可以报考贵校的定向士官吗？",
        "answer": "我校在湖北没有招生计划。谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "山东高考全文417分报贵校的定向士官有把握吗?",
        "answer": "很大希望，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-招生咨询",
        "question": "山东考生371分 生物历史地理 能被学校录取吗",
        "answer": "我校官网的信息公开有往年分数线，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-安徽物理方向364",
        "question": "您好，请问从事航海方向需要提前做激光手术么，体检的话有腰间盘突出不知可否报考贵校",
        "answer": "您好，以当地武装部组织的军检结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-录取",
        "question": "安徽物生地332位次28w+，能上贵校吗？能上什么专业？",
        "answer": "您好，可关注我校微信公众号看一下招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向军士",
        "question": "请问山东省内定向军士报考有选科要求吗？文科生450分可以报考吗？谢谢！",
        "answer": "没有选科要求，这个分数可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向军士",
        "question": "浙江450分，能被贵校定向军士录取码",
        "answer": "这个分数可以报考，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-咨询",
        "question": "山东339分文科，能报贵校哪个专业？",
        "answer": "我校官网信息公开有往年的录取分数线，可做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-录取",
        "question": "我是河南文科生，分数398，能否被贵校录取，另外选专业是否有文理科限制",
        "answer": "我校在河南招收的文科专业只有电子商务。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "这个分数除了专本贯通专业其他专业希望都很大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-专本连读",
        "question": "河北邯郸考生历史组合431分，位次77351，可以被贵校那个专业录取",
        "answer": "我校在河北只招收电子商务一个文科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "324分能走贵校的定向士官吗",
        "answer": "今年山东军士计划减少，竞争大，这个分数希望有点小。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-专本连读",
        "question": "本校有么有专本连读，在河北邯郸招生吗 所有专业都可以专本连读吗",
        "answer": "您好，我校只在山东招收专本贯通专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-河北省女生物理组387位次293104录取希望大吗",
        "question": "有能报考或推荐的专业么",
        "answer": "我校在河北物理类只招收飞机机电设备维修一个专业，看是否喜欢。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-24届考生",
        "question": "请问一下，山东省348分能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，去年中外合作办学最低分339，这个分数建议多填报些志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "理科 351 有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "政审体检都通过的情况下，这个分数还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-山东交通职业学院",
        "question": "河南文科346位次185914~187140可以报考吗可以报考什么专业",
        "answer": "文科在河南只招收电子商务专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "有希望，可以选择自己喜欢的专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "我是河北文科生文化290体育256综合分420多可以报考贵校吗？",
        "answer": "文科在河北只招收电子商务专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "2024年夏季高考409分录取航海技术希望大不大",
        "answer": "航海技术专业希望不大，建议报考轮机和船舶专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-咨询定向士官",
        "question": "陕西理科男343分能录取吗？谢谢",
        "answer": "政审、体检都通过的情况下，这个分数有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-报考录取",
        "question": "请问山东考生物化政388能报考贵校什么专业？",
        "answer": "可到学校官网信息信息公开界面查看去年各专业投档分数"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "山东省男政史生318分能上贵校吗",
        "answer": "这个分数希望很小，去年最低分309，今年山东军士计划减少81个，竞争还是很激烈"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "河南理科349有希望报贵校的定向士官嘛",
        "answer": "政审、体检通过的情况下，这个分数有希望，建议多填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "山东372有希望被录取定向士官吗",
        "answer": "这个分数建议报考轮机和船舶专业，航海技术不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-志愿报考",
        "question": "您好，山东考生物化地384有希望被贵校普通批录取吗?",
        "answer": "可到学校官网信息信息公开界面查看去年各专业投档分数"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-招生录取",
        "question": "河南理科306有机会被贵校的普通专业录取吗",
        "answer": "基本没希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-招生询问",
        "question": "文化课318美术210综合分421请问可以报考该院校吗",
        "answer": "我校没有艺术类专业，只看文化课分数，分数偏低，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-招生录取",
        "question": "普通专业",
        "answer": "请问想问什么问题？"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "山东考生物化地365能报上吗",
        "answer": "建议报轮机工程技术和船舶电子电气技术希望更大一点"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "夏考理科365能上贵校吗",
        "answer": "航海技术不建议报，往年分数不会低于400分，可以冲一下另外两个专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-招生录取",
        "question": "河南普招理科306有机会被贵校录取吗",
        "answer": "请问是军士还是普通专业？"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "陕西理科316报考贵校提前批士官可以吗",
        "answer": "根据往年投档录取情况，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向军士",
        "question": "你好，山东考生物化地384可以报考贵校定向军士吗?",
        "answer": "可以报考，建议报考轮机工程技术和船舶电子电气技术，航海技术往年录取分数不会低于400分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-招生录取",
        "question": "河南理工306能报考贵校吗",
        "answer": "请问是军士还是普通专业呢？"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "报考定向士官院校代号是什么？",
        "answer": "考生您好，以各省填报志愿指南为准。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-山东考生，物化地362分能报咱们学校什么专业",
        "question": "山东考生，物化地362分能报咱们学校什么专业",
        "answer": "考生您好，可到学校官网信息公开查看往年录取分数参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-四川",
        "question": "文科344分能填贵校的城市轨道交通通信信号技术吗？",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-咨询",
        "question": "山东文科399，报贵 校的城市轨道车辆应用技术能录取？",
        "answer": "去年该专业录取分数425分，喜欢的话志愿往前报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-本校3+2限不限选科",
        "question": "本校3+2限不限选科",
        "answer": "不限。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-河南理科333有希望上贵校吗，学校有专升本贯通专业吗",
        "question": "333分有希望上空乘专业吗，对视力和体制有要求吗",
        "answer": "考生您好，专本贯通专业只限山东考生报考。空中乘务有身高要求：男、女生身高分别是175cm-185cm、163cm-173cm"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-河南理科333有希望上贵校吗，学校有专升本贯通专业吗",
        "question": "333分有希望上空乘专业吗，对视力和体制有要求吗",
        "answer": "考生您好，专本贯通专业只限山东考生报考。空中乘务有身高要求：男、女生身高分别是175cm-185cm、163cm-173cm"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "河南理科380可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考。希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-山东2024年389分有能报考的专业吗（物生政）",
        "question": "山东2024年389分有能报考的专业吗（物生政）",
        "answer": "是意向报军士还是普通专业？"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "本省的纯理生333分有希望吗",
        "answer": "去年山东军士最低309分，但今年山东计划减少，分数会提高"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "山东物生地372有希望录取贵校定向士官",
        "answer": "有希望 ，可以报考，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-山东定向士官",
        "question": "山东高考物化生354能报吗",
        "answer": "不建议报航海技术，可报另两个专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-报考",
        "question": "物化政410可以报考贵校什么专业",
        "answer": "这个分数大部分专业都可报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "辽宁省考生388分，贵校的定向士官能否录取，请顺便回答一下相关专业，谢谢",
        "answer": "您好，我校第一年在辽宁招收军士，没有往年的分数参考，这个分数建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-山东定向士官",
        "question": "山东物化政组合高考429分有希望考上士官学校吗",
        "answer": "希望很大，建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "河北考生物理组合291分，可以报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，今年我校在河北第一年招收军士，没有往年的分数参考。提前批可大胆报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向军士",
        "question": "老师好，贵校在江苏定向军士招生分历史和物理吗？",
        "answer": "考生您好，我们在江苏定向军士招收物理类。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-河南",
        "question": "23年对河南文科最低的录取分数和位次是多少",
        "answer": "我校在河南文科专业只有电子商务一个专业，去年录取分332，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-山东考生定向士官",
        "question": "物化生的组合考360能不能报考本校的士官学校？",
        "answer": "建议报考，体检通过，分数希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-录取",
        "question": "贵州考生文科生考了384能报考该校吗",
        "answer": "考生您好，我校在贵州不招收文科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向军士",
        "question": "福建文科生男可报名吗",
        "answer": "考生您好，我校军士计划招收理工类。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "安徽省文科生454分，报考贵校的定向士官希望大吗？",
        "answer": "考生您好，我校军士专业招收理工类。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-士官",
        "question": "河南理科男332有希望定向培养军士吗",
        "answer": "建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "你好，老师 河南省男生375分报考贵校定向士官希望大吗？",
        "answer": "希望很大，建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "江西考生360分可以报考贵校定向军士吗",
        "answer": "考生您好，我校定向军士只招收物理类。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-历史类346能报考什么专业",
        "question": "历史类346能报考什么专业女生",
        "answer": "可报考电子商务专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-你好，福建文科生363分可以走定向军士吗？",
        "question": "你好，福建文科生363分可以走定向军士吗？",
        "answer": "考生您好，定向军士只招收物理类。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-咨询",
        "question": "你好，河南文科330可以报城市轨道交通吗",
        "answer": "考生您好，这个专业是理工类专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-报考",
        "question": "河北高考298有希望报定向士官吗",
        "answer": "我校在河北第一年招生军士，没有往年分数参考，喜欢就可报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "我校在福建第一年招生，没有往年分数可参考，建议大胆报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-山东文科生定向士官多少分?",
        "question": "山东文科生定向士官多少分?",
        "answer": "山东军士去年最低分309，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-陕西理科279定向士官有希望被贵校录取吗",
        "question": "陕西理科279定向士官有希望被贵校录取吗",
        "answer": "参考去年分数，可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "你好陕西理科238成绩可以上咱们学校定向士官吗？",
        "answer": "2023年陕西军士录取最低分189分。仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-想报考贵校",
        "question": "浙江考生 史地生 480 1.能报考哪些专业 2.定向士官培养有哪些 要求有哪些 分别需多少分 3.寝室环境如何 上床下桌吗 有空调吗",
        "answer": "考生您好，我们在浙江招收物理学科的考生。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-录取",
        "question": "山东男生450可以报考咱们学校的3＋2吗",
        "answer": "考生您好，按照往年录取分数，450分有些偏低。去年专本贯通录取分数最低分466。仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-军士直招中的水面舰艇合格有身高限制吗？",
        "question": "军士直招中的水面舰艇合格有身高限制吗？",
        "answer": "考生您好，水面舰艇身高男性是160-182cm，最终以军检结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向培养军士",
        "question": "贵校2023年定向培养军士河南省录取分数线",
        "answer": "请登陆学校官网—信息公开——招生考试录取结果查看，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山东交通职业学院",
        "title": "山东交通职业学院-定向士官",
        "question": "咱们学校去年陕西理科定向士官录取线最低分是多少？",
        "answer": "您好，去年在陕西只招生一个军士专业轮机工程技术，最高分392，最低分189.仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "我是广西考生物理组物化政有336分有希望报考贵校电气自动化技术吗？",
        "answer": "您好 ，在广西暂无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-3+2",
        "question": "山东考生，所学为历史生物地理，总分为467，有机会能报考3+2吗？报考的3+2所在的院校是否与专科所在院校一致？",
        "answer": "您好，可以冲一下，具体的对接本科学校您可以参考https://zb.zbvc.edu.cn/info/1017/3449.htm"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-专业",
        "question": "449可以上贵校的大数据与财务管理专业吗？",
        "answer": "您好，希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-您好，考生397选电气自动化专业被录取可能性吗？",
        "question": "有没有选科要求",
        "answer": "您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "你好，政史生425，可以被贵校录取吗？被录取的话能选什么专业？",
        "answer": "您好，希望比较大，https://zb.zbvc.edu.cn/info/1083/3457.htm 您可以参考往年分数与位次进行专业的选报"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-老师好",
        "question": "安徽理科343有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录",
        "question": "山东排名412780，分数400，如果第一志愿填广播影视节目制作第二志愿填动漫制作技术（中外合作）专业，被该校录取的希望大吗? 第一志愿被录取的希望大吗？",
        "answer": "您好，第一志愿希望不是很大，第二志愿有一定希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "河南文科362位次16万有机会吗",
        "answer": "您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-动漫制作技术",
        "question": "您好，山东409报考动漫技术或学前教育专业有希望吗？",
        "answer": "您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "河北理科383",
        "answer": "您好，在河北暂无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-山东美术生",
        "question": "你好，山东美术生综合成绩400分能报考贵校的环境艺术设计吗？希望大嘛，上一届应该差不多多少分？",
        "answer": "您好，希望不是很大，去年在500分以上"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-招生",
        "question": "山东405分可以被淄博职业学院录取吗？",
        "answer": "您好，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-夏考",
        "question": "388报考贵校有希望吗",
        "answer": "您好，有一定希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "山西，理科352，有希望报考电气自动化吗",
        "answer": "您好，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "请问今年有广播影视节目制作有校企合作吗？有的话400可以冲一冲吗",
        "answer": "您好，今年无校企合作专业"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-春考",
        "question": "今年数字媒体录取分数线会比前年高吗",
        "answer": "您好，这个无法保证，可以参考去年的分数和位次进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-专业241文化306综合454.5",
        "question": "专业241文化306综合454.5有机会进入吗",
        "answer": "您好，我校只招收美术类考生，综合分454.5希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "您好，我校在河北无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "您好，希望不是很大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-山东396分可以报考贵校数字媒体技术专业吗",
        "question": "山东396分可以报考贵校数字媒体技术专业吗",
        "answer": "您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-想问一下去年3+2汽车专业的最低分数",
        "question": "想问一下去年3+2汽车专业的最低分数",
        "answer": "465分"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-山东468 3+2稳吗",
        "question": "山东468 3+2稳吗",
        "answer": "您好，有一定希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-安徽",
        "question": "安徽理科395可以报考该校嘛",
        "answer": "您好，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报考",
        "question": "安徽理科427排名在22万有机会上吗？",
        "answer": "您好，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "老师您好，文化课352.，可以报考艺术设计吗？*",
        "answer": "您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-山东物地政315分报考咱们学校有希望吗",
        "question": "山东物地政315分有能报的专业吗",
        "answer": "您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "山东美术总成绩434可以报这个淄博职业的动漫设计吗",
        "answer": "您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-美术综合分436能上吗",
        "question": "，，",
        "answer": "您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-动漫制作技术（中外合作办学）",
        "question": "宿舍是在那个片区，是上床下铺吗",
        "answer": "南校区，上床下桌"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-32连读",
        "question": "32连读有限制物理化学的专业吗？纯理考435，32连读录取可能大吗",
        "answer": "您好，不限制选课，435分录取希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-山东理科生409有机会上三加二大数据与财务管理吗",
        "question": "山东理科生409有机会上三加二大数据与财务管理吗",
        "answer": "您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-春考",
        "question": "春考数字媒体总分523 位次1389，有希望被录取吗",
        "answer": "您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "请问400有希望被该校的广播节目制作专业录取吗",
        "answer": "您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-春考",
        "question": "春考512有希望报早期教育吗",
        "answer": "您好，希望不是很大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-什么是高职院校专项计划",
        "question": "报考会有什么后果吗，需要什么条件",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报考",
        "question": "宁夏考生理科生，313分，有望进入该院校吗分数是",
        "answer": "您好，希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报考录取",
        "question": "宁夏考生理科，分数是313分，想要报考专业数字媒体技术可以录上吗？",
        "answer": "您好，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "中外合作的动漫制作技术专业有什么限制吗,400分能报吗,如果能有希望被录取吗",
        "answer": "您好，有录取希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-色弱",
        "question": "老师 轻度色弱可以报考康复治疗专业吗",
        "answer": "您好，色弱不能报医学类相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-咨询",
        "question": "山东高考454物化地报考贵校有希望吗？",
        "answer": "您好，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "400分能报上机电一体化或者自动化吗？",
        "answer": "您好，希望不是很大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "您好，请问河南理科377被贵校录取概率大吗",
        "answer": "您好，有录取希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-专业",
        "question": "进入大学可以转专业吗，转专业有没有什么条件，什么时间可以转专业",
        "answer": "您好，基本不能转专业，具体转专业问题建议您咨询05332348637"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-重庆美术生",
        "question": "专业249.2，文化288高考贵校有希望吗？",
        "answer": "您好，在重庆无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-山东美术",
        "question": "你好美术综合分 462.5 有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "山东理科398报考汽车制造与试验技术，信息安全应用技术，集成电路，这三个专业希望大吗",
        "answer": "您好，希望不是很大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报考",
        "question": "山东理科398分报考哪个专业希望更大",
        "answer": "您好，可以参考https://zb.zbvc.edu.cn/info/1083/3457.htm去年的位次进行专业填报"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报考录取",
        "question": "山东384位次44.6新能源汽车可以录取吗",
        "answer": "您好，希望不是很大，可以考虑中外合作专业或者与技师合作培养专业"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "山东女生全文456能被该校录取吗？滑档几率大吗",
        "answer": "您好，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-江西艺考生",
        "question": "播音与主持综合分438分有希望报嘛",
        "answer": "您好，在江西无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报考",
        "question": "老师您好，山西文科364分有希望报考贵校吗。如果有希望女生有推荐专业吗",
        "answer": "您好，希望较大，专业您可以根据兴趣选报"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-招生",
        "question": "我想询问一下那些专业实在淄博技师学院就读",
        "answer": "您好，数控技术与电气自动化技术与技师学院有合作"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-山东",
        "question": "386可以报什么专业",
        "answer": "您好，您可以参考https://zb.zbvc.edu.cn/info/1083/3457.htm，根据去年分数及位次进行专业选报"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-云南考生",
        "question": "云南理科385位次126399报考贵校康复 电力 口腔 药学有望被录取吗",
        "answer": "您好，希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报名",
        "question": "你们那边对四川招生吗？",
        "answer": "您好，在四川没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取咨询",
        "question": "老师您好，“高职院校专项计划”数字媒体类，最低分或者位次是多少？",
        "answer": "您好，最低分349"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-艺考",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，有机会能被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-招生",
        "question": "春考护理的投档比是多少",
        "answer": "您好，护理专业去年最低分500分，最低位次3498，您可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-专科",
        "question": "山东理科女生393分报考该校有希望吗 如果有，哪个专业希望大",
        "answer": "您好，中外合作办学和与技师合作培养专业希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报考",
        "question": "山东考生440有机会报考今年的护理专业吗",
        "answer": "您好，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-春考",
        "question": "老师请问一下春考护理495分位次3107报考护理专业有希望吗？",
        "answer": "您好，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-春考",
        "question": "我想问一下春考护理报考护理专业（非助产）多少分能上，多少分多少位次希望比较大，可以出个报考建议吗？真的很想去",
        "answer": "您好，去年护理最低分500分，位次3498，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报考",
        "question": "山东女生370可以报考淄博职业学院吗",
        "answer": "您好，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-专业",
        "question": "山东418选科历地生排名376398能报贵校的那些专业",
        "answer": "您好，可以参考https://zb.zbvc.edu.cn/info/1083/3457.htm进行专业的填报"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报考",
        "question": "435分报考贵校数控技术希望大吗",
        "answer": "您好，有一定希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "您好，请您关注https://zb.zbvc.edu.cn/info/1083/3457.htm，去年的录取分数及位次进行专业的选择，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-导演",
        "question": "导演203文化课341有希望吗",
        "answer": "您好，暂无导演类考生招生计划，纯文化课成绩录取希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报考",
        "question": "你好请问河南文科425位次100480可以报考本校那些专业",
        "answer": "您好，您可以参考河南省填报志愿指南进行专业选择，录取希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-咨询",
        "question": "山东文科生447分能被贵校录取么",
        "answer": "您好，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-河北省女生物理组387位次293104录取希望大吗",
        "question": "能报考哪些专业",
        "answer": "您好，在河北暂无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-山东淄博理科431分，能报咱们院校的啥专业",
        "question": "淄博职业学院",
        "answer": "您好，可以参考https://zb.zbvc.edu.cn/info/1083/3457.htm去年分数进行选择填报"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报考",
        "question": "广西物生地组合359分能报考贵校的专业吗？",
        "answer": "您好，在广西暂无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报考",
        "question": "你好，春考349分报考贵校有希望吗？谢谢！",
        "answer": "您好，不同大类录取分数及位次不同"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "河南理科309可以在贵校报哪些专业",
        "answer": "您好，您可以参考河南省的填报志愿指南进行填报，这个分数希望不是很大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "山东男生，物化地组合，分数403，位次407880，请问报考本校护理专业录取可能性大吗？",
        "answer": "您好，希望不是很大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "山西理科342能报什么专业",
        "answer": "您好，您可以参考山西省填报志愿指南进行填报，这个分数录取希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "请问学前教育400有希望被录取吗",
        "answer": "您好，希望不是很大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-咨询3+2",
        "question": "你好，请问贵校3+2分数线具体多少",
        "answer": "您好，去年专本贯通最低位次为25.4万，您可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-专业",
        "question": "请问贵州376，理科，报该校的什么专业更有机会啊？",
        "answer": "您好，可以参考贵州填报志愿指南，根据您喜欢的专业进行填报，这个分数录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "请问今年会招收湖南考生吗？",
        "answer": "您好，暂时在湖南没有招生计划，感谢您的关注"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-您好 体育生咨询",
        "question": "体育生，综合分491 今年可以报考咱们学校吗 可以报什么专业呢 文化课221",
        "answer": "您好，我校暂无体育类专业招生，靠文化课成绩录取希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-转本连读",
        "question": "甘肃省能报3+2吗",
        "answer": "您好，专本贯通仅招山东考生"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "你好，请问一下贵州文科440，今年报考贵校录取机会大吗？",
        "answer": "您好，录取希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "山东文化385，选科有生物物理能进吗",
        "answer": "您好，我校专业无选科要求"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-招生",
        "question": "对江西有招生计划吗",
        "answer": "您好，在江西暂无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-山东淄博理科生431分",
        "question": "淄博职业学院，电力系统自动化技术能报吗",
        "answer": "您好，电力系统自动化技术去年最低位次为29.3万，请您参考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报考",
        "question": "山东理科435分报考贵校机械或机电希望大吗",
        "answer": "您好，希望不是非常大，可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报考",
        "question": "您好，山东全文409报考贵校有希望吗",
        "answer": "您好，希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "山东考生424能报考什么专业",
        "answer": "您好，可以参考我校官网https://zb.zbvc.edu.cn/info/1083/3457.htm，根据您喜欢的专业进行选择"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "云南考生理科417想报考动漫制作技术有机会录取吗",
        "answer": "您好，希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "老师，山东，美术生双过线，综合分427希望大吗",
        "answer": "您好，希望不是很大，可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报考",
        "question": "418分，位次376008，能上吗，能上哪些专业？山东",
        "answer": "您好，录取希望较大，您可以在https://zb.zbvc.edu.cn/info/1083/3457.htm挑选喜欢的专业进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-专业",
        "question": "山东省413物化地组合能上个什么专业",
        "answer": "您好，请您关注https://zb.zbvc.edu.cn/info/1083/3457.htm，可以选报自己喜欢的专业"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-动漫制作技术（中外合作办学）",
        "question": "山东413物化地能上吗",
        "answer": "您好，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-专业",
        "question": "请问一下400分有机会被该校的什么专业录取",
        "answer": "您好，可以关注https://zb.zbvc.edu.cn/info/1083/3457.htm进行专业选择"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-选科物化地分数409能被什么专业录取，如果转专业有什么条件。",
        "question": "山东考生 谢谢",
        "answer": "您好，请关注https://zb.zbvc.edu.cn/info/1083/3457.htm进行专业选择，原则上不安排专业调整"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-山东物化生445分",
        "question": "山东物化生445分可以报考贵校的电气自动化技术专业吗",
        "answer": "您好，有报考希望，可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报考",
        "question": "安徽理科429可以报护理吗？护理不行可以报大数据与会计吗",
        "answer": "您好，报考希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-咨询",
        "question": "365能上贵校吗？",
        "answer": "您好，希望不是很大，可以冲一下中外合作专业和与技师合作培养专业"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "安徽文科443有机会录取吗",
        "answer": "您好，录取希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-河北文科女341",
        "question": "贵校的口腔医学技术有机会录取吗？",
        "answer": "您好，在河北暂无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-数媒",
        "question": "老师您好，山东文科生352，可以报考贵校那些专业。",
        "answer": "您好，录取希望不是很大，您可以冲一下中外合作专业和技师合作培养专业"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-江西理科录取",
        "question": "江西理科物化生分数453省排名144246，有希望录取贵校新能源汽车专业吗？",
        "answer": "您好，在江西暂无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-山东文科446有机会进入3+2吗？",
        "question": "山东文科446有机会进入3+2吗？",
        "answer": "您好，希望不是很大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-山东文科446女生推荐什么专业呢？",
        "question": "有可能进中药学或新能源汽车或软件技术吗？",
        "answer": "您好，可以关注https://zb.zbvc.edu.cn/info/1083/3457.htm进行专业的选择"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-淄博",
        "question": "山东美术双过线综合分423能报吗",
        "answer": "您好，希望不是很大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "2024年山东省夏考388分可以报康复治疗吗？q",
        "answer": "您好，希望不是很大，可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "400 分整有机会上该校的护理专业或者是动漫制作专业吗",
        "answer": "您好，希望不是很大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "文科367有希望报考么",
        "answer": "您好，希望不是很大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "393能被录取吗",
        "answer": "您好，可以关注https://zb.zbvc.edu.cn/info/1083/3457.htm进行专业的选择"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-淄博职业学院",
        "question": "山东文科387可以报考贵校吗？",
        "answer": "您好，可以关注https://zb.zbvc.edu.cn/info/1083/3457.htm进行专业的选择"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-咨询",
        "question": "山东考生选科政史生446排名31万多有机会上3+2吗",
        "answer": "您好，希望不是很大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "老师您好 美术综合分458报名本学校有录取希望吗",
        "answer": "您好，希望不是很大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "吉林考生理科380分能否；录取",
        "answer": "您好，希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "吉林考生380分是否能被录取",
        "answer": "您好，希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "安徽理科405分可以报考吗？",
        "answer": "您好，希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-山东录取分数线",
        "question": "您好，今年贵校对于山东学生的录取分数线在多少分的范围呢？",
        "answer": "您好，可以关注去年分数https://zb.zbvc.edu.cn/info/1083/3457.htm"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-云南有招生计划吗",
        "question": "云南有招生计划吗",
        "answer": "您好，有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-今年会招收内蒙古考生吗？",
        "question": "今年在内蒙古有招生计划吗？",
        "answer": "您好，有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "贵州376，理科类，能报今年的该校吗？",
        "answer": "您好，希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "山东春考机电技术应用529分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-专升本",
        "question": "工业机器人技术贵校可以专升本吗？",
        "answer": "您好，所有专业都可以参加专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "山东484能录取吗",
        "answer": "您好，希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-云南文科生478有被录取的机会吗",
        "question": "位次在四万五左右",
        "answer": "您好，希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "老师你好，山东文科考生454分能报考与临沂大学合作的3+2大数据与会计的专业吗",
        "answer": "您好，今年无这个专业了，您可以看一下别的专本贯通专业"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "老师您好，山东文化314 美术专业241 综合分458 报本校的动漫设计专业有希望吗",
        "answer": "您好，希望不是很大， 动漫设计专业不招美术生，美术生只招视觉传达设计和环境艺术设计，去年综合分均在500分以上。"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-d009",
        "question": "山东美术双过线综合分423能报吗",
        "answer": "您好，去年招美术类考生的专业综合分在500分以上，423分希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "山东春考529有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，每个大类录取情况差别很大，您需要告知是哪个大类"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "山东美术生综合分427，有机会上吗",
        "answer": "您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-春季高考",
        "question": "春季高考医技401分，有希望录取吗？",
        "answer": "您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-报考",
        "question": "江西物理类430分排名16万被该校录取几率大嘛",
        "answer": "您好，在江西暂无招生计划，感谢您的关注"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-咨询",
        "question": "宿舍六人寝是上床下桌嘛，有独立卫浴，空调，洗衣机吗 河南文科最低录取分数线是多少，招收编导生吗，希望老师能仔细解答一下我的问题谢谢",
        "answer": "您好，六人寝是上床下桌，有空调，宿舍有专门洗衣房，河南文科去年最低分431，不招收艺术类考生"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-本校3+2限不限选科",
        "question": "本校3+2限不限选科",
        "answer": "您好，不限选科"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "山东425文科有希望录取本校的专升本专业吗",
        "answer": "您好，专本贯通专业希望不是很大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-三加二",
        "question": "438分能走三加二吗？",
        "answer": "您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "您好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "山东考生405 对本校护理专业感兴趣，您觉得有机会录取吗",
        "answer": "您好，希望不是很大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-春季高考",
        "question": "春季高考339分，有希望录取临床吗？",
        "answer": "您好，希望不是很大，感谢您的关注"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "你好，考试，山东物化地考生389分可以报该校的哪个专业？",
        "answer": "您好，我校所有专业不限选科，您可以将自己喜欢的专业排在前面，中外合作专业排在后面"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "山东省美术类考生综合分411分，有希望被本校录取吗？",
        "answer": "您好，希望不是很大，感谢您的关注"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "河南理科362能录取吗？",
        "answer": "您好，有一定希望，感谢您的关注"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-咨询",
        "question": "你好请问河北理科309有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校在河北暂无招生计划，感谢您的关注"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-咨询",
        "question": "安徽文科284 也要报吗希望大不大",
        "answer": "您好，希望不是很大，感谢您的关注"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "你好请问山西文科331有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，录取希望比较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-招生",
        "question": "请问贵校在山西有没有招生计划 山西文科331有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，录取希望比较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "云南331理科女，想报考贵校口腔医学技术可以吗",
        "answer": "您好，有录取希望，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-河南今年393分报考几率大吗",
        "question": "河南今年393分报考几率大吗",
        "answer": "您好，有录取希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取，",
        "question": "你好，四川文科考生418位次108082左右有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，暂时在四川没有招生计划，感谢您的关注"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-招生",
        "question": "山西文科考生2024分数367可以报考本校吗？",
        "answer": "您好，录取希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-咨询",
        "question": "2024年河北省统考考了395分可以报考么",
        "answer": "您好，在河北暂时没有招生计划，感谢您的关注"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "山西文科375有没有希望上口腔医学或者药学",
        "answer": "您好，录取希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "安徽 理科363 能录取吗",
        "answer": "您好，有录取希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "河南理科380可以上该学校吗 还有咱们学校是四人间上床下桌吗",
        "answer": "您好，有录取希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "老师，河南美术202，文化298有希望吗？",
        "answer": "您好，在河南没有艺术生招生计划，纯文化分数录取希望不是很大，感谢您的关注"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-安徽类分数线",
        "question": "请问老师411有机会录取吗",
        "answer": "您好，录取希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，今年我校在福建暂无招生计划，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-老师您好，请问2024年夏考医学技术类各专业大体都招多少人",
        "question": "老师您好，请问2024年夏考医学技术类各专业大体都招多少人，能介绍一下吗？",
        "answer": "你好，夏季高考临床医学专业，口腔医学技术专业，康复治疗技术专业招生计划均为25人。"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-春考招生",
        "question": "老师您好，请问2024年春考医学技术类各专业大体都招多少人，能介绍一下吗？",
        "answer": "你好，我校春季高考医学技术专业类别有临床医学、口腔医学技术、康复治疗技术三个专业招生，招生计划共255人，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "淄博职业学院",
        "title": "淄博职业学院-高职专项计划",
        "question": "老师好，标明“高职专项计划”的专业，普通考生可以填报吗",
        "answer": "不可以的，必须是符合专项计划条件的考生方可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外贸职业学院",
        "title": "山东外贸职业学院-3+2报考",
        "question": "山东考生 443 30万左右 可以报考3+2大数据与会计专业吗？有机会冲刺吗？",
        "answer": "平行志愿，符合报考条件，可以报考。咨询热线：0532-55761001"
    },
    {
        "schoolName": "山东外贸职业学院",
        "title": "山东外贸职业学院-你好，我想问我今年春考500多分能否上贵校",
        "question": "录取分数是多少",
        "answer": "春季高考，可以报考96个专业志愿，欢迎报考，咨询热线：0532-55761001"
    },
    {
        "schoolName": "山东外贸职业学院",
        "title": "山东外贸职业学院-校区",
        "question": "请问3+2大数据与会计专业在哪个校区？",
        "answer": "青岛校区就读。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外贸职业学院",
        "title": "山东外贸职业学院-山东453分能上贵校的3+2贯通吗",
        "question": "选科历史化学生物",
        "answer": "平行志愿，可以报考，今年山东省专本贯通计划增加，报上增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外贸职业学院",
        "title": "山东外贸职业学院-河北省女生物理组387位次293104录取希望大吗",
        "question": "能上什么专业",
        "answer": "欢迎报考，咨询热线：0532-55761001"
    },
    {
        "schoolName": "山东外贸职业学院",
        "title": "山东外贸职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "394分报考有希望，今年学院计划增加，报考我院希望很大。可以电话咨询：0532-55761001"
    },
    {
        "schoolName": "山东外贸职业学院",
        "title": "山东外贸职业学院-本省物化生425能报学校什么专业",
        "question": "本省物化生425分，位次360079能报咱们学校什么专业录取的希望最大，谢谢老师",
        "answer": "希望很大，欢迎报考，欢迎来电咨询：0532-55761001"
    },
    {
        "schoolName": "山东外贸职业学院",
        "title": "山东外贸职业学院-咨询",
        "question": "365能上贵校什么专业",
        "answer": "365分建议把青岛本部小语种专业和泰安校区专业都报考上，增加录取的概率。如有疑问请拨打电话：0532-55761001"
    },
    {
        "schoolName": "山东外贸职业学院",
        "title": "山东外贸职业学院-录取",
        "question": "2024贵校在河南投档线多少名额多少",
        "answer": "历年分数：https://zs.sdwm.edu.cn/lnfs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山东外贸职业学院",
        "title": "山东外贸职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外贸职业学院",
        "title": "山东外贸职业学院-想报考贵校",
        "question": "哪些专业是在青岛校区的",
        "answer": "你好，浙江省投放的计划录取后都在青岛本部校区就读。欢迎拨打电话咨询：0532-55761001"
    },
    {
        "schoolName": "山东外贸职业学院",
        "title": "山东外贸职业学院-24年报考咨询",
        "question": "您好 我是24年河南文科考生 预估分数在440到450左右 请问报考贵校有希望吗",
        "answer": "你好，平行志愿，欢迎报考。具体可以工作日咨询，电话：0532-55761001"
    },
    {
        "schoolName": "青岛酒店管理职业技术学院",
        "title": "青岛酒店管理职业技术学院-春考",
        "question": "你好, 我是春考学生, 软件与应用技术, 分数400, 位次3320有希望报咱学校吗",
        "answer": "大胆冲一冲，我们去年物联网专业希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛酒店管理职业技术学院",
        "title": "青岛酒店管理职业技术学院-河北考生",
        "question": "您好，河北物化地考生333分有概率被贵校录取吗",
        "answer": "去年在贵省最低分337，平衡志愿冲一冲，不影响后面的，大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛酒店管理职业技术学院",
        "title": "青岛酒店管理职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "有希望，冲一冲哈！"
    },
    {
        "schoolName": "青岛酒店管理职业技术学院",
        "title": "青岛酒店管理职业技术学院-询问",
        "question": "请问空乘专业是否需要提前面试",
        "answer": "不需要，但是青海没放空乘计划呀，只有酒店管理与运营和现代物业管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛酒店管理职业技术学院",
        "title": "青岛酒店管理职业技术学院-想报贵校",
        "question": "您好，我是山东春考考生 专业 计算机网络技术 总分 461 位次 4264 可以被贵校录取吗？",
        "answer": "去年我们是480分左右，今年计划多了几个，你今年冲一下哈，还是有希望的！"
    },
    {
        "schoolName": "青岛酒店管理职业技术学院",
        "title": "青岛酒店管理职业技术学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "建议邮轮乘务、民宿、空乘、葡萄酒文化等专业试一试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛酒店管理职业技术学院",
        "title": "青岛酒店管理职业技术学院-青岛酒店管理职业技术学院春考酒管录取率",
        "question": "我参加山东省春季高考酒店管理专业，考了445分，位次1097。录取这所学校的胜率高吗？能够录取这所学校吗？",
        "answer": "去年录取分数487，位次831，你可以多报几个专业，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-3+2",
        "question": "我是山东考生所学为，历史，地理，生物，总分为467，有机会被3+2录取吗？被3+2所录取的院校是否和专科所录取的院校一致？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。3+2考生前三年在专科院校就读，转段后在对应本科院校就读，完成相关学业，发放我校专科学历和本科院校学历。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士报考",
        "question": "山东男生，374，选科历史地理政治，有希望报考咱们山东信息职业技术学院么？推荐报考那个专业？",
        "answer": "考生你好！根据去年录取情况看，这个分数有希望被录取；具体报考专业建议微信搜索“山东信息职业技术学院招生办”小程序查看历年专业录取分数作为参考进行选报。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-山东考生",
        "question": "高考成绩357位次497341有望被贵校录取?",
        "answer": "考生你好！根据去年录取情况看，这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-河南文史",
        "question": "老师您好，河南文史374男生，位次在153894左右，想问一下报考贵校的文科定向军士或者普通批专业有希望能录取吗?贵校往年文科定向军士和普通批的分数线是多少呢？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-专业录取",
        "question": "福建省物理组今年分数417排名131850能报贵校的电气自动化专业吗",
        "answer": "考生你好！我校在福建没有电气自动化技术专业计划，建议报考智能控制技术、工业互联网技术等专业，这个分数报考我校录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗、有中医康复技术专业吗有选科要求吗-城市轨道运营专业吗",
        "answer": "考生你好！我校所有招生专业均不限选考科目；我校无中医康复技术专业；有城市轨道交通运营管理专业，报考这个专业录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-录取",
        "question": "我是广西考生物理组物化政有336分有希望报考贵校电气自动化技术吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年在广西无电气自动化技术专业计划，建议报考智能控制技术、工业互联网应用等相关专业，这个分数希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东 男 文科 435分 报考贵校定向士官被录取几率大吗",
        "answer": "考生你好！根据往年情况，录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东省男考生417分被贵校录取的几率大不大",
        "answer": "考生你好！根据去年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-录取概率",
        "question": "广西考生 文史类 302 排位105205 想报数字媒体技术 想问下录取概率大吗",
        "answer": "考生你好！今年我校在广西没有数字媒体技术专业计划，建议报考虚拟现实技术应用等相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东考生417分能被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！根据去年录取情况看，这个分数希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-录取",
        "question": "福建物化生462报定向军士（有色弱），可以进入贵校吗？",
        "answer": "考生你好！通过目前咨询情况看，这个分数录取希望较大；具体体检要求请咨询当地县级武装部。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "浙江考生415分有希望上吗？",
        "answer": "考生你好！通过目前咨询情况看，这个分数希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东考生407，报考贵校的定向士官，希望大不大？建议所报专业是哪个？谢谢！",
        "answer": "考生你好！根据去年录取情况看，这个分数希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-湖南考生",
        "question": "湖南考生，理科 物化政341分 省排名26.7w，走定向士官， 有希望进贵校吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-河南考生",
        "question": "文科352，排名179949，有希望报贵校吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "湖南考生文科425分，报考贵校军士培养录取希望大吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "湖南考生文科425分，报考贵校军士培养录取希望大吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "今年贵校在湖北招定向士官吗",
        "answer": "考生你好！有定向军士计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东考生，物生地，452分，无人机应用技术，有希望上贵校吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-来了定向士官AN",
        "question": "安徽理科432，位次21万多，报考贵校专科提前批定向士官有机会录取吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "浙江省考生410能报吗？",
        "answer": "考生你好！这个分数希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "贵州省历史类考生有色弱成绩384分可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！具体体检要求请咨询当地县级武装部。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师好，山东考生376分有希望吗",
        "answer": "考生你好！根据去年录取情况看，这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "湖北物生地285分男生有机会被贵校定向士官录取吗",
        "answer": "考生你好！湖北去年未招生定向培养军士生，无参考分数，根据目前咨询情况看，建议报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "文科男344分有机会吗",
        "answer": "考生你好！根据去年录取情况看，有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "考生你好！可以微信搜索“山东信息职业技术学院招生办”微信小程序查看往年录取情况，座位参考进行选报专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "请问贵校有没有各省历年定向军士分数线以及纯文化分数线网址？",
        "answer": "考生你好！可以微信搜索“山东信息职业技术学院招生办”微信小程序进行查看。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-河南军士生",
        "question": "392分，河南排名336443名，理工科，能走贵校的电子信息工程（陆军）士官生吗",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军官",
        "question": "物理类359有希望录取吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业，可以报大数据与会计吗，在广西招多少人",
        "answer": "考生你好！去年我校在广西录取最低分280分，具体招生专业建议登录我校招生信息网（https://zhaosheng.sdcit.edu.cn/）或微信搜索“山东信息职业技术学院招生办）微信小程序查看。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-江西历史组 335",
        "question": "定向军类有希望入取吗",
        "answer": "考生你好！有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-色弱",
        "question": "有色弱可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！请问你咨询的是定向培养军士专业吗？如是，请咨询当地县级武装部；其他专业无要求。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好！我是山西考生，文科男345分，请问我的分数报考贵校的定向士官有希望吗，哪个专业录取概率高一点？谢谢老师",
        "answer": "考生你好！这个分数有希望录取；我校录取规则“分数优先、遵循志愿”原则，建议报考时把所有专业选上。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东考生，物生地，362分有希望上贵校吗",
        "answer": "考生你好！根据去年录取情况看，这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "物理347，位次198280有希望录取贵校吗？",
        "answer": "考生你好！有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "湖南地区定向士官需要多少分",
        "answer": "考生你好！去年在湖南历史类最低分346分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-江苏理科443男有希望报考贵校的定向士官吗",
        "question": "江苏理科443男有希望报考贵校的定向士官吗",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-山东考生 物化地 404分",
        "question": "老师您好，想问一下山东考生 物化地404分可以报考学校的定向士官吗",
        "answer": "考生你好！根据去年录取情况看，这个分数希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-山东信息职业技术学院",
        "question": "河南文科369 位次159575报考本校几率大吗？如果报考现代物流管理 大数据与会计 城市轨道交通运营管理会被分到哪个校区呢",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大；以上专业在滨海校区。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-志愿填报",
        "question": "2024届河南高考376分可以报考贵校哪些专业？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "请问广东文科303有希望录取吗",
        "answer": "考生你好！我校在广东第一年招生定向培养军士计划，建议积极报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-提前批",
        "question": "请问324可以走贵校的士官吗",
        "answer": "考生你好！去年我校在山东定向培养军士最低分331分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-问题",
        "question": "请问是1：1提档录取吗 请问宿舍怎么样 请问浴室有隔间吗",
        "answer": "考生你好！请问咨询的是哪个批次？"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-2024河南文科387报考军事提前批有机会吗",
        "question": "另外2023年河南军事提前批录取分数线多少",
        "answer": "考生你好！去年我校在河南文史类定向军士最低分360分，这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-山东考生文科370走定向士官有希望吗？",
        "question": "山东考生文科370走定向士官有希望吗？",
        "answer": "考生你好！根据去年录取情况看，有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问广东332报考该学校定向士官录取率怎么样",
        "answer": "考生你好！通过目前咨询情况看，这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东考生 429 报考定向培养士官无人机应用技术被录取几率大吗",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士录取",
        "question": "老师你好，我是江西的，物理方向386分，能录取哪个定向军士专业吗？谢谢",
        "answer": "考生你好！这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "山东考生想报贵校定向军士，选科史政生，分数346，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！去年我校定向培养军士在山东最低分331分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-录取",
        "question": "贵州文322，位次8w，有希望报名贵校嘛",
        "answer": "考生你好！这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "福建男生447报贵校定向军士能上吗？",
        "answer": "考生你好！这个分数希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-山东理科357",
        "question": "山东理科357能上数字媒体技术吗",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，建议把该专业排在志愿前面冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "湖南考生物理类376录取定向军士可能大吗",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-专升本",
        "question": "请问学校有没有专本连读",
        "answer": "考生你好！我校在广东没有专本衔接专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问我是广东考生，物理类，考了458分能不能报定向士官专业",
        "answer": "考生你好！这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-山东信息",
        "question": "湖南历政地考生，男，380分，能报贵校定向军士吗？录取机会大不？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-报考 安徽男 物理组 358分 274665位次 专科提前批",
        "question": "老师好，安徽男物理组 358分 274665位次 专科提前批不限制专业，贵校能录取嘛？",
        "answer": "考生你好！这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-想报贵校",
        "question": "您好 我是山东春考考生 专业计算机网络技术类 总分461 位次 4264 可以报贵校吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况，这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东全文417分报考贵校的定向士官有把握吗?",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-电气自动化技术，定向培养军事生",
        "question": "请问在山东考431分可以报考这个提前批专业吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "安徽 历史科 高考排名10632 分数330 身高187 报考贵校可符合要求",
        "answer": "考生你好！这个分数有希望被录取，体检要求请咨询当地县级武装部。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-艺考",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，有机会能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况，这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师好我是广东考生我402分可以报考定向军士吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年其他省份录取情况看，这个分数希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-陆军无人机应用技术",
        "question": "山东考生429 分 录取几率大吗",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "山东考生，选考化生政，398分，录取可能性大吗？不同专业，是否有不同的分数线要求？相关专业体检有特殊要求吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数有希望被录取；具体体检要求建议咨询当地县级武装部。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-河北省，女生物理组387位次293104录取希望大吗",
        "question": "可以报考哪些专业",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-专本连读",
        "question": "本校有么有专本连读，在河北邯郸招生吗 所有专业都可以专本连读吗",
        "answer": "考生你好！我校在河北没有专本连读计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-专本连读",
        "question": "本校有么有专本连读，在河北邯郸招生吗 所有专业都可以专本连读吗",
        "answer": "考生你好！我校在河北没有专本连读计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "河北理科女305，有希望被贵校录取定向军士吗",
        "answer": "考生你好！我校定向军士只招男生。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "山东考生，321分，报考贵校定向军士有希望吗？",
        "answer": "考生你好！这个分数也有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "理科 351 有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！我校所有专业均不限选考科目；根据往年情况，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-录取",
        "question": "吉林省347能录取贵校吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，我是湖南考生，女，史政生326分，位次118013，有望报考本校么？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，录取机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "河北290有机会上本校吗",
        "answer": "考生你好！有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "广西历史360分，位次7万4，有机会上定向军士吗",
        "answer": "考试你好！有希望被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-录取",
        "question": "电子信息工程技术（陆军，男生）用政审或体检面试吗？",
        "answer": "考生你好！定向培养军士专业需要参加当地武装部组织的政审、体检等相关工作，具体安全请查看所在省份招生考试院公布信息。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "山东考生321分能报考吗？",
        "answer": "考生你好！有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-湖北考生定向士官",
        "question": "湖北考生物理方向349分能被贵校定向士官录取",
        "answer": "考生你好！这个分数有希望被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-四川文科288位次185384上你们学校的定向军士机会大吗",
        "question": "四川文科288位次185384上你们学校的定向军士机会大吗",
        "answer": "考生你好！有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "定向士官的专业有哪些",
        "answer": "考生你好！我校招生专业可以通过学校招生信息网（https://zhaosheng.sdcit.edu.cn/）或微信搜索“山东信息职业技术学院招生办”小程序查看。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-录取",
        "question": "您好，我是黑龙江物理组302分，位次106500的考生，报考贵校军士的专业被录取几率大吗？",
        "answer": "考生你好！根据其他省份录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，河北省理科420报考该校有希望吗？",
        "answer": "考生你好！这个分数报考我校希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "四川文科288位次185384有机会上吗",
        "answer": "考生你好！欢迎报考山东信息职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-山东信息职业技术河南253报考贵校有多大概率录取",
        "question": "河南253报考贵校有多大概率录取",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-广东定向士官",
        "question": "广东史地政300分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！我校第一年在广东招生，这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-报考院校代码",
        "question": "定向军士培养是提前批次吗？院校代码填写一直不正确啊",
        "answer": "考生你好！院校代码请咨询辽宁省教育考试院发布的报考指南，我校未收到贵省填报代码。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-山东理科414好走吗",
        "question": "物化政，全省位次三十八万",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好，学生294分有定向士官的专业吗，能报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！这个分数录取希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东考生物化地365能报什么专业",
        "answer": "考生你好！我校专业均不限选考科目。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "理科364分可以进入贵校的电子信息工程技术的定向军士吗？",
        "answer": "考生你好！这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-山东信息定向军士",
        "question": "2023年定向军士在河南理科最低录取分数线是多少，我今年276有希望吗",
        "answer": "考生你好！去年在河南理科最低分365分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-河南定向士官",
        "question": "老师您好，河南370分报贵校的应用电子技术，可以上吗",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-想要报考学校",
        "question": "河北338分可以报考我校电子信息工程技术吗",
        "answer": "考生你好！欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-关于广东的定向士官招生",
        "question": "老师你好我是物理类282可以报考你们这个学校吗？",
        "answer": "考生你好！根据其他省份录取情况看，这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-老师您好",
        "question": "河南理科考生298位次470187~471287有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "广东390左右，有机会进入贵校的定向士官吗",
        "answer": "考生你好！根据其他省份录取情况看，这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，福建省物理组考生高考343可以报考吗",
        "answer": "考生你好！根据其他省份录取情况看，这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，福建省物理组考生高考343可以报考吗",
        "answer": "考生你好！根据其他省份录取情况看，这个分数有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-湖北理化生男295，位次223790，报考贵校",
        "question": "湖北理化生男295，位次223790，报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生你好！有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南文科368有机会报考本校的定向士官吗",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "山东男399排名416110有希望吧",
        "answer": "考生你好！根据去年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-咨询",
        "question": "请问今年河南文科280可以上咱们学校吗",
        "answer": "考生你好！欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-山东信息职业技术学院",
        "question": "河南文科346位次185941～187140有希望报考吗",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "浙江考生395分报考定向军士有希望吗？体检要达到什么要求？",
        "answer": "考生你好！这个分数希望较大，具体体检要求请咨询当地县级武装部。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-老师您好！重庆文科320可以报考贵校的定向军士吗？",
        "question": "老师您好！重庆文科320可以报考贵校的定向军士吗？",
        "answer": "考生你好！欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-体检的要求可以仔细说说吗",
        "question": "体检方面有什么要求吗",
        "answer": "考生你好！请问你咨询的是什么专业？如是定向军士专业，建议咨询当地县级武装部。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-山东文科405可能性大吗，选专业有限制吗",
        "question": "选专业有选科的限制吗",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-今年录取情况",
        "question": "请问今年河南文科280可以上咱们学校吗",
        "answer": "考生你好！欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "河南理科336分，能报考贵校的军士生吗",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-请问学校老师",
        "question": "该校定向士官山东文科421分能报吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况，这个分数录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "辽宁省考生388有多大概率录取贵校定向士官？请顺便回答一下定向士官相关专业，谢谢。",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "广西高考理科365能报考你们学校的定向军士吗？",
        "answer": "考生你好！欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "江西物理组258女生有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！我校在江西没有女生计划！"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士培养",
        "question": "山东考生纯文科383分，报考贵校定向军士几率大吗？",
        "answer": "考生你好！我校去年在山东定向培养军士最低分为331分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-山东定向士官",
        "question": "山东高考351录取定向士官几率大吗",
        "answer": "考生你好！我校去年在山东定向培养军士最低分331分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-云南理科生",
        "question": "老师您好今年云南高考377能报考你们学校的定向军士吗？",
        "answer": "考生你好！根据其他省份录取情况看，这个分数录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-陕西理科定向军士",
        "question": "陕西理科307，报考贵校定向军士，有希望吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "广东的话要多少分左右才能录取啊？",
        "answer": "考生你好！今年我校在广东第一年招生，无参考分数。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问贵校的定向士官报考对身高有要求吗？",
        "answer": "考生你好！我校定向培养军士体检标准为陆勤合格，具体要求可咨询当地县级武装部。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "安徽省文科生454，报考贵校定向士官几率大吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况，你这个分数录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科考生312分有望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数有希望被录取！"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-河南文科考生263分可以报考贵校吗？有希望吗",
        "question": "河南文科263分可以报考贵校吗？最低分数线是多少？",
        "answer": "考生你好！我校去年在河南文科最低分343分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-云南体育生",
        "question": "男理科 高考成绩345 体育成绩77.9 可以报贵校的士官嘛？",
        "answer": "考生你好！可以报考我校，定向军士录取时只比较文化科成绩，不比较体育成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "福建 文史生 363分，可以报考贵校的现代通信技术或汽车检测与维修技术吗？",
        "answer": "考生你好！我校在福建有现代通信技术普通专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "辽宁省物理学科364分有没有到达学校的录取分数线",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-志愿",
        "question": "有没有可以不要军检的志愿",
        "answer": "考生你好！我校在福建有普通专业计划。具体可登录我校招生信息网（https://zhaosheng.sdcit.edu.cn/）或微信搜索“山东信息职业技术学院招生办”小程序查看。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-收费",
        "question": "一年的学费和住宿费大概是多少呢",
        "answer": "考生你好！我校学费实行学分制收费，每个专业收费不同，具体可登录我校招生信息网（https://zhaosheng.sdcit.edu.cn/）或微信搜索“山东信息职业技术学院招生办”小程序查看。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "你校定向军士毕业后是面向全军分配么？入伍后可以考军校么？",
        "answer": "考生你好！入伍后有部队承训单位统一安排。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "对于河北省考生没有3年的参考，但是孩子是物理组420分，河北本科线448，报名你校希望大么",
        "answer": "考生你好！根据其他省份录取情况看，这个分数录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问福建文科372分有机会被贵校入取吗？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况，这个分数录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！我校在福建招生定向军士和普通类专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-辽宁理科考生330分定向士官无人机专业",
        "question": "是否能够录取？",
        "answer": "考生你好！根据往年录取情况看，这个分数录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-山东文科生定向士官多少分?",
        "question": "山东文科生定向士官多少分?",
        "answer": "考生你好！我校去年在山东定向军士录取最低分331分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问四川文科383分，排名134218有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好！这个分数有希望被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "四川理科360分有机会录取本校吗",
        "answer": "考生你好！这个分数有希望被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官选科受限吗 山东考生",
        "question": "山东考生 男 团员 优秀学生干部 综合改革 政史地 政审已报名 350分 有其他要求吗？",
        "answer": "你好考生！我校所有专业均不限选考科目。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向军士都有什么专业培养的是什么军种，广西文科生最低要多少分",
        "question": "300分左右有希望吗",
        "answer": "考生你好！我校在广西招生空军和陆军两个兵种、3个招生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东信息职业技术学院",
        "title": "山东信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "贵校今年招生湖北省物理类的女定向士官吗，具体要求",
        "answer": "考生你好！我校定向培养军士只招收男生。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛港湾职业技术学院",
        "title": "青岛港湾职业技术学院-河南录取咨询",
        "question": "老师好，河南的，航海技术和轮船工程技术 最近两年专科提前批和专科批分数线多少呀？ 理科286",
        "answer": "您好同学，河南去年和前年提前批分别是381和256专科批是357和312"
    },
    {
        "schoolName": "青岛港湾职业技术学院",
        "title": "青岛港湾职业技术学院-女生可以报航海技术吗",
        "question": "陕西理工女生，332斤报航海技术可以吗",
        "answer": "可以报考提前批试一下，未入取可以报考普通批"
    },
    {
        "schoolName": "青岛恒星科技学院",
        "title": "青岛恒星科技学院-山东民舞录取",
        "question": "山东民舞199.68文化课364综合分431.6，有希望被贵校录取吗？学校进档不退档吗？",
        "answer": "同学你好，我校去年舞蹈类专业是线上40多分，可以填报我校冲一下，进档后如果体检合格的话不会退档，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛恒星科技学院",
        "title": "青岛恒星科技学院-录取",
        "question": "我203可以报贵院吗",
        "answer": "同学你好，可以报考，建议多填报一些我校专科的专业，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛恒星科技学院",
        "title": "青岛恒星科技学院-河南理科",
        "question": "河南理科415可以报吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，我校在河南省投放25名理工类招生计划，具体可拨打我校招生处咨询电话：0532-86667370。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛恒星科技学院",
        "title": "青岛恒星科技学院-青岛恒星科技学院 66801专业代码",
        "question": "上海考生 物化生 407分，报考贵校66801专业代码有希望吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，具体可拨打我校招生处咨询电话：0532-86667370。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛恒星科技学院",
        "title": "青岛恒星科技学院-河南文科生高考429省排名96702能上你们学校吗",
        "question": "河南文科生，高考429，省排名9670想报你们学校的网络与新媒体，能上吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，建议多填报一些我校专业，具体可拨打我校招生处咨询电话：0532-86667370。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛恒星科技学院",
        "title": "青岛恒星科技学院-陕西理科生376分可以报考贵校吗？",
        "question": "陕西理科生376分可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好，因我校在陕西省理工只有2名计划只能填报我校冲一下，具体可拨打我校招生处咨询电话：0532-86667370。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛恒星科技学院",
        "title": "青岛恒星科技学院-老师您好",
        "question": "请问山东政史地考生463分272719排名能在贵校报什么专业",
        "answer": "同学你好，可以报考我校不限选考科目的专业，具体可拨打我校招生处咨询电话：0532-86667370。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛恒星科技学院",
        "title": "青岛恒星科技学院-招生计划",
        "question": "今年在山东夏考普通专科还有招生计划吗，我在大蓝本上只找到了艺术类",
        "answer": "同学你好，我校有普通专科招生计划，填报代码为：D015，具体可拨打我校招生处咨询电话：0532-86667370。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛恒星科技学院",
        "title": "青岛恒星科技学院-录取",
        "question": "山西考生理科370有希望报考本校吗",
        "answer": "同学你好，我校在山西省属于本科二批C批次，因山西省本科二批C还没有出资格线，如果能达线可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛恒星科技学院",
        "title": "青岛恒星科技学院-甘肃历政地美术",
        "question": "老师好，甘肃美术，历政地，专业：192；文化：332；综合：406；排名：5929，符合报考贵校吗？谢谢！",
        "answer": "同学你好，可以报考我校，具体可拨打我校招生处咨询电话：0532-86667370。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛恒星科技学院",
        "title": "青岛恒星科技学院-录取",
        "question": "您好，山东物化政336有望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校专科志愿，建议多填报一些我校专业，具体可拨打我校招生处咨询电话：0532-86667370。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛恒星科技学院",
        "title": "青岛恒星科技学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取",
        "answer": "同学你好，可以报考我校不限选考科目的专业，具体专业可在我校学校网站上查看，也可以拨打我校招生处咨询电话：0532-86667370，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-录取",
        "question": "江西历史组274位次178102有机会录取吗?",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-报考",
        "question": "江西文史276有希望吗？",
        "answer": "有，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-录取",
        "question": "江西物理组269位次251092有机会录取吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "可以冲一下材料工程技术、计算机应用技术、工业互联网应用、物联网应用技术"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-报考",
        "question": "江西理科259分能考贵校的电气自动化技术吗",
        "answer": "冲一下试试看"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-山东理科生409有机会上三加二护理吗",
        "question": "山东理科生409有机会上三加二护理吗",
        "answer": "概率较低，建议重点放专科专业选择"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-录取",
        "question": "江西物理组279有机会录取吗？",
        "answer": "有机会，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-河北省女生物理组387位次293104录取希望大吗",
        "question": "可以报考哪个专业",
        "answer": "不好意思，我们在河北没有计划，没办法报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "我们所有专业没有选科要求，你的分数可以放心报考除护理、口腔医学技术外的所有专业，护理和口腔医学技术也可以冲一下。详细计划可以参阅学校招生信息网zs.sdslvc.cn上的分专业招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-录取",
        "question": "文科367报考护理有希望吗",
        "answer": "可能比较危险，只能冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-护理",
        "question": "山东纯文400分位次41万左右有希望吗",
        "answer": "比较危险，但有希望，建议报"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-咨询",
        "question": "男 357 分学油气储运这个专业，分数够吗？老师，今年是在新校区华山路校区入学吗？",
        "answer": "有希望，可以报，校区是济南路校区"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-录取",
        "question": "江西257今年有希望进贵校吗？",
        "answer": "有，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-咨询",
        "question": "老师您好江西历史组298可以报贵校吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-山东胜利职业学院的老师好",
        "question": "本人春季高考272分位次9290有希望上贵校吗",
        "answer": "什么专业类别？不同春考专业类不同情况"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-护理",
        "question": "政历生物229可以被录取么？",
        "answer": "这个分数有点低，可能性不大，可以试试材料工程技术专业和计算机应用技术"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-录取",
        "question": "政历生物229可以被录取么？",
        "answer": "分数有点低，可能性不大"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-春季高考",
        "question": "护理专业429可以被录取么？",
        "answer": "根据今年情况，应该可以"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-录取",
        "question": "江西物理305 今年有希望吗？",
        "answer": "有的，同学"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-油气类的专业录取",
        "question": "江西物理313 今年有希望吗",
        "answer": "根据往年录取情况分析，这个分数是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "山东胜利职业学院",
        "title": "山东胜利职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "不好意思，今年没有福建的计划"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-志愿",
        "question": "高考354有什么好的志愿推荐，审计、财会需要多少分？",
        "answer": "中外合作和财经类专业，会计、审计估计400以上"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-3+2",
        "question": "1。山东考生,所学为历史地理生物,总分为467,报3+2有希望吗？2。被3+2录取后，所在院校是否与普通专科录取后，所在院校一致",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-山东考生",
        "question": "高考成绩357位次497341，有望被贵校录取吗？适合什么专业？",
        "answer": "有希望，多报财经类专业和中外合作专业希望大"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-录取",
        "question": "山东史地生370能否被录取",
        "answer": "多报几个专业希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-山东经贸",
        "question": "你好 河南理科270分可以报考本校吗？",
        "answer": "有难度"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-山东 物生地",
        "question": "山东 物生地267分，能报什么专业吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-山东理科生409有机会上三加二大数据与财务管理吗",
        "question": "山东理科生409有机会上三加二大数据与财务管理吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-录取",
        "question": "山东465分，位次26万，选科生物历史地理，能否报考贵校3+2的大数据与审计专业",
        "answer": "可以，多报几个更保险。"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-山东政史地女生",
        "question": "369是否能报考本校",
        "answer": "可以报考，多选择几个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-报考",
        "question": "广东 物生地340 排位38万录取大不大",
        "answer": "您好，我们在广东省没设招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-山东453分能上贵校的3+2贯通吗",
        "question": "选科历史化学生物",
        "answer": "您好，去年我们3+2最低录取线是468分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-专本连读",
        "question": "河北邯郸考生历史组合431分，位次77351，可以被贵校那个专业录取",
        "answer": "这个分数大数据与会计、大数据与审计、电子商务均可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-河北省女生物理组387位次293104录取希望大吗",
        "question": "可以报考哪些专业",
        "answer": "大数据与会计、大数据与审计、电子商务，希望80%"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-专本连读",
        "question": "本校有么有专本连读，在河北邯郸招生吗 所有专业都可以专本连读吗",
        "answer": "专本贯通只针对省内的学生"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-山东经贸学院",
        "question": "河南文科346位次185941~187140可以报考吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好同学，我们学校所有专业均不设选科要求，这个分数大部分专业都比较合适。详细咨询电话05362600007."
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-河北物理考生",
        "question": "物化地345分大数据与会计被录取的概率大不大？",
        "answer": "概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-录取",
        "question": "您好，山东物化政336有望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，尤其是中外合作机会更大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好考生，我们福建没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-山东经贸 河南文科多少批次才能报",
        "question": "河南文科多少批次",
        "answer": "您好同学，河南专科批次报考。您可以详细咨询05362600007"
    },
    {
        "schoolName": "山东经贸职业学院",
        "title": "山东经贸职业学院-春考报考",
        "question": "400分财税专业可以报贵校吗？",
        "answer": "可以报考的，我们专业多计划多，这个分数还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-3+2",
        "question": "我是山东考生所学为，历史，地理，生物，总分为467，有机会被3+2录取吗？被3+2所录取的院校是否和专科所录取的院校一致？",
        "answer": "去年我校专本贯通录取最低分465分，今年我校又新增两个专本贯通专业，欢迎您第一志愿报考，能否录取以最终录取结果为准，录取通知书发我校的，三年后转段合格，发山东理工大学录取通知书。"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-咨询",
        "question": "江苏理科328，能被贵校录取吗？",
        "answer": "很抱歉，我校今年在江苏无招生计划，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-录取",
        "question": "您好，老师。山东考生 理科 393分，位次427772，能被贵校电力系统自动化技术录取吗？",
        "answer": "今年我校“电力系统自动化技术”专业夏考招生计划数较去年增加37人，欢迎第一志愿报考我校，录取概率大，能否录取以最终录取结果为准！"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-3+2",
        "question": "山东考生，物化生428分，能上贵校3+2贯通哪些专业？谢谢！",
        "answer": "2023年我校专本贯通录取最低分是465分，2024年我校又新增加两个专本贯通专业，您的分数符合报考要求，能否录取以最终录取结果为准，欢迎第一志愿报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-录取",
        "question": "山东史地生组合357分49万＋位次选择装备制造类专业可以被贵校录取吗？",
        "answer": "2023年夏考我校录取最低分318分，您的分数可以报考我校，报考具体专业，欢迎拨打招生办公室电话进行咨询，0533-8407001   0533-8407007"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "2023年我校在河北招生理科计划数是76人，录取最低分389分，2024年我校在河北省理科招生计划数为120人，相比去年增加44个名额，您的分数第一志愿填报，有希望被录取，能否录取以最终录取结果为准，欢迎第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-想报贵校",
        "question": "您好，山东春考考生 专业 计算机网络技术 总分 461 位次 4264 可以被贵校录取吗？",
        "answer": "欢迎第一志愿报考我校，能否录取以最终录取结果为准！"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "我校无选科要求，2023年我校夏考录取最低分是318分，今年夏考招生计划数增多，录取概率较大，欢迎第一志愿报考我校，不明事宜拨打我校招生办公室电话进行咨询0533-8407001   0533-8407007"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-32连读",
        "question": "32连读有限制物理化学的专业吗？纯理考435，32连读录取可能大吗",
        "answer": "我校无选科要求，2023年我校专本贯通录取最低分是465分，2024年新增加两个专本贯通专业，您的分数符合报考要求，能否录取以最终录取结果为准，欢迎第一志愿报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-录取",
        "question": "河南理科326，位次435647能上贵校吗？",
        "answer": "欢迎报考，去年我校在河南省招生理工科计划数是4人，最低分数是339分，今年我校在河南省招生理工科计划人数是10人，计划数是去年2.5倍，能否录取以今年最终录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-报考",
        "question": "广东 物生地 340排位38万 有机会录取吗",
        "answer": "很抱歉！2024年我校在广东省无招生计划，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-河北省女生物理组387位次293104录取希望大吗",
        "question": "可以报考哪些专业",
        "answer": "2023年我校在河北省理工科录取最低分数是389分，欢迎第一志愿报考我校，能否录取以最终录取结果为准，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-32连读",
        "question": "32连读435分纯理科生录取可能大吗",
        "answer": "去年我校3+2专本贯通录取最低分数是465分，您的分数符合报考条件，能否录取，以最终录取结果为准！"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校不设选科要求，您的分数可以报考我校，欢迎第一志愿报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-录取",
        "question": "河南理科309可以在贵校报哪些专业",
        "answer": "去年我校在河南招生理工科计划数是4人，最低分数是339分，今年我校在河南招生理工科计划人数是10人，计划数是去年2.5倍，欢迎第一志愿报考。能否录取以最终录取结果为准！"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-专业",
        "question": "贵校在机电一体化技术专业中分数线是多少？343能报这个专业吗？",
        "answer": "很抱歉。我校今年在河南省招生的专业只有“电力系统自动化技术”，今年我校在河南省理工招生计划数是10人，是去年2.5倍，去年理工录取最低分数是339，欢迎您第一志愿报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-录取",
        "question": "山东考生政史地439能报考本校什么专业有希望被录取吗",
        "answer": "高职专业都可以报考，欢迎第一志愿报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-山东考生全文367分，位次479217",
        "question": "老师您好，我这个分数和位次报计算机应用，网络或者大数据与会计，审计机会大不大",
        "answer": "今年我校夏考招生人数比去年增加名额，第一志愿报考机会较大。您对哪个专业感兴趣，可以直接登录“山东工业职业学院招生信息网”查看今年招生简章，咨询对应专业的教师，了解各专业开设课程、就业方向、专业特色等等，感谢您的关注！欢迎第一志愿报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-老师您好",
        "question": "河南考生理科298位次470187~471278能被贵校录取吗",
        "answer": "去年我校在河南省招生理科计划数4人，最低录取分数339，今年招生计划数增加2.5倍，欢迎第一志愿报考！能否录取以最终录取结果为准！"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-录取",
        "question": "山东省390分有希望无人机录取吗",
        "answer": "去年夏考我校该专业录取最低分380分，欢迎第一志愿报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-河北文科360能报该校吗",
        "question": "想报计算机，应用类可以吗",
        "answer": "欢迎报考！去年我校在河北省文科录取最低分361，今年我校计算机应用技术在河北省招生文科计划数是15人。"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-宿舍是上床下桌吗？学校占地面积多大啊？投档比例是多少",
        "question": "河南文科考生263分可以报考贵校吗",
        "answer": "宿舍房间是6人间，有两张床是上床下桌，有两张床是上下铺，室内有独立卫生间、淋浴、衣橱、空调等，我校占地面积1000余亩，建筑面积38万平方米，图书馆纸质藏书85余万册，在校生16000余人。今年我校在河南省无文科招生计划，很抱歉，感谢您的关注!"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-河南文科考生263分可以报考贵校吗？",
        "question": "河南文科考生263分可以报考贵校吗有希望吗？最低分数线是多少？",
        "answer": "很抱歉，我校今年在河南省未设文科招生计划，去年我校在河南省招生文科最低分数340分，感谢您关注"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-录取",
        "question": "老师你好，我河南考生文科生，今年289可以报考咱学校吗？",
        "answer": "很抱歉，我校今年在河南省未设文科招生计划，感谢您关注"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-河南理科334有希望被贵校录取吗",
        "question": "河南理科334有希望被贵校录取吗",
        "answer": "欢迎报考，去年我校在河南招生理工科计划数是4人，最低分数是339分，今年我校在河南招生理工科计划人数是10人，计划数是去年2.5倍。能否录取以最终录取结果为准！"
    },
    {
        "schoolName": "山东工业职业学院",
        "title": "山东工业职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "很抱歉，2024年我校在福建省无招生计划，感谢您的关注"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-咨询",
        "question": "山东政史第382分，可以到贵校学习大数据与会计专业吗？有望被录取吗？",
        "answer": "考生你好！我校去年夏考录取最低投档分为330分，大数据与会计专业的投档最低分为386分，希望能给到你帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-录取",
        "question": "湖北考生物理，没有学化学334分可以吗",
        "answer": "考生你好！我校今年继续在湖北省投放招生计划，专业有应用化工技术和市场营销，不设专业选科限制，计划数与去年相同。我校去年在湖北的物理类投档最低分为301分，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "考生你好！我校去年投档最低分为330分，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-录取",
        "question": "湖北考生理科334有希望录取吗13",
        "answer": "考生你好！我校今年继续在湖北省投放招生计划，专业有应用化工技术和市场营销，计划数与去年相同。我校去年在湖北的物理类投档最低分为301分，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-山东",
        "question": "355 史地生 希望大吗",
        "answer": "考生你好！我校去年投档最低分为330分，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-山东化工",
        "question": "你好江西理科306可以报考吗",
        "answer": "考生你好！我校今年继续在江西省投放招生计划，计划数与去年相同。我校去年在江西的理工类投档最低分为280分，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-河南考生",
        "question": "请问河南理科生362分全省384919名有希望被录取吗 如果有都推荐哪些专业呢",
        "answer": "考生你好！我校今年继续在河南省投放招生计划，计划数与去年相同。我校去年在河南的理工类投档最低分为360分，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-春考财税专业",
        "question": "请问贵校财税专业最低录取分数线多少 位次多少呢",
        "answer": "考生你好！我校去年财税类投档最低分为212分，位次是6043，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-春考财税专业",
        "question": "请问山东春考财税专业256分位次6062能否被贵校录取呢",
        "answer": "考生你好！我校去年财税类投档最低分为212分，位次是6043，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-报考",
        "question": "广东 物生地 340排位38万 有机会录取吗",
        "answer": "考生你好！我校在广东省没有投放计划，欢迎你咨询报考山东其他院校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-福建省物理类",
        "question": "福建省物化类418分被贵校录取的概率如何呢？",
        "answer": "考生你好！我校今年继续在福建省投放招生计划，计划数与去年相同。我校去年在福建的物理类投档最低分为420分，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-广东",
        "question": "招收广东考生吗 340 排位38万 有希望吗",
        "answer": "考生你好！我校在广东省没有投放计划，欢迎你咨询报考山东其他院校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-河北省女生物理组387位次293104录取希望大吗",
        "question": "能考上哪个专业",
        "answer": "考生你好！我校今年继续在河北省投放招生计划，计划数与去年相同。我校去年在河北的物理类投档最低分为364分，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-山东化工职业学院录取",
        "question": "老师河南文科297排名24万左右能报考本校吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年继续在河南省投放招生计划，计划数与去年相同。我校去年在河南的文科类投档最低分为310分，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！我校没有选科限制，不限选考科目。我校去年投档最低分为330分，你的分数可选择范围比较大，具体可参考我校公众号发布的招生计划，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-高考招生",
        "question": "请问老师，湖北物理345分，能报考贵校高分子材料智能制造技术专业吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年继续在湖北省投放招生计划，专业有应用化工技术和市场营销，计划数与去年相同。我校去年在湖北的物理类投档最低分为301分，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-春考",
        "question": "春考243分可以报考软件与应用技术的专业吗",
        "answer": "考生你好！我校去年软件与应用技术类投档最低分为232分，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-高考招生",
        "question": "老师你好，我是四川文科考生，276分，排位188667，想报考贵校的大数据与会计专业是否有希望？谢谢！",
        "answer": "考生你好！我校今年继续在四川省投放招生计划，计划数与去年相同。我校去年在四川的文科类投档最低分为272分，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-咨询",
        "question": "365能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好！我校去年投档最低分为330分，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-春考",
        "question": "今年贵校春考软件与应用相关专业分数线是多少",
        "answer": "考生你好！我校去年软件与应用技术类投档最低分为232分，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-咨询",
        "question": "河北理科考生309，能否报考贵校？",
        "answer": "考生你好！我校今年继续在河北省投放招生计划，计划数与去年相同。我校去年在河北的物理类投档最低分为364分，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-河北历史376",
        "question": "历史类376，位次11万9，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业",
        "answer": "考生你好！我校今年继续在河北省投放招生计划，计划数与去年相同。我校去年在河北的历史类投档最低分为312分，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "山东化工职业学院",
        "title": "山东化工职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！我校今年继续在福建省投放招生计划，计划数与去年相同。我校去年在福建的历史类投档最低分为375分，物理类投档最低分为420分，供您参考，希望可以给到您帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-重庆美术生",
        "question": "您好，请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，被贵校某些专业录取的概率大吗",
        "answer": "具体报考事宜可咨询我校在重庆的招生负责人李老师，电话18453267873"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "陕西，美术类，艺术文，专业分209，文化课261，综合391.75，贵院专科录取概率大吗",
        "answer": "山西省具体报考事宜可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-报考",
        "question": "你好，江苏考生物政地474能报考贵校02专业汉语言文学专业吗，录取机率大吗",
        "answer": "江苏省具体报考事宜可咨询我校在江苏的招生负责人许老师，电话13954226110"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-甘肃",
        "question": "您好 甘肃理科391 位次八万过点 能否被贵校的护理专业录取",
        "answer": "甘肃省具体报考事宜可咨询我校在甘肃的招生负责人李老师，电话15564856080"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-河南体育",
        "question": "河南文科体育100文化345可以被录取吗",
        "answer": "我校在河南没有体育类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-河北考生",
        "question": "您好，河北历政地442分报考贵校本科能录取吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在当地的招生负责人冯老师，电话15712743766"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "可以填报一下试试，具体报考事宜可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取分数线",
        "question": "贵校去年录取分数线基本在460多分，今年对文科生来说会涨吗。473分文科，录取可能性大吗",
        "answer": "可以报考，可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看历年各专业录取分数线，具体报考事宜可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-贵校24年录取分数",
        "question": "请问贵校今年录取最低分数线和专业",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看历年各专业录取分数线，具体报考事宜可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-青岛黄海学院",
        "question": "山东考生选科史政地成绩478，位次23万 报考贵校有希望吗？有什么专业推荐？若选择服从调剂，会不会被退档？若有专科面向山东招生吗？",
        "answer": "可以报考，可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看历年各专业录取分数线，具体报考事宜可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-青岛黄海学院",
        "question": "山东文科477可以报考贵校的财务或会计专业吗？一年的学费是多少？",
        "answer": "可以报考，学费24800元/年，具体报考事宜可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "可以填报一下试试，具体报考事宜可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "我校学生转专业要求请登录我校教学工作部网站https://www.qdhhc.edu.cn/jiaowuchu/查看《青岛黄海学院普通全日制本专科学生转专业管理办法》。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-咨询",
        "question": "江苏物政地考生，分数480，位次168026，请问今年有机会在贵校就读吗",
        "answer": "我校2023年江苏本科物理类最低录取分461分，具体报考事宜可咨询我校在江苏的招生负责人许老师，电话13954226110"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-宁夏",
        "question": "宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂 学校是否有早读晚自习 需要跑早操吗 会被退档吗 是否扩招或缩招 谢谢",
        "answer": "宁夏回族自治区具体报考事宜可咨询我校在宁夏的招生负责人刘老师，电话18661456668"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "具体报考事宜可咨询我校在当地的招生负责人李老师，电话13355173613"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "分数451，排名109595被贵校录取希望大吗？",
        "answer": "我校2023年物理类福建最低录取分438分，可参考我校历年录取分数线报考，或拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-河北考生",
        "question": "您好，河北物化地考生333分有希望被贵校录取吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在当地的招生负责人杜老师，电话18253290222"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-报考",
        "question": "江西理科338位次229045报考口腔医学希望大吗？",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看历年录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在江西的招生负责人许老师，电话13954226110"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-咨询",
        "question": "请问青岛黄海学院的投档比是多少？进档之后，如果服从调剂，是否还有退档风险？",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看历年录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在河南的招生负责人杜老师，电话18765211566"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-河北省 物化生 463 183044",
        "question": "土木工程类、建筑类专业，几率有多大？",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在当地的招生负责人杜老师，电话18253290222"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-咨询。",
        "question": "老师您好，山东艺考生，航服专业，综合分473.58分，报考贵校，被录取的几率大吗？",
        "answer": "可以报考，具体报考事宜可咨询我校在当地的招生负责人王老师，电话13455242999"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-咨询",
        "question": "您好，我是安徽省历史组考生，高考分数为460，排名46238，请问如果报考咱们学校是否有希望，或者如果后期补录是否有希望？",
        "answer": "具体报考事宜可咨询我校在安徽的招生负责人刘老师，电话18954838558"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-山东美术生",
        "question": "24年位次多少可报该校啊？",
        "answer": "具体报考事宜可咨询我校在当地的招生负责人邹老师，电话18561565097"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-河南理科播音录取",
        "question": "河南理科播音专业230，全省专业课位次2477,文化434,全省播音理科生文化课位次173，换算综合分504.5，想问一下报考贵校有被录取的希望吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看历年录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在河南的招生负责人杜老师，电话18765211566"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-青岛黄海学院",
        "question": "江苏物政地考生，480分，位次168026，请问有机会在贵校就读吗？有什么专业组推荐吗？",
        "answer": "我校2023年江苏本科物理类最低录取分461分，具体报考事宜可咨询我校在江苏的招生负责人许老师，电话13954226110"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-四川表演播音",
        "question": "四川表演 223 文化306 综合分431可以上贵校么播音205 文化306 能上贵校么专科",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn查看历年各专业录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在四川的招生负责人王老师，电话13455242999"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-咨询",
        "question": "请问该校的投档比是多少？档案被投入该校且服从调剂被退档的几率是多大？",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看历年录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在河南的招生负责人杜老师，电话18765211566"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-报考",
        "question": "河南文科440有机会被该校录取吗？",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看历年录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在河南的招生负责人杜老师，电话18765211566"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-咨询",
        "question": "请问该校在河南是扩招还是缩招？",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看历年录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在河南的招生负责人杜老师，电话18765211566"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "辽宁美术历史类考生，联考227.4，高考350，能否被录取",
        "answer": "具体报考事宜可以咨询我校辽宁省招生负责人蒯老师，电话：18678935180"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合评价20416 被贵校录取机会大吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在江西的招生负责人许老师，电话13954226110"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-学费",
        "question": "专科里的学费分别是多少",
        "answer": "我校在河南省专科招生专业学费16800-19800元/年，具体报考事宜可咨询我校在河南的招生负责人杜老师，电话18765211566"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "老师您好，本人山东选考物化生考生，分数473省排24万，请问能报考贵校吗❓如果可以，那么能选择什么专业呢❓",
        "answer": "可以报考，可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线，具体报考事宜可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-重庆",
        "question": "重庆考生，378分可以进入本校的口腔专业学习嘛",
        "answer": "可以填报，具体报考事宜可咨询我校在重庆的招生负责人李老师，电话18453267873"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "请问江苏物化生477分，位次172470有希望录取上贵校本科吗，会退档吗",
        "answer": "我校2023年江苏本科物理类最低录取分461分，具体报考事宜可咨询我校在江苏的招生负责人许老师，电话13954226110"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是多少。是双上线.投档比是一比一吗？美术学费多少呢？",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在当地的招生负责人杜老师，电话18253290222"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取问题",
        "question": "山东书法类 位次973 综合分497.8能被录取吗",
        "answer": "可以填报，具体报考事宜可咨询我校在当地的招生负责人高老师，电话18653260830"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取问题",
        "question": "山东书法类 综合分497.8 位次973能被录取吗",
        "answer": "可以填报，具体报考事宜可咨询我校在当地的招生负责人高老师，电话18653260830"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-美术生",
        "question": "江西文化339 艺术228 综合排名13200报贵学校希望大吗？",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在江西的招生负责人许老师，电话13954226110"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-甘肃 口腔 青岛黄海",
        "question": "您好 甘肃理科391 位次八万过点 能否被贵校的口腔医学专业录取",
        "answer": "可以填报，具体报考事宜可咨询我校在甘肃的招生负责人李老师，电话15564856080"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "可以报考，具体报考事宜可咨询我校在当地的招生负责人何老师，电话18266651058"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-江苏美术生",
        "question": "文科综合分445 排名16986 有希望吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在江苏的招生负责人许老师，电话13954226110"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-能否填报",
        "question": "江苏省考生物生地480分能报贵校吗？",
        "answer": "我校2023年江苏本科物理类最低录取分461分，具体报考事宜可咨询我校在江苏的招生负责人许老师，电话13954226110"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-山西理科415（二本线418）上本校的医学专业机率大吗",
        "question": "报康复治疗学和护理学被调剂的概率大嘛",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/参照我校历年各专业录取分数线报考，具体报考事宜可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-459能报贵校什么专业",
        "question": "459能报贵校什么专业",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/参照我校历年各专业录取分数线报考，具体报考事宜可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-宿舍",
        "question": "请问贵校汉语言文学专业的宿舍是在新校区还是旧校区 有没有独立卫浴 是上床下桌吗",
        "answer": "学生宿舍由学校统一分配，均设有独立卫浴及空调、直饮水等设备。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-咨询",
        "question": "黑龙江省今年有贵校的理科专科护理专业名额吗",
        "answer": "我校今年在黑龙江省投放护理专业招生计划物理类和历史类各5个。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-能不能稳上",
        "question": "四川文478女想读护理学可以稳上吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn查看历年各专业录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在四川的招生负责人王老师，电话13455242999"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "你好，江苏物政地476可能被贵校录取吗？",
        "answer": "我校2023年江苏本科物理类最低录取分461分，具体报考事宜可咨询我校在江苏的招生负责人许老师，电话13954226110"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-艺考生",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，有机会能被贵校录取吗？",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/参照我校历年录取分数线报考，具体报考事宜可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-新疆",
        "question": "新疆文科刚过二本318有没有希望？",
        "answer": "可以填报，具体报考事宜可咨询我校在当地的招生负责人田老师，电话18765999930"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-学费",
        "question": "视觉传达设计学费多少",
        "answer": "视觉传达设计专业学费25800元/年"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-报考",
        "question": "请问今年在江西有没有招生计划，大概多少分",
        "answer": "我校2024年在江西省仅投放历史类专科计划，具体报考事宜可咨询我校在江西的招生负责人许老师，电话13954226110"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报数媒或视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在江苏的招生负责人许老师，电话13954226110"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-招生",
        "question": "请问，天津女生物化生477 分，位次44987，物化组录取机会大吗？",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/参照我校历年各专业录取分数线报考，或拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-新疆考生理科",
        "question": "理科174能报嘛，希望大嘛",
        "answer": "可以填报，具体报考事宜可咨询我校在当地的招生负责人李老师，电话13325008002"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "山西考生理科388分被贵校汉语言文学专业概率大吗？如果被其他专业录取了，可以转到汉语言文学专业吗？",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线并咨询我校驻当地招生办事处老师，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "您好，请问贵校汉语言文学是第一年在吉林省招生么？",
        "answer": "我校2024年汉语言文学专业在吉林省投放历史类计划2人。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "江苏物化政488报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "我校2023年江苏本科物理类最低录取分461分，具体报考事宜可咨询我校在江苏的招生负责人许老师，电话13954226110"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "河南文科437位次89686有机会报考贵校吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在河南的招生负责人杜老师，电话18765211566"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-报考",
        "question": "河南文科 表演207文化254 综合385.75，可以上贵校的艺术类上课吗？",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在河南的招生负责人杜老师，电话18765211566"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被 康复治疗技术录取吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线并拨打电话咨询我校驻当地招生办事处老师，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-山东考生纯理463能报上贵校吗，能上什么专业",
        "question": "山东考生理科463能报上什么专业到贵校希望大吗",
        "answer": "可以填报我校物理类专业，可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线并咨询我校驻各地招生办事处老师，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-关于转专业",
        "question": "新生可以转专业吗 麻烦吗 要求高吗",
        "answer": "我校学生转专业要求请登录我校教学工作部网站https://www.qdhhc.edu.cn/jiaowuchu/查看《青岛黄海学院普通全日制本专科学生转专业管理办法》。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "你好，江苏物化463有机会吗",
        "answer": "我校2023年江苏本科物理类最低录取分461分，具体报考事宜可咨询我校在江苏的招生负责人许老师，电话13954226110"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-河北物生政466分，最低位次178082，学前教育",
        "question": "河北物生政466分，最低位次178082，学前教育录取几率大吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线并咨询我校驻各地招生办事处老师，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "河南理科429排名27万有几率被录取吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在河南的招生负责人杜老师，电话18765211566"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-口腔医学 甘肃",
        "question": "您好 甘肃理科391 位次八万过点 能否被贵校的口腔医学专业录取 专科批",
        "answer": "可以报考，具体报考事宜可咨询我校在甘肃的招生负责人李老师，电话15564856080"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-报考",
        "question": "请问山东物化政457，285755，能报考贵校那些专业",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线并咨询我校驻各地招生办事处老师，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-福建物生地分数469排名97101，有机会被审计学录取吗？",
        "question": "录取概率高吗？",
        "answer": "我校无审计学专业，可登录我校招生信息网或填报志愿指南查看我校招生专业及计划。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-山东录取",
        "question": "综合424.7 文化292 本科录取的概率大吗 空中乘务专业文化分够吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线并咨询我校驻各地招生办事处老师，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-口腔医学",
        "question": "您好 今年贵校的口腔医学专业是否准备在甘肃招生",
        "answer": "我校2024年在甘肃省投放专科口腔医学物理类计划2人"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-本人青海美术生432分，文化353美术204，一分一段位次3",
        "question": "本人青海美术生432分，文化353美术204，一分一段位次321，服从调剂录取几率大嘛",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-河北物生政466分，最低位次178082，财务管理",
        "question": "河北物生政466分，最低位次178082，财务管理录取几率大吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线并咨询我校驻各地招生办事处老师，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取10",
        "question": "老师您好，湖北物理440报考贵校英语专业有希望录取吗，英语单科103",
        "answer": "我校2024年在湖北省未投放商务英语专业招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-青岛黄海学院",
        "question": "四川文科474，排名大概61000，报考汉语言文学财会会计审计几率大吗？投档比多少？",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn查看历年各专业录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在四川的招生负责人王老师，电话13455242999"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "老师您好！四川美术文科考生，双上线，美术224分，文化376分，综合468分，报考贵校有机会吗？",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn查看历年录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在四川的招生负责人王老师，电话13455242999"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-专科报考",
        "question": "河南艺术表演、播音双过线考生。表演451分位次76655，播音405分位次120171，有没有希望录取",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线，具体报考事宜可咨询我校在河南的招生负责人杜老师，电话18765211566"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-2024物生政福建考生466省排99035",
        "question": "有希望被贵校护理专业录取吗",
        "answer": "我校2023年物理类护理专业最低录取分438分，可参考我校历年录取分数线报考，或拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-河北物生政466分，会计学录取几率大吗",
        "question": "河北物生政466分，会计学录取几率大吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线并咨询我校驻各地招生办事处老师，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-学费",
        "question": "贵校口腔医学专业学费多少",
        "answer": "我校在宁夏未投放口腔医学专业招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "宁夏理科含政策性加分405位次20670被贵校口腔医学专业录取概率大吗",
        "answer": "我校在宁夏未投放口腔医学专业招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-老师您好",
        "question": "请问山东考生463分272719排名能在贵校报什么专业",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线并咨询我校驻各地招生办事处老师，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-宁夏录取",
        "question": "请问理科369位次27316被贵校电气工程及其自动化专业录取的几率大吗",
        "answer": "宁夏回族自治区具体报考事宜可咨询我校在宁夏的招生负责人刘老师，电话18661456668"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "请问山西理科373有机会被护理专业录取吗？",
        "answer": "我校2023年山西理工护理专业最低录取分371分，具体报考事宜可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-老师您好，请问山东高考453分能被贵校录取吗",
        "question": "老师您好，请问山东高考453分能被贵校录取吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线并咨询我校驻各地招生办事处老师，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-请问河北考生历政生组合454分可以报贵校吗",
        "question": "河北考生历政生组合454分可以报贵校吗",
        "answer": "我校2023年河北省历史组最低录取分超控制线14分，可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线并咨询我校驻各地招生办事处老师，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "你好老师，麻烦问一下我选的生物政治历史，高考考了481分，省排名是227949名，您看我有机会被贵校的护理学本科专业录取吗？录取的概率大不大呢？",
        "answer": "我校2023年护理学专业最低录取分475分，超一段线32分，可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线并咨询我校驻各地招生办事处老师，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-报考",
        "question": "山东大文书法专业综合分452.8可以报考本学校吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线并咨询我校驻各地招生办事处老师，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "山东考生475 位次241672 报考本校财务管理能行吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线并咨询我校驻各地招生办事处老师，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-山东考生报考本校会计专业",
        "question": "山东考生475 241672位次 报考本校会计专业能行吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线并咨询我校驻各地招生办事处老师，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-高考报名",
        "question": "老师您好，请问山东考生445分物化生，位次314294，报考有希望吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线并咨询我校驻各地招生办事处老师，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "请问山东考生分数462位次27万有希望被贵校录取吗",
        "answer": "可登录我校招生信息网http://zsb.qdhhc.edu.cn/查看我校历年各专业录取分数线并咨询我校驻各地招生办事处老师，也可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "安徽理科475，排名162034，、可以报考本校吗?",
        "answer": "可以报考，具体报考事宜可咨询我校在安徽的招生负责人刘老师，电话18954838558"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-报考",
        "question": "您好，河南理综428，总排名273476，有希望报考贵校护理系吗",
        "answer": "我校2023年河南理工类护理专业录取最低分432分，具体报考事宜可咨询我校在河南的招生负责人杜老师，电话18765211566"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-咨询",
        "question": "老师 甘肃文科333能报考贵校吗",
        "answer": "可报考我校专科招生专业，具体报考事宜可咨询我校在甘肃的招生负责人李老师，电话15564856080"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "question": "安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "answer": "可参考我校安徽省历年录取分数线报考，具体报考事宜可咨询我校在安徽的招生负责人刘老师，电话18954838558"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-咨询",
        "question": "您好，陕西理工科398分能否报考贵校本科专业",
        "answer": "可参考我校陕西省历年录取分数线报考，具体报考事宜可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-是否报考",
        "question": "海南447化生地可以报考什么专业",
        "answer": "可参考我校海南省历年录取分数线报考，具体报考事宜可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-分数是否能报考",
        "question": "老师您好江苏理科476可以报我们学校吗",
        "answer": "我校2023年江苏本科物理类最低录取分461分，具体报考事宜可咨询我校在江苏的招生负责人许老师，电话13954226110"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-分数是否能报考",
        "question": "老师你好，请问江苏考生物非化组合476可以报贵校吗",
        "answer": "我校2023年江苏本科物理类最低录取分461分，具体报考事宜可咨询我校在江苏的招生负责人许老师，电话13954226110"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-护理学",
        "question": "重庆439分能报贵校的护理学？",
        "answer": "我校2023年重庆物理类护理学录取最低分446分，具体报考事宜可咨询我校在重庆的招生负责人李老师，电话18453267873"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "请问今年招收内蒙古的艺术生吗？名额是几人？",
        "answer": "我校2024年内蒙古投放本科环境设计专业计划2人，专科艺术设计、动漫设计专业计划各2人。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-少数民族加分政策",
        "question": "录取时采用少数民族加分嘛？",
        "answer": "宁夏回族自治区具体报考事宜可咨询我校在宁夏的招生负责人刘老师，电话18661456668"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-青岛黄海学院的口腔医学技术专业",
        "question": "有限制什么选科吗？只选了生物选科可以报考吗？",
        "answer": "我校本科口腔医学技术专业仅限山东省春季高考医学技术类考生报考。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "宁夏368本科线差3分，可以报贵校的本科专业吗？若是贵校人录不够，给宁夏给征集志愿的名额吗？",
        "answer": "需达到本科录取控制分数线方可报考我校，具体报考事宜可咨询我校在宁夏的招生负责人刘老师，电话18661456668"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-土木类专业矫正视力要求",
        "question": "矫正视力850度左右可以报考贵校土木类专业吗？",
        "answer": "我校体检条件均按《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行，具体报考事宜可拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-录取",
        "question": "宁夏考生理科283报考贵校有希望吗",
        "answer": "可报考我校专科招生专业，具体报考事宜可咨询我校在宁夏的招生负责人刘老师，电话18661456668"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取",
        "answer": "可报考我校国际经济与贸易、学前教育、汉语言文学、日语、商务英语、市场营销、会计学、财务管理、国际商务、物流管理、电子商务、酒店管理、影视摄影与制作等专业，可参考我校历年各专业录取位次报考，或拨打我校招生咨询电话0532-83175111咨询相关报考事宜。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛黄海学院",
        "title": "青岛黄海学院-山东美术",
        "question": "你好 我是山东美术生 预估综合分400分左右 文化课330左右 想要报考贵校专科 用哪个成绩能报考到好一些的专业呢？有什么推荐吗",
        "answer": "我校2023年专科美术类艺术设计专业投档最低分（综合分）474.2分，动漫设计专业投档最低分（综合分）471.35分。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-山东",
        "question": "山东春考护理专业369分能报考咱们学校吗？",
        "answer": "你好！你的分数希望很大，欢迎报考！具体可以咨询我院招办0532-84932212"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-录取",
        "question": "山东物政史231分位次651969可以报考贵校吗 有望被录取吗 能被录取可以推荐一些专业嘛",
        "answer": "你好！可以报考我院电子商务中外合作专业，具体可以咨询我院招办0532-84932212"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-湖南理科",
        "question": "湖南物化生，362分有机会可以去到学校吗，空中乘务需要提前面试吗",
        "answer": "你好！空中乘务需参加我院组织的线上面试，并取得合格证方可报考。我院2023年湖南理科最低录取分数线是218分，你的成绩很有希望，欢迎报考！具体可联系我院在湖南的招生老师，王老师15192002377."
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-往届录取分数线",
        "question": "2024年录取分数线",
        "answer": "详细可咨询0532-84932212"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校 医学检验技术，医学影像技术，中药学，康复治疗，护理，药学录取吗 投档比是多少，宿舍几人间，出入有限制吗",
        "answer": "你好！我院2023年安徽省理科最低录取分数线281，具体你可以咨询我院在安徽省的招生老师，周老师：15965588088"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-录取",
        "question": "山东文科301位次58万8千多报考贵校有希望吗",
        "answer": "你好！我院2023年山东最低录取分数线297分，具体你可以咨询我院招办0532-84932212"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-报考",
        "question": "你好！宁夏 男，理工 214 位次46752能报考贵校嘛？",
        "answer": "你好！我院2023年宁夏理工最低录取分数线304，具体你可以咨询我院在宁夏的招生老师，张老师：18366249588"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-山东省体育生",
        "question": "山东省体育生综合分578报考贵校的体育运营与管理专业能否录取？请回复 谢谢",
        "answer": "你好！2023年体育运营与管理录取最低分是535分。你的希望非常大，欢迎报考！具体你可以咨询我院招办0532-84932212"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-投档比是多少 ，宿舍，出入有限制吗，分校区吗",
        "question": "投档比是多少 ，宿舍，出入有限制吗，分校区吗",
        "answer": "你好！我院2023年安徽省理科最低录取分数线281，具体你可以咨询我院在安徽省的招生老师，周老师：15965588088"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校医学检验技术，医学影像技术，中药学，康复治疗，护理，药学录取吗",
        "answer": "你好！我院2023年安徽省理科最低录取分数线281，具体你可以咨询我院在安徽省的招生老师，周老师：15965588088"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-重庆理科354能被药学或医学检验技术或护理录取吗",
        "question": "重庆理科354能被药学或医学检验技术或护理录取吗",
        "answer": "你好！我院2023年重庆理科最低录取分数线291分，具体你可以咨询我院在重庆的招生老师，王老师：15192002377"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-录取",
        "question": "山东考生政史地377报贵校专业有希望录取吗？专业有什么推荐？",
        "answer": "你好！377分有很大希望，欢迎报考！具体你可以咨询我院招生老师，吴老师：15063985705！"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-河北省女生物理组387位次293104录取希望大吗",
        "question": "哪些专业有望被录取",
        "answer": "你好！我院2023年河北省物理最低录取分数线343，你的希望很大，欢迎报考！具体你可以咨询我院在河北省的招生老师，张老师：17860701776"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被 医学检验技术 医学影像技术 药学 婴幼儿托育与管理 眼视光技术录取吗",
        "answer": "你好！我院2023年河北省物理最低录取分数线343，具体你可以咨询我院在河北省的招生老师，张老师：17860701776"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-348能上医学美容技术专业嘛",
        "question": "山东考生348能有机会i上医学美容技术专业嘛",
        "answer": "你好！今年我校医学美容技术没有招生计划。具体可以咨询0532-84932212."
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-录取",
        "question": "春考护理类321 能报什么专业",
        "answer": "您好！我院2023年护理类最低录取分数线是361，您的分数有难度。具体您可以咨询我院在临清的招生老师，王老师：17854216580."
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-录取",
        "question": "您好，山东物化政336有望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好！按照往年分数来看大部分专业把握非常大。具体可以电话咨询：0532-84932212"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-山东",
        "question": "山东文科387省43万位次，可以报考贵校的哪些专业？",
        "answer": "你好！387分建议按照自己的兴趣报考，具体可以电话咨询：0532-84932212"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-青海考生",
        "question": "女生，文科，239分有没有希望报贵校！",
        "answer": "你好！2023年文科录取最低分224分，你的分数应该可以，欢迎报考！具体的你可以咨询我院在青海的负责人张老师：18366249588"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科招生计划多少人啊 290有没有希望啊",
        "answer": "你好！今年我院在河南理科计划53人。2023年理科最低录取分数线279，欢迎报考！具体你可以咨询我院在河南的招生老师，李老师：13419755440"
    },
    {
        "schoolName": "青岛求实职业技术学院",
        "title": "青岛求实职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏考生理科283报考贵校有希望吗",
        "answer": "你好！2023年理科录取最低分187分，你的分数应该可以，欢迎报考！具体的你可以咨询我院在宁夏的负责人张老师：18366249588"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-3+2",
        "question": "我是山东考生所学为，历史，地理，生物，总分为467，有机会被3+2录取吗？被3+2所录取的院校是否和专科所录取的院校一致？",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-咨询",
        "question": "河北女物化地414分可以报考吗？",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-报考",
        "question": "贵校的专本连读中机电一体化技术这个专业对身高，性别，视力有特殊要求吗",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-河南",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-想报贵校",
        "question": "您好，山东春考考生 专业计算机网络技术 总分 514 位次 2879 可以被贵校录取吗？",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-报考",
        "question": "分数360，位次387938有希望录取机电一体化技术吗？",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-本校有历年的录取分数吗，能把历年的录取分数的链接发一下吗",
        "question": "本校有历年的录取分数吗，能把历年的录取分数的链接发一下吗",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-山东文科生290分，排名602707，可以报考本校吗",
        "question": "山东文科考生290分，排名602707，可以报考本校哪些专业",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-咨询",
        "question": "是否开设人力资源招生？分数区间是多少？",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-艺考",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，有机会能被贵校录取吗？",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-录取",
        "question": "安徽物生地332位次28w+，能上贵校吗？能上什么专业？",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-河南",
        "question": "河南考生理科304是否可行，去年分数是多少？ 谢谢",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-您好",
        "question": "山东纯文考生能被贵校录取么",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-河南文科",
        "question": "288位次26万有希望录取吗？",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-济南职业学院",
        "question": "河南文科346位次185914~187140可以报考吗",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-咨询填报jz",
        "question": "我是河南考生，贵校是按分数招生还是按省排名招生？按排名我今年位次超过去年，按分数差20分。求解答。",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-老师好，我想问护理类专业有不是中外合作的吗？",
        "question": "老师好，我想问护理类专业有不是中外合作的吗？",
        "answer": "我院无护理类专业"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-⑤",
        "question": "贵校的投档比是多少",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-录取",
        "question": "山东考生政史地439能报考本校什么专业有希望被录取吗",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-报考",
        "question": "418分，位次376008，能上吗，能上哪些专业？",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-录取分数线",
        "question": "老师您好，我想咨询一下往年录取分数线。山东考生今年408（政治、历史、地理），能报贵校哪些专业",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-录取分数线",
        "question": "老师您好，我想咨询一下往年录取分数线。山东考生今年408（政治、历史、地理），能报贵校哪些专业",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-录取分数线",
        "question": "老师您好，我想咨询一下往年录取分数线。山东考生今年408（政治、历史、地理），能报贵校哪些专业",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-山东426文科女",
        "question": "老师，报考贵校大数据技术有希望吗，能够进行3+2嘛",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-河南理科333有希望上贵校吗，学校有专升本贯通专业吗",
        "question": "河南理科333分能上新能源汽车专业吗，以后能不能转专业",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-d323",
        "question": "山东美术双过线综合分423能报吗",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-山东政史地448分 有机会录取贵校的大数据与会计 财管",
        "question": "山东政史地448分 有机会录取贵校的大数据与会计 财管 吗",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-艺考",
        "question": "山东美术双过线综合分423能报吗",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-录取询问",
        "question": "老师物化政403报考贵校计算机应用技术、软件技术录取希望大吗",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-专业咨询",
        "question": "317分可以上贵校哪个专业",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-录取",
        "question": "23河南最低录取分数线和位次是多少",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-专本连读",
        "question": "老师你好，咱学校对河南考生招收那些专业？那些是可以专本连读的。",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-录取",
        "question": "山西省文科386分有机会被录取吗，本校有高本贯通吗",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "济南职业学院",
        "title": "济南职业学院-咨询",
        "question": "河南386报考什么专业比较稳",
        "answer": "请拨打咨询电话：0531-58188796、58183277、58183288、82627535、82627561"
    },
    {
        "schoolName": "山东协和学院",
        "title": "山东协和学院-山东协和学院",
        "question": "山东文科477排名23万位次，可以报考贵校的会计学或者是审计学专业吗？几率大吗？一年的学费大概是多少？",
        "answer": "23年山东本会计学最低分478，审计学最低477，学费均为19800一年，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东协和学院",
        "title": "山东协和学院-投档比",
        "question": "请问甘肃历史类421分排名23541有希望吗，投档比是多少",
        "answer": "投档比1:1,23年甘肃历史类本科最低分435分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东协和学院",
        "title": "山东协和学院-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "江苏23年音乐学按照江苏省音乐学类投档原则进行投档，投档分为专业分，录取的历史组专业投档成绩最低分是178分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东协和学院",
        "title": "山东协和学院-级差和投档比",
        "question": "请问学校在专业填报中有么有级差？投档比是多少？谢谢",
        "answer": "我校按1:1投档录取考生。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台工程职业技术学院",
        "title": "烟台工程职业技术学院-山东录取",
        "question": "政治历史生物高考总分301报考贵校有希望吗",
        "answer": "多报一些专业 以防万一"
    },
    {
        "schoolName": "烟台工程职业技术学院",
        "title": "烟台工程职业技术学院-河北考生",
        "question": "您好。请问该校2024年在河北有招生计划吗？ 历史组 女 345分 位次15万左右，可以报考该校吗？",
        "answer": "有希望， 欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "烟台工程职业技术学院",
        "title": "烟台工程职业技术学院-三加二",
        "question": "438分能走三加二吗",
        "answer": "考生你好，参考我院去年专本贯通3+2的分数，438的机会不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-山东工程职业技术大学。",
        "question": "江苏考生理地生，481分可以被开校录取吗名次大概是166,000名左右，几率大概多少？",
        "answer": "尝试报考一下吧，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "有机会，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-大数据工程技术是哪个学科门类的专业？",
        "question": "是计算机类的专业吗？安排在哪个学院学习？",
        "answer": "大数据工程技术属于电子与信息大类，在我校人工智能学院二级学院"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-录取",
        "question": "老师您好，河南理303位次在465697报考该校有希望录取吗，哪些专业几率大",
        "answer": "同学，我校在河南投放的专业并不是很多，你可以都报上试一试"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-湖南考生",
        "question": "你好,湖南考生理科426分,位次183837,能录取吗贵校",
        "answer": "同学，试一下吧，刚过线，不敢保证。"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-河南",
        "question": "河南文科433位次92844能报考本校吗",
        "answer": "可以尝试报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-录取",
        "question": "山东455物化政可录吗",
        "answer": "希望不是很大，可以尝试报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-保研",
        "question": "学校有保研资格吗？",
        "answer": "暂时没有"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-咨询",
        "question": "河北考生 物生地 366分能上贵校的工程造价或者道路桥梁与施工吗？",
        "answer": "可以尝试报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，服从专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "江苏无艺术类计划"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-山东工程职业技术大学",
        "question": "老师您好，请问广东理科生433分能报贵校本科类(物联网，云计算，大数据，软件工程)专业吗？机会大吗？谢谢",
        "answer": "广东无本科计划"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-录取",
        "question": "福建全理434位次121188可能上贵校本科吗",
        "answer": "福建无本科计划"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-学费",
        "question": "学费大概是多少专升本容易吗",
        "answer": "专升本需要三年后参加省统考确定后录取"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-填志愿",
        "question": "你好，安徽316理科293258名有没有希望报贵校？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-山东工程职业技术大学",
        "question": "新生转专业可以吗 怎么要求呢",
        "answer": "按照教育部规定，在入学后第一学期末转专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-录取",
        "question": "山东物化生451有望被贵校录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-本科",
        "question": "陕西，375位次129000可以报贵校的本科专业吗",
        "answer": "陕西无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-山东物化",
        "question": "老师您好山东物化生448有希望录取贵校吗",
        "answer": "没太有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-贵校2024届本科毕业生考研情况",
        "question": "之前贵校2023届考研数据可在公众号和官网查询，山东工程职业技术大学2024届本科毕业生考研情况如何？如何查询？",
        "answer": "考研过线率45.12%"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-录取",
        "question": "河南理科411位次303568有机会被录取吗",
        "answer": "可以尝试报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-咨询",
        "question": "山东24年三百二十多报考有希望吗",
        "answer": "专科可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-录取",
        "question": "河北考生物生地454现代通信工程能录取吗",
        "answer": "尝试一下"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-河北物生政466分，最低位次178082，大数据与会计",
        "question": "河北物生政466分，最低位次178082，大数据与会计录取几率大吗",
        "answer": "有希望，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-录取",
        "question": "老师您好，山东考生历生地463分 位次273001 想报考本校建筑设计专业 有希望被录取吗",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-咨询",
        "question": "你好，请问学校有日语公开课吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-招生",
        "question": "浙江选物化493被贵校录取大吗，贵校转专业好转吗",
        "answer": "录取有希望，但是入校后不建议转专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-录取",
        "question": "河南理科240在本校有机会吗？",
        "answer": "可以尝试报考，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-高考报名",
        "question": "老师您好，请问山东考生445分物化生，位次314294，报考有希望吗",
        "answer": "希望不大，按照往年情况来看，至少线上15分以上"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-江苏物生地",
        "question": "请问江苏物生地483被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "可以尝试报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-录取概率",
        "question": "河南理科268位次502079，什么专业都可以，有希望被录取吗",
        "answer": "计划充足，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-山东女孩物化地479分 位次231109 有希望被该校工学类",
        "question": "山东女孩物化地479分 位次231109 有希望被该校工学类专业录取吗/？ 学校可以转专业吗？",
        "answer": "录取几率大，可以报考。入校后不建议转专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-录取",
        "question": "安徽理科475，排名162034，报考本校可以吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-录取",
        "question": "安徽理科475，排名162034，报考本校可以吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-录取",
        "question": "安徽理科475，排名162034，报考本校可以吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东工程职业技术大学",
        "title": "山东工程职业技术大学-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-咨询",
        "question": "您好老师，山东物化生451分，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "这个分数不太保险，可以把想报的专业都填报冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-山东考生",
        "question": "你好我学的化生政474可以报考那些专业",
        "answer": "学校经管学院、会计学院、文法学院、外语学院的几个专业都可以填报试一下"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-你好我学的化生政474可以那些专业",
        "question": "你好我学的化生政474可以报贵校那些专业",
        "answer": "学校经管学院、会计学院、文法学院、外语学院的几个专业都可以填报试一下"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-文科",
        "question": "河南文科454分，有希望被录取吗？可以录到什么专业？",
        "answer": "有希望被录取，可以把在豫的文科招生专业都报上"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-今年山东有春季高考招生计划吗？",
        "question": "请问春季高考（药学）今年有招生计划吗？多少 ？",
        "answer": "春考药学有招生计划，34个"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-提问",
        "question": "河南理科454有机会报考吗 可选什么专业",
        "answer": "这个分数是有希望的，在豫招生专业都可以报考一下"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-咨询",
        "question": "山东临沂，选课政史地，330分，可否报考该校专科？有什么专业可选？费用多少？",
        "answer": "除了机电一体化技术，其他的专科专业都有一定把握，学费标准可以去招生官网查看"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-咨询",
        "question": "老师您好山东物化生448有希望录取贵校吗",
        "answer": "这个分数有些压力，可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-山东录取咨询",
        "question": "山东物化地466分被录取的可能性大吗？能报考贵校什么专业？",
        "answer": "这个分数的话，还是有希望的，像是学校信工、人工智能、机械、建筑和食品学院的专业都可以报考试一下"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-山东",
        "question": "老师您好，请问山东考生生政史486 21w可以报贵校汉语言文学吗？希望大吗",
        "answer": "可以报考汉语言专业，参考去年的位次，有一定的希望，您也可以填报本校其他无选科专业"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-可以转专业吗",
        "question": "新生可以转专业吗 麻烦吗",
        "answer": "可以转专业的，入学半年以后，向学院提出申请"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-文科",
        "question": "河南文科451，位次76655，服从调剂报考本校法学专业可以被录取吗？如果不可以，有哪些专业可以报？谢谢",
        "answer": "这个分数的话是有希望的，在豫招生的其他无选科专业都可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-宁夏考生录取",
        "question": "宁夏文科考生位次7810位有希望录取吗",
        "answer": "这个分数的话是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-录取",
        "question": "您好，河北物生政 470分169755-171505 有机会被贵校录取吗？谢谢。",
        "answer": "这个分数的话是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-转专业",
        "question": "咱学校是不是大类招生？能不能修双学位？辅修毕业后毕业证有没有显示说明辅修？转专业好转吗？",
        "answer": "不是大类招生，可以修双学位，后面两个问题您可以咨询教务处0535-6915035"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-录取情况",
        "question": "河南体育103压线过文科492省排81能不能被贵校录取",
        "answer": "暂时没有体育类招生专业"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-河南文科463，报考贵校法学专业能录取么？",
        "question": "河南文科463，报考贵校法学专业能录取么？",
        "answer": "这个分数的话是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-烟台理工",
        "question": "请问咱们学校的投档比例多少，四川文科474上汉语言文学财会审计会计概率大吗？",
        "answer": "1：1，这个分数的话是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-河南考生理科406能否报考贵校",
        "question": "河南考生理科406能否报考贵校",
        "answer": "这个分数的话是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-山东考生物化地446分",
        "question": "报考贵校的中外合作专业有希望录取吗?",
        "answer": "这个分数可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-山东考生物化地446分",
        "question": "报考贵司本科专业有希望被录取吗?",
        "answer": "这个分数有点压力，可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-河南报考",
        "question": "文科463，能上法学专业么",
        "answer": "这个分数的话是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "今年在江西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-录取，",
        "question": "四川文科474有机会上吗？投档比是多少",
        "answer": "投档比为1：1，这个分数还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-河南文科",
        "question": "河南文科454位次74039有多大希望被录取，哪些专业可以报",
        "answer": "这个分数的话是有希望的，无选科的在河南有计划的专业，都可以报考一下"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-山东",
        "question": "山东考生458报考本校法学专业有希望吗",
        "answer": "这个分数有些压力，可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-福建物化生458 分 位次105028 有希望被贵校入取吗",
        "question": "福建物化生458 分 位次105028 有希望被贵校入取吗",
        "answer": "学校在福建暂时没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-老师您好，请问山东高考453分能被贵校录取吗",
        "question": "老师您好，请问山东高考453分能被贵校录取吗",
        "answer": "这个分数可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-问分数",
        "question": "446大理山东能不能上这个学校",
        "answer": "这个分数可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-录取",
        "question": "今年在江西招不招生，471分有没有机会录取贵校本科专业",
        "answer": "今年在江西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-高考报名",
        "question": "老师您好，请问山东考生445分物化生，位次314294，报考有希望吗",
        "answer": "这个位次很危险，有报考意愿的话可以放在前面冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-专科专业",
        "question": "专科专业多少分",
        "answer": "历年成绩可以去烟台理工学院招生官网进行查看"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-录取",
        "question": "河南文科429，位次在96702，请问有机会被贵校文科专业录取吗",
        "answer": "这个分数可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-录取",
        "question": "今年物化地467分为次262764报考贵校概率大吗？",
        "answer": "这个位次的话还有一定把握的，可以多填报几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-专科",
        "question": "您好，今年山东考生433，位次343700有机会报考本校专科吗",
        "answer": "这个位次报考把握很大，但还是建议不要浪费分数，前面可以选择冲一冲的院校试一下"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-四川",
        "question": "四川文483有望进入贵校吗",
        "answer": "这个分数的话是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-招生",
        "question": "请问贵校2023年现代文秘专业录取分数线是多少 今年计划招生多少人",
        "answer": "23年分数线为324，24年计划为2人"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-海南513可不可以上",
        "question": "海南513化生政可不可以上新闻学",
        "answer": "这个分数的话是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "烟台理工学院",
        "title": "烟台理工学院-录取",
        "question": "四川文科483有希望学法学吗？",
        "answer": "这个分数的话是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "青岛城市学院",
        "title": "青岛城市学院-入党",
        "question": "专升本学生一个班有多少个入党名额",
        "answer": "估计每专业每批一个"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-咨询",
        "question": "山东考生物生地467分录取几率大吗？",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-您好，浙江文科考生511分位次在156302被录取概率大吗",
        "question": "您好，浙江文科考生511分位次在156302被录取概率大吗",
        "answer": "省外今年暂无计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-报考",
        "question": "山东政史生考生480位次23万可以报考吗，顺便问下可转专业吗",
        "answer": "有希望，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-录取",
        "question": "山东纯文492分200066位次，贵校会计学录取概率怎么样？",
        "answer": "希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-山东财经大学燕山学院。",
        "question": "山东考生选科史政地成绩478，位次23万 报考贵校有希望吗？有什么专业推荐？若选择服从调剂，会不会被退档？若有专科面向山东招生吗？",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-山东政史生考生 483分，走地方专项，能贵校的什么专业",
        "question": "山东政史生考生 483分，走地方专项，能贵校的什么专业？录取率高的",
        "answer": "除了限选物理的，其他都可以试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-报考",
        "question": "476位次239582，有希望进入贵校吗？",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-录取",
        "question": "山东考生化生政录取本校的概率怎么样",
        "answer": "分数和位次大概多少？"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-山东450有机会报考本校吗",
        "question": "地理 历史 物理",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-录取",
        "question": "福建物理467分，排名9.8w,超本科线约20分有希望录取吗？",
        "answer": "省外今年没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-山东 史地生 483 221151位次 想报考贵校 会计学",
        "question": "山东 史地生 483 221151位次 想报考贵校 会计学 ，能否录取？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-录取",
        "question": "浙江517政史地有机会本科吗",
        "answer": "省外今年无计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-咨询",
        "question": "山东省内考生，物化地494分，想法贵校会计学，问一下能否录取。",
        "answer": "希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-录取",
        "question": "请问山东文科477有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-录取",
        "question": "山东考生化生地489，位次205912，报考工商管理可以吗",
        "answer": "希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-咨询",
        "question": "山东临沂，选课政史地，330分，可否报考该校专科？有什么专业可选？费用多少？",
        "answer": "可以报考我校专科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-审计",
        "question": "你好，请问山东481可以报贵校的审计专业吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-今年有审计专业吗？",
        "question": "你好，请问今年贵校有审计专业吗？山东481可以报贵校的审计专业吗？",
        "answer": "有审计学。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-生史地461有可能吗",
        "question": "生史地461有可能报考贵校吗",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-录取",
        "question": "你好老师 山东考生物化政 460分报考贵学校通过率高吗",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-山东录取",
        "question": "去年的录取分数能看看吗，今年454有概率录取吗",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-你好老师，山东428分 选科政史地，有望录取吗",
        "question": "贵校专科专业",
        "answer": "希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-专业录取",
        "question": "山东物化地女孩536分有希望报考贵校热门专业吗",
        "answer": "希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-报考",
        "question": "481分，位次在227544，能被该校的会计学和国际金融与贸易录取吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-山东省全文考生501分位于省内177174位报考贵校会计学",
        "question": "山东省全文考生501分位于省内177174位报考贵校会计学希望大吗",
        "answer": "希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-录取",
        "question": "您好，请问山东文科461省排名27万有可能报考贵校吗",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-录取",
        "question": "山东考生464分，物生历，有希望被录取吗",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-请问今年有录取音乐生的计划吗",
        "question": "音乐生综合分在440有机会录取吗",
        "answer": "暂无艺术类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-录取",
        "question": "您好，问下山东考生成绩481，位次228130，有希望被录取吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-录取",
        "question": "484分能报考贵院吗？贵院民办还是公办",
        "answer": "有希望，独立学院。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-录取",
        "question": "老师，请问江苏省文科494有希望录取吗？",
        "answer": "省外今年没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学燕山学院",
        "title": "山东财经大学燕山学院-招生面向区域",
        "question": "请问2024年面向湖北招生吗?",
        "answer": "省外没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东石油化工学院",
        "title": "山东石油化工学院-吉林录取",
        "question": "老师物化政吉林四百出头五万两千多名有机会报贵校吗？",
        "answer": "你好，我校2023年最低位次3万8，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东石油化工学院",
        "title": "山东石油化工学院-录取",
        "question": "四川考生，520分，会被录取吗",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东石油化工学院",
        "title": "山东石油化工学院-湖北去年最低录取位次是多少",
        "question": "物生地",
        "answer": "你好，湖北去年最低位次在9万左右，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东石油化工学院",
        "title": "山东石油化工学院-山东美术考生",
        "question": "山东美术考生综合分500.25，位次8920 能否有希望被贵校数字媒体专业录取？",
        "answer": "你好，希望较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东石油化工学院",
        "title": "山东石油化工学院-录取",
        "question": "福建省2024届物化地504能否被贵校录取？",
        "answer": "你好，我校福建2023年物理类录取最低位次在6万2，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "山东石油化工学院",
        "title": "山东石油化工学院-录取",
        "question": "河北省器乐生教育位次1425表演位次1642可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，我校招生音乐教育类。"
    },
    {
        "schoolName": "山东石油化工学院",
        "title": "山东石油化工学院-录取",
        "question": "云南文科考生530位次21305在贵校有希望进档吗？宿舍是不是上床下桌？是否有空调？",
        "answer": "你好，希望还是很大的。宿舍是4-6人间，都有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "山东石油化工学院",
        "title": "山东石油化工学院-录取",
        "question": "贵校投档比为多少 音乐教育综合分433报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "你好，我校投档比例为1：1，音乐类预估位次在3700以内，请参考。投档后，会审核学生成绩及体检等条件，没有问题不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "山东石油化工学院",
        "title": "山东石油化工学院-录取",
        "question": "山东499政史地能报考吗",
        "answer": "你好，可以参考一下去年的位次，多填报几个文科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东石油化工学院",
        "title": "山东石油化工学院-录取（山东石油化工学院）",
        "question": "您好，湖北文科463有希望录取吗？",
        "answer": "你好，我校湖北2023年文科录取最低位次在2万4，请参考，感谢对山东石油化工学院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "山东石油化工学院",
        "title": "山东石油化工学院-498分能否被贵校财务管理录取",
        "question": "山东考生，选科生政史，498分位次18万",
        "answer": "可以冲一下试试，欢迎报考山东石油化工学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山东石油化工学院",
        "title": "山东石油化工学院-咨询",
        "question": "你好，北京物化生440分，排44020，有望被录取吗？",
        "answer": "你好，2023年我校在北京的录取最低位次在36227，可参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东石油化工学院",
        "title": "山东石油化工学院-录取",
        "question": "云南理科考生452报贵校有希望吗",
        "answer": "你好，云南理科2023年录取最低分位次在7万左右，请参考！感谢对山东石油化工学院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "山东石油化工学院",
        "title": "山东石油化工学院-录取",
        "question": "云南文科考生530位次21305有希望进贵校吗？ 住宿条件如何？有无空调？几人间？",
        "answer": "你好，希望较大，建议志愿顺序往前放，欢迎报考！我校住宿为4-6人间，宿舍内装有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "山东石油化工学院",
        "title": "山东石油化工学院-分数",
        "question": "今年的数字媒体艺术有分数参考吗",
        "answer": "你好，数字媒体艺术今年综合分计算方式有变化，目前只能参考一下去年的录取位次，2023年最低位次在1万3左右。"
    },
    {
        "schoolName": "山东石油化工学院",
        "title": "山东石油化工学院-录取",
        "question": "你好，湖南431分物理类有机会报考贵校吗？",
        "answer": "你好，湖南2023年物理类最低分为在10万8左右，请参考，感谢对山东石油化工学院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "山东石油化工学院",
        "title": "山东石油化工学院-云南文科411建议报考吗？",
        "question": "云南文科411建议报考吗？录取几率如何",
        "answer": "你好，2023年云南文科最低分504，位次23966，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-山东外国语职业技术大学。",
        "question": "山东考生选科史政地成绩478，位次23万 报考贵校有希望吗？有什么专业推荐？若选择服从调剂，会不会被退档？若有专科面向山东招生吗？",
        "answer": "你好同学，这个分数报考我们学校希望非常大，专业的都可以选择。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-录取",
        "question": "我综合分441排名23651能否被贵校录取",
        "answer": "你好同学，今年艺术类考生较往年减少6000多人，加上今年综合分换算新办法，位次没法去参考，你这个分数报考我们学校的话还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "你好同学，按照往年录取情况来看，其他类专业可以冲一下试试，语言类专业相对录取希望更大一点。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-山东口语小语种",
        "question": "山东考生高中学的俄语没考口语可以报本校应用俄语专业吗？",
        "answer": "你好同学，可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-河南理科416",
        "question": "河南理科位次293048-294822报考该校电子与信息大类专业可以作为第一志愿吗，学费是多少",
        "answer": "你好同学，按照往年录取情况来看录取希望还是很大的。学费是19800-21800之间。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-山东外国语职业技术大学",
        "question": "山东文科477排名23万位次有机会报考贵校的大数据与会计专业，或者是国际经济与贸易专业吗？一年的学费大概是多少？",
        "answer": "你好同学，根据往年的录取情况来看这个分数录取希望还是很大的。学费19800-21800之间。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-报考本校",
        "question": "山东女生文科471分252270位次报考本校哪个专业可以被录取？",
        "answer": "你好同学，根据往年的录取情况来看，你这个分数录取希望还是很大的，建议多选择几个专业填报提供录取率。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-春考",
        "question": "数字媒体523位次1389有希望被录取吗",
        "answer": "你好同学，根据往年录取情况来看，你这个分数录取希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-咨询",
        "question": "您好老师，山东省综合成绩433，文化成绩296，选课政史地可以报考贵校吗",
        "answer": "你好同学，综合成绩看你属于艺术生。艺术类专科我们去年最低录取在470左右，你这个分数只能冲一下。如果按照普通类文化成绩填报的话，296分这个分数还是可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-录取",
        "question": "福建 历史 省排25815 服从调剂被录取概率高吗",
        "answer": "你好同学，我们去年在福建录取最低线是资格线，历史类征集有降分政策，录取还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-录取",
        "question": "福建 历史 省排25815 服从调剂被录取概率高吗",
        "answer": "你好同学，我们去年在福建录取最低分是资格线，历史类征集有降分政策，录取还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-艺术生",
        "question": "文化课339，专业课美术237， 综合 466 位次17924 选择贵校录取的希望大吗？",
        "answer": "你好同学，我们艺术类去年最低470左右，但是按照今年新的综合分换算方法对比去年来看，你这个分数是很有希望的，可以填报试试。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-山东艺术生",
        "question": "综合分446.75可报吗",
        "answer": "你好同学，你这个分数按照今年新的综合分换算对比去年来看还是有希望的，可以填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校大数据与会计，早期教育，婴幼儿录取吗",
        "answer": "你好同学，你这个分数按照往年录取分数来看是没有问题的，可以填报试试。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-残疾学生是否可就读本学校",
        "question": "您好，请问，本学生四级肢体残疾，生活能够自理。体检表上有口吃、驼背、步态异常字样，是否可填表贵校大数据与会计、市场营销专业。",
        "answer": "你好同学，可以填报的，我们不会因为你身体原因进行退档。只要你能正常的学习生活，是可以被我校录取求学的。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-艺考",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，有机会能被贵校录取吗？",
        "answer": "你好同学，我们去年艺术类专科最低录取分在470左右，冲一下试试只能。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-录取",
        "question": "辽宁纯文417有机会嘛",
        "answer": "你好同学，我们在辽宁没有招生计划。感谢咨询"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-贵校2024届本科毕业生考研情况",
        "question": "之前贵校2023届考研数据可在公众号和官网查询，山东外国语职业技术大学2024届本科毕业生考研情况如何？如何查询？",
        "answer": "你好同学，我校考研都是学生根据自己实际情况自愿考研的，我们没有统计具体的数据进行公布。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-山东外国语职业技术大学",
        "question": "新生可以转专业吗 困难吗",
        "answer": "你好同学，夏季高考被我校录取的本专科考生是可以调整专业的。普通专科在大一上学期结束，普通本科在大一下学期结束后，专科没有要求，特殊类别不可以调整，具体请咨询0633-8109666。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-转专业",
        "question": "贵校可以转专业吗，转专业需要什么条件",
        "answer": "你好同学，夏季高考被我校录取的本专科考生是可以调整专业的。普通专科在大一上学期结束，普通本科在大一下学期结束后，到时教务处会有相关通知。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-咨询",
        "question": "河北物理333可以被 婴幼儿托育与管理 录取吗",
        "answer": "你好同学，我们去年录取最低分位368，我们今年计划有所增加，你可以填报试试。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-关于转专业",
        "question": "新生可以转专业吗 要求高吗",
        "answer": "你好同学，夏考本专科是可以转专业的，具体请咨询0633-8109666。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-录取",
        "question": "陕西文科404位次44788有机会报考吗",
        "answer": "你好同学，根据往年录取情况来看你这个分可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-河北物生政466分，最低位次178082，大数据与会计",
        "question": "河北物生政466分，最低位次178082，大数据与会计录取几率大吗",
        "answer": "你好同学，根据往年录取情况来看你这个分录取希望还是有的，尽量多选择几个专业填报。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-征集志愿",
        "question": "福建物理439，二次征集有机会被贵校录上嘛",
        "answer": "你好同学，首先，要看我们学校首次志愿的录取情况，如果有计划缺额，福建省有降分政策，是可以参加我校征集志愿的。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-录取",
        "question": "你好，江苏考生（男）物化地493排名15万多可以报考贵校吗？若可以，专业推荐，谢谢。",
        "answer": "你好同学，我校在江苏只有专科计划，没有投放本科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-咨询",
        "question": "你好，请问学校有日语公开课吗",
        "answer": "你好同学，有的。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-山东外国语职业技术大学",
        "question": "你好我想问一下，四川文科超过本科线十多分有希望被录取吗，谢谢老师啦",
        "answer": "你好同学，根据往年录取情况来看录取希望是有的。2023年最低录取线超本科线10分左右。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-山东外国语职业技术大学",
        "question": "陕西理科391 位次11w+ 成功报考贵校的可能性大吗?贵校在陕西今年招生名额多少",
        "answer": "你好同学，我们在陕西有招生计划。你这个分数按照往年录取分数线来看希望很大，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-四川录取",
        "question": "四川文科生469有希望被录取吗",
        "answer": "你好同学，你这个分数按照往年录取分数线来看是有希望的，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东外国语职业技术大学",
        "title": "山东外国语职业技术大学-山东女孩物化地479分 位次231109 有希望被该校工学类",
        "question": "山东女孩物化地479分 位次231109 有希望被该校工学类专业录取吗/？ 学校可以转专业吗？",
        "answer": "你好同学，按照往年录取分数线来看这个分数录取希望很大。本科生大一下学期结束根据教务处相关规定是可以提出申请转专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "德州职业技术学院",
        "title": "德州职业技术学院-专本连读",
        "question": "山东省夏季高考生政史地457分可以报考本校的专本连读吗",
        "answer": "可以报，加油"
    },
    {
        "schoolName": "德州职业技术学院",
        "title": "德州职业技术学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "可以作为冲一冲的志愿填报，今年夏考计划较去年增长幅度较大，建议填报计划投放较多的专业和中外合作办学专业"
    },
    {
        "schoolName": "德州职业技术学院",
        "title": "德州职业技术学院-32连读",
        "question": "32连读有限制物理化学的专业吗？纯理考435，32连读录取可能大吗",
        "answer": "我校专本贯通没有设置选科要求。435可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "德州职业技术学院",
        "title": "德州职业技术学院-报考",
        "question": "广东 物生地 340排位38万 有机会录取吗",
        "answer": "我校在广东没有投放计划"
    },
    {
        "schoolName": "德州职业技术学院",
        "title": "德州职业技术学院-文化258，河南文科生，可以报考该校吗？",
        "question": "排名295137，该校招艺术生吗？德州",
        "answer": "我校今年在河南没有投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "德州职业技术学院",
        "title": "德州职业技术学院-德州职业技术学院的老师好",
        "question": "本人春季高考学的计算机高考考了272分位次9290有希望上贵校吗可服从调剂",
        "answer": "请说明你的春考类别"
    },
    {
        "schoolName": "德州职业技术学院",
        "title": "德州职业技术学院-山东考生生政史372分能被贵校生物工程类专业录取吗",
        "question": "位次468555",
        "answer": "有希望，可以报考，学校往年录取分数可在官网查询参考"
    },
    {
        "schoolName": "德州职业技术学院",
        "title": "德州职业技术学院-护理",
        "question": "政历生物229可以被贵校录取么？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "德州职业技术学院",
        "title": "德州职业技术学院-春季高考",
        "question": "护理429分可以被贵校录取么？",
        "answer": "有希望，学校往年录取分数线可以在学校官网查询并参考"
    },
    {
        "schoolName": "德州职业技术学院",
        "title": "德州职业技术学院-河北考生历政生356报考贵校有希望吗？",
        "question": "河北考生历政生356报考贵校有希望吗？",
        "answer": "可以报考，往年录取分数在学校官网有公布，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "德州职业技术学院",
        "title": "德州职业技术学院-高职专项计划",
        "question": "老师好，标明“高职专项计划”的专业，普通考生可以填报吗",
        "answer": "你好  你指的高职专项计划是什么计划   我们学校没有专项计划投放"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄科技职业学院",
        "title": "枣庄科技职业学院-专升本",
        "question": "本校药品经营与管理能专升本么请问",
        "answer": "您好考生，可以参加专升本考试的，具体请以当年山东省发布的专升本政策为准。"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-浙江考生",
        "question": "浙江考生，政地技452位次214752，有希望报考贵校吗，可以报考什么专业",
        "answer": "同学你好，我校在浙江省招生计划每年变动较大，过线鼓励你报考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-录取",
        "question": "陕西，美术类，艺术文，专业分209，文化课261，综合391.75，贵院专科录取概率大吗",
        "answer": "同学你好，我校在陕西省招生计划每年变动较大，过线鼓励你报考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-泰山科技学院。",
        "question": "江苏考生理地生481排名在166,000名左右，可以报考该校吗？",
        "answer": "同学你好，我校在江苏省计划每年变动较大，过线鼓励你报考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-录取",
        "question": "老师您好，福建 美术生 文科专业234、文化305，综合分445，能否被贵校专科视传或数媒设计录取吗？",
        "answer": "同学你好，我校在福建省计划每年变动较大，过线鼓励你报考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-请问山东物化生457，位次287640可以报考贵校本科吗",
        "question": "期待您指点迷津",
        "answer": "同学你好，物理加化学的组合457分，可以报考冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-高考询问",
        "question": "老师，您好，我是山东考生，美术综合成绩418.75分；文化课（政史地）成绩345分；美术成绩197分。报考该校有希望吗？进档几率多大？",
        "answer": "同学你好，我校去年艺术类本科招生综合分最低为498分，供同学参考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-录取",
        "question": "河南理科401服从调剂录取几率大吗",
        "answer": "同学你好，我校在河南省计划每年变动较大，过线鼓励你报考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校计算机应用技术，录取吗，机会大吗 投档比是多少",
        "answer": "同学你好，我校在安徽计划每年变动较大，过线鼓励你报考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "同学你好，我校在江苏计划每年变动较大，过线鼓励你报考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-咨询报考",
        "question": "你好，贵校法律事务专业在黑龙江最低分数线为多少。黑龙江首选历史考生分数381分，是否可报考贵校法律事务专业？录取概率大不大？",
        "answer": "同学你好，我校在黑龙江计划每年变动较大，过线鼓励你报考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-录取",
        "question": "河南文科251报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "同学你好，我校在河南计划每年变动较大，过线鼓励你报考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-甘肃省理工类394分，可以报咱们学校吗？",
        "question": "最好计算机类",
        "answer": "同学你好，我校在甘肃省计划每年变动较大，过线鼓励你报考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "同学你好，我校去年选考物理专业的最低分为457分，可以填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-录取",
        "question": "分数451，排名109595被贵校录取希望大吗？会容易被调剂吗？",
        "answer": "同学你好，我校去年在福建对于选择历史的最低分是440分，对于选择物理的最低分是424分，由于外省的录取波动会较大，以上数据仅供您参考，鼓励您积极报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-咨询",
        "question": "江苏物政地考生，480分，位次168026，请问有机会在贵校就读吗？",
        "answer": "同学您好，我校2023年在江苏录取选择物理的考生的最低分是459分，由于省外的录取波动较大，以上数据仅供参考，但还是鼓励您积极报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-山东省史地政报考",
        "question": "老师，山东省史地政473分，报法学能录取吗",
        "answer": "同学你好，我们2023年法学专业最低录取分数为477分，供同学参考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-山东政史地462分选市场营销或电子商务可以被录取吗",
        "question": "山东政史地462分选市场营销或电子商务可以被录取吗",
        "answer": "同学你好，2023年我校市场营销和电子商务的最低分为463和465分，供同学参考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-咨询",
        "question": "江苏物政地考生，480分，位次168026，请问有机会在贵校就读吗？有什么专业组推荐吗？",
        "answer": "同学你好，我校在江苏省招生计划每年变动较大，过本科线鼓励你报考，可登录泰山科技学院招生网查看历年录取分数作为分数参考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-咨询",
        "question": "老师您好，山东政史地227分可以报咱们学校吗",
        "answer": "同学你好，我校2024年专科在山东省招生计划充足，同学可第一次填报志愿冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-录取",
        "question": "浙江美术216文化363综合452能否被贵校录取",
        "answer": "同学你好，欢迎关注泰山科技学院，同学您的分数未达到浙江省省控线。"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-河南文科",
        "question": "河南文科445 位次81801报考法学录取几率大吗",
        "answer": "同学你好，我校2023年在河南文史类录取最低分为472分，省控线465分，供同学参考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-泰山科技学院山东春考艺术设计最低录取分",
        "question": "我想问一下泰山科技学院艺术设计最低录取分",
        "answer": "同学你好，我校今年春季高考艺术设计为新增招考类别，没有往年录取数据"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-泰科",
        "question": "河南理科400进贵校有希望吗？",
        "answer": "同学你好，2023年我校在河南理工类最低分为425分，省控线为409分，供同学参考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-专科",
        "question": "请问240分够上本校法学科吗",
        "answer": "同学你好，2024年我校在广东省历史类法律事务的招生计划为2个，过线鼓励你报考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-报考",
        "question": "472 位次46220 有希望报考本校网络与新媒体专业吗",
        "answer": "同学您好，感谢您对泰山科技学院的关注。我校网络与新媒体专业2024年未在天津进行本科招生。"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-宁夏文科生444位次7733能被贵校录取吗",
        "question": "宁夏文科生444位次7733能被贵校录取吗",
        "answer": "同学，我校2023年文史类最低分435,2022年428分，请您进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-福建理科409，位次136000左右有希望被贵校录取吗",
        "question": "福建理科409，位次136000左右有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，2023年我校在福建省理科最低录取分为424分，低于省控线7分，供同学参考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-土木类专业矫正视力要求",
        "question": "矫正视力850度左右可以报考贵校土木类专业吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考土木类专业"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-录取",
        "question": "宁夏考生理科283报考贵校有希望吗",
        "answer": "同学你好，我校去年在宁夏理科的最低分为高于省控线6分，供同学参考，专科我校计划充足，鼓励同学报考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-专科机电一体化、智能机器人、电气自动化",
        "question": "老师，您好！我是天津考生 1.咱们学院专科机电一体化、智能机器人、电气自动化就业情况 2.咱们学院的王牌是什么 3.咱们学校这几个专业专升本比例 谢谢您啦",
        "answer": "同学你好，具体专业的就业和解读可登录泰山科技学院招生网进行查看，具体专业的升本率没有统计，建议同学入学后询问老师或者成功上岸的学长，制定好学习计划，努力学习，每个专业的历年分数也可登录泰山科技学院招生网进行查看。"
    },
    {
        "schoolName": "泰山科技学院",
        "title": "泰山科技学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不退档",
        "answer": "同学你好，提档后是不退档的"
    },
    {
        "schoolName": "淄博师范高等专科学校",
        "title": "淄博师范高等专科学校-招生",
        "question": "请问贵校几年有没有3+2？如果有的话山东省全文464分可以上吗？",
        "answer": "您好！感谢您对我们学校招生工作的关注！我们学校没有3+2.学校有很多专业建议您报一报。淄博师专招生信息网：http://zs.zbnc.edu.cn/“招生快讯”页面可查到2023、2022年录取专业的最低分，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "淄博师范高等专科学校",
        "title": "淄博师范高等专科学校-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好！感谢您对我们学校招生工作的关注！我们学校目前不对福建省招生。祝您能录取到您心仪的学校和专业！"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-志愿",
        "question": "今年高考354可以报考你们的中医药学吗，还有什么专业推荐",
        "answer": "你好，你的分数建议冲一下，中药学，药学，药物制剂技术，中医养生保健，健康管理等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-江苏考生",
        "question": "老师你好，江苏理科422有希望报吗",
        "answer": "你好，我校在江苏无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-3+2",
        "question": "我是山东考生所学为，历史，地理，生物，总分为467，有机会被3+2录取吗？被3+2所录取的院校是否和专科所录取的院校一致？",
        "answer": "你好，你的分数有希望，建议冲一下，一致。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-报考",
        "question": "山东考生，405化生地，有什么专业可以推荐吗？概率大吗？",
        "answer": "你好，你的分数希望很大，建议报考中药学、针灸推拿及招生人数小于60人的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗、有中医康复技术专业吗有选科要求吗",
        "answer": "你好，你的分数建议报考我校的话需要冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-报考录取（山东中医专）",
        "question": "山东408纯文报考学校专科康复治疗，护理，中药学等专业能录取吗",
        "answer": "你好，你的分数建议报考康复，中药学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-录取",
        "question": "山东，文科史地政，437",
        "answer": "你好，你的分数希望非常大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-咨询",
        "question": "老师河南理科314能上吗",
        "answer": "你好，你的分数建议冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-报考",
        "question": "山东文科439报考贵校的口腔医学专业几率大吗",
        "answer": "你好，你的分数报考口腔希望不大，建议选择别的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-3+2",
        "question": "山东文科464分 位次270081有希望录取贵校3+2吗",
        "answer": "你好，建议冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-3+2",
        "question": "山东文科464分能录取贵校3+2吗",
        "answer": "你好，建议冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-山东考生生政史372分",
        "question": "贵校有微生物专业，生物制药专业吗，能被录取吗",
        "answer": "你好，建议冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": "你好，我校在湖北无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-报考",
        "question": "山东考生421分，政史生 1:想报考医学检验技术，有机会吗？ 2:学校学习氛围如何，专升本率高么？ 谢谢！",
        "answer": "你好，你的分数希望很大，学习氛围好，升本率不低"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-高职3+2贯通培养",
        "question": "山东夏考文科466分，全省排名265337，能否报考贵校3+2的中医学专业",
        "answer": "你好，建议冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-中医学",
        "question": "老师你好，我是贵州考生，历史方向考433分，位次位于46478位，报考贵校中医学专业有机会被录取吗",
        "answer": "你好，你的分数希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-中医学",
        "question": "老师你好，我是贵州考生，历史方向433分，位次位于46478位，报考贵校中医学专业有机会被录取吗",
        "answer": "你好，你的分数希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "你好，你的分数需要冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-招生",
        "question": "山东，分数437，位次333325，能报考贵校哪个专业",
        "answer": "你好，你的分数希望很大，建议选择心仪的专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-Q,录取",
        "question": "山东437，位次333325，选科物生政，能否报考贵校3+2护理专业",
        "answer": "你好，你的分数建议报考专科专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-3+2高校贯通培养",
        "question": "山东物化地夏考416，排名380310，有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好你的分数建议报考专科专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-录取",
        "question": "山东465分，位次26万，选科生物历史地理，能否报考贵校3+2的护理专业",
        "answer": "你好，这个分数冲一下3+2希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-招生",
        "question": "投档比是1；1吗",
        "answer": "全省都一样。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-高职3+2贯通培养",
        "question": "夏考文科453分，全省排名298000，有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，你的分数建议报考专科专业，这个分数报考3+2不稳，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-食宿自习",
        "question": "贵校需要跑早操上早晚自习吗，宿舍内只有风扇没有空调吗，洗浴是公共的吗",
        "answer": "早操每周仅一次，无早自习，有晚自习，有风扇，单间"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-山东",
        "question": "山东物化生421，368431位次能报考贵校中医类相关学科吗",
        "answer": "你好，可以考虑，中医骨伤、针灸推拿、中医养生保健等"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-报考",
        "question": "您好请问我山东442报考3+2或者药学/中医学有希望吗",
        "answer": "你好，建议报考专科专业，3+2可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-报考",
        "question": "你好! 陕西文科考生分数371，位次57566能否被贵校中医学录取",
        "answer": "你好，你的分数有希望。可报考冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-陕西考生",
        "question": "文科318男生，想报针灸推拿和中医学有希望吗？",
        "answer": "你好，你的分数有希望，可以报考针推冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-辽宁，史地政，427分",
        "question": "文科省内排名21542，想报咱们学校的中医学、针灸推拿，有希望吗？",
        "answer": "你好，你的分数希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-河北省，女生物理组387位次293104录取希望大吗",
        "question": "可以报考哪些专业",
        "answer": "你好，你的分数有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好 我想问一下 高考体检听力检查 一耳5米（正常）一耳3米 平时听力无障碍 报考针灸推拿专业会不会不予录取 （春季高考 医学技术专业 高考617 位次464）",
        "answer": "我校对听力没有要求。你的分数可以录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-山东考生女，政生史464，总位次269438",
        "question": "能3+2贯通报中药学吗？",
        "answer": "你好，你的分数报考3+2希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-报考",
        "question": "老师您好！请问山东物化地女生431分能被咱学校哪个专业录取？",
        "answer": "你好，你的分数希望很大，欢迎报考。可电话咨询0535-5136797"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-录取",
        "question": "老师，安徽考生456分186611名有机会报考口腔医学专业吗？",
        "answer": "你好，我校安徽没有安排口腔医学招生"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-招生",
        "question": "福建理科339位次165324，可以报考贵校的医疗美容技术吗？",
        "answer": "你好，我校在福建没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-你好，我河南洛阳 考生，成绩362分理科",
        "question": "报考贵校口腔医学，中医学。有希望吗？谢谢",
        "answer": "你好，你的分数有希望，我校没有安排河南口腔专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-退档",
        "question": "当高考分数达到该院校分数却不够专业分数时是否会做退档处理",
        "answer": "你好，综合改革没有调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-山东",
        "question": "您好，请问夏考政史生472分，报考口腔医学或针灸推拿有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数希望很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-山东考生生政史372分能被贵校生物工程类专业录取吗",
        "question": "位次468555",
        "answer": "你好，你的分数有希望，建议冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好！首先感谢您对我上一个问题的回答。还得麻烦问一下公费生报志愿是跟普通专科批次一起报吗?潍坊文科508分定向哪个城市几率大一点？",
        "answer": "是的，一起报。建议除了青岛地区，其他地区都希望很大。可拨打0535-5136797咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-招生",
        "question": "老师，潍坊，女孩 文科508分，可以报咱们得公费生吗？",
        "answer": "你好，你的分数希望很大，欢迎报考我校公费生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-招生",
        "question": "老师，贵校今年的提前批有计划吗？",
        "answer": "你好，没有提前批次。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-老师您好",
        "question": "河南考生理科298位次470187~471278能被贵校录取吗",
        "answer": "你好，你的分数有希望，建议冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-录取",
        "question": "江苏文科337有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，我校在江苏没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-专本贯通",
        "question": "山东文科466报本校的专本贯通报什么专业好",
        "answer": "你好，我校3+2专本贯通专业为中药学、护理两个专业，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-录取",
        "question": "安徽考生，物理，地理，生物组合，高考423，省排225341，可以报考中医学，中药学，针灸推拿吗？",
        "answer": "你好，你的分数希望很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-山东夏考",
        "question": "政史地学生354分有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，你的分数需要冲一下，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-您好，想报考贵校",
        "question": "安徽物化政414分，可否能上贵校？",
        "answer": "你好，你的分数希望很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-录取",
        "question": "1：江苏省文科319分有希望录取吗 2：最低多少分能够上本校",
        "answer": "你好，我校在江苏没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-录取",
        "question": "我是山东24应届考生分数456位次290149报考贵校3+2护理能被录取吗，服从调剂，之后能换专业吗",
        "answer": "你好，你的分数建议冲一下，专科录取希望较大。不能调整。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-录取",
        "question": "江苏文科337男生有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，我校在江苏没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-青岛男生可以报咱们学校吗",
        "question": "老师青岛男生389分，先青岛男生可以报咱们学校吗，谢谢",
        "answer": "你好，你的分数建议冲一下。希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-专业",
        "question": "请问山东考生440分可报考贵校中药学、护理、针灸专业吗？",
        "answer": "你好，你的分数报考我校中药学、护理、针推希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-你好，理科448报3+2有希望吗？",
        "question": "你好，理科448报3+2有希望吗？",
        "answer": "你好，你的分数建议报考专科专业，3+2可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-专业",
        "question": "24届文科337分请问能报贵院的哪些专业？",
        "answer": "你好，你的分数建议冲一下，比较危险。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-报考",
        "question": "安徽历史369可以报报考贵校康复技术专业吗",
        "answer": "你好，你的分数报销我校，建议冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-河北理科女371分有机会上本校吗",
        "question": "河北理科女有机会上本校吗",
        "answer": "你好，我校在河北没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-录取",
        "question": "广东物生政413，排名300541有希望上贵校吗",
        "answer": "你好，我校在广东没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-专业问题",
        "question": "我想我399分能报什么专业",
        "answer": "你好，我校在海南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校在福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-专业咨询",
        "question": "老师好 1.老师学校男生护理专业大概多少分能录？ 2.3+2专本贯通护理类大概多少分能录？3+2专本贯通护理类中间的考试通过率多少？ 3.护理类限选课吗？ 4.日语生可以报吗，学校外语能选日语吗？ 5.护理类有校招吗，通过率是多少，学校提供就业路径吗",
        "answer": "1.老师学校男生护理专业大概多少分能录？"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-专业",
        "question": "山东男生450可以报考咱们学校3＋2吗",
        "answer": "你好，你的分数希望很大，山东省为平行志愿填报，我建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东中医药高等专科学校",
        "title": "山东中医药高等专科学校-招主计划",
        "question": "山东省内的招生计划，口腔医学招生人数，多少分可报。",
        "answer": "你好，山东省内计划，请查看微信“山东中医药高等专科学校招就处”或者登陆招生信息网“https://zs.sdctcm.edu.cn/”。"
    },
    {
        "schoolName": "济南工程职业技术学院",
        "title": "济南工程职业技术学院-请问贵校有没有在江苏招生的计划",
        "question": "282历政地女生，考上贵校城市轨道车辆应用技术并且服从调剂的话，可能被录取吗",
        "answer": "24年我校在江苏省没有轨道专业招生。"
    },
    {
        "schoolName": "济南工程职业技术学院",
        "title": "济南工程职业技术学院-报考",
        "question": "城市轨道交通通信信号技术、机电一体化技术对身高、性别、视力之类的有特别要求吗",
        "answer": "同学您好请关注学院招办网页https://zsbgs.jngcxy.edu.cn/查看2023年录取的不同专业对应分数以及位次表同时备注专业老师的电话 具体要求请电话咨询"
    },
    {
        "schoolName": "济南工程职业技术学院",
        "title": "济南工程职业技术学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "同学您好请关注学院招办网页https://zsbgs.jngcxy.edu.cn/查看2023年录取的不同专业对应分数以及位次表"
    },
    {
        "schoolName": "济南工程职业技术学院",
        "title": "济南工程职业技术学院-山东考生396分可以报考贵校吗",
        "question": "山东考生396分可以报考贵校吗，后期可以转专业吗",
        "answer": "同学您好请关注学院招办网页https://zsbgs.jngcxy.edu.cn/查看2023年录取的不同专业对应分数以及位次表"
    },
    {
        "schoolName": "济南工程职业技术学院",
        "title": "济南工程职业技术学院-32连读",
        "question": "32连读有限制物理化学的专业吗？纯理考435，32连读录取可能大吗",
        "answer": "同学您好请关注学院招办网页https://zsbgs.jngcxy.edu.cn/查看2023年录取的不同专业对应分数以及位次表"
    },
    {
        "schoolName": "济南工程职业技术学院",
        "title": "济南工程职业技术学院-32连读",
        "question": "32连读有限制物理化学的专业吗？纯理考435，32连读录取可能大吗",
        "answer": "同学您好请关注学院招办网页https://zsbgs.jngcxy.edu.cn/查看2023年录取的不同专业对应分数以及位次表"
    },
    {
        "schoolName": "济南工程职业技术学院",
        "title": "济南工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，文化课352专业课175。有机会能被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好请关注学院招办网页https://zsbgs.jngcxy.edu.cn/查看2023年录取的不同专业对应分数以及位次表"
    },
    {
        "schoolName": "济南工程职业技术学院",
        "title": "济南工程职业技术学院-河北省，女生物理组387位次293104录取希望大吗",
        "question": "可以报考哪些专业",
        "answer": "你好 我校在河北没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "济南工程职业技术学院",
        "title": "济南工程职业技术学院-山东考生",
        "question": "山东考生男，理科高考成绩357位次497143，请问加入贵校吗？如果可以，都有什么专业？",
        "answer": "同学您好请关注学院招办网页https://zsbgs.jngcxy.edu.cn/查看2023年录取的不同专业对应分数以及位次表"
    },
    {
        "schoolName": "济南工程职业技术学院",
        "title": "济南工程职业技术学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学您好请关注学院招办网页https://zsbgs.jngcxy.edu.cn/查看2023年录取的不同专业对应分数以及位次表"
    },
    {
        "schoolName": "济南工程职业技术学院",
        "title": "济南工程职业技术学院-文科山东",
        "question": "山东文科考生今年426分，有希望报考贵校的专业吗，有的话可以推荐一下吗",
        "answer": "同学您好请关注学院招办网页https://zsbgs.jngcxy.edu.cn/查看2023年录取的不同专业对应分数以及位次表"
    },
    {
        "schoolName": "济南工程职业技术学院",
        "title": "济南工程职业技术学院-专业咨询",
        "question": "您好，我今年高考317分，可以上贵校哪个专业，谢谢",
        "answer": "您好，我校去年普通专业录取最低份373分，中外合作专业最低分339分。24年计划有所增加，你的这个分数可以冲一下看看。具体你可以浏览学校招生网站：https://zsbgs.jngcxy.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "济南工程职业技术学院",
        "title": "济南工程职业技术学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "您好，可以冲一下。23年理科最低分387分。"
    },
    {
        "schoolName": "济南工程职业技术学院",
        "title": "济南工程职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "24年我院在福建省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东电子职业技术学院",
        "title": "山东电子职业技术学院-395分报考什么专业",
        "question": "老师问一下395分可以报考贵校的什么专业？不知贵校升本率如何？",
        "answer": "你好同学，可以参考我校2023年分专业录取分数线报考我校，我校每年升本率保持较高水平。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-录取",
        "question": "物生历464有希望被录取吗",
        "answer": "考生您好！欢迎报考山东华宇工学院，我校本科招生专业及考试科目要求详见我校招生信息网https://zhaosheng.huayu.edu.cn/info/1120/2034.htm，请您参考，也可于工作日8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-录取",
        "question": "河南理科431能被录取吗",
        "answer": "考生你好！我校在河南省投放理科综合招生计划70个，您可报考我校理科综合招生专业，请您于工作日8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "考生您好！欢迎报考山东华宇工学院，我校本科招生专业及考试科目要求详见我校招生信息网https://zhaosheng.huayu.edu.cn/info/1120/2034.htm，请您参考，也可于工作日8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-河南文综考生分数436省排名89984",
        "question": "考上的可能性大吗？",
        "answer": "考生你好！我校在河南省投放文科综合招生计划30个，您可报考我校文科综合招生专业，请您于工作日8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-河南理科",
        "question": "河南理科420，位次286000--287723有希望被贵校录取吗？转专业有限制吗",
        "answer": "考生你好！我校在河南省投放理科综合招生计划70个，您可报考我校理科综合招生专业，请您于工作日8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-录取",
        "question": "河北物化生470分能被录取吗",
        "answer": "考生您好！欢迎报考山东华宇工学院，请您可于工作日8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将根据您的具体情况为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-录取",
        "question": "山东省美术生综合分444分省排名23000被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "考生您好！欢迎报考山东华宇工学院，您可报考我校美术类统考本科招生专业，请您可于工作日8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将根据您的具体情况为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-录取",
        "question": "山西省理科342有被录取的可能吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考山东华宇工学院！目前山西省本科二批C类的控制线尚未发布，请您于工作日早8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-咨询",
        "question": "你好，请问学校有日语公开课吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考山东华宇工学院！新生入学后，我校开设日语公共外语课。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-山东华宇",
        "question": "山东物化地466分被录取的可能性大吗？能报考贵校什么专业？",
        "answer": "考生您好！欢迎报考山东华宇工学院，我校本科招生专业详见我校招生信息网https://zhaosheng.huayu.edu.cn/info/1120/2034.htm，您可于工作日8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-报考",
        "question": "山东461排名275721有专业报吗",
        "answer": "考生您好！欢迎报考山东华宇工学院，我校本科招生专业详见我校招生信息网https://zhaosheng.huayu.edu.cn/info/1120/2034.htm，您可于工作日8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-河南理科434 位次262825可以报考贵校吗",
        "question": "河南理科434 位次262825可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！我校在河南省投放理科综合招生计划70个，您可报考我校理科综合招生专业，请您于工作日8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-河南省理科",
        "question": "河南省理科413分能不能录取",
        "answer": "考生你好！我校在河南省投放理科综合招生计划70个，您可报考我校理科综合招生专业，请您于工作日8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-湖北物生地报考",
        "question": "442能报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！我校今年未在湖北投放招生计划，感谢您关注山东华宇工学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少",
        "answer": "考生您好，欢迎报考山东华宇工学院！我校投档比例为1:1，您可于工作日8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-录取",
        "question": "山东物化生451可以录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考山东华宇工学院！请您于工作日早8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-重庆是否有招生名额",
        "question": "重庆理科442分，有机会上吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年未在重庆投放招生计划，感谢您关注山东华宇工学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-咨询",
        "question": "你好，24年山东三百二十多录取的几率大吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考山东华宇工学院！您可填报我校专科招生专业，请您于工作日早8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-山东华宇工学院",
        "question": "能转专业吗 困难吗",
        "answer": "考生您好！关于学生转专业事宜学校将按照相关管理办法实施，我们需了解您的个体情况，具体内容请您于工作日8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-录取",
        "question": "请问今年招不招收数字媒体技术 如果招收四川理科471能上吗",
        "answer": "考生你好！我校今年在四川省未投放招生计划，感谢您关注山东华宇工学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-可以转专业吗",
        "question": "新生可以转专业吗 怎么转 困难吗",
        "answer": "考生您好！关于学生转专业事宜学校将按照相关管理办法实施，具体内容请您于工作日8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-河南理科女生427有希望被贵校录取吗",
        "question": "排名275266",
        "answer": "考生您好，欢迎报考山东华宇工学院！我校在河南省投放理科综合招生计划70个，请您于工作日8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-录取",
        "question": "山东的女孩选了物化政考了457分，可以被贵校的建筑环境与能源应用工程录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考山东华宇工学院！您的选科组合符合该专业的考试科目要求，您可于工作日早8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-录取",
        "question": "山东物化地考生，261分，276600名，报考贵校有希望嘛？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考山东华宇工学院！您可关注我校专科招生专业。请您于工作日早8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-山东美术生",
        "question": "老师专业文化双过线446分有希望上本校吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考山东华宇工学院！我校美术类统考本科招生专业有四个，请您于工作日早8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-录取",
        "question": "安徽理科475，排名162034可以报考本校吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考山东华宇工学院！您可于工作日早8:00-12:00,14:30-17:30拨打我校0534-7023111/222咨询，我们将为您提供一对一解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东华宇工学院",
        "title": "山东华宇工学院-土木类专业矫正视力要求",
        "question": "矫正视力850度左右可以报考贵校土木类专业吗？",
        "answer": "考生您好！考生体检录取要求按照《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行，该《意见》仅提出任何一眼矫正到4.8镜片度数大于800度的，不宜就读地矿类、水利类、土建类等。考生可根据个人情况考虑，但不影响报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东旅游职业学院",
        "title": "山东旅游职业学院-江西物理考生",
        "question": "物理组305 排名241317录取的概率大吗",
        "answer": "欢迎报考山东旅游职业学院"
    },
    {
        "schoolName": "山东旅游职业学院",
        "title": "山东旅游职业学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "欢迎报考山东旅游职业学院"
    },
    {
        "schoolName": "泰山职业技术学院",
        "title": "泰山职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南理科320分左右男报贵校定向士官大概率会被录取吗",
        "answer": "可以去我校官网http://www.tsvc.edu.cn/zsjy/info/1008/1614.htm查看一下往年录取情况和今年招生计划数（网址http://www.tsvc.edu.cn/zsjy）对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "可以冲一下试试。具体可以咨询我校招办电话：0531-58097988"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-录取后能不能转专业，有条件吗",
        "question": "录取后能不能转专业，有条件吗",
        "answer": "完成第一学年后可以申请，具体可以浏览我校官网查看《山东外事职业大学学生转专业管理办法》。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-录取",
        "question": "您好，我是山东考生，高考分数为465分，所学科目为化生地，高考位次为266099，想报贵校的建筑装饰工程专业，您看看有机会吗？",
        "answer": "有希望，具体可以咨询我校招办电话：0531-58097988"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-咨询",
        "question": "山东书法考生综合分379.6分，能被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，具体可以咨询我校招办电话：0531-58167688"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-469山东文科，位次25万，有希望报考吗？",
        "question": "469山东文科，位次25万，有希望报考吗？",
        "answer": "有希望，具体可以咨询我校招办电话：0531-58167688"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-469山东文科，位次25万，有希望报考吗？",
        "question": "469山东文科，位次25万，有希望报考吗？",
        "answer": "有希望，具体可以咨询我校招办电话：0531-58167688"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-469山东文科，位次25万，有希望报考吗？",
        "question": "469山东文科，位次25万，有希望报考吗？",
        "answer": "有希望，具体可以咨询我校招办电话：0531-58167688"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-河北纯文学生467，能报贵校哪些专业",
        "question": "能否报考贵校？",
        "answer": "专科专业大部分都可以，具体可以咨询我校招办电话：0531-58167688"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校建筑装饰工程技术，护理，大数据与会计，室内设计录取吗",
        "answer": "有希望，具体可以咨询我校招办电话：0531-58067688"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-咨询",
        "question": "河北文科298有希望上贵校嘛",
        "answer": "还是有希望的，具体可以咨询我校招办电话：0531-58097988"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-贵校2024届本科毕业生考研情况",
        "question": "之前贵校2023届考研数据可在公众号和官网查询，山东外事职业大学2024届本科毕业生考研情况如何？如何查询？",
        "answer": "可以咨询我校招办电话：0531-58167688"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-咨询",
        "question": "你好，24年山东考生三百二十多录取的几率大吗？",
        "answer": "有希望，具体可以咨询我校招办电话：0531-58167688"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-山东文科455能报考贵校吗",
        "question": "选课全文生排名二十九万一千多",
        "answer": "可以咨询我校招办电话：0531-58167688"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-咨询",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "1:1 ，具体可以咨询我校招办电话：0531-58167688"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-咨询",
        "question": "河北物理333可以被 婴幼儿托育与管理 录取吗",
        "answer": "可以咨询我校招办电话：0531-58167688"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-春季高考考生",
        "question": "网络技术专业537分可以报考贵校吗",
        "answer": "有希望，具体可以咨询我校招办电话：0531-58097988"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-咨询",
        "question": "河北物化政359可以报考吗",
        "answer": "可以咨询我校招办电话：0531-58097988"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-山东音乐声表",
        "question": "今年山东声表收吗，声乐200文化360",
        "answer": "可以咨询我校招办电话：0531-58167688"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-录取",
        "question": "293分报考贵校的视觉传达设计专业有机会被录取吗？",
        "answer": "可以咨询我校招办电话：0531-58167688"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-录取",
        "question": "总分436，选科史地生，能投档本校吗？",
        "answer": "可以咨询我校招办电话：0531-58097988"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "question": "安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "answer": "可以咨询我校招办电话：0531-58097988"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-2024届湖北文科生",
        "question": "湖北没有招生计划是吗，那湖北生报了也不会录取是吗",
        "answer": "是的，我校在湖北省未投放招生计划，您是无法报考我校志愿的。"
    },
    {
        "schoolName": "山东外事职业大学",
        "title": "山东外事职业大学-录取",
        "question": "老师你好，我是春季高考生，260分报考贵校，有机会吗？",
        "answer": "需要提供你的春考类别，每个类别分数线都不一样，具体可以咨询我校，联系电话0531-58097988"
    },
    {
        "schoolName": "山东药品食品职业学院",
        "title": "山东药品食品职业学院-3+2",
        "question": "我是山东考生所学为，历史，地理，生物，总分为467，有机会被3+2录取吗？被3+2所录取的院校是否和专科所录取的院校一致？",
        "answer": "你好！不清楚你什么意思，欢迎来电话咨询。06315712907、572=12908、5712909"
    },
    {
        "schoolName": "山东药品食品职业学院",
        "title": "山东药品食品职业学院-贵校在河南有招生吗，理科333分有希望上贵校吗",
        "question": "服从调剂",
        "answer": "您好！2024年我院在河南有招生计划。2023年我院在河南省理科最低录取分数372分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东药品食品职业学院",
        "title": "山东药品食品职业学院-报考",
        "question": "河南文科考生392 位次133921 能上贵校吗",
        "answer": "您好！2023年我院在河南省文科最低录取分391分，今年可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "山东药品食品职业学院",
        "title": "山东药品食品职业学院-山东考生，409分，①报贵校药学有希望吗？②在哪个校区学习？",
        "question": "③有希望冲3+2专本贯通吗？谢谢老师",
        "answer": "您好！409分有希望报考我院药学专业，在威海校区学习，3+2只能冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "山东药品食品职业学院",
        "title": "山东药品食品职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好！2024年我院在福建省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "理科河南429能被录取吗",
        "answer": "结合您的分数，报考我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "江苏省物化地刚过本科线可能被贵校录取吗",
        "answer": "可以冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "江苏省刚过本科线可能被贵校录取吗",
        "answer": "可以冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-请问山东物化生457，位次287640可以报考贵校本科吗",
        "question": "期待您指点迷津",
        "answer": "你好，结合您的分数位次，可以冲击一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-河南理科409 服从调剂 有希望冲一下本校嘛",
        "question": "河南理科409 服从调剂 有希望冲一下本校嘛",
        "answer": "你好，可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-专业",
        "question": "老师您好，请问贵校能否转专业，转专业有哪些条件限制",
        "answer": "你好，我校转专业的政策是按照10%的转专业率，由各学院制定规则及组织，除了考察学习成绩，当兵、竞赛、教授推荐以及身体原因都在参考范围内。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-青岛工学院。",
        "question": "江苏考生理地生481分，排名在166,000名左右，可以报考该校吗？几率大概多少？",
        "answer": "你好，结合您的分数位次，报考我校有希望被录取，几率50%"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-咨询",
        "question": "你好，我想咨询一下关于转专业都有什么相应的要求与政策",
        "answer": "你好，我校转专业的政策是按照10%的转专业率，由各学院制定规则及组织，除了考察学习成绩，当兵、竞赛、教授推荐以及身体原因都在参考范围内。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "您好，我是甘肃理科考生，395分，79979有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，结合你的分数位次，报考我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-河南",
        "question": "河南理科266394名可以上贵校吗",
        "answer": "结合您的位次，报考我校有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-青岛工",
        "question": "提档后会被退档吗？",
        "answer": "我校按照国家录取要求招录，正常情况下提档后不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "河南理科423，位次282437，报考贵校能被录取吗",
        "answer": "你好，结合你的分数位次，有希望被录取，可以冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "淄博政史地227分报我们学校机会大吗",
        "answer": "你好，结合你的分数，报考我校专科专业有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-浙江考生",
        "question": "浙江考生，政地技452位次214752，有希望报考贵校吗，可以报考什么专业",
        "answer": "你好，我校在浙江无专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-甘肃省理工类394分，可以报咱们学校吗？",
        "question": "计算机相关专业可以录取吗?有哪些大概率录取的专业？",
        "answer": "结合你的分数，报考我校有希望被录取，建议把心仪的专业填上增加录取几率，我校可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "四川文科470能上该校吗？",
        "answer": "你好，结合你的分数，有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "你好，结合您的分数，建议多报几个意向志愿增加录取，冲一冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-福建考生录取",
        "question": "福建考生总分469，排名96979，该校有希望录取吗",
        "answer": "你好，结合您的分数位次有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-就业",
        "question": "请问，贵校的“社会体育与指导”有毕业招聘会吗,就业率如何",
        "answer": "你好，我校每年从10月份开展大型校园招聘会，除此之外，还有线上双选会，学院的宣讲会，充分支持毕业生就业创业。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-河南美术生",
        "question": "老师好，专业211，文化349，报考贵校希望大吗？",
        "answer": "你好，我校在河南省无艺术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "山东省2024年物化生考生475分241418名可以被贵校什么专业录取",
        "answer": "https://www.gaokao.cn/school/2514/provinceline，参考网站上的23年各专业位次。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "山东省2024年物化生考生475分241418报考机械设计制造及其自动化可以被录取吗",
        "answer": "结合您的分数位次被录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-调档比",
        "question": "老师，请问贵校在四川的调档比是多少",
        "answer": "我校是省属高校，投档比：1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "老师，我是四川考生，文科468，排名六万七千多，被贵校录取概率大吗",
        "answer": "你好，有希望，可以多报几个专业增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "山东省2024年物化生考生475分报考机械设计制造及其自动化可以被录取吗",
        "answer": "你好，结合您的分数被录取希望较大，可以多报几个专业增加录取，我校可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "江苏考生，物化生467分，位次181940，不挑专业，能被录取？",
        "answer": "你好，可以冲一冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "河南文科251报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "你好，我校在河南省无专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-理科河南416",
        "question": "河南理科位次293048-294822报考该校工学可以作为第一志愿吗，如果被读档会被退档吗",
        "answer": "你好，结合你的分数位次，可以冲一下试试。我校投档比是1：1。如果被投档无特殊情况不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-山东口语小语种",
        "question": "山东考生没考口语高中学的俄语可以报本校俄语专业吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取，",
        "question": "山东全理460能学什么最好的专业是什么？",
        "answer": "你好，结合你的分数，只能冲冲试试，可以把意向专业报满增加录取几率，可转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-报考",
        "question": "你好，江苏考生物政地474能报考贵校02专业汉语言文学专业吗，录取机率大吗",
        "answer": "你好，你的分数报我校有希望被录取，但汉语言文学专业风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "老师，你好，我是安徽物化生考生，467，有希望进入贵校吗？",
        "answer": "你好，可以冲冲试试。有风险。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-填报",
        "question": "您好，我是福建历政地考生高考成绩443，排名23919，超过省控线12分，上你校汉语言文学的概率大吗",
        "answer": "你好，建议多报几个专业增加录取，汉语言文学专业报考学生多，分数较高。我校可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-浙江",
        "question": "浙江省考生位次132562，分数532，选科政史生，可尝试贵校哪些专业，稳吗，贵校转专业政策如何",
        "answer": "你好，结合你的分数位次，报考我校被录取希望很大。可以将理想专业都填上。我校转专业有10%的转专业率。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-青岛工学院",
        "question": "山东物化地466分被录取的可能性大吗？能报考贵校什么专业？",
        "answer": "你好，结合你的分数报考我校有希望被录取。可以把理想专业都填上增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-江苏考生",
        "question": "江苏物生政471有希望被录取吗",
        "answer": "你好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "您好，我是甘肃理科考生，395分，79979有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，结合你的分数位次报考我校被录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "山东美术生省排名23000综合分444有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，结合您的分数报考我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-湖南",
        "question": "老师您好，我是24届的湖南考生，本人高考成绩为436分，想把贵校作为第一志愿进行填报，请问报贵校是否稳妥？在理工范围中报哪个专业录取概率大些？感谢老师解答！",
        "answer": "你好，结合您的分数，报考我校被录取希望较大，同时可以冲击一下更好的院校试试，建议把我校放在中段位置，把意向志愿报满服从调剂，我校可以转专业。https://zhaosheng.qit.edu.cn/info/1043/2222.htm"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "老师您好我是新疆的考生，本次考试位次36403有机会报考贵校的信息安全专业吗",
        "answer": "你好，你的分数是多少"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "湖北考生物化生440有希望吗？",
        "answer": "你好，结合您的分数，可以冲一冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-青岛工学院",
        "question": "山东文科477排名23的位次可能被贵校什么专业录取？学费是多少？",
        "answer": "除汉语言、审计学、知识产权这几个专业23年录取位次排名较高，其他专业的位次23万左右都可以报。https://zhaosheng.qit.edu.cn/info/1043/2222.htm学费见官网"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-咨询",
        "question": "江苏物政地考生，480分，位次168026，请问有机会在贵校就读吗？有什么专业组推荐吗？",
        "answer": "你好，结合您的分数位次，报考我校有希望被录取。各专业选考科目要求如下：https://zhaosheng.qit.edu.cn/info/1043/2222.htm"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "老师您好，江西考生物化生461 ，排名135361，有机会录取吗？以及可以报考贵校的哪些专业？谢谢！",
        "answer": "你好，结合您的分数位次，报考我校有希望被录取。我校专业对选考科目的要求如下：https://zhaosheng.qit.edu.cn/info/1043/2222.htm"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "山东美术生综合分450分能被录取吗",
        "answer": "你好，结合您的分数，报考我校被录取的希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "福建文科455 排名21178 能报汉语言文学类吗",
        "answer": "你好，结合您的分数位次，报考我校汉语言类专业有较大希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "江苏物生政475有机会录取吗",
        "answer": "你好，结合您的分数，有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-考生",
        "question": "您好老师，我是新疆理科男，考了293分，位次36226，能不能被贵校录取？",
        "answer": "你好，结合您的分数，报考我校被录取的希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-学士学位",
        "question": "在贵校就读，毕业生会颁发学士学位吗，还是只有本科毕业证",
        "answer": "你好，毕业证和学位证都有。我校是省属本科高校，颁发国家认可正规学历证书。学信网可查。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-青岛工学院",
        "question": "我想问一下，四川文469有希望被录取吗，希望大吗，谢谢老师啦🥰",
        "answer": "你好，结合你的分数，报考我校有希望被录取，建议多报几个意向专业并服从调剂增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "福建省历史类439 排名24871有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，结合你的分数位次，可以冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-江苏物生地",
        "question": "老师好，江苏物生地477分，位次171388，有望报考吗？可以报考哪些专业？",
        "answer": "你好，结合你的分数位次，报考我校有希望被录取，可以冲一冲试试。我校外语学院、经济管理学院、马克思主义学院的专业都可以报考。参考见官网：https://zhaosheng.qit.edu.cn/info/1043/2222.htm"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是多少。是双上线.投档比是一比一吗？美术学费多少呢？",
        "answer": "你好，我校24年在河北省无艺术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "河南文科442有希望录取吗",
        "answer": "你好，结合您的分数有希望被录取，可以多报几个意向专业增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "您好，山东政史地考生463分有望报考贵校专业吗",
        "answer": "你好，结合您的分数报考我校有希望被录取，建议多报几个意向专业增加录取几率。我校可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-外语",
        "question": "学校开设日语课吗",
        "answer": "你好，有日语公共课"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-报考青岛工学院",
        "question": "四川理科考生，462，190094，可不可以被贵校录取",
        "answer": "你好，结合您的分数位次，有希望被录取，可以冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-山东，物化生452报考贵校能行吗",
        "question": "山东，物化生452报考贵校能行吗",
        "answer": "你好，可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-青岛工学院",
        "question": "湖北文科437分可以录取吗",
        "answer": "你好，结合您的分数，有录取的希望。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-青岛工学院",
        "question": "466物生地 有希望被录取吗",
        "answer": "你好，结合您的分数，报考我校有希望被录取，可以多报几个专业增加录取概率，我校可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-天津物化地450可以冲击本校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好，您的分数未达到天津的录取控分线。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-青岛工学院",
        "question": "河南省文科435，位次90950.可以被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，结合您的分数位次可以冲击一下我校。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取分数咨询",
        "question": "美术生综合分452.5分报咱们学校有希望吧？",
        "answer": "你好，结合你的分数，被录取的希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取分数咨询",
        "question": "美术生综合分452.5分报咱们学校有希望吧？",
        "answer": "你好，结合您的分数，报考我校有很大希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-山东艺术生",
        "question": "综合分446.75 有资格吗",
        "answer": "你好，结合您的分数，报考我校有很大希望被录取。也可以冲击一下更好的学校试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "山东物化生451有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，结合您的分数可以冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-黑龙江历史类考生448",
        "question": "俄语专业和汉语言文学专业有机会吗，那个希望更大",
        "answer": "你好，结合您的分数，报考我校有较大希望被录取，但汉语言文学专业由于报考人数较多可能录取分数相对较高。我校可以转专业，10%的转专业概率。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-报考",
        "question": "您好，江苏考生，物理类（物化地），470分，能否有机会录取，谢谢",
        "answer": "你好，结合您的分数，可以冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-转专业",
        "question": "请问贵校转专业制度是怎样的呢？",
        "answer": "你好，我校转专业有10%的概率。转出人数不超过班级10%，接受人数不超过当年招收总人数的10%。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-黑龙江考生历史类445",
        "question": "请问汉语言和俄语有希望吗",
        "answer": "你好，结合您的分数，报考我校有较大希望被录取，但汉语言文学专业由于报考人数较多可能录取分数相对较高。我校可以转专业，10%的转专业概率。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "您好老师，请问河南文科448报考贵校有希望吗",
        "answer": "你好，结合您的分数，报考我校被录取有较大希望。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "请问贵校投档比是多少？请问贵校是否设有专业级差？请问贵校宿舍如何分配 宿舍费用分别是多少？俄语专业有无特殊要求 学费多少",
        "answer": "你好，我校是省属高校投档比是1：1。没有专业级差。宿舍统一分配，6人间和8人间。预交1900元，实际入住之后退差额。俄语专业无特殊要求，学费是21000/年。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-理工类录取",
        "question": "河南419分，282188名次报机械类自动化类概率大吗？被调剂后是否可以转专业，好转吗",
        "answer": "你好，结合您的分数位次可以多报几个专业增加录取概率，我校可以转专业，但有10%的转专业率。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-江西物化地考生",
        "question": "江西物化地成绩454排位143332超出江西本科线6分服从调剂有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，结合您的分数位次，报考我校有希望被录取，但也有些风险，可以冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-河南理科427 排名275266 有希望上本校吗",
        "question": "谢谢回答",
        "answer": "你好，结合你的分数位次，报考我校有希望被录取，可以多报几个意向专业，我校也可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，文化课352专业课175。有机会能被贵校录取吗",
        "answer": "你好，2024年美术与设计类本科专业统考合格分数线185、专科合格分数线175，结合您的分数，可以报考我校专科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-河南，分数是411，有机会被贵校录取吗？在省排名是30多万。",
        "question": "如标题",
        "answer": "你好，结合您的分数位次，可以冲一冲试试，我校去年河南省录取最低位次是28万之前。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-你好老师山东纯文458有希望被贵校录取吗",
        "question": "冷门专业也可以",
        "answer": "你好，结合您的分数，可以冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-山东文科",
        "question": "465录取几率大吗",
        "answer": "你好，结合您的分数，有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报数媒或视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "你好，我校24年在江苏省无艺术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "您好，辽宁文科考生408有多大几率录取贵校应用心理学专业？",
        "answer": "你好，结合您的分数位次，可以冲一冲试试，23年我校录取最低位次24452"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-招生",
        "question": "请问，天津女生物化生477 分，位次44987，物化组录取机会大吗？",
        "answer": "你好，结合您的分数位次，报考我校被录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-咨询",
        "question": "寝室环境怎么样",
        "answer": "你好，我校学生宿舍6人间和8人间为主。宿舍楼配备空调、暖气、公用洗浴室、洗衣机等。https://zhaosheng.qit.edu.cn/xyfg.htm"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "老师您好，请问浙江考生选科史政生，总分498，位次171633有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，结合您的分数位次，可以冲冲试试。我校23年浙江录取最低位次154486."
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-江苏物生地474分，有望报考贵校汉语言或财会专业吗",
        "question": "江苏物生地474分，有望报考贵校汉语言或财会专业吗",
        "answer": "结合您的分数，报考我校有希望被录取，但汉语言文学专业由于报考学生较多分数也较高。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-山东录取",
        "question": "山东物化地466分被录取的可能性大吗？能报考贵校什么专业？",
        "answer": "你好，结合您的分数报考我校有希望被录取，建议多填报几个意向专业增加录取概率。我校可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-请问江苏理科473能否报考贵校日语专业",
        "question": "请问江苏理科473能否报考贵校日语专业",
        "answer": "你好，可以报考我校日语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-可以转专业吗",
        "question": "新生可以转专业吗 怎么转 困难吗",
        "answer": "你好，可以转专业，我校24年开始，转专业有10%的要求。具体可以咨询053282285000"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "你好，江苏物化463有机会吗",
        "answer": "你好，结合您的分数，可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-咨询",
        "question": "江苏文科史政生481,4.9w有希望吗？",
        "answer": "你好，结合您的分数位次有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-河北物生政466分，最低位次178082，应用心理学",
        "question": "河北物生政466分，最低位次178082，应用心理学录取几率大吗",
        "answer": "你好，结合您的分数位次，报考我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-您好，河南女生理科420，位次286000----28772",
        "question": "您好，河南女生理科420，位次286000----287723有希望被通信工程录取吗",
        "answer": "你好，结合您的分数位次，报考我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "老师您好，河北考生，物化生组451可以报考您学校，录取几率大吗？不限专业",
        "answer": "你好，结合您的分数，可以冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "522 选科政治历史生物被录上希望大吗",
        "answer": "您好，结合您的分数，报考我校可能被录取，可以冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "您好,江苏物化地465有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，结合您的分数，可以冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-青岛工学院",
        "question": "四川文科474上贵校汉语言文学，会计审计财会法学机会大吗？投档比多少？",
        "answer": "你好，结合您的分数报考我校有较大概率被录取，但汉语言文学专业报考人数较多分数较高，风险较大，建议填报志愿时将理想专业都填满增加录取概率。我校是省属高校，投档比1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-报考",
        "question": "您好，请问山东物化生457分有机会被贵校录取吗，谢谢",
        "answer": "你好，结合您的分数，报考我校有一定概率被录取，可以冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "您好，广东物化政考生479，排名186180，请问报考贵校英语专业录取几率大吗？或者其他专业？",
        "answer": "结合您的分数位次，报考我校有中等概率被录取。可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-多少分可以被录取",
        "question": "447分会被成功录取吗",
        "answer": "你好，结合您的分数，可以冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-报考",
        "question": "广东历政生482分，排名51375可以上吗",
        "answer": "你好，结合您的分数位次报考我校被录取可能较大。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-四川",
        "question": "青岛工学院，四川文科474，排名大概61000，报考汉语言文学财会会计审计几率大吗？投档比多少",
        "answer": "你好，结合您的分数及位次，报考我校被录取的几率较大，建议填报志愿时将意向专业都填上。我校是省属高校，投档比是1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "522 选科政治历史生物被录上希望大吗",
        "answer": "你好，结合您的分数被我校录取的可能较大，建议填报专业时多选几个专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取7",
        "question": "老师您好，湖北物理440报考贵校英语专业有希望录取吗？英语单科103",
        "answer": "你好，结合您的分数有被录取的可能。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-报考",
        "question": "老师你好，今年山东全理高考227省排名65w有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校24年专科有900个招生计划，可登录官网查询具体专业招生计划。https://zhaosheng.qit.edu.cn/info/1002/2202.htm"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-老师您好",
        "question": "请问山东考生463分272719排名能在贵校报什么专业",
        "answer": "你好，结合您的分数位次报考我校有被录取的可能，人工智能、工业设计、土木工程、工程管理专业23年录取位次在26万以后。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "山东考生259060位次可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，结合您的位次，报考我校有较大可能被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-学校师资",
        "question": "学校博士点有多少个",
        "answer": "你好，我校无博士点"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "湖北文科考生442（本科线上10分）能报贵校汉语言专业吗",
        "answer": "你好，结合您的分数报考我校有被录取的可能，但汉语言文学专业由于报考人数较多，高分也较多，也存在风险。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-青海报考",
        "question": "我是青海理科生，334已过二本线加入该贵院校能否被录取",
        "answer": "你好，结合您的分数报考我校有可能被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-河南文科452能报考贵校的汉语言文学专业吗",
        "question": "河南文科452能报考贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "你好，结合您的分数，报考我校有较大可能被录取，但汉语言文学专业由于报考学生较多，分数相对较高。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-招生",
        "question": "老师，请问江苏省物化政 468分，能否上到贵校，",
        "answer": "你好，结合您的分数，可以冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-学费",
        "question": "报考贵校后学费大概需要多少",
        "answer": "你好，我校本科文科管理类大部分学费21000-23000，理工类学费23000-25000。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "请问湖北考生物化政437位次140240有希望吗",
        "answer": "你好，我校23年湖北省物理类最低录取位次127732，结合您的位次，可以冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-山东考生",
        "question": "山东考生451，位次302270，能报贵校吗，有专业合适吗",
        "answer": "您好，山东省我校23年录取最低位次是267275，结合您的分数位次只能冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "河南考生位次278855可以嘛",
        "answer": "你好，我校23年河南省理工类录取最低位次277702，可以冲一冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-福建考生咨询",
        "question": "老师好，麻烦咨询一下：福建史地政，438分，25054排名，能报考贵院吗？",
        "answer": "你好，23年我校福建省录取最低位次是23923，分数是453，参考您的位次，可以冲一冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-宿舍",
        "question": "请问贵校宿舍如何分配 宿舍费用分别是多少？",
        "answer": "你好，我校共有12栋学生宿舍，分配原则是各学院统一安排，6人间和8人间都有，宿舍有空调暖气，宿舍楼有公共洗浴室。预交1900，入住后按照实际情况退差额。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-江苏考生",
        "question": "江苏考生，物480，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，结合你的分数报考我校有较大可能被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-江苏考生",
        "question": "江苏考生，物480，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，结合你的分数报考我校有较大可能被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-四川理科分数464，位次187394，服从调剂希望大吗",
        "question": "四川理科分数464，位次187394，服从调剂报考贵校录取概率大吗？调档比例多少呢？",
        "answer": "你好，结合你的分数位次报考我校有较大可能被录取。我校是省属高校，调档比例是1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "你好，江苏物化生470分，位次178870，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校23年江苏省物理类录取最低位次164240，结合你的分数位次，可以冲击一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "江苏物化政 473，176812位次，有希望录取吗",
        "answer": "你好，我校23年江苏省物理类录取最低位次164240，结合你的分数位次可以冲一冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-青岛工学院",
        "question": "你好 四川体育生专业72.7 文化349能不能报考贵校体育专业啊谢谢",
        "answer": "你好，我校在四川省无体育类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-在安徽省140594名490分能上这个大学吗",
        "question": "在安徽省140594名490分能上这个大学吗",
        "answer": "你好，我校23年在安徽省物理类录取最低位次143528，结合您的分数位次报考我校有较大可能被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-招生咨询 383分 位次32534 甘肃",
        "question": "有希望吗",
        "answer": "你好，我校在甘肃省无专科类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-报考",
        "question": "河南文科449分位次78317有希望被录取吗",
        "answer": "你好，结合您的分数和位次，报考我校有较大可能被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "陕西文史类433，位次33467，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校2023年陕西省文史类录取最低分是440分，位次是32795，结合您的位次，报考我校有可能会被录取，可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "question": "江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "你好，我校2023年江苏省录取最低分是460分，位次是164240，您可以结合23年分数及位次参考一下。目前根据分数情况可以冲一冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-录取",
        "question": "你好，宁夏考生理科389位次23168有希望上贵校吗",
        "answer": "你好，我校23年宁夏理科最低分数355，位次22811，结合您的分数位次，报考我校有一定的录取可能。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-2024陕西高考409位次107558有希望录取吗",
        "question": "陕西男理工，409分位次107558",
        "answer": "你好，我校2023年陕西省理工类最低录取分数为375分，位次108333，结合您的位次和分数，报考我校有较大可能会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-宁夏文科考生439 有希望被该校的汉语言文学录取吗",
        "question": "排名为8252",
        "answer": "你好，我校2023年宁夏文史类考生最低录取分为444分，位次是7307。参考您的分数，报考我校有可能会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-土木类专业矫正视力要求",
        "question": "矫正视力850度左右可以报考贵校土木类专业吗？",
        "answer": "你好，我校土木工程类专业对视力无特殊要求。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工学院",
        "title": "青岛工学院-山东美术生",
        "question": "你好 我是山东的美术生 请问贵校没有山东美术生的招生计划吗？没有找到，如果之前有的话，那录取分数是按综合分吗？去年录取分数是多少呢",
        "answer": "您好，我校2024年分省分专业招生计划已公布在官网https://zhaosheng.qit.edu.cn/info/1002/2202.htm，2023年艺术类招生文化课不低于332分，总分不低于495.975分可报考我校，2023年艺术类最低分504.85分。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛农业大学海都学院",
        "title": "青岛农业大学海都学院-青岛农业大学海都学院",
        "question": "河南文科373分，位次454000名，考该校被录取的概率大不大？被录取到畜牧兽医专业的概率大不大？",
        "answer": "有希望录取，可以靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "青岛农业大学海都学院",
        "title": "青岛农业大学海都学院-江苏物生地475有机会冲一冲吗",
        "question": "江苏物生地475有机会冲一冲吗",
        "answer": "分数偏低"
    },
    {
        "schoolName": "青岛农业大学海都学院",
        "title": "青岛农业大学海都学院-浙江考生",
        "question": "老师您好，2024浙江高考 531分 排名133238 科目为政历地，有希望报考贵校吗？如果报考的话可以选择哪些专业？谢谢老师",
        "answer": "有希望    报考我校不限选科专业"
    },
    {
        "schoolName": "青岛农业大学海都学院",
        "title": "青岛农业大学海都学院-录取",
        "question": "492分19万位次能录取吗？",
        "answer": "物化组合希望很大，非物化有希望"
    },
    {
        "schoolName": "青岛农业大学海都学院",
        "title": "青岛农业大学海都学院-录取",
        "question": "福建物理467分，排名9.8w,超本科线约20分有希望录取吗？",
        "answer": "分数偏低，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "青岛农业大学海都学院",
        "title": "青岛农业大学海都学院-录取",
        "question": "江苏考生482分 165769名 物化地 有机会报考该院校04专业组吗",
        "answer": "分数偏低，可以靠前填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "青岛农业大学海都学院",
        "title": "青岛农业大学海都学院-广西考生，排名83000以上，想问一下贵校一点情况",
        "question": "录取排名，研究生通过率，就业率 总分462，排名82884，接受调剂，稳进吗",
        "answer": "我校在广西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "青岛农业大学海都学院",
        "title": "青岛农业大学海都学院-山东录取",
        "question": "山东选科物化地可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取",
        "answer": "我校本科专业除了园林专业不能报考，其余专业都可以报考，专科专业都可以报，本科录取位次23万以上"
    },
    {
        "schoolName": "青岛农业大学海都学院",
        "title": "青岛农业大学海都学院-限科要求",
        "question": "天津物生政可以报考动物医学专业嘛",
        "answer": "不可以   动物医学选科要求物理化学必选"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁理工学院",
        "title": "齐鲁理工学院-今年有山东春季高考（药学）招生计划吗？",
        "question": "春考药学今年有招生名额吗？多少 人？",
        "answer": "考生您好，今年春考没有安排药学招生计划 。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁理工学院",
        "title": "齐鲁理工学院-山东录取",
        "question": "老师您好，河北考生，物化生组451可以报考您学校，录取几率大吗？不限专业",
        "answer": "考生您好，录取情况和分数、选考科目，还有报考专业等因素有很大关系，具体情况请来电详细咨询0531-61330666 ，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁理工学院",
        "title": "齐鲁理工学院-录取",
        "question": "您好，广东物化政考生479，排名186180，请问报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "考生您好，录取情况和分数、选考科目，还有报考专业等因素有很大关系，具体情况请来电详细咨询0531-61330666 ，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁理工学院",
        "title": "齐鲁理工学院-能转专业吗",
        "question": "新生怎么转",
        "answer": "考生您好，我校转专业按照相关学籍管理规定办理，具体情况请来电详细咨询0531-61330666 ，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁理工学院",
        "title": "齐鲁理工学院-转专业",
        "question": "新生可以转专业吗 日语专业有外语选科要求吗 转专业困难吗",
        "answer": "考生您好，转专业按照相关学籍管理规定处理，具体情况请来电详细咨询0531-61330666 ，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁理工学院",
        "title": "齐鲁理工学院-江西书法",
        "question": "江西书法统考文化成绩378 专业成绩246 综合排名184 请问有机会入读贵校吗？",
        "answer": "考生您好，录取情况和分数、选考科目，还有报考专业等因素有很大关系，具体情况请来电详细咨询0531-61330666 ，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁理工学院",
        "title": "齐鲁理工学院-录取",
        "question": "老师 四川美术（文)艺体228文化346 综合458 报考录取几率大吗?",
        "answer": "考生您好，录取情况和分数、选考科目，还有报考专业等因素有很大关系，具体情况请来电详细咨询0531-61330666 ，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁理工学院",
        "title": "齐鲁理工学院-招生咨询 383分 位次32534 甘肃",
        "question": "你好麻烦问一下 有希望吗 接受调剂",
        "answer": "考生您好，录取情况和分数、选考科目，还有报考专业等因素有很大关系，具体情况请来电详细咨询0531-61330666 ，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁理工学院",
        "title": "齐鲁理工学院-就读校区咨询",
        "question": "您好，咨询下贵校计算机科学与技术、软件工程、机械设计制造及其自动化、智能制造工程、土木工程、智能建造专业分别在哪个校区就读？",
        "answer": "考生您好，以上咨询专业2024级新生均在济南校区，具体情况请来电详细咨询0531-61330666 ，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学东方学院",
        "title": "山东财经大学东方学院-报考录取",
        "question": "老师 您好，山东孩子476物化生 报考贵校有希望被录取吗？麻烦了谢谢",
        "answer": "可以报考数据科学与大数据技术、统计学专业，录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学东方学院",
        "title": "山东财经大学东方学院-报考",
        "question": "江苏文科478 50548有机会吗？如果服从调剂是进档不退档吗?有无专业级差？谢谢！",
        "answer": "478可以冲一下。按照录取规则，一旦录取，服从调剂时无特殊原因不做退档处理。没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学东方学院",
        "title": "山东财经大学东方学院-报考",
        "question": "今年有开设日语专业吗？对高中学校的外语有要求吗？山东省物生地468有希望报考吗？",
        "answer": "学校不开设非英语外的公共外语。对高中的外语没有要求。你可以冲一冲我校限考物理的金融科技和数字经济专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学东方学院",
        "title": "山东财经大学东方学院-录取",
        "question": "江苏文科488位次45982",
        "answer": "2023年我校在江苏历史类最高分是484，最低分是479，2024年招生计划数不变，请参考2023年该分数段位次填报。"
    },
    {
        "schoolName": "山东财经大学东方学院",
        "title": "山东财经大学东方学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取",
        "answer": "我校数据科学与大数据技术专业、统计学专业限选物理和化学，金融科技专业、数字经济专业限选物理，其它专业不限。该考生可以报考我校会计学、审计学、国际商务、商务英语、税收学、金融学、新闻学、电子商务、工商管理、市场营销等专业。2023年我校录取最低分位次为224092。欢迎报考山东财经...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-湖北文科生",
        "question": "湖北文科生443报的了吗",
        "answer": "同学您好，需要冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-录取",
        "question": "山东 物化 469 有希望被录取吗",
        "answer": "同学您好，需要冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东 春考 数字媒体",
        "question": "老师，咨询一下春考数字媒体位次534上咱们学校有希望吗？",
        "answer": "同学您好，有录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东的舞蹈生，综合成绩389.75，位次5152，有希望么？",
        "question": "老师您好，我是山东的舞蹈生，综合成绩389.75，位次5152，想报考咱们学校的舞蹈专业有希望么？",
        "answer": "同学您好，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-报考",
        "question": "山东政史生考生480位次23万可以报考会计学吗，顺便问下可转专业吗",
        "answer": "同学您好，需要冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "同学您好，本校今年在江苏没有招生计划，感谢关注聊城大学东昌学院。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-福建艺考生",
        "question": "美术分206历史类325有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学您好，本校今年在福建没有招生计划，感谢关注聊城大学东昌学院。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-录取",
        "question": "山东 史地生 483 221151位次 想报考贵校 会计学 ，能否录取",
        "answer": "同学您好，有录取希望，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-浙江考生，政地技452，报考贵校录取希望大吗",
        "question": "浙江考生，政地技452，位次214752,可以报什么专业，报考贵校录取希望大吗",
        "answer": "同学您好，我校今年在浙江没有招生计划，感谢关注聊城大学东昌学院。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东音乐",
        "question": "山东音乐音教443录取概率大吗？",
        "answer": "同学您好，我校招生的是音乐类（音乐表演）统考成绩考生。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东物化史",
        "question": "物化史470冲的机会大不大",
        "answer": "同学您好，有一定希望，可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东舞蹈",
        "question": "山东舞蹈位次 3000综合分数 420能被本校录取吗",
        "answer": "同学您好，需要冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东美术生",
        "question": "山东美术生综合分444省排名23000被贵校录取概率大不大？哪个专业录取概率最大？",
        "answer": "同学您好，需要冲一下试试，感谢关注聊城大学东昌学院。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-音乐考生",
        "question": "音乐综合分437，位次3284能上贵校吗",
        "answer": "同学您好，有录取希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-文459",
        "question": "湖北文科459有希望吗",
        "answer": "同学您好，有录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东450有机会报考本校吗",
        "question": "物理、地理、历史",
        "answer": "同学您好，需要冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东舞蹈位次3000可以被本校录取吗",
        "question": "录取",
        "answer": "同学您好，需要冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-河北美术",
        "question": "河北美术综合466排名一万五，有多大几率被贵校录取",
        "answer": "同学您好，需要冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东文",
        "question": "475能上贵校什么专业",
        "answer": "同学您好，可以冲一下没有选科要求的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-录取",
        "question": "语文成绩111，英语101，化生地总分489，可以考虑优先录取汉语言专业吗",
        "answer": "同学您好，有录取希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-469山东文科，位次25万，有希望报考吗？如果可以能报什么专",
        "question": "469山东文科，位次25万，有希望报考吗？如果可以能报什么专业？",
        "answer": "同学您好，需要冲一下没有选科要求的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-录取",
        "question": "福建物理467分，排名9.8w,超本科线约20分有希望录取吗？",
        "answer": "同学您好，本校今年在福建没有招生计划，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-贵州美术生",
        "question": "你好老师，请问我综合分484.91，全省排名5239，报考本校希望大吗？有什么合适的专业吗？",
        "answer": "同学你好，有录取的希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-聊城东昌学院",
        "question": "山东文科477，位次23万，有希望报考贵校吗？建议什么专业",
        "answer": "同学你好，可以报考我校网络与新媒体、英语等不限选考科目的专业，冲一下。有一定的希望。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-录取",
        "question": "山东政史地464有希望吗",
        "answer": "同学你好，可以报考我校不限选考的专业，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东考生",
        "question": "山东美术生综合分422分报考贵校有希望吗",
        "answer": "报考我校专科影视动画的话有录取希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-录取",
        "question": "广西全文423，排名41577，有机会冲一下吗",
        "answer": "同学你好，有录取希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-今年录取广东学生吗",
        "question": "今年录取广东学生吗",
        "answer": "在历史类招收汉语言文学和英语专业各5人。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-录取",
        "question": "请问在河南招生吗，招生计划在多少，文科314，艺术202，机会大吗",
        "answer": "没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-录取",
        "question": "请问贵校，化生地489有希望报汉语言专业吗",
        "answer": "有录取希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东省美术生",
        "question": "山东省的美术专业分221.6分，文化课387分，综合分470.5，请问有机会报考贵校的动画专业吗？",
        "answer": "同学你好，可以冲一下，有一定的希望。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东文科录取",
        "question": "请问山东文科477可以报考贵校吗，学费大概要多少？收费项目多吗？贵校的考研率？",
        "answer": "同学你好，可以报考我校不限选考的专业，有录取的希望。文科类专业一般为15600元/年。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-录取",
        "question": "物生历464分有希望被录取吗",
        "answer": "同学你好，报考我校限选物理的专业，有一定的希望，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东美术综合459能上贵校吗",
        "question": "山东美术综合459能上贵校吗",
        "answer": "同学你好，根据往年情况，综合分位次在17000以内的录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-聊城",
        "question": "贵校今年对四川有招生吗",
        "answer": "同学您好，今年在四川没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-录取",
        "question": "陕西理科433分，位次90624，报考贵校机械设计制造及其自动化，可以吗？",
        "answer": "同学您好，有录取希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山西舞蹈生",
        "question": "老师您好！我是山西舞蹈生，综合分为449，请问报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "同学您好，可以报一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东艺术舞蹈录取",
        "question": "山东艺术舞蹈175.86文化课349综合392贵校有希望录取吗",
        "answer": "同学您好，有录取希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-河北美术",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有机会吗。投档比是一比一吗？",
        "answer": "同学您好，需要冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-录取",
        "question": "454录取几率大吗",
        "answer": "需要冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东考生物化地",
        "question": "山东考生物化地474有希望报考贵校吗",
        "answer": "建议报考有物理化学选科要求的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-录取",
        "question": "你好 海南政史地491分报汉语言文学有机会录取吗",
        "answer": "需要冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-江西美术生。",
        "question": "综合成绩464有希望吗？",
        "answer": "同学，您好。需要冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-录取",
        "question": "江西物理组462排名133677可以报贵校计算机科学与技术专吗",
        "answer": "同学您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-录取",
        "question": "请问山西理科考生370报本校有希望录取吗",
        "answer": "同学您好，需要冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-录取",
        "question": "河北省舞蹈类综合分446能否被贵校录取",
        "answer": "同学您好，需要冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东美术综合分459能上贵校吗",
        "question": "山东美术综合分459能上贵校吗",
        "answer": "同学您好，需要冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-咨询报考",
        "question": "文科男生24年高考成绩462位次275281能被录取吗",
        "answer": "同学您好，需要冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东（化学生物地理考生提问）",
        "question": "我是山东考生，本次490分，有什么建议报考专业吗？",
        "answer": "同学你好，可以考虑报考我校不限选考的专业（例如英语、汉语国际教育等），录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-24山东舞蹈",
        "question": "专业227文化课340有希望考上吗",
        "answer": "若文化、专业双达线，则有录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东录取",
        "question": "山东生政史女生470-495建议报什么",
        "answer": "建议报考没有选科要求的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-学校收专科生吗",
        "question": "老师好，学校开设专科计划吗？专科录取分数线多少？",
        "answer": "2024年我校面向山东省专科招生计划1500人，往年各专业录取分数线可登录我校招生信息网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取",
        "answer": "可以报考我校不限选科专业，具体选科要求及历年分数请参考我校招生信息网相关信息。"
    },
    {
        "schoolName": "聊城大学东昌学院",
        "title": "聊城大学东昌学院-山东美术生",
        "question": "你好，我是山东的美术生，综合成绩预估400分左右，文化课成绩330分左右，报考贵校专科类有希望吗？普通批专科批被录取几率更大是吗？",
        "answer": "同学你好，今年较去年计划大幅增加，有录取希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "您好好我是青海的考生我的排名是19480分数是331分想报考本校的计算机科学与技术是否有机会",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-专业",
        "question": "老师您好，请问贵校能否转专业，转专业有哪些条件限制",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。具体的招生政策可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好！我是湖北省历史系列考生，高考分数为460，位次值为34579，有无希望报考贵校？其次请问贵校的投档比为多少？有无专业级差？转专业政策是怎么样的？谢谢！",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，实行平行志愿投档，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "河南，理科，453，位次228675，同意调剂，报贵校的电气工程及其自动化，录取的概率大吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-高考询问",
        "question": "老师，您好，我是山东考生，美术综合成绩418.75分；文化课（政史地）成绩345分；美术成绩197分。报考该校有希望吗？进档几率多大？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考烟台科技学院。2024年美术类志愿填报需文化成绩、专业成绩双过线有资格报考我校美术类本科专业，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://zs.ytkj.edu.cn/），咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-山东 春考 数字媒体",
        "question": "老师，咨询一下春考数字媒体位次534上咱们学校有希望吗？",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-山东的舞蹈生，综合成绩389.75，位次5152",
        "question": "老师您好，我是山东的舞蹈生，综合成绩389.75，位次5152，想报考咱们学校的舞蹈专业有希望么？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考烟台科技学院。2024年美术类志愿填报需文化成绩、专业成绩双过线有资格报考我校美术类本科专业，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://zs.ytkj.edu.cn/），咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-舞蹈编导专业招收国标舞考生吗？",
        "question": "如果招收，综合分445，录取希望大吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考烟台科技学院。2024年美术类志愿填报需文化成绩、专业成绩双过线有资格报考我校美术类本科专业，报考不限舞种，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://zs.ytkj.edu.cn/），咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 报考贵校能录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-浙江考生",
        "question": "浙江考生，政地技452位次214752，有希望报考贵校吗，可以报考什么专业",
        "answer": "同学您好，我校2024年在浙江没有专科招生计划，建议您可以关注一下其他学校"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-山东考生物化政454有希望被录取吗？哪些专业有希望？谢谢",
        "question": "山东考生物化政454有希望被录取吗？哪些专业有希望？谢谢",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-甘肃省理工类394分，可以报咱们学校吗？",
        "question": "有比较高概率录取的专业吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取位次",
        "question": "山东春季高考，酒店管理专业，今年本科录取位次最低是多少",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "河南文科438排名88171录取机率大吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "江苏考生，物化生467分，位次181940，不挑专业，能被录取？",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "河南文科438排名88171录取希望大吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-烟台科技",
        "question": "山东物化地466分被录取的可能性大吗？能报考贵校什么专业？",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，选考科目为物理化学的专业均可选择，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "天津考生史地政477能报考贵校吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-山东音乐",
        "question": "综合分437，位次3284有希望上贵校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考烟台科技学院。2024年音乐类志愿填报需文化成绩、专业成绩双过线有资格报考我校音乐类本科专业，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://zs.ytkj.edu.cn/），咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-烟台科技学院",
        "question": "山东政史地组合477排名23万位次，有可能被贵校的什么专业录取？一年的学费是多少？",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，各专业学费不同，具体的招生计划和学费可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "老师你好，历政地477分省排位44519，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-报考咨询",
        "question": "陕西考生理工422分，排名98584，可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-山东文科456能被贵校录取吗",
        "question": "山东文科456能被贵校录取吗，同时想询问一下贵校转专业的条件。",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是多少。是双上线.投档比是一比一吗？美术学费多少呢？开设哪几个美术专业",
        "answer": "同学你好，欢迎报考烟台科技学院。2024年美术类志愿填报需文化成绩、专业成绩双过线有资格报考我校美术类本科专业，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://zs.ytkj.edu.cn/），咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-山东文科429能不能被贵校录取",
        "question": "山东文科429能不能被贵校录取",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "24年在河南的招生计划或者开放的专业",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "我湖南省物理类437分能报贵校软件工程专业吗",
        "answer": "同学您好，我校2024年在湖南省没有招生计划，建议您可以关注一下其他学校"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-山东美术综合分459可以报考贵校吗，美术一分一段表19706",
        "question": "美术综合分459可以报考贵校吗，美术一分一段表19706",
        "answer": "同学你好，欢迎报考烟台科技学院。2024年美术类志愿填报需文化成绩、专业成绩双过线有资格报考我校美术类本科专业，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://zs.ytkj.edu.cn/），咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "老师好，山东政史地考生455分，报考贵校录取有希望吗？",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-您好河北美术综合分444排名21312",
        "question": "请问 如果我报考贵校录取的希望大吗 如若服从调剂是否会增加录取希望",
        "answer": "同学你好，欢迎报考烟台科技学院。2024年美术类志愿填报需文化成绩、专业成绩双过线有资格报考我校美术类本科专业，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://zs.ytkj.edu.cn/），咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，文化课352专业课175。有机会能被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考烟台科技学院。2024年美术类志愿填报需文化成绩、专业成绩双过线有资格报考我校美术类本科专业，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://zs.ytkj.edu.cn/），咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "老师您好，本人山东选考物化生考生，分数473省排名243000，请问能报考贵校哪些专业呢❓",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-河南文科",
        "question": "老师您好，河南文科442，位次为84476，服从调剂，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "山东政史地464录取机会大吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-烟台科技学院",
        "question": "您好，青海省二段线过了三分排名19900左右可以报考贵校吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "河南理科275位次495385服从调剂可以被贵校的专科专业录取吗？",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-烟台科技",
        "question": "你好，福建考生史政地美术生综合分489.5，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。2024年美术类志愿填报需文化成绩、专业成绩双过线方有资格报考我校美术类本科专业，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-山东文科",
        "question": "465有希望吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-今年在陕西省投档比是多少",
        "question": "今年在陕西省投档比是多少",
        "answer": "同学你好，欢迎报考烟台科技学院。今年在陕西省实行平行志愿，投档比例原则上为100%，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://zs.ytkj.edu.cn/），咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-山东纯文458有希望被贵校录取吗",
        "question": "山东纯文有希望被贵校录取吗，希望大吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-福建考生，文化分337，艺术分（音乐表演类）213，能上？",
        "question": "福建考生，文化分337，艺术分（音乐表演类）213，能上咱们学校？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考烟台科技学院。2024年美术类志愿填报需文化成绩、专业成绩双过线方有资格报考我校美术类本科专业，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://zs.ytkj.edu.cn/），咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-福建考生，文化分337，艺术分（音乐表演类）213，能上？",
        "question": "你好，福建考生，文化分337，艺术分（音乐表演类）213，能上咱们学院吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考烟台科技学院。2024年美术类志愿填报需文化成绩、专业成绩双过线有资格报考我校美术类本科专业，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://zs.ytkj.edu.cn/），咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-福建考生，文化分337，艺术分（音乐表演类）213，能上？",
        "question": "福建考生，文化分337，艺术分（音乐表演类）213，能上咱们学院吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考烟台科技学院。2024年美术类志愿填报需文化成绩、专业成绩双过线有资格报考我校美术类本科专业，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://zs.ytkj.edu.cn/），咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "福建考生，文化分337，艺术分（音乐表演类）213，能上咱们学院吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考烟台科技学院。2024年美术类志愿填报需文化成绩、专业成绩双过线有资格报考我校美术类本科专业，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://zs.ytkj.edu.cn/），咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "大报考贵校计算机类，河南理科435分，260986位次，希望大吗？如果被调剂，转专业标准是什么",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "老师您好，请问浙江考生选科史政生，总分498，位次171633有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "山西理科考生370位次为110799有希望被本校录取吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-山东省美术生",
        "question": "老师您好，山东省美术生综合分530有机会录取吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考烟台科技学院。2024年美术类志愿填报需文化成绩、专业成绩双过线有资格报考我校美术类本科专业，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://zs.ytkj.edu.cn/），咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-山东学物化政474分被录取的几率大吗",
        "question": "山东女学物化政474分能被录取吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-多少分可以稳进学校",
        "question": "447分报考该学校能被成功录取吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报数媒或视觉传达，不知希望大不大",
        "answer": "同学你好，我校今年在江苏省没有美术类招生计划，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "山东今年446能考上吗刚过线（物化生）",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-山西理科364能录取吗",
        "question": "364，",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "您好，广西省物理412位次124664能报上贵校吗？可以上健康管理类专业吗？",
        "answer": "同学您好，我校2024年在广西省没有招生计划，建议您可以关注一下其他学校"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-老师美术综合分446能冲一下本学校吗",
        "question": "老师美术综合分446能冲一下本学校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考烟台科技学院。2024年美术类志愿填报需文化成绩、专业成绩双过线方有资格报考我校美术类本科专业，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://zs.ytkj.edu.cn/），咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，想报视觉传达希望大不大",
        "answer": "同学你好，我校今年在江苏省没有美术类招生计划，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-天津录取",
        "question": "天津高考479位次44475史地政能被学校录取吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://***），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-报考录取",
        "question": "山东考生政史地439能报考本校什么专业有希望被录取吗可以服从调剂",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校专科专业有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-山东考生",
        "question": "山东文科451分有机会报考贵校吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-烟台科技学院招生",
        "question": "在青海省招生吗？达本科能上吗？",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院，我们在青海有招生。具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://zs.ytkj.edu.cn/info/1013/2048.htm），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-陕西文科",
        "question": "陕西文科423位次37221可以报考吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://zs.ytkj.edu.cn/info/1013/2048.htm），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-录取",
        "question": "山西理科323有没有希望报考贵校的机械设计制造及其自动化或者电气工程及其自动化专业",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（http://***），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-报考",
        "question": "老师，请问广东省普通类455能报考贵校吗",
        "answer": "同学您好，我校2024年在广东省没有招生计划，建议您可以关注一下其他学校"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-报考",
        "question": "河南文科449分，位次78317有希望被录取吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-是否能被贵校录取",
        "question": "河南理科考生423 位次282437 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，您报考我校有希望被录取，具体的招生计划可以登录我校招生信息网查看（https://zs.ytkj.edu.cn/），或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台科技学院",
        "title": "烟台科技学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不退档",
        "answer": "同学您好，欢迎报考烟台科技学院。根据往年招录情况，贵省是新高考改革省份且实行平行志愿投档，我校将对符合录取条件的投档考生进行录取，具体的招生章程可以登录阳光高考平台查看，或可拨打我校咨询电话进行咨询，咨询电话0535-5770026、5770027。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地，351分，能被录取吗？",
        "answer": "考生您好，去年江西省录取最低分是322分，今年新高考改革落地，专业+院校 志愿填报，可以大胆报考，机率大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地，351分，能被录取吗？",
        "answer": "考生您好，录取 机率大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-书法专业",
        "question": "您好，综合分381能报贵校的专科吗？录取后能换专业吗？或者能升本科吗？谢谢！",
        "answer": "考生您好，艺术类书法专业今年是首次招生，没有参考数据。可以报考，录取后不能换专业，可以专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "考生您好，根据往年分数情况，报考我校录取机率大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-山东城市建设职业学院",
        "question": "四川理科364位次27341被贵校录取的可能性大吗？贵校的投档比是多少?贵校今年计划在四川招生多少？",
        "answer": "考生您好，我校在四川招生计划25人，按1:1投档，根据往年分数线，录取机率大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "考生您好，可以报考中外合作专业冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-高考代码",
        "question": "本校的高考代码是多少？",
        "answer": "考生您好，本校的国标码是14080，在河南 的省编码 是8690.欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-32连读",
        "question": "32连读有限制物理化学的专业吗？纯理考435，32连读录取可能大吗",
        "answer": "考生您好，录取机率不大，建议可以报部分贯通专业冲一冲，再报上我校的普通专业计划，录取机率大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-山东",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，走普招文化课352.那一种可以被贵校录取的几率大？",
        "answer": "考生您好，如果报考我校，建议走文化课报考，报考普通 专业和中外合作专业，录取机率大些。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-32连读",
        "question": "32连读有限制物理化学的专业吗？纯理考435，32连读录取可能大吗",
        "answer": "考生您好，录取机率不大，建议报考部分贯通专业冲一冲，再报上我校的普通专业，录取机率大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-录取",
        "question": "山东省393有希望报考贵校那些专业",
        "answer": "考生您好，我校去年最低录取分364，400分以下专业占四成，您可以在靠前位置多报考几个我校的专业志愿，录取 机率大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-山东城市职业",
        "question": "安徽理科322报考贵校的希望大吗",
        "answer": "考生您好，按去年分数看，报考我校录取机率大。往年分数可以登录我校招生信息网查询 。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-咨询",
        "question": "山东书法考生综合分379.6分，能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎关注我校，今年是第一年书法专业招生，没有可以参考的分数，因为是首次招生，关注度不会很高，您可以大胆报考试试。如有可能，不要浪费60个平行志愿的报考机会。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-录取",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，文化课352专业课175。有机会能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，近几年我校的美术类录取的综合分最低是450分以上，您可以放在靠前的位置上冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-美术",
        "question": "您好，本校3＋2专业招收美术生吗 综合分494.75",
        "answer": "3+2专本贯通专业只招夏考普通类学生。我们有四个专业招收美术生，您可以报考，根据分数看，录取机率很大的。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-山东城市建设职业学院",
        "question": "河南文科346位次185941~187140可以报考吗",
        "answer": "考生您好，我校河南省去年文科录取最低分342，可以报考我校。往年录取分数在学校的招生信息网可以查询。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，学生专业没有选科限制，报考志愿时，在靠前位置尽可能多报几个我校的专业，录取机率很大。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-山东文科考生317能报考贵校吗",
        "question": "老师你好山东文科考生317分能报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，山东考生不分文理科，学校不限制选科，您可以在靠前位置报上我校中外合作专业志愿，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-咨询",
        "question": "山东文科考生389分报考贵校什么专业比较合适",
        "answer": "考生您好，感谢对学校的关注，首先山东省不分文理科，只有选考科目的不同。我们学校招生专业选考科目不限，均可以报考。去年我们学校普通类最低录取分364分，您的分数报考我校录取机会较大，报考专业建议在靠前的位置多报几个我们学校的专业志愿，机率大。像学校的特色的市政方面、古建、环境...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-春考",
        "question": "财税专业位次3525可以报考贵校相关专业吗？",
        "answer": "同学您好，去年我们学校录取财税最低位次是3674，您的位次可以报考。欢迎报考我校，报考代码E080，7月24-26日报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-安徽理科284分可以报考吗，希望大吗",
        "question": "安徽理科284分可以报考吗，希望大吗",
        "answer": "同学您好，按照去年的分数看，报考希望还是很大的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市建设职业学院",
        "title": "山东城市建设职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，我们学校在福建省没有招生计划，感谢对学校的关注，也希望你能考取满意的学校。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-3+2",
        "question": "我是山东考生所学为，历史，地理，生物，总分为467，有机会被3+2录取吗？被3+2所录取的院校是否和专科所录取的院校一致？",
        "answer": "你好同学，这个分数录取的几率很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-录取",
        "question": "河南理273有希望吗",
        "answer": "你好同学，可以放在最前面冲一下试试。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-3+2连读",
        "question": "山东考生，物化生428分，能上贵校3+2贯通哪些专业？谢谢！",
        "answer": "考生你好，我院去年专本贯通培养专业最低录取463分，今年共有4个专本贯通培养专业，详见学院招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "考生你好，请参考学院招生信息网公布的2023年录取最低分"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-32连读",
        "question": "32连读有限制物理化学的专业吗？纯理考435，32连读录取可能大吗",
        "answer": "你好同学，专本贯通不限科目，但除市场营销外，其他三个专业还是比较建议选科物理的考生报考。435这个成绩录取的概率还是比较大的，可以试试。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-河南录取",
        "question": "文科332，位次204486服从调剂，可以吗",
        "answer": "你好同学，录取的概率很大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-录取",
        "question": "河南理科326，位次435647能上贵校吗？",
        "answer": "你好同学，录取的概率很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-山东夏考",
        "question": "295，59万位次，有希望吗",
        "answer": "你好同学，推荐多选专业，冲一下试试吧。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-河北省，女生物理组387位次293104录取希望大吗",
        "question": "能上什么专业",
        "answer": "你好同学，从去年录取的情况看，这个分数录取的概率非常大。请根据兴趣选择专业。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-河南理科271位次49万",
        "question": "1学校最低分多少。2汽车类专业最低分多少分。3投档比例是多少？4同意调剂会不会录取？",
        "answer": "同学你好，你的分数比去年河南理科录取的最低分稍微低一点点，可以把我院专业放在最前面冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-烟台汽车工程职业学院的老师好",
        "question": "本人春季高考学的计算机高考考了272分位次9290有希望上贵校吗",
        "answer": "你好同学，计算机我们有三个大类有专业，你这个位次可以选择所在类别对应的专业冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-录取",
        "question": "您好，我是黑龙江物理组302分，位次106500的考生，报考贵校被录取几率大吗？",
        "answer": "你好，从往年的录取情况来看，这个分数录取的几率还是比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "你好同学，这个分数报考我院录取的几率非常大，请根据兴趣选择专业。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-录取",
        "question": "我河南文科261 排名291722 不限专业 服从调剂 有可能被录取嘛",
        "answer": "你好同学，可以把我院专业放在最前面冲一下试试。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-录取",
        "question": "河南理科287位次48万可以被咱校录取吗，谢谢",
        "answer": "你好，去年理科录取最低308分，仅供参考，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-黑龙江考生285",
        "question": "贵校有机会录取吗",
        "answer": "你好，根据往年录取情况，第一志愿报考比较有把握"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-黑龙江考生285",
        "question": "贵校有机会录取吗",
        "answer": "你好，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "烟台汽车工程职业学院",
        "title": "烟台汽车工程职业学院-考试录取",
        "question": "280够吗",
        "answer": "你好，如果是夏季高考，录取希望不大。春季高考不同类别录取分数不同。"
    },
    {
        "schoolName": "山东司法警官职业学院",
        "title": "山东司法警官职业学院-咨询报考",
        "question": "山东临沂385分，可以报考吗，体检色弱",
        "answer": "你好，色弱不可以报考我院司法行政警察类专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东司法警官职业学院",
        "title": "山东司法警官职业学院-政审",
        "question": "你好今年学校的政审是什么时候",
        "answer": "你好，我院2024年司法行政警察类专业政治考察时间为：2024年7月20日至22日"
    },
    {
        "schoolName": "山东司法警官职业学院",
        "title": "山东司法警官职业学院-想报考贵校",
        "question": "24年浙江考生 史地生 480 能否报考贵校",
        "answer": "你好，我院2024年未在浙江投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山东司法警官职业学院",
        "title": "山东司法警官职业学院-录取",
        "question": "请问山东男孩450可以报考咱们学校那四个可以入警的专业吗",
        "answer": "您好，可以报考，但是报考之前需参加我院组织政治考察、面试、体检和体能测试，合格后方可报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东司法警官职业学院",
        "title": "山东司法警官职业学院-政审体检面试时间",
        "question": "24年政审体检面试时间",
        "answer": "您好，我院2024年政审、体检、面试、体能测试为7月20日至22日，地点：山东司法警官职业学院明水校区"
    },
    {
        "schoolName": "山东政法学院",
        "title": "山东政法学院-法学涉外法制实验班",
        "question": "老师好，山东文科位次36600，涉外法制实验班能录取吗？这个班需要出国学习吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考，有出国的机会，看个人意愿"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-山东物地政315分能报咱们学校吗",
        "question": "山东物地政315分能报咱们学校哪个专业",
        "answer": "同学你好，具体专业可以参考官网公布的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-山东考生",
        "question": "高考成绩357位次497341，可以加入贵校吗？都是什么专业？",
        "answer": "同学你好，可以报考，择优录取，具体招生专业可以查看学校官方网站。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗、有中医康复技术专业吗有选科要求吗",
        "answer": "同学你好，没有选科要求，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-录取",
        "question": "河北历史组395可以报贵校的护理系吗",
        "answer": "同学你好，可以报考，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-江西考生",
        "question": "政史生江西286位次171884就读该校医学影像有希望吗",
        "answer": "你好考生，可以报考，择优录取"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-转专业",
        "question": "假如大一进去贵校想要转专业有什么政策？难度大吗？",
        "answer": "你好，转专业需要看当年的政策要求。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少？四川考生313分位次176440填报贵校护理专业有希望录取吗？",
        "answer": "你好，可以报考，择优录取"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-菏泽家政",
        "question": "河南文科238位次在315422，有机会被录取吗？学校的投档比是1:1吗？",
        "answer": "同学你好，我校在河南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-山东理科生409有机会上三加二护理或药学吗",
        "question": "山东理科生409有机会上三加二护理或药学吗",
        "answer": "同学你好，按往年来看比较危险。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-贵州历政地组合能报贵校吗？",
        "question": "贵州历政地组合373分，位次73172可以报贵校的医学技术类专业吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-宁夏",
        "question": "宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂",
        "answer": "同学你好，可以报考，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-录取",
        "question": "四川理科347分能被护理专业录取吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考，都是按分数择优录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-荷泽",
        "question": "你好江西理科306可以报考吗",
        "answer": "同学你好，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-色弱",
        "question": "老师 轻度色弱可以报考康复治疗专业吗",
        "answer": "同学你好，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-想咨询舞蹈专业怎么联系",
        "question": "想咨询舞蹈专业具体事情，怎么联系",
        "answer": "你好，可以拨打招生办电话：0530-4682198"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-省内",
        "question": "济宁物化政329分今年能不能去贵校",
        "answer": "考生你好，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-山东物地政315分能报咱们学校吗",
        "question": "山东物地政315分能报咱们学校哪个专业",
        "answer": "同学你好，具体专业可以参考官网公布的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-录取",
        "question": "广西 历史 往年最低药学最低录取分数多少",
        "answer": "考生你好，2023年广西省药学专业录取分数线是280分。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-报考",
        "question": "广东 物生地 340排位38万 有机会录取吗",
        "answer": "你好考生，今年我校在广东省没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-春考",
        "question": "你好，老师，我是（曹县）春考护理专业的369分，能报考咱们学校其他专业吗？",
        "answer": "考生你好，春考护理可以报考我校以下几个专业：护理、助产、老年保健与管理、健康管理、现代家政服务与管理。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-山东",
        "question": "山东考生353分50万位次生政地可以报什么专业女生",
        "answer": "你好考生，可以搜索我校官方网站查询今年山东省招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "你好考生，可以报考我校，相关招生专业可以在菏泽家政职业学院官方网站查询。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-录取",
        "question": "老师文科女367护理或其他专业有希望录取么",
        "answer": "同学你好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-老师您好，山东考生化生地389分，位次435397",
        "question": "老师您好，山东考生化生地389分，位次435397，针灸推拿有希望吗？",
        "answer": "同学你好，按往年录取情况来看有希望，具体要看今年的报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-舞蹈综合分多少录取",
        "question": "舞蹈是综合分录取吗，最低是多少分",
        "answer": "同学你好，我校有舞蹈表演专业。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-山东报考",
        "question": "山东夏考政史地354分报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "同学你好，每个专业分数线不一样，可以报考试试。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-护理",
        "question": "政历生物229可以被录取么？",
        "answer": "同学你好，建议多选几个学校作为备选。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-录取",
        "question": "政历生物229可以被录取么？",
        "answer": "同学你好，具体要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-春季高考",
        "question": "护理429可以被录取么？",
        "answer": "同学你好，可以报考，具体要看今年的报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-招生",
        "question": "四川的",
        "answer": "你好同学，具体什么问题？"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-老师好",
        "question": "您好，广西历史304,位次103852,有机会上贵校医学摄像技术，康复治疗技术么",
        "answer": "同学你好，有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-老师您好，四川文科考生366位次146459",
        "question": "有希望录取该学校康复治疗技术和智慧健康养老服务管理专业吗？",
        "answer": "考生你好，有希望的，欢迎报考菏泽家政职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-山东物地政315分能报咱们学校吗",
        "question": "山东物地政315分能报咱们学校哪个专业",
        "answer": "同学你好，具体专业可以参考官网公布的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-招生",
        "question": "299能读到护理专业吗",
        "answer": "考生你好，请问是哪个地区的学生呢？"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，今年我校在福建省没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽家政职业学院",
        "title": "菏泽家政职业学院-老师您好，四川文科355分 位次153816有机会录取吗",
        "question": "专业服从调剂有机会吗",
        "answer": "考生你好，服从调剂录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-3+2",
        "question": "1。山东考生,所学为历史地理生物,总分为467,报3+2有希望吗？2。被3+2录取后，所在院校是否与普通专科录取后，所在院校一致",
        "answer": "可以尝试报考，所在院校一致，单独开班。"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-河南美术生文化290，美术分218，综合417.5录取几率大",
        "question": "河南南美术生文化290，美术分218，综合417.5录取几率大(临沂职业学院)",
        "answer": "我校在河南没有美术类计划，文化课可以尝试报考。"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-山东全理409有机会上三加二的专业吗",
        "question": "山东全理409有机会上三加二的专业吗",
        "answer": "我们预估450分以上，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "http://zsjy.lyvc.edu.cn/info/1052/1750.htm可以参考去年投档情况"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-想报贵校",
        "question": "您好，山东春考考生 专业 计算机网络技术 总分 461 位次 4264 可以被贵校录取吗？",
        "answer": "可以尝试报考，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-山东理科生409有机会上三加二大数据与会计吗",
        "question": "山东理科生409有机会上三加二大数据与会计吗",
        "answer": "2023年大数据与会计（3+2贯通本科）录取最低分479分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-录取",
        "question": "山东考生政史地439能报哪些专业本校是公办还是民办学费如何",
        "answer": "我校是公办专科院校，除了3+2贯通本科专业，报考普通类专业希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-河南录取",
        "question": "文科332，位次204486服从调剂，可以吗",
        "answer": "可以报考，2023年我校在河南录取最低分320分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-重庆美术生",
        "question": "专业249.2，文化288高考贵校有希望吗？",
        "answer": "我校在重庆没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-报考",
        "question": "广东 物生地 340排位38万 有机会录取吗",
        "answer": "我校在广东没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-报考",
        "question": "河南考生264分可以报考贵校吗",
        "answer": "2023年，我校在河南投档做低分320分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-临沂职业技术学院",
        "question": "您好请问有海南招生计划吗？顺便再问一下贵校有没有开设3➕2专本贯通",
        "answer": "我校在海南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-山东453分能上贵校的3+2贯通吗",
        "question": "选科历史化学生物",
        "answer": "可以尝试报考"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-江苏美术生可以报吗？",
        "question": "2024届的江苏高考美术生可以选择本校吗？",
        "answer": "我校在江苏没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "可以报考，有希望。http://zsjy.lyvc.edu.cn/info/1056/1733.htm"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-您好 体育生咨询",
        "question": "体育生，综合分491 今年可以报考咱们学校吗 可以报什么专业呢 文化课221",
        "answer": "我校体育类2023年投档最低分综合分572分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-录取",
        "question": "请问安徽理科322排名29万能上贵校吗？",
        "answer": "2023年我校在安徽理科录取最低分322分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-老师您好",
        "question": "河南考生理科298位次470187~471278能被贵校录取吗，可以推荐专业吗",
        "answer": "2023年我校在河南录取最低分320分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-录取",
        "question": "您好，山东物化政336有望被贵校录取吗？",
        "answer": "可以考虑机电一体化技术（高职技师合作）。http://zsjy.lyvc.edu.cn/info/1052/1750.htm"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-咨询",
        "question": "您好，河南理科287能报贵校的软件技术吗？有希望被录取吗？",
        "answer": "可以作为志愿选项之一，去年录取最低分320"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-咨询",
        "question": "河南理科女生374分能够有望报考贵校吗？",
        "answer": "我校2023年在河南录取最低分320分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "临沂职业学院",
        "title": "临沂职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "我校在福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-海南～",
        "question": "海南369第一志愿有机会进吗？",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取情况，369分录取希望不是太大，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-3+2",
        "question": "山东考生所学为，生物历史地理，总分为467，能被3+2录取吗",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取情况，467分录取3+2专本贯通专业希望很大，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-录取",
        "question": "我是今年的山东考生，所学科目为物生地，总分405，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取情况，405分绝大部分专业都可以报考，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-录取",
        "question": "河南理科298 有希望上该校吗",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取情况，298分还是有录取希望的，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-报考录取（枣庄职业）",
        "question": "山东408纯文报考口腔医学，护理专业能录取吗",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取情况，护理专业有希望录取，口腔医学专业可以冲一下，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-录取",
        "question": "山东260分可以去枣庄技师学院吗？ 一般学费多少",
        "answer": "这里是枣庄职业学院，请咨询枣庄技师学院招生热线！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-你好，请问广西文科301可以报考贵校吗？可以报口腔医学吗?",
        "question": "你好，请问广西文科301可以报考贵校吗？可以报口腔医学吗?",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取情况，录取希望不大，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-录取",
        "question": "广东，物化生，463，排名214900，口腔医学，录取概率大吗？",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取的情况，录取希望还是挺大的，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-录取",
        "question": "湖北理科266分 能上贵校口腔医学专业吗？或者能上其他专业吗？",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取情况，录取希望不是太大，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-录取",
        "question": "广东，物化生，463，口腔医学，录取概率大吗？",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取情况，录取希望还是挺大的，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，可以参照去年的录取情况，结合今年的招生专业和你的成绩位次选择专业，！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-报考",
        "question": "您好。请问海南考生物化488分，能报考贵校口腔专业吗？",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取情况，录取希望还是挺大的，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-河南女文385",
        "question": "能有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取情况，录取希望还是挺大的，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取情况，录取希望还是挺大的，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-转专业",
        "question": "请问转专业是需要什么要求，是否能参加奖学金，入党等项目",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，转转业、奖学金及入党事宜请拨打0632-8628131咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-录取",
        "question": "山东考生政史地439能报那些学校哪些专业",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取情况，439分绝大部分专业都可以报考，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-录取",
        "question": "山东考生政史地439能报哪些专业",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取情况，大部分专业都可以报考，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-录取",
        "question": "您好 河南文350分 位次182257报考贵校的护理和口腔医学机会大不大",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取的情况，报护理或口腔医学希望不是太大，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-录取",
        "question": "贵州文322，位次8w，有希望报名贵校嘛",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取的情况，录取希望不是太大，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-录取",
        "question": "辽宁，物化生，452分，口腔医学，录取概率大吗？",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，抱歉考生，我们今年在贵省没有口腔医学专业的招生计划！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-录取",
        "question": "云南文科421位次77007能被贵校的口腔医学录取吗在云南文科招收多少人",
        "answer": "抱歉考生，我们在贵省没有招生计划，感谢对枣庄职业学院的关注！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-报考",
        "question": "广东 物生地 340排位38万 有机会录取吗",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取情况，录取希望不是太大，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-应届普招",
        "question": "河南理科311分，省内排名456000.想报机电一体化或装备制造类，服从调剂，能录取不能",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取的情况，录取希望不是太大，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-录取",
        "question": "河南高考分数291排名是478011-479066能去吗？能去哪个专业？ 枣庄职业学院",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取的情况，录取希望不是太大，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-你好",
        "question": "辽宁物生地355 有机会录取吗",
        "answer": "您好考生，感谢对枣庄职业学院的关注，参照去年的录取情况，录取希望不是太大，如要报考，请仔细阅读我院2024年招生章程，合理安排志愿！！"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考枣庄职业学院，可以在学院官网查看2023年的各专业录取分数，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-报考",
        "question": "内蒙古303能报考口腔医学专业吗",
        "answer": "考生你好，可以在我院官网查看2023年外省投档情况，参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-报考事宜",
        "question": "湖北高考363省排名189217",
        "answer": "考生你好，请问想报什么专业呢？可以在我院官网查看2024年的分省分专业招生计划和2023年的外省投档情况表，参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-山东考生生政史372分能被贵校生物工程类专业录取吗",
        "question": "位次468555",
        "answer": "考生你好，我院没有生物工程类专业，可以在我院官网查看2024年分专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-宿舍",
        "question": "宿舍大概是什么条件 有没有早操早晚自习 出校门有无限制",
        "answer": "宿舍有6人间和8人间，大一有早操和晚自习，出校门目前有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-录取",
        "question": "请问安徽理科322排名29万能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，可以在我院官网查看2024年的招生专业和2023年各专业在外省的投档情况，参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-山东学前教育春季高考生",
        "question": "总分429 位次8812 有机会被录取吗？录取概率大吗",
        "answer": "考生你好，可以在我院官网查看2023年春季高考投档情况表，参考一下去年的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-报考",
        "question": "山东化生史考生450分位次302655，有机会上今年贵校的3+2吗",
        "answer": "考生你好，我院3+2专本贯通2023年录取的最低分为463分，具体的各专业分数线可以在我院官网查看，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-老师您好",
        "question": "河南考生理科298位次470187~471278能被贵校录取吗，可以推荐专业吗",
        "answer": "考生你好，可在我院官网查看2023年外省投档情况，参考一下在河南省各专业的录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "枣庄职业学院",
        "title": "枣庄职业学院-艺考",
        "question": "山东美术双过线综合分423能报吗",
        "answer": "考生你好，我院没有艺体专业，如果想报考我院，只能使用文化课成绩报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-报考",
        "question": "春考机电210分11445位次有希望被录取吗",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-春考",
        "question": "机电210分11445位次能上这个学校吗",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-3+2",
        "question": "我是山东考生所学为，历史，地理，生物，总分为467，有机会被3+2录取吗？被3+2所录取的院校是否和专科所录取的院校一致？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-报考录取（山东理工）",
        "question": "山东408纯文报考中药学专业能录取吗，或者能录取的专业有什么",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-录取",
        "question": "您好，老师。山东考生 理科 393分，位次427772.能被贵校电气自动化技术专业录取吗？",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-山东理工职业学院",
        "question": "河南文科346位次185914~187140可以报考吗",
        "answer": "可以，很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-报考",
        "question": "429物化地报考贵校应用电子技术希望大吗？",
        "answer": "可以，希望大"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "我们学校选科不限，有希望报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-报考",
        "question": "理科266报考贵校，被录取的概率大吗？",
        "answer": "希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-物化政女生416",
        "question": "可以报考贵校的软件技术",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-报考",
        "question": "山东物化地考生261分，276600名，报考贵校本科专业有希望被录取嘛？",
        "answer": "没有，专科去年最低录取到327分"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-报考",
        "question": "你好，安徽物化地340.排名283919有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-河南文科321位次21万左右有希望报考吗",
        "question": "河南文科321位次21万左右有希望报考吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-e242",
        "question": "山东美术双过线综合分423能报吗",
        "answer": "我们只看文化课，不招收艺术生"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-录取咨询",
        "question": "请问山东考生物化政388能报考贵校吗？",
        "answer": "可以，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-录取",
        "question": "老师你好 山东夏考352分 505799名 能进贵校不",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-报考",
        "question": "山东男物化地 358分 对物理数学感兴趣 可以报考什么专业",
        "answer": "物联网应用技术，机电一体化技术，电子自动化技术"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-咨询",
        "question": "382分，可以报考贵校有关财会类的专业吗",
        "answer": "可以试试，去年最低录取390"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-山东女369物化地能报考什么专业",
        "question": "山东女，369，475119，物化地能报考什么专业",
        "answer": "我们学校没有选课要求"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-老师好啊",
        "question": "春季高考272分能上吗",
        "answer": "什么大类的"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-录取",
        "question": "您好，山东物化政336有望被贵校录取吗？",
        "answer": "可以试试，去年最低录取分数327，参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-报考",
        "question": "你好，安徽物化地340 283919有机会吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-山东340分能学贵校交通类或者机电的专业吗？",
        "question": "340分想进贵校",
        "answer": "可以试一下，不是太有把握，建议能选的专业都报上"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-安徽物理组446，排名198804有希望报考吗？",
        "question": "安徽物理组446，排名198804有希望报考吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-四川",
        "question": "理科303 报大数据技术 有机会录取嘛 第几志愿呢",
        "answer": "第一志愿有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-咨询",
        "question": "您好 四川理科女303可以报贵校的大数据技术",
        "answer": "可以报考，在四川又招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-历史类346能报考什么专业",
        "question": "历史类346能报考什么专业女生",
        "answer": "河北文科只有汽车检测与维修技术1个计划"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "福建没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-学校录取",
        "question": "您好，请问419，238129能被贵校录取吗？",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东理工职业学院",
        "title": "山东理工职业学院-专业",
        "question": "山东男生450可以报考咱们学校的3＋2吗",
        "answer": "专本贯通招收的是夏季高考的学生，而且要结合山东本年的一段线"
    },
    {
        "schoolName": "山东文化产业职业学院",
        "title": "山东文化产业职业学院-284可以报这个学校吗？",
        "question": "可以吗",
        "answer": "您好，我校去年夏考所有专业的最低录取分是272（山东），具体问题也可拨打我校招生处电话053258577777进行咨询，我们将为您进行详细解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东文化产业职业学院",
        "title": "山东文化产业职业学院-录取",
        "question": "山东美术生，综合分408.75.报考贵校的工艺品美术设计专业，录取的机会大吗",
        "answer": "您好，具体可拨打我校招生处电话053258577777或者053258078181进行咨询，我们将为您进行详细解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东文化产业职业学院",
        "title": "山东文化产业职业学院-山东文化",
        "question": "老师您好，文科241，位次311615－312567，去年同位次为275分，同意调剂有希望报考贵校吗，录取之后能转专业吗",
        "answer": "您好，我校去年夏考所有文科专业的最低录取分是201（河南），推荐填报的，具体问题也可拨打我校招生处电话053258577777进行咨询，我们将为您进行详细解答；今年转专业的具体政策可咨询我校教务处053258250026。"
    },
    {
        "schoolName": "山东文化产业职业学院",
        "title": "山东文化产业职业学院-咨询",
        "question": "你好，河南考生，文科，美术191、文化分213报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "您好，具体可拨打我校招生处电话053258577777或者053258078181进行咨询，我们将为您进行详细解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东文化产业职业学院",
        "title": "山东文化产业职业学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被 康复治疗技术 录取吗",
        "answer": "您好，具体可拨打我校招生处电话053258577777或者053258078181进行咨询，我们将为您进行详细解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东文化产业职业学院",
        "title": "山东文化产业职业学院-山东文化产业河南253报考贵校有多大概率录取",
        "question": "河南253报考贵校有多大概率录取",
        "answer": "您好，具体可拨打我校招生处电话053258577777或者053258078181进行咨询，我们将为您进行详细解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东文化产业职业学院",
        "title": "山东文化产业职业学院-山东美术",
        "question": "美术山东统考191文化370，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，具体可拨打我校招生处电话053258577777或者053258078181进行咨询，我们将为您进行详细解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东文化产业职业学院",
        "title": "山东文化产业职业学院-山东美术",
        "question": "山东美术统考215文化344，可以报考吗，录取概率大吗",
        "answer": "您好，具体可拨打我校招生处电话053258577777或者053258078181进行咨询，我们将为您进行详细解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东文化产业职业学院",
        "title": "山东文化产业职业学院-山东音乐",
        "question": "山东音乐统考198.9文化339，综合分418.2，能否报考贵校，希望大吗",
        "answer": "您好，具体可拨打我校招生处电话053258577777或者053258078181进行咨询，我们将为您进行详细解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东文化产业职业学院",
        "title": "山东文化产业职业学院-山东美术生",
        "question": "老师请问文化课315艺术202.8综合分411可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，具体可拨打我校招生处电话053258577777或者053258078181进行咨询，我们将为您进行详细解答。"
    },
    {
        "schoolName": "山东文化产业职业学院",
        "title": "山东文化产业职业学院-收河南专科么",
        "question": "今年在河南有招生计划么",
        "answer": "您好，我校今年在河南省有专科招生计划，具体也可拨打我校招生处电话053258577777进行咨询，我们将为您进行详细解答。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-山东女孩历政生专业486分，位次213101，能报考贵校吗？",
        "question": "老师如果可以的话，有什么专业推荐冲一下吗，谢谢",
        "answer": "考生您好，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-齐鲁师范",
        "question": "海南考生，化生地486分，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校不在海南招生，谢谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-山东的舞蹈生，综合成绩389.75，位次5152，有希望么？",
        "question": "老师您好，我是山东的舞蹈生，综合成绩389.75，位次5152，想报考咱们学校的舞蹈专业有希望么？",
        "answer": "您好考生，希望不大。谢谢对我校关注。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "山东纯文502，排名174176，有望被该校录取吗？什么专业都接受，服从调剂",
        "answer": "考生您好，可以冲一下，去年纯文有部分专业低于您的位次，详情请关注“齐鲁师范学院招生办公室”"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "甘肃省史政地453分，16753名次，能否报考该校，谢谢",
        "answer": "你好 今年我校不对甘肃招生"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-毕业要求",
        "question": "请问贵校是否要求毕业前通过英语四级？",
        "answer": "无要求"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-就读校区咨询",
        "question": "您好，咨询下贵校计算机科学与技术专业在哪个校区就读？",
        "answer": "章丘校区"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-河南音乐表演",
        "question": "老师您好，我是河南艺术类考生，文化课325音乐表演219可以录取吗",
        "answer": "你好 河南无艺术类计划"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-财务管理",
        "question": "老师好，山东考生，物化政501分，能考入贵校的财务管理专业吗？",
        "answer": "你好 建议提供位次   根据去年分数看  比较难"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-毕业要求",
        "question": "请问贵校是否要求毕业前通过英语四级？",
        "answer": "无要求"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，文化课352专业课175。有机会能被贵校录取吗",
        "answer": "不可以 最低550左右"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-老师您好，山东考生，全文政史地，分数510，省排15w5",
        "question": "可以报考贵校师范类专业吗",
        "answer": "你好 纯文15.5万 不是很建议报师范类"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "老师您好 我是四川美术考生，综合分494，有望录取贵校吗？",
        "answer": "冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-报考",
        "question": "山东物化地483，位次221309有希望报贵校什么专业?",
        "answer": "理工科的新专业都可以冲 请关注齐鲁师范学院招生办公室微信公众号查询"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-山东报考",
        "question": "请问山东考生，物化生494，位次192634，可以报贵校哪些专业呢",
        "answer": "文化遗产 跨境电子商务"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-重庆",
        "question": "重庆理科475能上吗",
        "answer": "你好 重庆无计划"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "老师您好，请问山东政史地496分报经济与金融校企合作能被录取吗学费大约多少",
        "answer": "今年无校企合作专业"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "甘肃考生406分位次是75029，有希望被本校录取吗",
        "answer": "你好 甘肃今年无计划"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-山东考生",
        "question": "老师，山东考生481物化生，位次22万7，不考虑中外合作的话，有希望报考贵校吗，可以报哪些专业，谢谢",
        "answer": "本科的话 可以考虑精细化工、机器人工程、旅游地学与规划工程等新专业。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "您好，请问美术生10500名能被贵校录取吗",
        "answer": "专科有机会"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-物理类",
        "question": "请问物化生412能报贵校的数学专业吗？往年的最低录取位次大概是多少呢",
        "answer": "冲冲试试吧 每年都有变动的 参考性不大"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "湖北考生，历政地，加上少数民族优录为500分可被贵校录取吗",
        "answer": "你好 湖北我校无计划"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "贵校投档比为多少 音乐教育综合分433报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "投档比1:1.分数不够"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-498能否被贵校园林专业录取",
        "question": "山东考生，选科生政史，498分位次18万",
        "answer": "园林去年18.2万"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-报考",
        "question": "山东物化组合456分288017",
        "answer": "您想问啥？"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-山东美术",
        "question": "综合502，可能被贵校什么专业录取，在那个校区",
        "answer": "分数不太够"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-报考",
        "question": "老师您好，山东物化政481分，专业录取机会大一些？",
        "answer": "可以关注下新专业（理工类）"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-报考",
        "question": "山东，音乐226.05，文化389，综合分477有机会进入贵校吗",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-专业填报",
        "question": "纯文494有没有可能被贵校录取",
        "answer": "你好 可以冲冲文化遗产和跨境电子商务试试"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-报考",
        "question": "山东物化地483分，位次221309有希望报贵校的数据计算及应用专业吗？",
        "answer": "可以冲下"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-山东物化生503考入生物科学或科学教育可能性",
        "question": "503物化生能被录取吗",
        "answer": "可以冲冲试试  新专业 估计有戏"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-报考",
        "question": "山东物化地466分被录取的可能性大吗？能报考贵校什么专业？",
        "answer": "可能性不大"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-山东考生，政史地492分，有希望考入贵校什么专业？",
        "question": "如上",
        "answer": "请提供位次 纯文的话 基本需要500+"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-山东考生报考咨询",
        "question": "山东考生物化生535分，省排名101721，在选考物理考生中70651，在选考化学考生中69271.在选考生物考生中57532，请问我的成绩可报考哪些专业",
        "answer": "基本都可以报"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-音乐",
        "question": "音乐专业238 文化课346 综合分按照23年的计算方法为520分 能去贵校本科的音乐学专业吗",
        "answer": "去年517分 供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-音乐",
        "question": "音乐专业248 文化课329 按照23年综合分计算方法为532分 能去贵校的专科音乐教育吗",
        "answer": "有机会 去年音乐教育523分"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-音乐",
        "question": "音乐专业248 文化课329 能去贵校的专科音乐教育吗",
        "answer": "请提供综合分。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-山东479位次23万能报吗",
        "question": "不要中外合作",
        "answer": "无中外合资。23万本科冲一下理工科的  如果是文科 基本没戏了"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "山东15万515分报贵校汉语言文学有望吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-山东体育考生",
        "question": "体育分今年612能填报贵校嘛",
        "answer": "去年613.95  冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "老师您好，本人为山东考生，选科为物化生，24年高考成绩473，省排名243000，请问能否报考贵校❓如果可以那能否报考文学类专业或教育类专业",
        "answer": "冲精细化工、机器人工程、旅游地学与规划工程。文科类没戏"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-报考",
        "question": "您校的投档比是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "老师您好，山东政史地536分，什么师范类专业录取机会大一些？",
        "answer": "考生您好，我校小学教育、学前教育、思想政治教育等师范类专业录取机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-山东考生，政史地492分，有希望考入贵校历史专业吗？",
        "question": "如上",
        "answer": "考生您好，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-报考",
        "question": "山东女生物化地483分能报考您校的计算机类专业吗？",
        "answer": "你好，非师范类的今年第一次招 建议试试"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-报考咨询",
        "question": "山东女生物化地483分，位次221309可以报考您校吗？",
        "answer": "冲精细化工、机器人工程、旅游地学与规划工程。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-山东15万515分报考贵校思想政治教育有望吗",
        "question": "山东15万515分报考贵校思想政治教育有望吗",
        "answer": "去年最低位次11.7万，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-问",
        "question": "历政地523排位12473有希望读思想政治教育专业吗",
        "answer": "去年最低526分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-山东15万报考贵校马克思主义理论有望吗",
        "question": "山东15万报考贵校马克思主义理论有望吗",
        "answer": "您好 我校今年无该专业"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-您好，贵校的招生官网进不去了",
        "question": "您好，贵校的招生官网进不去了",
        "answer": "您好 换个浏览器  已经查看了 没问题"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "山东考生524分物化政省1233306名，可以被录取吗？",
        "answer": "问题不大 选好专业"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-济宁考生",
        "question": "您好，请问女孩历政地486分，位次214713可以报贵校的汉语言文学专业吗？",
        "answer": "不可以 差的太多"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "济宁考生，女孩历政地，分数486，位次214731，能报贵校的汉语言文学专业吗？",
        "answer": "希望渺茫"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-体育录取",
        "question": "老师您好，山东体育考生综合分成绩607分，专业成绩98分，文化课成绩297分，可以被贵校录取吗，如果可以，建议选哪个专业",
        "answer": "去年613  2359位次"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "请问一下山东体育统招分数线大概多少呀",
        "answer": "去年613分 今年无法预估"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-汉语言",
        "question": "492化历政能上汉语言吗",
        "answer": "上不了"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "您好 478有望被贵校录取吗",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-山东纯文478位次23万",
        "question": "山东考生传闻478 23万有几率报考贵校的省属公费师范生",
        "answer": "您好，机会渺茫"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "你好 山东文科考生466分 26万位次 有机会被法学或者文学专业录取吗 哪个机会大一些啊",
        "answer": "本科机会都不大"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-有无适合专业",
        "question": "山东，465，文科，贵校有无适合专业",
        "answer": "本科无，专科有一些专业比较合适"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "山东考生480物理化学地理，报考贵校数据计算及应用录取几率大吗",
        "answer": "可以冲冲试试，往前放"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-齐鲁师范学院",
        "question": "江苏省文科文化408专业190音乐教育投档分442位次979有希望进入贵校吗",
        "answer": "你好 江苏无音乐类计划"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-山东文科生",
        "question": "2024山东文科生482分可以报考贵校本科专业嘛",
        "answer": "你好 纯文的话 冲跨境电子商务新专业"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "老师，请问山东考生，选科政史地+俄语，高考分数484可以报考贵校的心理学/汉语言文学/小学教育专业吗，录取概率怎么样？",
        "answer": "纯文的话，冲跨境电子商务新专业。其他几个专业概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-毕业要求",
        "question": "请问贵校是否要求毕业前通过英语四级？",
        "answer": "无要求"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "山东考生518分，位次136864是否有机会进入贵校历史学专业",
        "answer": "去年12.8万 冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-2024招生计划",
        "question": "您好！山东480物化生可以报考贵校什么专业？应急管理专业有希望吗？",
        "answer": "您好  新专业比如机器人工程、精细化工、旅游地学与规划工程可以报"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "山东政史生496，位次189701能录取贵校本科园林专业不",
        "answer": "冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "山东化政史466分位次264812可以选择本校嘛",
        "answer": "本科没戏 专科可以的"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-报考",
        "question": "江苏美术考生，综合488，位次8432,03专业组有希望吗",
        "answer": "去年488  建议冲"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-音乐",
        "question": "江苏省音乐生文化408专业190位次979能被录取吗",
        "answer": "无音乐计划"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "物化地465 26w 能进本校吗？",
        "answer": "专科可以 本科悬"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-公费师范生",
        "question": "山东省内多少位次可能性比较大",
        "answer": "10万以内"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "老师，请问山东考生，选科政史地，高考分数453可以报考贵校的历史学吗，或者有推荐的学科吗?",
        "answer": "您好 纯文本科几率较小 今年预估480-490之间"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "山东文科466有机会吗",
        "answer": "本科没戏 专科可以"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-器乐表演-笙",
        "question": "音乐表演-民族器乐-笙，专业成绩261.369，文化成绩354，综合分503.74，这个成绩能去本校本科吗？",
        "answer": "您好，我校音乐学去年最低分517分 供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "山东物化地478，23万，能报考吗，有什么专业可以",
        "answer": "您好 建议精细化工、机器人工程、旅游地学与规划工程。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取问题",
        "question": "江苏历史美术投档分491，位次7856，希望大吗",
        "answer": "去年488分最低 供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "山东政史地444能报贵校的旅游管理么17",
        "answer": "您好，冲冲试试吧"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-咨询",
        "question": "本年纯文分数461，位次278135，有机会被录取吗？机会大吗",
        "answer": "本科无机会，专科可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "网络技术位次229可以去贵校吗",
        "answer": "可以冲的 去年274位次最低"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "山东488物理生物地理组合可以报师范类教物理吗？",
        "answer": "去年物理学508最低分"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "您好，山东文科考生463分，位次272825可以选择贵校的学前教育专业吗",
        "answer": "去年26.3万位次"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "您好，请问山东考生463分可以选择贵校专业吗？",
        "answer": "根据选考科目来看 去年最低442分"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-音乐表演",
        "question": "山东省音乐表演236文化300，可以报考贵校音乐表演专科专业吗？",
        "answer": "您好我校23年最低位次3115，供参考。另外请提供综合分。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-投档",
        "question": "请问贵校投档比是多少?有专业极差嘛？",
        "answer": "1:1投档  无极差"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-投档",
        "question": "请问贵校投档比是多少?有专业极差嘛？",
        "answer": "1:1投档  无极差"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-物生地 480分 16万八千名左右",
        "question": "录取概率大吗",
        "answer": "不大"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-江西物化生",
        "question": "江西物化生469就读咱校希望大不",
        "answer": "您好 江西无计划"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "您好位次 60213能被贵校录取么",
        "answer": "请提供分数+位次"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "请问理科四百八有机会被贵校录取么",
        "answer": "机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "请问云南理科生468，位次70857能录取电子信息吗？",
        "answer": "去年我们最低分420分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-录取",
        "question": "云南理科428分，位次98675有望被贵校录取吗？贵校投档比是多少",
        "answer": "您好，我校去年理科最低分为419分，供您参考。我们1:1投档录取。"
    },
    {
        "schoolName": "齐鲁师范学院",
        "title": "齐鲁师范学院-音乐表演",
        "question": "如果是报考本院校的专科，将来是否可以继续转升本？谢谢！",
        "answer": "您好，可以的，鼓励。"
    },
    {
        "schoolName": "山东青年政治学院",
        "title": "山东青年政治学院-报考您校法语，德语专业有何硬性要求，",
        "question": "例如英语口语成绩",
        "answer": "不限语种，不要求英语口试成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛远洋船员职业学院",
        "title": "青岛远洋船员职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "欢迎广大考生报考我院！我院在山东去年录取最低分是401分，供您参考。报考我院的考生，请把我院所有专业都选上。 学院由世界最大航运公司——中国远洋海运集团有限公司（以下简称“中远海运”）全资举办，教育行政管理隶属山东省教育厅。乘国家建设“海洋强国”的东风，依托特大型中央企业，学...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "青岛远洋船员职业学院",
        "title": "青岛远洋船员职业学院-提前批",
        "question": "江西省物理类356分可以报咱们学校的提前批吗？右4.3 左4.2 矫正视力4.8 矫正度数370是高考体检信息",
        "answer": "欢迎报考！体检标准详见学院招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛远洋船员职业学院",
        "title": "青岛远洋船员职业学院-历年分数",
        "question": "请问贵校23年航海技术专业和轮机工程专业在辽宁录取最高分是多少",
        "answer": "欢迎广大考生报考我院！2023年我院在辽宁省录取分数链接地址：http://www.qmc.edu.cn/zhaosheng/index/wnfs.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛远洋船员职业学院",
        "title": "青岛远洋船员职业学院-青岛远洋船员职业学院",
        "question": "河南文科346位次185941～187140可以报考吗",
        "answer": "欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "青岛远洋船员职业学院",
        "title": "青岛远洋船员职业学院-报考",
        "question": "你好山东省内报考要提前批吗",
        "answer": "欢迎广大考生报考我院！2024年我院在山东省招生为普通类常规批第2次志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛远洋船员职业学院",
        "title": "青岛远洋船员职业学院-咱们学校的专科提前批什么时候去面试",
        "question": "z",
        "answer": "欢迎广大考生报考我院！2024年我院在山东省招生为普通类常规批第2次志愿，没有面试。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛远洋船员职业学院",
        "title": "青岛远洋船员职业学院-提前批",
        "question": "老师您好 山东408分有机会报考本校的 专科提前批吗",
        "answer": "欢迎广大考生报考我院！2024年我院在山东省招生为普通类常规批第2次志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛远洋船员职业学院",
        "title": "青岛远洋船员职业学院-河南省",
        "question": "请问今年贵校对河南理科生有招生计划吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "青岛远洋船员职业学院",
        "title": "青岛远洋船员职业学院-辽宁省 历史类 文化分297分 体育分79",
        "question": "老师，请问辽宁省 历史类 297分 第一志愿报考本校是否有希望被录取，是否能报3+2?",
        "answer": "航海技术（3+2专本贯通）只面向山东省内考生。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛远洋船员职业学院",
        "title": "青岛远洋船员职业学院-河南文科（青岛远洋）",
        "question": "河南文科男333分可以报考咱们学校吗？",
        "answer": "欢迎报考！我院去年录取最低分详见："
    },
    {
        "schoolName": "青岛远洋船员职业学院",
        "title": "青岛远洋船员职业学院-英语口语考试",
        "question": "轮机工程专业需要英语口语考试吗？",
        "answer": "欢迎报考！轮机工程技术专业的学生，在校学习中有英语听说课程。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛远洋船员职业学院",
        "title": "青岛远洋船员职业学院-外省录取",
        "question": "有对四川省考生开放录取吗 如有，对四川省考生要求分数线是多少",
        "answer": "欢迎报考！我院航海技术（文史）在四川省是提前批录取，没有分数线要求。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛远洋船员职业学院",
        "title": "青岛远洋船员职业学院-招生计划咨询",
        "question": "请问贵校招收安徽考生吗？",
        "answer": "您好，考生，今年我院在贵省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-gd",
        "question": "广东招生计划人数多少呢？广东表演生双过线综合分447排名760录取贵校有希望嘛",
        "answer": "考生你好，原则上双过线就可以填报，你的表演排名相对比较靠后，请谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-山东美术生",
        "question": "山东文科美术457，综合分位次20103，请问美术本科有希望吗",
        "answer": "考生你好，我校23年山东省美术类录取最低位次在24000左右仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-四川收播音和表演么",
        "question": "四川收播音和表演么",
        "answer": "你好，我校今年在四川没有播音及表演的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-江西美术",
        "question": "美术综合分472是否能够录取贵校",
        "answer": "考生你好，我校今年在江西省没有美术类的招生计划，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-甘肃美术",
        "question": "甘肃美术206历史类325有希望吗",
        "answer": "考生你好，我校在甘肃没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-河北美术",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.投档比是一比一吗？",
        "answer": "考生你好，我校今年第一年在河北省投放美术类计划，没有参考数据。原则上双上线就可以填报。投档比例是1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-录取",
        "question": "河北文科449压线位次65868被你们学校本科专业录取大吗",
        "answer": "考生您好，结合往年河北省普通类录取经验，本科上线即有被录取的可能，欢迎报考青岛电影学院。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-录取",
        "question": "四川美术生专业234.67，文化367，综合分476.8，位次15200，有机会录取吗",
        "answer": "考生你好，由于美术类综合改革，目前没有有效的参考数据，美术类考生双过线即可填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-山东美术生",
        "question": "老师你好山东美术生专业文化双过线 综合分446能冲一下今年院校吗",
        "answer": "考生你好，2023年我校在山东录取的美术类的最低位次是2.4万，一分一段表出来后可以参考自己的位次填报"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-山东戏导生",
        "question": "专业分202文化分422综合分463有机会吗",
        "answer": "考生你好，今年首增表导演类省统考，目前没有有效的参考数据，双过线即可填报"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-老师您好",
        "question": "请问山东政史地考生463分272719排名能在贵校报什么专业",
        "answer": "考生你好，我校普通类专业有11个，政史地可填报9个专业，分别是戏剧影视文学、广播电视编导、新闻学、影视技术、广告学、电影学、网络与新媒体、知识产权、文化产业管理。2023年我校录取的最低位次大约26万，欢迎报考青岛电影学院"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-江苏文科播音主专业467，排名663",
        "question": "老师你好，江苏文科播音主专业467，排名663，在江苏播音总计划招生范围内，报考贵校有没有机会？",
        "answer": "考生你好，今年播音与主持艺术专业的录取使用省统考成绩，你的位次比较靠前，欢迎报考青岛电影学院"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-报考",
        "question": "请问湖北省考生美术生综合分496.8位次14363可以报考该学校吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年第一年在湖北省投放美术类计划，无有效参考数据，双过线即可填报，欢迎报考青岛电影学院"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-山东美术生",
        "question": "美术生综合分446有机会冲一下本学校吗",
        "answer": "考生你好，2023年我校在山东录取的美术类的最低位次是2.4万，一分一段表出来后可以参考自己的位次填报"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-戏导",
        "question": "我想询问一下关于贵校对于广州市招生人数以及要求，本人文化：363 戏剧影视导演：218 最终合成分:454 排名1491。能够达到贵校要求吗",
        "answer": "考生你好，广东省2024年戏剧影视导演专业计划较少，你的排名不靠前，请谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-您好！想报考贵学校的知识产权专业",
        "question": "您好！想报考贵学校的知识产权专业，学的历史、政治、生物，总成绩466分，是否能录取？",
        "answer": "考生你好，我校普通类专业有11个，选科历史政治生物可填报9个专业，分别是戏剧影视文学、广播电视编导、新闻学、影视技术、广告学、电影学、网络与新媒体、知识产权、文化产业管理。2023年我校录取的最低位次大约26万，欢迎报考青岛电影学院"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-江苏表演",
        "question": "江苏表演专业综合分473，位次892，这个成绩能报考咱学校表演专业吗",
        "answer": "同学你好，只要文化和专业双过线就可以报考，但是预估录取概率的话要综合考虑江苏省表演专业的总计划。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-重庆美术生",
        "question": "您好，我想请问贵校有开在重庆录取分数线，人数吗？如果重庆美术生艺体242.8，文化330，按照贵校的综合分算法，我算出的综合分是470，请问有机会上贵校吗",
        "answer": "同学你好，2024年我校动画和戏剧影视美术设计两个专业的计划分别是2和3，综合分的算法按照重庆市的要求进行计算，我校2023年在重庆录取的综合分最低分是359，因为艺术类综合改革，此分数仅供参考，要预估录取几率可以参考去年359分综合分的位次和你今年的位次进行对比。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-江苏戏剧影视导演专业综合分462可以上贵校吗？",
        "question": "老师，您好。我是来自江苏的一名艺术生，今年学的戏剧影视导演专业213分，文化是 392分，能否上贵校呢？求解答，谢谢！",
        "answer": "同学你好，我校在江苏省戏剧影视导演的计划是8，该专业往年使用校考成绩录取，改革后首次使用表导演类戏剧影视导演统考成绩录取，原则上双过线就可以填报，录取几率的预估要结合江苏省戏剧影视导演总计划数。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-江苏戏剧影视导演专业综合分462可以上贵校吗？",
        "question": "老师，您好。我是来自江苏的一名艺术生，今年学的戏剧影视导演专业213分，文化是 392分，能否上贵校呢？求解答，谢谢！",
        "answer": "同学你好，我校在江苏省戏剧影视导演的计划是8，该专业往年使用校考成绩录取，改革后首次使用表导演类戏剧影视导演统考成绩录取，原则上双过线就可以填报，录取几率的预估要结合江苏省戏剧影视导演总计划数。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-浙江音乐生",
        "question": "贵校去年最低音乐录取分数线多少 以及位次是多少 我专业207文化四百多有机会上吗",
        "answer": "同学你好，我校2024年在浙江有2个音乐类专业录音艺术和艺术与科技，计划分别是3和5，2023年使用音乐统考成绩录取，最低位次1793，可以结合一下今年位次看一下录取几率"
    },
    {
        "schoolName": "青岛电影学院",
        "title": "青岛电影学院-广东美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有参考数据，谢谢！",
        "answer": "考生您好，去年我校没有在广东省投放此专业计划，动画专业在广东省的综合分计算公式（考生综合分=文化成绩*50%+省统考成绩*2.5*50%）。美术类专业成绩和相应批次文化成绩过线后就可以填报，详请咨询0532-86936976"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-3+2",
        "question": "我是山东考生所学为，历史，地理，生物，总分为467，有机会被3+2录取吗？被3+2所录取的院校是否和专科所录取的院校一致？",
        "answer": "录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-物地政315分有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "可以尝试报考下我们学校的金融科技应用，去年录取分数最低328，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "请问山东考生高考成绩396，位次在422,106能否报考本校教育专业",
        "answer": "您好，可以看下我们的招生简章，里面有历年录取分数，网址：https://www.jnpec.edu.cn/info/1500/11805.htm"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-山东理科生409有机会上三加二小学教育吗",
        "question": "山东理科生409有机会上三加二小学教育吗",
        "answer": "您好，我们今年小学教育3+2是新增的，可以填报试一试。"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-报考志愿",
        "question": "请问贵校今年在山东有3+2专本贯通培养招生吗？分数线，位次分别是多少？ 外语是否可以用英语以外的学科修学分",
        "answer": "有，具体可以查看我们招生简章，网址：https://www.jnpec.edu.cn/info/1500/11805.htm"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，文化课352专业课175。有机会能被贵校录取吗",
        "answer": "您好，2023年美术教育最低分是503，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "滨州物化生428男孩，能报考吗？能专升本吗？",
        "answer": "能报考，专升本可以按照当年专升本的政策报名考试。"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-l河南文",
        "question": "河南文科379位次147231-148347报考济南幼儿师范专科师范类小学教育/美术教育能录取吗老师",
        "answer": "您好，今年在河南只招学前教育专业。"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-山东考生",
        "question": "物生地403能报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-咨询",
        "question": "今年有在河南招生吗？ 河南文科383可以报考本院校吗？",
        "answer": "今年在河南有学前教育专业招生计划，2023年学前教育专业最低分是429.1，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-美术生咨询",
        "question": "老师，您好！美术生文化课331分，美术成绩240分，有希望能被贵校的美术教育专业录取吗？谢谢",
        "answer": "您好，2023年美术教育专业录取最低分是503，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-您好 体育生咨询",
        "question": "体育生，综合分491 今年可以报考咱们学校吗 可以报什么专业呢",
        "answer": "您好，体育类去年最低录取分数是579，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-专业",
        "question": "老师，学校有3+2贯通培养吗，426文科女孩适合报考贵校哪些专业",
        "answer": "有，具体可查看学校的招生简章，网址：https://www.jnpec.edu.cn/info/1500/11805.htm"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-山东文科生专本贯通",
        "question": "466分女生报本校的小学教育有机会吗",
        "answer": "您好，小学教育专本贯通是今年第一次招生，2023年普通类小学教育录取最低分是450分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-山东艺术生报考",
        "question": "请问老师，山东钢琴专业，统考241，文化308，可以报考咱们学校吗？",
        "answer": "您好，我校2023年音乐教育专业录取分数最低分为498，仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-专业",
        "question": "我是24届山东文科生。请问一下337分可以进入贵院哪些专业",
        "answer": "您好，按照23年录取情况，金融科技应用专业最低分328，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-录取咨询",
        "question": "老师，您好！我是贵州省历史类考生，选科历政地，总分387，省排名67490，有机会录取到贵校的学前教育专业吗？",
        "answer": "您好，23年贵州学前教育专业录取最低分是433分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好！我是河北的考生，我是体育专业，我综合分494分，报考本校社会体育或体育教育能录取吗？",
        "answer": "您好，今年在河北只招收学前教育专业。"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，今年在福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "济南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "济南幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "云南24届考生文科412分可以就读贵校学前教育吗？",
        "answer": "2023年在云南招生的学前教育专业最低分是364，最高分457，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗、有中医康复技术专业吗有选科要求吗",
        "answer": "同学你好，我们学院没有选科要求，23年中医康复技术的录取最低分414分，今年山东省的招生计划你可以登录济南护理职业学院官方网站的招生信息一栏查看，也可在济南护理职业学院公众号查看相关信息，仅供参考，招生咨询电话：（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-新疆",
        "question": "您好，新疆理科225报护理和药学有机会吗",
        "answer": "同学你好，我们学院今年第一年在新疆招生，没有往年的分数参考，招生咨询电话：（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-物地政315分有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "考生你好，我们学院没有选科要求，你的分数可以报考我们今年新增的专业"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-录取",
        "question": "贵校是否有三加二专本贯通",
        "answer": "考生你好，我们学院24年有3+2贯通的招生计划，护理专业衔接聊城大学的护理学 ，招生计划30人；公共卫生管理专业衔接山东女子学院的健康服务与管理，招生计划40人；智慧健康养老服务与管理专业衔接山东青年政治学院的健康服务与管理，招生计划80人.招生咨询电话：（0531）58164412，59532205,5...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-河南考生录取",
        "question": "理科381位次354786报考康复治疗技术专业可以录取吗。贵校投档比例为什么有专业级差吗。",
        "answer": "考生你好，去年理科康复治疗技术最低分是355，根据去年录取情况，你的报考希望很大，仅供参考，欢迎报考济南护理职业学院，招生咨询电话：（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-山东理科生409有机会上三加二吗希望大吗",
        "question": "山东理科生409有机会上三加二吗希望大吗",
        "answer": "同学你好，我们没有选科要求，根据电话咨询情况，你的分数报考护理3+2的希望可能不是很大，仅供参考，招生咨询电话：（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-山东理科生409有机会上三加二护理吗",
        "question": "山东理科生409有机会上三加二护理吗",
        "answer": "同学你好，我们没有选科要求，根据电话咨询情况，你的分数报考护理3+2的希望可能不是很大招生咨询电话：（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-您好",
        "question": "学校今年在新疆招生吗，理科分数线大概是多少",
        "answer": "同学你好，我们学院今年第一年在新疆招生，没有往年的分数参考，招生咨询电话：（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-贵校在河南有招生吗，理科333分有希望上贵校吗",
        "question": "服从调剂",
        "answer": "考生你好，23年理科最低分355，仅供参考。招生咨询电话：（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-济南护理职业学院",
        "question": "山西理科女286，被贵校什么专业录取几率最大？",
        "answer": "考生你好，23年理科最低分是324，仅供参考。招生咨询电话：（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-录取",
        "question": "河南理科326，位次435647能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，23年理科最低分355，仅供参考。招生咨询电话：（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-江西考生",
        "question": "物理308机会大吗",
        "answer": "考生你好，江西理科去年最低分是354，但是今年是江西新高考改革的第一年，以上数据仅供参考。招生咨询电话：（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-自习",
        "question": "贵校需要跑早操上早晚自习吗，宿舍有熄灯时间限制吗",
        "answer": "考生你好，没有早操，但是大一会有早晚自习。招生咨询电话：（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-山东男生物生地363分，报考贵校护理专业有希望吗",
        "question": "山东男生物生地363分，报考贵校护理专业有希望吗",
        "answer": "考生你好，我们学院23年护理夏考最低分421，根据去年的录取情况希望不是很大，仅供参考。招生咨询电话：（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-山东",
        "question": "山东物化生421,368431，能报考贵校中药学吗",
        "answer": "考生你好，我院没有选科要求，去年山东省夏考中药学最低分是415，根据去年的报考情况，你的分数还是有希望的，可以报考试试。招生咨询电话：（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-济南护理录取",
        "question": "安徽省物理组合426排名222109有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，安徽23年理工类护理最低分是383，但是今年是新高考改革的第一年，去年数据仅供参考。招生咨询电话：（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-您好",
        "question": "全文359报考护理专业有希望吗",
        "answer": "考生你好，去年文史护理最低分是348，但是今年是江西新高考改革录取的第一年。嗯以上数据仅供参考。招生咨询电话：（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-山东考生，物化地409分①有希望上3+2专本贯通吗？②3+2",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "考生你好，我们对选科没有要求，3+2专本贯通去年没有招生计划，没有参考数据，您符合报考条件，可以报考试一试。招生咨询电话：（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-河南考生",
        "question": "河南文科311报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生你好，我院去年在河南的文史类招生中，护理最低分402、药学400、医学影像技术400、康复治疗技术401，仅供参考。招生咨询电话（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-录取",
        "question": "大概多少分能上本校 江苏省文科319分能上吗",
        "answer": "考生你好，我们学院在江苏没有招生计划。招生咨询电话（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-咨询",
        "question": "老师好，我是山东春考护理考生，考得456分，位次4367，能被贵校录取概率大吗",
        "answer": "考生你好，春考2023年护理类最低分是506，但是今年护理类新增了4个专业口腔卫生保健、药品经营与管理、医学美容技术、智慧健康养老服务与管理，仅供参考。招生咨询电话（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-宿舍",
        "question": "宿舍大概是什么条件 有没有早操早晚自习 出校门有无限制 河北考生 史政生 417分排名快九万有希望录取吗",
        "answer": "宿舍是6人间，每个宿舍都配备有空调，有独立卫生间和洗漱间。只有大一有早自习，没有早操。出校门需要请假备案，河北历史类药学专业2023年最低分数是418分，仅供参考。招生咨询电话（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-艺考",
        "question": "山东美术双过线综合分423能报吗",
        "answer": "考生你好，我们学院没有艺术类专业，如果报考我 们学院只能按照文化课分数报考，招生咨询电话（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-录取",
        "question": "山西文科386请问在贵校录取的概率大吗?专升本好升吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年山西文科护理录取最低分351、药学345、针灸推拿348，仅供参考。招生咨询电话（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "济南护理职业学院",
        "title": "济南护理职业学院-文科生361能上吗",
        "question": "可以吗",
        "answer": "考生你好，我们学院没有选科要求，建议报考我们今年新增的专业试一试，口腔卫生保健、体育保健与康复、健康大数据管理与服务，仅供参考。招生咨询电话（0531）58164412，59532205,59822206"
    },
    {
        "schoolName": "泰山护理职业学院",
        "title": "泰山护理职业学院-学制",
        "question": "贵校的专业是否为3+2贯通",
        "answer": "学院护理专业有3+2专本贯通计划40个，其他专业没有"
    },
    {
        "schoolName": "泰山护理职业学院",
        "title": "泰山护理职业学院-专业录取",
        "question": "江苏省文科319分能上什么专业，录取概率大吗",
        "answer": "我院在江苏省没有招生计划，江苏考生无法报考我们学院"
    },
    {
        "schoolName": "泰山护理职业学院",
        "title": "泰山护理职业学院-河南文科",
        "question": "你好 文科304 位次239914报考护理有希望吗",
        "answer": "您好，我们在河南省招生计划较少，每年录取最低分差别较大，没有较稳定的录取位次，无法大体预估，可以微信小程序搜索泰山护理职业学院招就办，查看近年来录取最低分，作为您的参考"
    },
    {
        "schoolName": "泰山护理职业学院",
        "title": "泰山护理职业学院-专业",
        "question": "山东夏季高考388分能报什么专业？",
        "answer": "这个分数可以尝试冲击学院药学专业和中药学专业，和这个分数相匹配的专业有康复治疗技术、中医康复技术等，可以微信小程序搜索泰山护理职业学院招就办，查看往年录取分数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰山护理职业学院",
        "title": "泰山护理职业学院-山东报考",
        "question": "山东夏考政史地354分报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "可以尝试报考我院药学（中外合作办学）、健康管理、老年保健与管理、婴幼儿托育服务与管理专业，其他专业录取概率较小"
    },
    {
        "schoolName": "泰山护理职业学院",
        "title": "泰山护理职业学院-专业",
        "question": "请问24届文科生337分能报贵校的哪些专业？",
        "answer": "可以尝试冲击学院药学（中外合作办学）专业，以及老年保健与管理、健康管理、婴幼儿托育服务与管理专业"
    },
    {
        "schoolName": "泰山护理职业学院",
        "title": "泰山护理职业学院-护理",
        "question": "山东考生纯文400分排名41万左右可以报吗概率大约多少",
        "answer": "可以尝试填报，作为冲击选择之一，学院2023年护理专业最低录取分数线为403分"
    },
    {
        "schoolName": "泰山护理职业学院",
        "title": "泰山护理职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "不好意思同学，我院2024年在福建未列招生计划，福建考生无法报考我院"
    },
    {
        "schoolName": "山东海事职业学院",
        "title": "山东海事职业学院-山东海事",
        "question": "河南理科226报考大数据技术有机会吗 前两年的录取分数线是多少",
        "answer": "您好，我校2023年在河南省大数据技术专业的录取最低分数是312分。如需了解更多招生专业详情，欢迎来电咨询。联系电话：0536-5128996   5128998。"
    },
    {
        "schoolName": "山东海事职业学院",
        "title": "山东海事职业学院-山东海事职业学院",
        "question": "山东美术生综合分422分位次2万6千3有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好，我校今年没有艺术类（美术）专业招生计划，您可以通过专科普通批次报考我校，参考我校2023年各专业招生录取情况，您的夏考成绩是有希望被录取的。如需了解更多招生专业详情，欢迎来电咨询。联系电话：0536-5128996   5128998。"
    },
    {
        "schoolName": "山东海事职业学院",
        "title": "山东海事职业学院-山东海事",
        "question": "你好 河南理科270分 可以报考你们学校大数据与会计和电子商务嘛？",
        "answer": "您好，我校今年在河南省没有大数据与会计专业的招生计划。电子商务专业参考我校2023年河南省各专业招生录取情况，您的夏考成绩是有希望被录取的。如需了解更多招生专业详情，欢迎来电咨询。联系电话：0536-5128996   5128998。"
    },
    {
        "schoolName": "山东海事职业学院",
        "title": "山东海事职业学院-河南理科208",
        "question": "河南理科208分可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，参考我校2023年河南省各专业招生录取情况，您的夏考成绩是有希望被录取的。如需了解更多招生专业详情，欢迎来电咨询。联系电话：0536-5128996   5128998。"
    },
    {
        "schoolName": "山东海事职业学院",
        "title": "山东海事职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校国际邮轮乘务，船舶工程技术录取吗",
        "answer": "您好，参考我校2023年在安徽招生录取情况，国际邮轮乘务管理专业最低录取分数是375分，船舶工程技术最低录取分数是204分，以上分数仅代表2023年录取情况，供您参考。如需了解更多招生专业详情，欢迎来电咨询。联系电话：0536-5128996   5128998。"
    },
    {
        "schoolName": "山东海事职业学院",
        "title": "山东海事职业学院-咨询",
        "question": "河南理科272能考上航海类专业吗",
        "answer": "您好，参考2023年各专业录取情况，您的夏考成绩是有希望被我校航海类专业录取的。如需了解招生专业详情，欢迎来电咨询。联系电话：0536-5128996   5128998。"
    },
    {
        "schoolName": "山东海事职业学院",
        "title": "山东海事职业学院-河南录取咨询",
        "question": "老师好，河南的，航海技术和轮船工程技术 最近两年专科提前批和专科批分数线多少呀？ 理科286",
        "answer": "您好，我校2023年河南省航海技术专业最低录取成绩是199分，轮机工程技术专业最低录取成绩是308分。如需了解更多招生专业详情，欢迎来电咨询。联系电话：0536-5128996   5128998。"
    },
    {
        "schoolName": "山东海事职业学院",
        "title": "山东海事职业学院-河南录取咨询",
        "question": "老师好，河南的，航海技术和轮船工程技术 最近两年专科提前批和专科批分数线多少呀？ 理科286",
        "answer": "您好，我校2023年河南省航海技术专业最低录取成绩是199分，轮机工程技术专业最低录取成绩是308分。如需了解更多招生专业详情，欢迎来电咨询。联系电话：0536-5128996   5128998。"
    },
    {
        "schoolName": "山东海事职业学院",
        "title": "山东海事职业学院-专本连读",
        "question": "河北邯郸考生历史组合431分，位次77351，可以被贵校那个专业录取",
        "answer": "您好，参考2023年各专业录取情况，您的夏考成绩是有希望被录取的。如需了解招生专业详情，欢迎来电咨询。联系电话：0536-5128996   5128998。"
    },
    {
        "schoolName": "山东海事职业学院",
        "title": "山东海事职业学院-专本连读",
        "question": "本校有么有专本连读，在河北邯郸招生吗 所有专业都可以专本连读吗",
        "answer": "您好，我校今年“3+2”专本贯通培养专业仅在山东省内设有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东海事职业学院",
        "title": "山东海事职业学院-天津",
        "question": "今年贵校招收天津考生吗？",
        "answer": "您好，我校今年没有天津地区的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东海事职业学院",
        "title": "山东海事职业学院-河南文科",
        "question": "您好，河南文科293分提前批报咱们学校第一志愿，有希望被录取吗？",
        "answer": "您好，参考2023年各专业录取情况，您的夏考成绩是有希望被录取的。如需了解招生专业详情，欢迎来电咨询。联系电话：0536-5128996   5128998。"
    },
    {
        "schoolName": "山东海事职业学院",
        "title": "山东海事职业学院-录取",
        "question": "天津考生三科258，可以报考贵校的航海技术专业吗",
        "answer": "您好，我校2024年在天津没有设置招生计划，感谢您对我校的支持与关注。"
    },
    {
        "schoolName": "山东海事职业学院",
        "title": "山东海事职业学院-录取",
        "question": "山东夏考考生320分，有望报考本校的智慧健康养老服务与管理吗？",
        "answer": "您好，参考2023年我校智慧健康养老服务与管理专业录取情况，您的夏考成绩报考该专业是有希望的。如需了解招生详情，欢迎来电咨询。联系电话：0536-5128996   5128998。"
    },
    {
        "schoolName": "山东海事职业学院",
        "title": "山东海事职业学院-报考",
        "question": "河南文科271能报嘛",
        "answer": "您好，高考成绩高于提档线的考生均可填报我校各专业志愿。如需了解招生详情，欢迎来电咨询。联系电话：0536-5128996   5128998。"
    },
    {
        "schoolName": "山东海事职业学院",
        "title": "山东海事职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校2024年没有福建招生计划，如需了解招生详情，欢迎来电咨询。联系电话：0536-5128996   5128998。"
    },
    {
        "schoolName": "山东海事职业学院",
        "title": "山东海事职业学院-航海技术",
        "question": "您好，老师，重庆理科297报考您们学校的专科提前批中的航海技术有希望吗",
        "answer": "您好，参考2023年重庆航海技术专业录取成绩，您今年的高考成绩是非常有希望的，专业详情欢迎来电咨询，联系电话：0536-5128996    5128998。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-请问何时发布2024年夏季高考招生计划内容",
        "question": "请问何时发布2024年夏季高考招生计划内容",
        "answer": "欢迎咨询，请随时关注学院官网https://zhaosheng.wfhlxy.com/，本周内会发布，咨询电话05369-3278236。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-3+2",
        "question": "1。山东考生,所学为历史地理生物,总分为467,报3+2有希望吗？2。被3+2录取后，所在院校是否与普通专科录取后，所在院校一致",
        "answer": "冲冲试试吧，有希望，单独编班"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗、有中医康复技术专业吗有选科要求吗",
        "answer": "有中医康复技术专业，可以冲冲试试，详情请咨询0536-3278236"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "这个成绩不建议报考我们学校"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-报考录取（潍坊护理）",
        "question": "山东408纯文报考中医康复，针灸推拿等中医学专业能录取吗，或者什么专业有希望录取",
        "answer": "可以试试，同时再报上其它专业"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-山东理科生409有机会上三加二护理吗",
        "question": "山东理科生409有机会上三加二护理吗",
        "answer": "去年是476分，这个成绩估计上不了"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-3+2录取",
        "question": "山东465分，位次26万，选科生物历史地理，能报考贵校3+2的护理专业吗",
        "answer": "冲冲试试吧，没有把握"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-录取问题",
        "question": "我是山东24年应届考生456分290149名，报考贵校3+2专本贯通护理有希望录取吗",
        "answer": "希望不大，只能冲冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-色弱",
        "question": "老师 轻度色弱可以报考康复治疗或针灸推拿专业吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-夏季高考",
        "question": "女生，物理、化学、地理，夏季高考387分，位次438952，能报考你们的口腔医学吗",
        "answer": "这个成绩录取不了，去年440多分"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-录取",
        "question": "贵州文322，位次8w，有希望报名贵校嘛，有希望哪些专业",
        "answer": "在贵州省只有护理专业"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-选科",
        "question": "山东考生选政治历史生物分数508，可以报考3+2针灸推拿？录取希望如何？",
        "answer": "可以报考，希望很大，欢迎第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-247208的档次想报考贵校口腔医学3＋2专本贯通有希望吗",
        "question": "山东",
        "answer": "是口腔医学技术专业，今年新设专业，没有参考分数"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-山东报考",
        "question": "山东物化生364报考贵校口腔医学有可能吗？不是口腔医学技术",
        "answer": "口腔医学录不了，去年440多分"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-招生",
        "question": "福建理科339位次165324，可以报考贵校的医疗美容技术吗？",
        "answer": "福建省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-咨询",
        "question": "山东考生 生政地高考455分 报考贵校护理专业录取的希望大吗",
        "answer": "希望很大，欢迎第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-请问何时发布2024年夏季高考招生计划内容",
        "question": "请问何时发布2024年夏季高考招生计划内容",
        "answer": "欢迎咨询，请随时关注学院官网https://zhaosheng.wfhlxy.com/，本周内会发布，咨询电话05369-3278236。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "我们没有选科的要求，这个成绩不建议报考国控专业，详情请咨询0536-3278236"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-招生",
        "question": "你好山东物化政371有希望被本校的应急救援你技术",
        "answer": "欢迎报考，应该有希望，详情请咨询0536-3278236"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-录取",
        "question": "四川理科439位次218128",
        "answer": "四川省没有招生计划呢"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-咨询",
        "question": "江苏省文科319分在我校能上什么专业，有机会录取吗，录取机会大吗",
        "answer": "江苏省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-春季高考",
        "question": "春考护理417分可以录取吗",
        "answer": "只能冲冲试试，没有把握"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-录取",
        "question": "新疆考生155分排名49772能不能报贵校的护理专业？录取几率有多大？",
        "answer": "新疆没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-480分报考护理3+2贯通专业录取可能性有多大？",
        "question": "480分报考护理3+2贯通专业录取可能性有多大？",
        "answer": "欢迎报考，这个分数录取的希望很大，建议第一志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-录取",
        "question": "物生政400分有机会上护理吗",
        "answer": "可以冲冲试试，详情请咨询0536-3278236"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-老师您好",
        "question": "河南考生理科298位次470187~471278能被贵校录取吗，可以推荐专业吗",
        "answer": "河南省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-录取",
        "question": "江苏省文科319分报考有希望录取吗 能够上什么专业",
        "answer": "不好意思！江苏省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-男生411理科，报护理专业能录取吗？",
        "question": "男生411理科，报护理专业能录取吗？",
        "answer": "有希望，可以报考！详情请咨询0536-3278236"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-咨询",
        "question": "请问甘肃理科考生254，排名113868可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-专业",
        "question": "考生纯文400分排名41万左右可以报什么专业",
        "answer": "平行志愿，可以冲、稳、保填出等级， 护理等热门专业冲一冲，健康管理、大数据、家政放最后，详情请打0536-3278236"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-护理",
        "question": "政历生229分可以被录取么？",
        "answer": "只能冲冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-春季高考",
        "question": "护理429分可以被录取么？",
        "answer": "只能冲冲试试，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-请问何时发布2024年夏季高考招生计划内容",
        "question": "请问何时发布2024年夏季高考招生计划内容",
        "answer": "欢迎咨询，请随时关注学院官网https://zhaosheng.wfhlxy.com/，本周内会发布，咨询电话05369-3278236。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-专业",
        "question": "山东考生纯文400分排名41万左右可以报什么专业",
        "answer": "护理、检验、影像及国控专业不建议报考，可以冲冲药学、中药学及其它专业"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "不好意思！福建省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊护理职业学院",
        "title": "潍坊护理职业学院-专业咨询",
        "question": "老师好 1.老师学校男生护理专业大概多少分能录？ 2.3+2专本贯通护理类大概多少分能录？3+2专本贯通护理类中间的考试通过率多少？ 3.护理类限选课吗？ 4.日语生可以报吗，学校外语能选日语吗？ 5.护理类有校招吗，通过率是多少，学校提供就业路径吗",
        "answer": "1、普通的护理专业大约要410分左右；2、三二贯通护理大约要480分左右，中间有考试，3、不限选考；4、语种不限，改学英语；5、都有校园招聘会，学校提供就业渠道。详情请咨询0536-3278236"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-浙江 498 位次 171596 政地技有望报考贵校哪个专业",
        "question": "浙江 498 位次 171596 政地技有望报考贵校哪个专业 学费是多少",
        "answer": "我校在浙江无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "老师您好，山东文化课352位次506854.被贵校专科新闻采编专业录取的几率大吗？",
        "answer": "没有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "政史地513 会计学可以吗",
        "answer": "  试试吧 在线上"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-转专业",
        "question": "老师，我是山东考生，位次209903。能上本校的秘书学或者物流管理吗？如果进入本校别的专业容易转专业吗，转专业需要上几年？老师能推荐一个符合我位次本校的专业吗，谢谢",
        "answer": "建议填报 旅游管理与服务教育、艺术管理、文化产业管理。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东政史地497有希望报考本校吗，可能性大吗",
        "question": "山东政史地497有希望报考本校吗,可能性大吗",
        "answer": "有希望。预估488以上有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东女孩历政生专业486分，位次213101，能报考贵校吗？",
        "question": "老师艺术管理专业是今年新增的专业吗？考研方向是什么？",
        "answer": "你好 有希望  艺术管理不是新增专业，是今年第一次以文化课录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有机会吗？可以报吗？有推荐的专业吗",
        "answer": "有希望，去年河南录取位次从28464到54739，"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "我校在江苏没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东管理学院",
        "question": "山东考生选科史政地成绩478，位次23万 报考贵校有希望吗？有什么专业推荐？若选择服从调剂，会不会被退档？若有专科面向山东招生吗？",
        "answer": "希望不大，预估21万以内有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-招生",
        "question": "你好老师，山东史地政491分位次202732能报考贵校相关专业吗",
        "answer": "你好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-报考",
        "question": "河南 文科 480 52598报考贵校希望大吗",
        "answer": "有希望，去年河南最低位次54739"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "河南文科499位次38998录取可能性大吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东女孩历政生专业486分，位次213101，能报考贵校吗？",
        "question": "有希望冲一下贵校什么专业，谢谢",
        "answer": " 有希望。 建议报考艺术管理"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-浙江考生",
        "question": "浙江考生，政地技452位次214752，有希望报考贵校吗，可以报考什么专业",
        "answer": "我校在浙江无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "山东在物化捆绑的情况下，文科495位次19.2万报什么专业稳，去年预估线是多少？今年一共扩招多少？",
        "answer": "预估线488以上有希望。今年本科扩招200人"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-提档线",
        "question": "湖南历史考生479，今年历史类提档线预估多少呢？有希望吗",
        "answer": "湖南历史位次3万以内希望大"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-咨询贵校",
        "question": "我的综合分392.73位次4979是否能上贵校",
        "answer": " 是什么类别？"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东",
        "question": "188916被秘书学录取率大吗，工商管理会更大一点吗",
        "answer": "秘书学23年17.8万， 工商管理18.1万。18.8万可以冲一下。  报考市场营销、物流管理、旅游管理与服务教育、艺术管理希望大"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "山东484物化生能被哪些专业录取概率大？",
        "answer": " 你好 希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-河南文科488，位次46648有希望报考贵校吗",
        "question": "河南文科488，位次46648有希望报考贵校吗",
        "answer": "河南超过二本线80-90分报考希望大"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-报考",
        "question": "山东政史地499分位次182524报考贵校有希望吗",
        "answer": " 你好 有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-投档比，考研率",
        "question": "老师，我想知道山东管理学院普通类考生投档比山东还有学校的研究生点保研率",
        "answer": "1:1  12%"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "请问一下，2021.2022.2023年，广西录取的最低排名是多少?",
        "answer": " 你好 可登录我校招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-转专业",
        "question": "请问今年的转专业政策是什么",
        "answer": "登录我校招生信息网可查看具体政策"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "请问广西去年最低分招录的学生多少排名?",
        "answer": "你好 可登录我校招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东艺考生",
        "question": "老师您好，我是本届山东艺术应届生，艺术综合分排名在12147，有望被贵校录取吗",
        "answer": " 有希望。  23年环境设计最低录取位次综合分11991，艺术与科技12225,；22年最低位次分别是12320、12781。 "
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-报考",
        "question": "山东纯文528分位次115266报考本校有希望吗",
        "answer": "希望很大。23年会计学录取最低位次14.1万，财务管理、审计学录取最低位次15.1万，网络与新媒体、秘书学、工商管理、人力资源管理、资产评估等录取位次在16--18万"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东管理学院",
        "question": "你好，山东考生，美术与设计类，双过线综合成绩485，综合排名12800，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "23年环境设计最低录取位次综合分11991，艺术与科技12225,；22年最低位次分别是12320、12781。  今年12800可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-报考",
        "question": "山东纯文498 位次184841有希望报考贵校吗",
        "answer": "有希望，23年工商管理、资产评估、国际经济与贸易、电子商务录取在18万6-7千，物流管理、社会工作、公共关系学、商务英语、劳动关系录取在19.2万---19.7万，旅游管理与服务教育、市场营销在20.3万"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东考生男史地生成绩518，位次137792可以报贵哪个专业",
        "question": "山东考生男史地生成绩518，位次137792可以报贵哪个专业",
        "answer": "可以报绝大多数专业，23年会计学录取最低位次14.1万，财务管理、审计学录取最低位次15.1万，网络与新媒体、秘书学、工商管理、人力资源管理、资产评估等录取位次在16--18万"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-能否录取",
        "question": "你好，山东考生，美术与设计类，双过线综合成绩485，综合排名12800，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "23年环境设计最低录取位次综合分11991，艺术与科技12225,；22年最低位次分别是12320、12781。  今年12800可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-506分报考会计审计或者财务管理希望大吗",
        "question": "506分选科化学历史政治，山东考生",
        "answer": "506分是16.5万位次，23年我校会计学14.1万，财务管理、审计学15.1万。可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东纯文",
        "question": "496分 189835名 有可能被贵校文化产业管理或者秘书学录取吗",
        "answer": "有希望。23年文化产业管理录取位次20万，22年18.96万；秘书学23年17.8万，22年18.02万。可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-咨询",
        "question": "未参加口语考试可以报考贵校的旅游管理与服务教育专业吗？",
        "answer": "可以。我校各专业对英语口语没有要求。 建议位次21万以内有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-咨询",
        "question": "广西理科生386省排148592，报考该校并且服从调剂，录取机率大吗？",
        "answer": "广西考生，二本线上20分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-政史地考生还有希望吗",
        "question": "大家都说文科生今年没有希望了，去年是485旅游管理，今年485还能去吗？",
        "answer": "建议位次21万以内希望大，490分以上希望大。 485可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-投档比",
        "question": "请问一下辽宁省投档比是多少？",
        "answer": "我校在辽宁投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东 春考 数字媒体",
        "question": "老师，咨询一下春考数字媒体位次534上咱们学校有希望吗？",
        "answer": "没有希望。 我校去年数字媒体录取最低位次176"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-报考",
        "question": "你好老师我是山东考生物化生491报考计算机科学与应用和人工智能有希望吗？",
        "answer": " 你好 有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东政史地462分选市场营销或电子商务可以被录取吗",
        "question": "山东政史地462分选市场营销或电子商务可以被录取吗",
        "answer": "你好 希望很小"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "山东考生政史地 195073名 有希望录取吗",
        "answer": "你好 有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "你好，山东考生纯文496位次190028在今年物化捆绑的情况下被录取该校的可能性大吗",
        "answer": "你好 有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-报考",
        "question": "山东考生物化政499 位次181011 不报考贵校中外合作 请问其他专业报考贵校有希望吗",
        "answer": " 你好 有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东501物生政",
        "question": "请问一下这个分数能不能报考本校希望大吗？我报考财管类的有希望吗？",
        "answer": "你好 希望比较大 有希望 建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-安徽物生地考生（山东管理学院）",
        "question": "您好，位次是130103，分数是497分，能上贵校的大数据管理与应用专业吗",
        "answer": "二本线上40-50分报考希望大"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东考生 物生地 505",
        "question": "老师您好，我想咨询一下，山东考生 物生地组合 505分可以报考学校大数据管理与应用或者商务英语专业吗，或者有没有其他专业有希望报考呀。感谢老师。",
        "answer": "你好 希望比较大  建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东考生 物生地 505",
        "question": "老师您好，我想咨询一下，山东考生 物生地组合 505分可以报考学校商务英语、国际经济与贸易吗，或者有没有其他专业有希望报考呀。感谢老师。",
        "answer": "你好 希望比较大  建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "你好 广西物化生414 位次在12万多 可报考贵校大数据专业吗 投档比是1:1吗",
        "answer": " 1:1投档  超出二本线20分报考希望大"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "山东484物化生有机会被录取吗？",
        "answer": "希望较小，可尝试在志愿较前位置"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-审计学",
        "question": "老师好，山东考生，物化政501分，能考入贵校的审计学专业吗？",
        "answer": " 你好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-填报",
        "question": "贵校本科各专业都在长清校区吗？如果不是，有哪些？贵校考研率为多少？",
        "answer": "都在长清校区办学。 12%左右"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东考生",
        "question": "艺术综合482 位次13593 有希望考入咱们学校吗",
        "answer": "1.2万以内希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，文化课352专业课175。有机会能被贵校录取吗",
        "answer": " 位次1.2万以内希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-填报志愿",
        "question": "你好，山东考生生政史509可以报考什么专业？汉语言有可以冲吗？",
        "answer": "我校没有汉语言类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "山东文科，492，位次200053，不考虑中外合作，有希望吗？",
        "answer": " 有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东",
        "question": "山东文科，492，位次200053，有希望吗？",
        "answer": " 有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-专业",
        "question": "您好，山东考生505分，全省167015有希望被贵校的审计学专业录取吗",
        "answer": " 有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东考生生政历",
        "question": "山东考生生政历490能报嘛",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东考生生政历",
        "question": "山东考生生政历490能报嘛",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，超线23分。有机会吗",
        "answer": "你好，二本线上20分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取要求",
        "question": "经济方面的专业有数学单科成绩限制吗",
        "answer": "你好，二本线上40-50分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东考生",
        "question": "请问山东考生，物化生，位次在19万左右，可以报考贵校哪些专业呢",
        "answer": " 建议报考要求选考物理化学的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-广西考生",
        "question": "您好，贵校今年的投档比是多少？到达投档线后，选择服从调剂是否还会有退档的风险？贵校转专业有什么要求吗，是否可以灵活的转专业？谢谢老师的答复！",
        "answer": "1:1 服从调剂不会退 有要求 请登录我校招生信息网查看"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-广西考生",
        "question": "您好，广西考生物化政433，位次10.7万，想要报考贵校的几率大不大？谢谢老师的答复！",
        "answer": "你好，二本线上20分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东考生生政历",
        "question": "山东考生生政历490能报嘛",
        "answer": " 你好，可以报考，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-组合录取",
        "question": "老师好，广西今年物化捆绑组合大约多少位次能冲一下该学校？",
        "answer": "你好，二本线上20分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "吉林文科460位次11576能否报考贵校的网络与新媒体专业，贵校整体录取希望大不大",
        "answer": "你好，二本线上80-90分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "文科生491填报文化产业管理，被录取的可能性大吗",
        "answer": " 你好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东考生",
        "question": "山东美术生综合分422分报考贵校专科批有希望吗",
        "answer": "你好，建议报考中外合作类。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-咨询",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "你好，二本线上20分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "老师您好，请问山东496分报人力资源管理校企合作能被录取吗，学费多少",
        "answer": " 你好，今年没有校企合作类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东考生",
        "question": "山东美术生综合分422分报考贵校专科专科批有希望吗",
        "answer": " 美术类位次1.2万以内希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-咨询",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "你好，二本线上20分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东管理学院",
        "question": "湖南纯文471有机会录贵校的投资学专业吗",
        "answer": "你好，首选历史位次3万以内报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-专业",
        "question": "您好山东考生史地生，493分，196122名，有机会录取什么专业吗？",
        "answer": " 你好，有希望。建议报考艺术管理。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东考生",
        "question": "老师，山东考生481物化生，位次22万7，不考虑中外合作的话，有希望报考贵校吗，可以报哪些专业，谢谢",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "您好，我是山东考生，全理，位次192634，能被录取吗",
        "answer": "你好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "山东，物化政494 排名193140，计算机技术专业有希望吗",
        "answer": "你好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "是否是专业清，贵校在广西招生的专业包含会计学吗招生人数是多少呢",
        "answer": "专业清。我校今年在广西不招生会计学。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "山东488位次210402能报本校哪个专业",
        "answer": " 推荐艺术管理"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "安徽政史地503分，位次28176有希望录取吗",
        "answer": "二本线上40-50分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-咨询",
        "question": "湖北物化生478分位次107767有希望上贵校吗？",
        "answer": "首选物理位次8万以内希望大"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "安徽考生政史地503分位次28176有希望录取吗？宿舍有空调吗？上床下铺吗？宿舍是几人间？",
        "answer": "二本线上40-50分报考希望大。 有空调 4-6人间"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "山东 物化生 469 工科类专业 录取希望大嘛",
        "answer": "希望很小"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-报考",
        "question": "河南文科477位次54095有希望报考贵校嘛",
        "answer": "二本线上80-90分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-投档",
        "question": "贵校在甘肃的投档比为多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "广西考生物化生406分13万名报考贵校的财务管理专业有希望吗",
        "answer": "二本线上20分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "贵校投档比为多少 音乐教育综合分433报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "1:1  音乐类位次3500以内录取希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "贵校投档比为多少 音乐教育综合分433报考贵校录取率为多少 是否会滑档",
        "answer": "位次3500以内  希望较大。 1:1 "
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-河南文科487分",
        "question": "想报贵校商务英语专业 希望大吗 招多少人 投档就不会退档吗？",
        "answer": "二本线上80-90分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山管",
        "question": "湖南文科招收录取位次大概多少能上贵校？",
        "answer": "首选历史3万以内报考希望大"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "您好，今年的山东考生466分，排名26万多，有录取的可能吗？",
        "answer": " 希望非常小"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东文科录取",
        "question": "山东纯文499，位次181849，报考贵校的哪些专业录取可能性较大？转专业困难吗？",
        "answer": " 有希望，不要报考要求选考物理和化学的专业。 转专业较宽松。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东管理录取",
        "question": "四川文科考生511分录取概率大吗",
        "answer": "二本线上40-50分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "老师你好，河南文科475，位次56502，有机会被贵校录取吗？投档比是多少?",
        "answer": "二本线上80-90分报考希望大。 1:1"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-政史地",
        "question": "老师；请问山东499政史地考报有希望吗",
        "answer": "有希望 很大"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-报考贵校",
        "question": "广西物化生384 150370排名可以报考贵校吗",
        "answer": "二本线上20分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-请问贵校投档比是多少",
        "question": "山东",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-咨询",
        "question": "山东考生，历政地486分，位次214173，有望被贵校录取吗？",
        "answer": " 有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-志愿咨询",
        "question": "河南考生理工分数494，位次157652， 可能被贵校的序号为05--11的工业智能，电子信息工程等专业录取吗？",
        "answer": "二本线上80-90分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东管理学院",
        "question": "1.请问贵校投档比例是多少？ 只要服从调剂，是否承诺进档不退档 2.贵校是否存在专业分级差？ 3.贵校的住宿环境如何 是否上床下桌？几人寝？",
        "answer": "1:1  服从调剂就不退档。 无专业极差。 4-6人间"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-关于山东管理学院录取咨询",
        "question": "我是物理类考生成绩384位次147335有机会报考贵校吗？贵校投档比例是多少呢？",
        "answer": "二本线上20分报考希望大。 1:1 "
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "老师您好，山东选课物生政，高考489，排名207000，不挑专业，录取可能性大吗？",
        "answer": " 在我们的预估线上 建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-物化捆绑",
        "question": "老师请问一下咱们山东今年物化捆绑大约多少位次能冲一下咱们学校，谢谢老师",
        "answer": "位次21万以内希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-物化地",
        "question": "老师您好，山东物化地能冲一冲吗",
        "answer": "位次21万以内希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "请问山东考生，政史地，总分475分，243167位次，能报考贵校吗？",
        "answer": "你好，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-报考录取",
        "question": "老师您好，本人山东考生物化政480分，报考安全工程可以吗？",
        "answer": "你好，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-校区",
        "question": "请问校区是怎么分配的",
        "answer": " 都在长清校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取（山东管理学院）",
        "question": "请问，湖南历史类454，位次46715，有机会被贵校录取吗？我服从调剂。",
        "answer": " 湖南历史3万以内报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-江西",
        "question": "江西物化生 472 位次12万 可以报考吗",
        "answer": "二本线上40-50分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-报考",
        "question": "老师您好，化生政476有希望录取吗",
        "answer": "你好，希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-投档，录取",
        "question": "您好，请问本校投档比是多少?，山东文科523报考会计专业有希望吗？",
        "answer": "1:1投档  很有希望 建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "江西物理类457排名13万有录取概率吗投档比是多少",
        "answer": "二本线上40-50分报考希望大"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-咨询",
        "question": "请问计算机类专业在那个校区",
        "answer": "都在长清校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-报考",
        "question": "广西排名145000左右能报吗",
        "answer": "二本线上20分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取概率",
        "question": "江西物理类457排名13w有概率录取吗 投档比多少",
        "answer": "二本线上40-50分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "广西理科十四万多一点点，有希望吗？",
        "answer": "二本线上20分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-报考咨询",
        "question": "今年湖北498，位次九万一千可以上吗",
        "answer": "首选物理位次八万以内希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东",
        "question": "物化生位次21万左右，485分，可以报考哪些专业，今年的招生计划比去年增加还是减少",
        "answer": " 在我校预估线上，建议参照往年专业的录取位次报考。放在前面。 招生计划有所增加。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-美术生咨询",
        "question": "您好老师，我想咨询一下，山东美术综合分492分在服从调剂的情况下，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "综合分位次1.2万以内希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-专业",
        "question": "学校关于转专业有什么要求吗？",
        "answer": "具体登录我校招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东考生",
        "question": "纯文502可以报什么专业",
        "answer": "排除要求选考物理化学的专业，其他专业都可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东",
        "question": "山东物化政470能报考贵校吗",
        "answer": "你好，本科希望很小。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-政史生考生",
        "question": "山东政史生考生，503，报考咱们学校哪些专业录取概率大些？",
        "answer": "这个分数 只要不报要求选考物理 化学的 专业 基本希望都比较大"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-2024招生计划",
        "question": "您好！山东480物化生可以报考贵校什么专业？",
        "answer": "你好，报考本科希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-2024招生计划",
        "question": "您好！山东480物化生可以报考贵校什么专业？",
        "answer": "你好，这个分数报考本科希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "山东政史生496，排名189701能录取贵校本科不？",
        "answer": "你好，有希望，建议放前面。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东",
        "question": "山东，物化地482，位次22万，有希望吗？",
        "answer": "你好 在预估线上 建议放前面冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "今年山东物化历472有希望录取吗 位次二十四万多",
        "answer": "你好，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "老师你好，广西考生总分399，位次136177，服从调剂的话，有望被贵校录取吗",
        "answer": "二本线上20分报考希望大"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "山东考生 物化生474，本科有适合的专业吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东考生",
        "question": "政史地495能去市场营销吗 位次191564",
        "answer": "有希望，建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "山东纯文考生，499，位次182644，报考贵校人力资源管理专业希望大吗",
        "answer": "有希望，建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-录取",
        "question": "广西考生 选科物生政 高考分数 389 广西排名 144943 想填报贵校的大数据管理与应用或者金融工程 有希望吗",
        "answer": "二本线上20分报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-广西考生",
        "question": "1.选科物化生，广西考生381省排名152079报该校录取机会大吗？2.贵校宿舍环境是否上床下桌？3.贵校宿舍是否有空调和独立卫生间？4.贵校位置交通是否方便？5.能否转专业6.该校投档比是多少？（山东管理学院）",
        "answer": "二本线上20分报考希望大。 有空调和卫生间。 交通便利，有轻轨直达济南西站。1:1"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山东考生",
        "question": "山东物化地465能不能报贵校",
        "answer": "希望不大。我校预估21万以内希望大"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-报考咨询",
        "question": "您好，请问文科河北省考生今年547分有望报贵校吗？",
        "answer": "你好 首选历史类位次2万以内报考希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-投档",
        "question": "老师您好，广西位次151172有希望被院校投档吗",
        "answer": "你好，二本线上20分报考希望大"
    },
    {
        "schoolName": "山东管理学院",
        "title": "山东管理学院-山管 河南文科专科分数线或位次",
        "question": "河南文科要多少位次",
        "answer": "我校在河南只有本科计划，没有专科计划。本科往年录取位次请登录山东管理学院招生信息网查阅。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东考生",
        "question": "老师您好，本人山东考生考了480分位次22万将近23万，报考咱学校冲一冲可以吗？希望大吗？",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-专业级差",
        "question": "有专业级差吗",
        "answer": "您好，我校不设专业极差"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-考研",
        "question": "河南文科491，考研可以用日语吗",
        "answer": "我校除商务英语专业外语语种须为英语，其他专业外语语种不限。学校公共外语科目为英语（入学后，除语言类专业外，其他专业小语种录取的学生不单独授课）。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东女孩历政生专业486分，位次213101，能报考贵校吗？",
        "question": "可以冲哪一个专业，老师，谢谢",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东政史地497有希望报考本校吗，可能性大吗",
        "question": "山东政史地497有希望报考本校吗,可能性大吗",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-请问山东物化生457，位次287640可以报考贵校吗",
        "question": "哪个专业录取几率比较大呢",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 报考贵校能录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-报考",
        "question": "河南 文科 480 52598报考贵校希望大吗",
        "answer": "您好，根据往年录取经验，建议填报我校。建议您尽可能多的选报我校专业，并且勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-河南文科488，位次46648有希望报考贵校吗",
        "question": "可以进哪些专业",
        "answer": "您好，根据往年录取经验，建议填报我校。建议您尽可能多的选报我校专业，并且勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-转专业有什么要求",
        "question": "转专业",
        "answer": "学生入校一年后根据学校转专业相关规定提出申请，在转入和转出学院分别同意的情况下进行转专业，采用“学生申请、学院审核、教务处汇总、学校批准”的简易程序，不能跨大类转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-学位",
        "question": "贵校能辅修双学位吗",
        "answer": "我校暂时不能辅修双学位。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "山东纯文考生501分 位次177174报考贵校财务管理有希望吗",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-河南理科470位次198702能报会计审计财务管理吗稳不稳",
        "question": "报考",
        "answer": "您好，根据往年录取经验，建议填报我校。建议您尽可能多的选报我校专业，并且勾选服从调剂。但无法预估录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "山东考生467物生地能否报考贵校，如果可以适合报考哪些专业",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "老师，四川文科508，位次33589，有多大概率能被贵校录取呢？",
        "answer": "您好，根据往年录取经验，建议填报我校。建议您尽可能多的选报我校专业，并且勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东纯文科504",
        "question": "504分，位次大约169000多名 报该校的财务管理专业，会计专业的可能性大不大？稳不稳？除此之外，还有没有推荐的专业？",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东考生物生地490，位次204653,有希望被贵校录取吗",
        "question": "490，位次204653能被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "山东484物化生能被哪些专业录取概率大？",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东农业工程学院",
        "question": "你好，山东考生，美术与设计类，双过线综合成绩485，综合排名12800，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "由于今年美术与设计类综合分计算方式发生了变化，我们只能根据往年的录取情况进行模糊的预测，美术与设计类建议综合分在1万3位次以内的考生填报希望较大。您的位次建议填报我校美术类本科专业冲一冲，无法预估录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-报考",
        "question": "河南文科生位次39000左右能报考贵校哪些专业？",
        "answer": "您好，根据往年录取经验，建议填报我校。建议您尽可能多的选报我校专业，并且勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-贵州考生物生政428",
        "question": "你好，贵州理科物生政428分，位次11万，被学校录取的机会大吗？我是少数民族，少数民族有什么政策吗？",
        "answer": "您好，学校同意并执行各省（区、市）教育行政部门、招生考试机构有关在教育部规定的项目范围内出台的加分或降分投档的政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-能否录取",
        "question": "你好，山东考生，美术与设计类，双过线综合成绩485，综合排名12800，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "由于今年美术与设计类综合分计算方式发生了变化，我们只能根据往年的录取情况进行模糊的预测，美术与设计类建议综合分在1万3位次以内的考生填报希望较大。您的位次建议填报我校美术类本科专业冲一冲，无法预估录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东农业工程",
        "question": "贵校能否用日语代替英语修学分毕业，不学英语，公共课有无日语？",
        "answer": "您好，我校公共课没有日语课，不可以用日语代替英文修学分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "您好，请问河南文科489，位次4.5万名左右可以被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，根据往年录取经验，建议填报我校。建议您尽可能多的选报我校专业，并且勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-咨询",
        "question": "未参加口语考试可以报考贵校的商务英语专业吗？",
        "answer": "您好，我校商务英语专业需要外语语种为英语，对口语没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "山东美术生综合分450分能被录取吗",
        "answer": "由于今年美术与设计类综合分计算方式发生了变化，我们只能根据往年的录取情况进行模糊的预测，美术与设计类建议综合分在1万3位次以内的考生填报希望较大。您的位次建议填报我校美术类本科专业冲一冲，无法预估录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-公费农科生",
        "question": "提前批农科生2023录取分数",
        "answer": "您好，我校今年无公费农科生招生计划，去年录取最低分为558分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东美术与设计类",
        "question": "老师好，山东美术与设计类，16585名，报考贵校视觉传达设计专业是否有把握被录取？",
        "answer": "您好，我校艺术类本科批，建议美术与设计类综合分13000位次以内考生报考。艺术类专科批建议美术与设计类综合分16000位次以内考生报考。您的位次建议冲一冲我校美术与设计类专科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-l录取",
        "question": "你好，山东纯文496位次190028在今年物化捆绑的情况下被该校录取可能性大吗",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-投档比",
        "question": "今年贵州新高考请问贵校今年在贵州招生的投档比为多少谢谢",
        "answer": "我校为1:1投档，建议勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东考生 物生地 505",
        "question": "老师您好，我想咨询一下，山东考生 物生地组合 505分可以报考学校商务英语专业吗，或者有没有其他专业有希望报考呀。感谢老师。",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，服从专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "您好，我校未在外省投放艺术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-河南",
        "question": "河南理科423能报考吗",
        "answer": "您好，根据往年录取经验，建议填报我校冲一冲，但把握不算很大。如填报我校，建议您尽可能多的选报我校专业，并且勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-文科转金融可以吗",
        "question": "文科转金融可以吗",
        "answer": "学生入校一年后根据学校转专业相关规定提出申请，在转入和转出学院分别同意的情况下进行转专业，采用“学生申请、学院审核、教务处汇总、学校批准”的简易程序，不能跨大类转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-河南47394 审计会计有希望吗",
        "question": "河南47394审计会计有希望吗",
        "answer": "您好，根据往年录取经验，建议填报我校。建议您尽可能多的选报我校专业，并且勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-报考",
        "question": "河南文477位次54095有什么可报的专业？谢谢",
        "answer": "您好，根据往年录取经验，建议填报我校。建议您尽可能多的选报我校专业，并且勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-488分209920山东考生有机会被贵校录取吗",
        "question": "老师您好 选课组合为物生地",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "山东484物化生能有机会被录取吗？",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山农",
        "question": "河南文科477位次54905有希望报考贵校嘛",
        "answer": "您好，根据往年录取经验，建议填报我校。建议您尽可能多的选报我校专业，并且勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，文化课352专业课175。有机会能被贵校录取吗",
        "answer": "我校艺术类本科批，建议美术与设计类综合分13000位次以内考生报考。艺术类专科批建议美术与设计类综合分16000位次以内考生报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-专业选科",
        "question": "风景园林限制科目是什么",
        "answer": "我校风景园林专业不提科目要求。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-安徽考生",
        "question": "位次130103，分数497分，能上贵校的物流工程专业吗",
        "answer": "您好，根据往年录取经验，建议填报我校，希望较大。建议您尽可能多的选报我校专业，并且勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东503分，171332报会计专业稳不稳",
        "question": "提档比是多少",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东考生",
        "question": "美术生综合分483分位次13316可以报考贵校吗",
        "answer": "建议美术与设计类综合分13000位次以内考生报考。您的位次建议您填报我校冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-报考",
        "question": "山东物化地483，位次221309有希望报贵校什么专业?",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-投档比",
        "question": "请问贵校2024在四川的投档比是多少？",
        "answer": "我校为1:1投档，建议勾选服从调剂，避免因不服从调剂而退档。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-艺术学院是在哪个校区？",
        "question": "老师，您好！艺术学院是在济南校区？还是在淄博校区？",
        "answer": "您好，艺术学院在济南校区。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "山东考生，物化生490分，山东排名204108，报考食品质量与安全，电气工程及其自动化，中药资源与开发，植物保护的概率分别为多少",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有希望吗？可不可以推荐下专业",
        "answer": "您好，根据往年录取经验，建议填报我校。建议您尽可能多的选报我校专业，并且勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取咨询",
        "question": "山东生政历505报会计学有希望大吗",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东考生",
        "question": "老师，山东考生481物化生，位次22万7，不考虑中外合作的话，有希望报考贵校吗，可以报哪些专业，谢谢",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东考生",
        "question": "山东省内486分，位次214459，选科物化生，请问可以报考贵校吗？请问是否可以冲贵校的电气工程及其自动化专业。",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "山东文科生491位次201873能被贵校商务英语专业录取吗",
        "answer": "您好，我校的报考建议如下："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-江苏物政地476，172471名冲进希望不大？",
        "question": "江苏物政地476，172471名冲进希望不大？",
        "answer": "您好，我校无江苏招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东全文考生488有多大概率被录取",
        "question": "山东考生，全文，488分，位次209885，想报考本校的“风景园林”专业，有多大概率被录取？",
        "answer": "您好，我校的报考建议如下："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-咨询",
        "question": "河南文科考生501 位次37674 想报财务管理，审计，会计学。您校考研率怎么样",
        "answer": "您好，根据往年在河南的录取经验，建议您填报我校，由于我校在外省招生计划较少，录取分数可能出现浮动，建议您将我校志愿尽可能往前放。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-专科录取",
        "question": "山东考生选的化学生物政治，考了434分，位次34万，上贵校的专科录取希望大吗？推荐哪个专业比较有把握？谢谢",
        "answer": "您好，专科批次我们的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "纯文山东488位次210402能报本校哪个专业",
        "answer": "您好，我校2024年填报建议如下："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "安徽考生历史类503分，位次28176，有希望录取吗？",
        "answer": "您好，根据往年在安徽的录取情况，您的分数建议填报我校，但由于外省招生计划较少，录取分数线可能出现波动，无法预估录取的概率，建议您填报且勾选服从调剂选项。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-咨询",
        "question": "老师您好山东物化生448有希望录取贵校吗",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-能否录取",
        "question": "山东生政史 493分 排名196090 是否有机会被贵校录取",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-488分209920山东考生有机会被贵校录取吗",
        "question": "老师您好山东考生物生地组合488分排名209920有机会被贵校工程造价专业录取吗 有比较容易录取的专业嘛",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-报考贵校商务英语专业是否需要英语口语考试成绩",
        "question": "。",
        "answer": "您好，报考我校商务英语专业不需要英语口语考试成绩"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-498分山东考生能否被贵校农林经济管理或者财务管理录取",
        "question": "498分位次18万山东考生选科生政史",
        "answer": "您好，您的选科和位次，建议填报我校不限选考科目的专业，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "史地生480报考本校有希望吗？",
        "answer": "普通类专业：不提选考科目要求的专业建议20万位次以内的考生报考，选考科目有物化生限制的专业建议22万位次以内的考生报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东考生录取",
        "question": "老师您好，山东化生政考生445分位次31万有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "河南文科486分全省排在48153左右报考贵校有希望吗",
        "answer": "您好，根据往年录取经验，建议填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东化生政考生分数445位次31万可以报考贵校吗",
        "question": "化生政考生445位次31万服从调剂有机会报考贵校吗",
        "answer": "您好，我们的报考建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "请问山东考生物化生462位次27万报考贵校园林有希望被录取吗",
        "answer": "您好，我们的普通类常规批报考建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东考生 485分 215805 有希望报考我校哪些专业",
        "question": "山东考生 485分 215805 有希望报考我校哪些专业，录取概率大吗？",
        "answer": "您好，根据往年录取情况，我们今年的报考建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "山东化生地475能报本校吗",
        "answer": "您好，我们的报考建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "你好，老师，我是山东考生全文474分位次大约24万左右，可以报考本校吗？",
        "answer": "您好，我校的报考建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-高考志愿",
        "question": "春考畜牧养殖634分，位次33能不能报",
        "answer": "您好，去年我校春季高考动物医学专业计划30人，最低投档位次为60。根据往年录取情况，建议您报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东农业工程河南理科461 位次214397 能不能被录取",
        "question": "河南招生人数有多少？都招什么专业？ 河南理科461 位次214397 能不能被录取，能被录取到什么专业",
        "answer": "我校今年在河南招生计划为60人，涵盖专业为土地资源管理、物流工程、农林经济管理、金融工程、审计学、会计学、财务管理。根据往年录取情况，建议您填报我校且勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-投档",
        "question": "老师好！请问山东考生物化地475今年能报贵校吗？",
        "answer": "您好，我校今年的投档建议如下："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-转专业",
        "question": "贵校转专业好转吗 有什么条件",
        "answer": "学生入校一年后根据学校转专业相关规定提出申请，在转入和转出学院分别同意的情况下进行转专业，采用“学生申请、学院审核、教务处汇总、学校批准”的简易程序，不能跨大类转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东物生政女484",
        "question": "能上贵校吗",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东考生物化地",
        "question": "474有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-专业录取",
        "question": "山东考生485建议选择本校植物保护专业吗",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "山东政史生496，位次189701，能录取贵校本科不？",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-专业录取",
        "question": "两个人一男一女，471和488两人能否被录取",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东",
        "question": "物化生485分有希望被录取到什么专业",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "山东政史生496，位次189701能录取贵校本科，若录取能有啥专业啊",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "物生历464有希望被录取吗",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-全文487 分能进贵校吗，能学什么专业",
        "question": "全文487分能进贵校吗，能推荐个专业吗",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-专业录取",
        "question": "山东考生 物化政 472 排名249021 能报本校吗 有什么推荐的专业吗",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-您好老师，山东495位次190766报考贵校有希望吗",
        "question": "如有希望您推荐什么专业，谢谢",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东物化地（21w）走自动化有希望吗？",
        "question": "山东物化地（21w）走自动化有希望吗？",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-2024招生计划",
        "question": "您好！山东480物化生可以报考贵校什么专业？",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "山东考生选科政史生，503，报考咱们的财务管理，机会大吗？",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东考生",
        "question": "请问486分位次214459可以冲贵校的电气工程及其自动化吗",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-你好，政史生496分，可以选咱学校什么专业呢？",
        "question": "你好，政史生496分，可以选咱学校什么专业呢？",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-请问山东物化生491分，可报考贵校哪些专业？",
        "question": "请问山东物化生491分，可报考贵校哪些专业？",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东纯文考生",
        "question": "山东纯文482想问下秘书学录取希望大吗 以及是否可以转专业",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取咨询",
        "question": "您好，山东480分，228677名，报考贵校的动物医学、食品营养与健康专业能录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "山东考生，政史生503，报考咱们学校希望大不？报考什么专业希望大点？",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-录取",
        "question": "纯文480能报本校吗",
        "answer": "您好，我校的填报建议是："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-专业录取",
        "question": "老师您好 想问一下山东考生物化生分数445 位次315529能报考贵校的专科电气自动化技术专业吗？",
        "answer": "您好，我校专科填报建议如下："
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-山东考生",
        "question": "物化地465能报本校吗",
        "answer": "建议冲一冲我校限制物理化学选科的普通类本科专业，可将环境生态工程（中外合作办学）放在我校普通类本科专业后面。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-专业录取",
        "question": "贵州省物理类考生，高考分数411，报考财务管理，成功概率高吗？",
        "answer": "建议填报，由于我校外省招生计划较少，录取分数会浮动，所以无法预估成功的概率。"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-江苏考生473省排175747有希望考上动物医学专业吗",
        "question": "江苏考生473省排175747有希望考上动物医学专业吗？去年最低录取分数线是多少？动物医学大概多少分？",
        "answer": "您好，我校无江苏省招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业工程学院",
        "title": "山东农业工程学院-风景园林",
        "question": "风景园林什么时候开始美术课程，课程有几节，开设什么美术课程？毕业是艺术学士吗？学校安排写生吗？宿舍有几个人，宿舍收费是怎么样的",
        "answer": "风景园林专业授工学学士学位，风景园林专业新生入学后在淄博校区，4人间上床下桌，住宿费1200元/年。具体的专业课程开设情况请致电林业工程学院招生咨询电话0531-88256815。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-报考",
        "question": "江西理科259分能考贵校吗",
        "answer": "您好考生，目前我校未在贵省投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-报考志愿",
        "question": "请问贵校在山东有高职3+2贯通培养招生计划吗？分数线，位次分别是多少 外语能否用英语以外的学科修习学分",
        "answer": "您好考生，我校今年第一年投放三二贯通培养招生计划，不限制外语种类。预估分数线在一段线左右以上。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-专业",
        "question": "老师好，今年贵校会开设动物医学这个专业吗？",
        "answer": "您好考生，今年我校未投放动物医学专业的计划。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-山东",
        "question": "355 史地生 可以录取吗",
        "answer": "您好考生，可参考我校2023年各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-春考财税",
        "question": "请问贵校财税专业最低录取分数线多少，位次多少呢",
        "answer": "您好考生，具体录取分数线可参考2024年春季招生专业投档线。登录山东省招生考试院官网下载查看。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-录取",
        "question": "物生地383能被贵校机电一体化录取嘛",
        "answer": "考生您好，参考我校2023年相关专业的录取分数线，有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好考生，我校不限制选科，大部分专业都可以报考，具体请参考2023年各专业录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-您好 体育生咨询",
        "question": "体育生，综合分491 今年可以报考咱们学校吗 可以报什么专业呢 文化课221",
        "answer": "您好考生，我校无体育类招生，只看文化课成绩，具体请参考我校2023年各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-菏泽职业学院老师你好，录取",
        "question": "贵校今年有在河北招生计划吗 理科330录取该校几率大吗",
        "answer": "您好考生，今年在贵省有100人招生计划，可查看我校官网了解招生专业，分数请参考我校2023年各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-录取",
        "question": "老师，你好，我想问一下山东384分可以报本校的大数据与会计专业吗？",
        "answer": "您好考生，可以报考，具体分数请参考我校2023年各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-山东学前教育春季高考生 总分429 位次8812",
        "question": "有机会被本校录取吗",
        "answer": "您好考生，建议多报几所学校，具体分数请参考我校2023年春季各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-招生",
        "question": "山东夏考351分可以报这个学校的那些专业",
        "answer": "您好考生，具体请参考我校2023年各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-录取",
        "question": "请问393可以被贵校什么专业录取？",
        "answer": "您好考生，您的分数可选择我校大部分专业，具体请参考我校2023年各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-录取",
        "question": "老师，您好，请问山东历史类三百出头能报考本学校吗",
        "answer": "您好考生，具体分数请参考我校2023年各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-急",
        "question": "本人春季高考272分 能上吗",
        "answer": "您好考生，需要根据专业类别选择专业，分数请参考我校2023年春考各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-报考",
        "question": "艺术综合分412，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好考生，我校目前没有艺术类专业，只参考文化课，分数请参考我校2023年各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-招生",
        "question": "你好老师，湖南文科生280分可以录取动物医学吗",
        "answer": "我校今年没有投放动物医学专业的计划。"
    },
    {
        "schoolName": "菏泽职业学院",
        "title": "菏泽职业学院-老师你们在不在贵州省招生",
        "question": "我是贵州省的考生我想问一下你们在不在贵州省招生",
        "answer": "考生你好，目前我校尚未在贵州省招生。"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-河南文科（威海海洋）",
        "question": "河南文科男333分可以报考咱们学校吗？",
        "answer": "你好同学，可以报考我院冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-3+2",
        "question": "我是山东考生所学为，历史，地理，生物，总分为467，有机会被3+2录取吗？被3+2所录取的院校是否和专科所录取的院校一致？",
        "answer": "你好同学，我校今年新增3个3+2专本贯通专业，分别于临沂大学、山东管理学院、山东农业工程学院合作培养，这个分数可以报考我校冲一冲。3+2专本贯通专业被录取后是在专科学校学习三年，考试考核合格后去合作的本科学校学习两年"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-录取",
        "question": "老师您好，山东文化课352位次506854.被贵校数媒录取的几率大吗？",
        "answer": "你好同学，数媒专业可以冲一冲，我校去年该专业最低分数线421分，建议你再报考我校其他专业已增加被我校录取几率"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "你好同学，这个分数可以报考我校冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-体考",
        "question": "请问本校有没有体育招生计划？",
        "answer": "你好同学，我校没有体育类专业招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-体考",
        "question": "本校有没有体育招生计划？",
        "answer": "你好同学，我校没有体育类专业招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-录取",
        "question": "您好，老师。山东考生 理科 393分，位次427772.能被贵校电气自动化技术专业录取吗？",
        "answer": "你好同学，这个分数报考我校希望较大，建议多报考我校几个专业志愿，录取几率会更大"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-录取",
        "question": "贵校今年在湖北招生吗，物化政357分能否报考贵校的哪几个专业？谢谢",
        "answer": "你好同学，我校在湖北工投放水产养殖技术、药品生物技术、药品经营管理三个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "你好同学，可以报考我校冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-想报贵校",
        "question": "您好，山东春考考生 专业 计算机网络技术 总分 461 位次 4264 可以被贵校录取吗？",
        "answer": "你好同学，建议把我校志愿放在前几个冲一冲，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-河南文科366成功报考该校的几率大不大？",
        "question": "文科366能否成功报考",
        "answer": "你好同学，可以报考我校冲一冲，比较有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-32连读",
        "question": "32连读有限制物理化学的专业吗？纯理考435，32连读录取可能大吗",
        "answer": "你好同学，我校3+2转本贯通专业无选考科目要求，可以报考我校冲一冲，建议再报考我校普通专业，，这样被我校录取几率较大"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-32连读",
        "question": "32连读有限制物理化学的专业吗？纯理考435，32连读录取可能大吗",
        "answer": "你好同学，我校3+2转本贯通专业无选考科目要求，可以报考我校冲一冲，建议再报考我校普通专业，，这样被我校录取几率较大"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-报考志愿",
        "question": "请问贵校在山东有高职3+2贯通培养招生计划吗？分数线，位次分别是多少 外语能否用英语以外的学科修习学分",
        "answer": "你好同学，我校今年新增3个转本贯通专业，首次投放计划，没有往年录取分数参考，我院各专业考生不限制语种，但我院公共外语科目为英语（学院不对非英语语种的学生单独开设语言课程）。"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-录取",
        "question": "山东理科336分 位次53万，有机会录取到本校吗",
        "answer": "你好同学，，这个分数建议报考我校一些竞争小的专业，志愿放前面冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-河南文科",
        "question": "河南文科考生398 127595有机会录取贵校的大数据与会计专业吗",
        "answer": "    你好同学，可以报考我校  几率挺大"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-河南文科（威海海洋）",
        "question": "河南文科男333分可以报考咱们学校吗？",
        "answer": "你好同学，可以报考我院冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-威海海洋",
        "question": "河南文科302次位242461有机会录取吗 不挑专业",
        "answer": "你好同学，建议你多报我校几个志愿，放至志愿前面冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-河南理科",
        "question": "河南理科278能报什么专业",
        "answer": "你好同学，建议你把我校投放在河南的的4个专业都报上，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-山东春考",
        "question": "2024春考电子商务392可以报考吗？",
        "answer": "你好同学，我校电子商务大类有电子商务和跨境电子商两个专业，去年最低录取分数线在400分以上，今年我校未参加山东省单招考试，所有计划均投放到春夏季高考，去年我校春考总计划500人，今年春考总计划增加到1550人，增幅较大，预计春考分数线会有所降低，你可以把我校志愿放在前几个冲一冲，...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "你好，山东省实习平行志愿填报方式，每个专业录取分数线均不同，394分可以报考我校，建议多报我校几个专业志愿以增加录取几率"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-威海海洋",
        "question": "文科302次位242461有机会录取吗希望大不大啊老师",
        "answer": "你好同学，请问你是哪个省份的考生？每个省份和类别的录取分数不同，拟可以加我校官方招生QQ群：129374170，或者拨打招办电话0631-7697577/88/99详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-e507",
        "question": "山东美术双过线综合分423能报吗",
        "answer": "你好同学，我校没有美术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-e507",
        "question": "山东美术双过线综合分423能报吗",
        "answer": "你好同学，我校没有美术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-艺考",
        "question": "山东美术双过线综合分423能报吗",
        "answer": "你好同学，我校没有美术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-想报考贵校",
        "question": "山东物生地353有机会吗",
        "answer": "你好同学，我校去年普通专业最低录取分数线341分，今年山东夏考计划有所增加，每个专业录取分数线均有不同，建议你可以多报我校一些专业志愿，放前面志愿冲一冲，比较有希望，可以加我校官方招生QQ群：129374170，或者拨打招办电话0631-7697577/88/99咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-咨询",
        "question": "老师您好，河南文科311分，23万位次，能上本校的电气自动化专业吗",
        "answer": "你好同学，建议你可以多报我校一些专业志愿，放前面志愿冲一冲，可以加我校官方招生QQ群：129374170，或者拨打招办电话0631-7697577/88/99咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-黑龙江历史向",
        "question": "黑龙江353船舶工程技术可以上去吗",
        "answer": "你好同学，这个分数报考我校，放前面志愿冲一冲，比较有希望，可以加我校官方招生QQ群：129374170，或者拨打招办电话0631-7697577/88/99咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-河南理科",
        "question": "您好我河南理科307位次460194有希望上贵校吗？",
        "answer": "你好同学，报我校志愿放前面冲一冲，可以加我校官方招生QQ群：129374170，或者拨打招办电话0631-7697577/88/99咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-报考轮机工程和航海技术专业",
        "question": "这两个专业要求考生去参加英语口语考试才能报考吗？",
        "answer": "你好同学，没有这个要求，可以加我校官方招生QQ群：129374170，或者拨打招办电话0631-7697577/88/99咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好同学，我校今年未在福建投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "威海海洋职业学院",
        "title": "威海海洋职业学院-文科考生",
        "question": "河南文科257分可以报考贵校吗",
        "answer": "你好同学，可以报考我校志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "山东特殊教育职业学院",
        "title": "山东特殊教育职业学院-录取",
        "question": "老师您好，山东文化课352位次506854.被贵校数媒录取的几率大吗？",
        "answer": "同学您好，这是2023年夏季高考统招录取情况，您可以参考一下。2023年夏季高考统招录取情况-招生就业网 (sdse.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "山东特殊教育职业学院",
        "title": "山东特殊教育职业学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗、有中医康复技术专业吗有选科要求吗",
        "answer": "您好，欢迎报考山东特殊教育职业学院，这是去年各专业的录取分数，您可以参考，https://www.sdse.cn/zsjy/info/1112/1443.htm 。 中医康复技术专业为我校残疾考生单招的专业，高考统招没有这个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东特殊教育职业学院",
        "title": "山东特殊教育职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "您好，欢迎报考山东特殊教育职业学院，这是去年我校高考统招录取的分数线，您可以参考，https://www.sdse.cn/zsjy/info/1112/1443.htm，详情可咨询0531-87198317。"
    },
    {
        "schoolName": "山东特殊教育职业学院",
        "title": "山东特殊教育职业学院-山东理科生409有机会上三加二特殊教育和康复治疗技术吗",
        "question": "山东理科生409有机会上三加二特殊教育和康复治疗技术吗",
        "answer": "按照报考政策，您可以报考特殊教育（3+2）和康复治疗技术（3+2）专业，2023年特殊教育（3+2）在山东省最低分为476，您可以参考，详情可咨询0531-87197317。"
    },
    {
        "schoolName": "山东特殊教育职业学院",
        "title": "山东特殊教育职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会报考贵校吗 有推荐的专业吗",
        "answer": "您好，我校未在安徽省投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东特殊教育职业学院",
        "title": "山东特殊教育职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好，我校的专业不限选科，不同专业的分数、位次不同，详情可咨询0531-87198317。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台黄金职业学院",
        "title": "烟台黄金职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "你好，考生，此分数建议多选专业，录取几率很大，如有其它问题请咨询0535-8307991。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台黄金职业学院",
        "title": "烟台黄金职业学院-河南报考烟台",
        "question": "河南李根270，体育115。有多大概率报考该校运动训练专业学费是多少，有没有可参照的历年河南投档分数线",
        "answer": "你好，考生，我校运动训练专业学费是9800元/年，按照往年情况，可报考，建议多报专业，如有其它问题请咨询0535-8307991。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台黄金职业学院",
        "title": "烟台黄金职业学院-广东-物理",
        "question": "老师您好，270报考贵校概率多大？投档比多少？",
        "answer": "你好，考生，今年第一年在广东投放物理组，没有数据参考，我校欢迎报考，如有其它问题请咨询0535-8307991。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台黄金职业学院",
        "title": "烟台黄金职业学院-录取",
        "question": "河南文科251位次301560报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "你好，考生，参考去年分数情况，这个分数可以报考，建议多选专业，如有其它问题请咨询0535-8307991."
    },
    {
        "schoolName": "烟台黄金职业学院",
        "title": "烟台黄金职业学院-报考",
        "question": "河北省考生316分能报考贵校吗",
        "answer": "你好，考生，参考去年分数，建议冲一冲，如有其它咨询问题请致电0535-8307991."
    },
    {
        "schoolName": "烟台黄金职业学院",
        "title": "烟台黄金职业学院-报考",
        "question": "山东史地生325有希望吗",
        "answer": "你好考生，建议多选我校专业进行填报，录取几率很大，如有其它问题请致电0535-8307991进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台黄金职业学院",
        "title": "烟台黄金职业学院-河南文科",
        "question": "227可以报考吗",
        "answer": "你好考生，今年我校在河南省专业计划增多，欢迎报考，如有其他问题可致电0535-8307991咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台黄金职业学院",
        "title": "烟台黄金职业学院-录取",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，文化课352专业课175。走普招和艺术 那个可以被录取的几率大?",
        "answer": "你好考生，根据我校往年分数情况，建议以文化课报考录取几率较高，如有其他问题可致电0535-8307991咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台黄金职业学院",
        "title": "烟台黄金职业学院-报考",
        "question": "山东政史地284，贵校有可报专业吗？",
        "answer": "你好，考生，根据往年情况此分数可报考，建议多报专业，如有其他问题可致电0535-8307991咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台黄金职业学院",
        "title": "烟台黄金职业学院-报考",
        "question": "您好 河北理科女 332有机会报考贵校吗，如果可以有什么专业推荐吗",
        "answer": "您好考生，根据往年录取情况，这个分数可以报考，建议理科对应专业尽量多选报，其他问题也请致电0535-8307991进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台黄金职业学院",
        "title": "烟台黄金职业学院-文科生",
        "question": "文科290分能报不",
        "answer": "您好，考生，根据去年分数情况，这个分数是可以报考的，详细情况也可致电0535-8307991进行咨询"
    },
    {
        "schoolName": "烟台黄金职业学院",
        "title": "烟台黄金职业学院-录取",
        "question": "安徽理科317能被贵校录取吗",
        "answer": "您好，考生，根据往年情况，理科317分可进行报考，具体情况也可咨询0535-8307991。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台黄金职业学院",
        "title": "烟台黄金职业学院-江西应届体育生",
        "question": "体育83排名9750能上贵校嘛",
        "answer": "我校今年第一次在江西省投放运动训练专业，无往年参考数据，欢迎考生报考，如有其他问题请致电，0535-8307991。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台黄金职业学院",
        "title": "烟台黄金职业学院-报考",
        "question": "河南文科271能上吗？",
        "answer": "你好考生，我校去年在河南省投放专业及计划数与今年不同，我们欢迎考生报考，如有其他问题，请致电0535-8307991。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台黄金职业学院",
        "title": "烟台黄金职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，考生我校在福建今年有投放招生计划，现在没有接到投档信息，无法预估录取分数，如有其他问题可咨询0535-8307991."
    },
    {
        "schoolName": "烟台黄金职业学院",
        "title": "烟台黄金职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好考生，我校今年在福建有投放招生计划，现在还未收到投档信息，我们无法预估录取分数线，如有其他问题可拨打0535-8307991咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "您好，可以报名试试，专业可以按照个人意愿多选择几个专业报名。"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-日照航海工程职业学院",
        "question": "河南文科277，273232，上贵校的几率大不大",
        "answer": "您好，可以报考试试的。"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-河南",
        "question": "文科304能报考吗",
        "answer": "您好，可以报考试试。"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-山东夏考成绩206 可以报考该学校什么专业",
        "question": "能够录取",
        "answer": "您好，按照个人意愿报考试试吧。"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "您好，可以报报试试，有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-录取",
        "question": "河北文科270分婴幼儿托育服务与管理有机会录取吗？",
        "answer": "您好，可以报考试试。"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-录取",
        "question": "山东物政史231分位次651969可以报考贵校吗有望被录取吗 有可选的专业吗",
        "answer": "您好，我校招生专业选考科目不限，可以报考试试。"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-录取",
        "question": "请问电子商务春考 256有希望进入贵校吗位次是8972",
        "answer": "您好，有希望，可以报名试试"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-录取",
        "question": "您好 河北物地生 332 报考贵校医学检验有机会吗，还有其他专业推荐吗",
        "answer": "您好，可以报名试试。"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-咨询",
        "question": "河男理科272能考上航海类吗",
        "answer": "您好，可以报名试试。"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-日照航海工程职业学院录取",
        "question": "老师，河南文科考生297分排名在24w左右应该被本校录取结果几率大？",
        "answer": "您好，录取几率比较大，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-咨询",
        "question": "你好，河南考生，文科，美术191、文化分213报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，建议报考试一下！"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-咨询",
        "question": "重庆理科287有机会录取贵校吗？重庆投档比是多少？",
        "answer": "您好，有机会的，欢迎报考我校！我校执行重庆市的招生录取投档比例规定。"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被 医学检验技术 医学影像技术 康复治疗技术 婴幼儿托育与管理 演示黄技术 现代物流管理 录取吗",
        "answer": "您好，这个分数希望很大，请放心报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-报考",
        "question": "陕西理科358报考贵校有机会吗",
        "answer": "您好，有机会的，欢迎报考我校!"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-广东考生",
        "question": "您好，我是物化生组合，分数374,排名在35w，请问被贵校录取的概率有多少？",
        "answer": "我校今年首次在广东省招生，招生专业选考科目不限，我校严格按照录取原则进行录取，欢迎广大考生报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-报考",
        "question": "河南文科233分报考贵校有希望被录取吗",
        "answer": "您好，建议第一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-录取",
        "question": "山东政史地301可以学贵校的那个专业？",
        "answer": "我校所有专业选考科目不限，所有专业均可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-国际邮轮乘务管理",
        "question": "陕西文科318，有机会吗？",
        "answer": "有希望，建议第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-陕西考生",
        "question": "文科318 想报贵校航海技术，有希望吗？",
        "answer": "您好，我校今年未投放陕西省航海技术专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "日照航海工程职业学院",
        "title": "日照航海工程职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校今年未投放福建省招生计划数。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛幼儿师范高等专科学校",
        "title": "青岛幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "文科生343报现代物流管理可以吗",
        "answer": "你好，可以尝试一下"
    },
    {
        "schoolName": "青岛幼儿师范高等专科学校",
        "title": "青岛幼儿师范高等专科学校-河北省，女生物理组387位次293104录取希望大吗",
        "question": "能考上什么专业",
        "answer": "面向山东省内招生。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛幼儿师范高等专科学校",
        "title": "青岛幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "我成绩327位次550225，贵校学前教育专业能不能录上我？我能不能报考贵校，贵校此分数线多少，我成绩可以上吗？",
        "answer": "你好，按照往年的分数线，学前教育希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛幼儿师范高等专科学校",
        "title": "青岛幼儿师范高等专科学校-贵校今年会扩招吗",
        "question": "今年贵校会扩招人数和专业吗，具体相关政策会在几号出台，很喜欢贵校。",
        "answer": "请关注青岛幼儿师范高等专科学校微信公众号，查看最新文章。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛幼儿师范高等专科学校",
        "title": "青岛幼儿师范高等专科学校-全文女生429分能被录取吗",
        "question": "能被学前教育专业录取吗",
        "answer": "你好，是否能被录取受到多种因素影响，可以将学前教育专业放前边”冲一冲“。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台幼儿师范高等专科学校",
        "title": "烟台幼儿师范高等专科学校-山东艺术生",
        "question": "老师你好，钢琴专业，音乐教育统考233，文化课308，综合分446分，可以报考咱们学校音乐教育吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，烟台幼儿师范高等专科学校2023年音乐教育专业录取综合分最低是493.92，请您认真参考去年的分数，谢谢您对我校的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "烟台幼儿师范高等专科学校",
        "title": "烟台幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好，山东文化课352位次506854.被贵校数媒录取的几率大吗？",
        "answer": "考生您好，我们录取的时候是按照分数录取，数媒专业是我校今年新增专业，没有往年的分数可以参考，可以冲击一下。感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台幼儿师范高等专科学校",
        "title": "烟台幼儿师范高等专科学校-咨询",
        "question": "老师好！山东书法专业综合分380.6分，能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，烟台幼儿师范高等专科学校2023年书画艺术专业录取最低分是448，此分数为艺术类综合分，请你结合自己的分数仔细参考，感谢您对我校的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-安徽考生",
        "question": "请问今年招理科吗，如果招，开设什么专业呢",
        "answer": "2024年，我校在安徽省共计招收现代农业技术、软件技术、新能源汽车等三个偏理科专业，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-录取",
        "question": "老师您好，山东文化课352位次506854.被贵校数媒录取的几率大吗？",
        "answer": "2023年，我校数字媒体技术专业录取最低分为398，供参考，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "2023年，我校所有专业最低录取分数在350左右，供参考，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-山东考生",
        "question": "山东考生男成绩357位次437341，报考贵校有希望吗？都有什么专业？",
        "answer": "2023年，我校农产品流通与管理、休闲农业、种子生产与经营等专业最低录取分数在350左右，供参考，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-自习",
        "question": "你好，老师，贵校有早自习和晚自习吗？用不用校园跑，用不用跑早操？贵校的宿舍环境如何？有没有空调？",
        "answer": "不同院系规定不一致，一般大一有晚自习，需要校园跑，有空调，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-录取",
        "question": "山东考生物化地组合高考389分能去贵校的食品质量与安全专业吗？做过心脏软圆孔未闭的介入封堵术能被该专业录取吗？",
        "answer": "2023年，我校食品质量与安全专业录取最低分为378，供参考，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-录取",
        "question": "你好，山东考生做过心脏软圆孔未闭封堵术能被贵校的食品检测技术专业入取吗",
        "answer": "具体要求请参照教育部对食品检测技术专业的相关要求，我校无特殊要求，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-转专业",
        "question": "假如大一进去贵校想要转专业有什么政策？难度大吗？",
        "answer": "转专业需要按照我校转专业相关规定执行，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是多少？",
        "answer": "投档比为1：1，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-想报贵校",
        "question": "您好，山东春考考生 专业 计算机网络技术 总分 461 位次 4264 可以被贵校录取吗？",
        "answer": "2023年，我校计算机网络技术专业春考最低录取分数为488，供参考，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-志愿",
        "question": "342生地历 位次524276可以吗",
        "answer": "2023年，我校所有专业录取最低分在350分左右，供参考，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-河南文科",
        "question": "河南文科考生301分，省排名二十四万左右，想报名贵校机电类专业录取希望大吗？",
        "answer": "我校今年第一次在河南招生，无具体参考分数，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-安徽招生",
        "question": "理科招吗，分数线有参考吗",
        "answer": "2024年，我校在安徽招生理科生，不同专业分数差别较大，供参考，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-录取",
        "question": "山东考生355 史地生 可以录取吗",
        "answer": "2023年，我校录取专业最低分基本都高于350，供参考，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-山东考生",
        "question": "物生地403能报考贵校吗",
        "answer": "建议报考非热门专业，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-河南理科",
        "question": "河南理科278有希望吗",
        "answer": "我校今年第一次在河南招生，无具体参考分数，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-高考咨询",
        "question": "贵州考生理科277位次205637可以报考贵校的婴幼儿托育服务与管理专业吗？",
        "answer": "2024年，我校未在贵州省安排招生计划，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-高考招生咨询",
        "question": "高考分数277位次205637可以报考贵校的婴幼儿托育服务与管理专业吗？",
        "answer": "2024年，我校未在贵州省安排招生计划，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-临沂科技职业学院的老师好",
        "question": "本人春季高考学的计算机高考考了272分位次9290有希望上贵校吗可服从调剂",
        "answer": "2023年我校计算机应用技术专业春考录取最低分490，请参考，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-报考",
        "question": "山东考生369分报贵校的机电类专业录取概率大吗？",
        "answer": "2023年，我校机电一体化技术专业录取最低分399，位次407020，请参考，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校所有专业对选科无要求，建议报考文科专业，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-您好 体育生咨询",
        "question": "体育生，综合分491 今年可以报考咱们学校吗 可以报什么专业呢 文化课221",
        "answer": "2024年，我校暂不招收体育生，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-山东考生",
        "question": "夏考363分，485764。有望在贵校就读吗",
        "answer": "2023年，我校农产品流通与管理、包装工程技术、跨境电子商务等专业录取最低分在360左右，请参考，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-您好 体育生咨询",
        "question": "体育生，综合分491 今年可以报考咱们学校吗 可以报什么专业呢",
        "answer": "2024年，我校暂不招收体育生，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-老师您好",
        "question": "河南考生理科298位次470187~471278能被贵校录取吗，可以推荐专业吗",
        "answer": "我校今年第一次在河南招生，无具体参考分数，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-舞蹈综合分多少录取",
        "question": "舞蹈是综合分录取吗，最低多少分录取",
        "answer": "2023年，我校在舞蹈表演专业录取最低分为480，请参考，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-录取",
        "question": "老师你好，山东物化地组合389能被贵校的新能源技术专业录取吗？",
        "answer": "2023年，我校新能源汽车技术专业录取最低分380，请参考，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-咨询",
        "question": "老师你好，咱学校新能源技术有实操基地吗？或者是说有实操课吗？",
        "answer": "新能源汽车专业群现有校内实训室15个，综合实训中心1处，拥有大众迈腾、宝来、比亚迪等实训整车10辆，专业核心课均为理论+实训一体化课程，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-咨询",
        "question": "老师你好，学校的食品检测技术专业毕业后就业怎么样？",
        "answer": "毕业后可进入大中型食品企业从事检测相关工作，就业前景广阔，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-录取",
        "question": "老师你好，山东考生物化地组合389分能去到该学校的电子商务专业吗？",
        "answer": "2023年，我校电子商务专业录取最低分为369，请参考，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-录取",
        "question": "老师你好，山东考生物化地组合389分有希望去到食品检测技术专业吗？",
        "answer": "2023年，我校食品检验检测技术专业录取最低分为374，请参考，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-急",
        "question": "本人春季高考272分 有希望上贵校吗",
        "answer": "请问是哪一个专业，不同专业分数查表较大，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-在吉林388招生吗",
        "question": "排名58000在吉林招生吗",
        "answer": "2024年，我校未在吉林省安排招生计划，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-舞蹈综合分多少录取",
        "question": "舞蹈最低综合分是多少可以报考",
        "answer": "2023年，我校在舞蹈表演专业录取最低分为480，请参考，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-招生",
        "question": "今年在辽宁省有招生计划吗？文科395大概能录取到哪个专业？",
        "answer": "2024年，我校未在辽宁省安排招生计划，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "临沂科技职业学院",
        "title": "临沂科技职业学院-山东美术生",
        "question": "你好，我是山东的美术生，综合成绩预估400分左右，文化课成绩330分左右，想要报考贵校是走艺术类成绩填报录取几率更大，还是普通类的录取几率更大。",
        "answer": "2023年我校美术类综合成绩480分以上，请参考，感谢关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "青岛航空科技职业学院",
        "title": "青岛航空科技职业学院-河南考生",
        "question": "河南考生390能上贵校不，今年打算录取多少人，宿舍有空调不？卫生间是独立的吗",
        "answer": "可以的，今年理工类投放14个招生计划，宿舍内有独立卫生间和空调。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊环境工程职业学院",
        "title": "潍坊环境工程职业学院-录取",
        "question": "陕西，美术类，艺术文，专业分209，文化课261，综合391.75，贵院专科录取概率大吗",
        "answer": "由于我校在陕西省投放的艺术类计划较少，录取分数浮动较大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊环境工程职业学院",
        "title": "潍坊环境工程职业学院-河南美术",
        "question": "文科259美术195可以被贵校录取吗",
        "answer": " 我校今年在河南投放的艺术类专业计划较少，可以冲冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊环境工程职业学院",
        "title": "潍坊环境工程职业学院-录取",
        "question": "分数343，排名66779（天津）能被贵校录取吗？",
        "answer": "可以报考试试，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊环境工程职业学院",
        "title": "潍坊环境工程职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "我校今年开设31个专业，具体专业情况在微信公众号“潍坊环境工程职业学院招生就业处”查看。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊环境工程职业学院",
        "title": "潍坊环境工程职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校中医学，中医康复技术，大数据技术录取吗？机会大吗？ 投档比是多少，服从调剂会转到其他专业组里吗",
        "answer": "参照去年录取情况，有机会被我校录取，我校投档比一般设置为1：1，在本专业计划已满，其他专业计划有空余情况下，服从调剂可能会被录取到其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊环境工程职业学院",
        "title": "潍坊环境工程职业学院-潍坊环境工程",
        "question": "老师您好，文科241，位次311615－312567，去年同位次为275分，同意调剂有希望报考贵校吗，录取之后能转专业吗lxhnqd",
        "answer": "可以冲冲试试，往年录取情况可以在河南省教育考试院查询，到校学校之后有转专业机会，但转专业有明确条件。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊环境工程职业学院",
        "title": "潍坊环境工程职业学院-江苏可以报么",
        "question": "江苏考生可以报么",
        "answer": "我校今年在江苏省有招生计划，江苏考生可报考，具体专业计划以江苏省考试院公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊环境工程职业学院",
        "title": "潍坊环境工程职业学院-山东夏考物理化学政治",
        "question": "夏考成绩206 可以报考该校什么专业",
        "answer": "我校今年开设31个专业，具体专业情况在微信公众号“潍坊环境工程职业学院招生就业处”查看。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊环境工程职业学院",
        "title": "潍坊环境工程职业学院-山东考生生政史372分",
        "question": "贵校有微生物专业吗，能被录取吗",
        "answer": "我校没有微生物专业，具体招生专业可在微信公众号“潍坊环境工程职业学院招生就业处”查看。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊环境工程职业学院",
        "title": "潍坊环境工程职业学院-山东考生",
        "question": "山东267分，物生地，可以报考计算机应用等专业？",
        "answer": "我校未设置选考科目要求，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊环境工程职业学院",
        "title": "潍坊环境工程职业学院-潍坊环境工程职业学院",
        "question": "河南理科289排名481202能否被录取？有哪些专业？",
        "answer": "我校今年在河南招生专业有电气自动化技术，工业机器人技术等6个专业，具体计划以河南省考试院发布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊环境工程职业学院",
        "title": "潍坊环境工程职业学院-学费",
        "question": "今年学费与去年比有变化吗",
        "answer": "我校各专业学费标准已公布，请关注公众号“潍坊环境工程职业学院招生就业处”查看。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊环境工程职业学院",
        "title": "潍坊环境工程职业学院-安徽考生",
        "question": "老师您好 安徽理科考生206分专业服从有机会录取吗？",
        "answer": "可以冲冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊环境工程职业学院",
        "title": "潍坊环境工程职业学院-咨询",
        "question": "河南226理科有机会录取吗？",
        "answer": "可以冲冲试试，往年录取情况可以在河南省教育考试院查询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊环境工程职业学院",
        "title": "潍坊环境工程职业学院-专业收分",
        "question": "大数据与财务管理这个专业重庆318分上这个专业稳妥吗？",
        "answer": "参照去年，录取机率较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊环境工程职业学院",
        "title": "潍坊环境工程职业学院-专业就业",
        "question": "大数据与财务管理这个专业学校有相关的企业要这个专业的学生吗？",
        "answer": "你好，同学。大数据财务管理专业就业广泛，校企招聘企业众多，就业率高，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，我们去年夏考最低录取分数为270分，您的分数还是很有希望的，我校今年具体招生专业您可以登录我校官方网站或微信公众号发布的分省分专业招生计划。祝您金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-录取",
        "question": "河南文科251报考贵校录取几率大吗 去年最低分是多少",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。我校23年在河南文史类招生专业中，最低录取分数为250分，您可以作为参考。祝您金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-录取",
        "question": "政史地299分位次591125,老师大数据与会计可以录取吗？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，我校去年大数据与会计最低录取分数为295分，您这个分数可以报考，建议志愿可以往前填报，增加录取的几率。祝您金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校医学影像，中药学，医学检验，智能网联录取吗",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，我校去年在安徽理科招生专业医学检验最低录取206分，重要学216分，医学影像、智能网联首年在安徽招生，暂时没有分数参考，祝您金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-滨州科技职业学院",
        "question": "老师好，想问一下，医学检验技术，医学影像技术，河南文科的录取分数线",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。我校23年在河南文史类招生专业中，医学检验最低录取分数为306分，医学影像首次在河南招生，暂时没有分数参考。祝您金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-山东考生全文367分，位次479217",
        "question": "老师您好，我这个位次和分数报大数据与会计，计算机网络希望大不大",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，您的高考分数报考我校的话，希望还是非常大的，祝您金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-报考",
        "question": "河南文科体育生 文化261，位次290596-291722 体育成绩119 有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。我校在河南没有安排体育类的招生计划，您可以使用文化课分数报考，具体招生专业可登录我校官方网站查看，祝您金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-招生",
        "question": "您好，我想问一下河南理科217希望大吗上咱们学校",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。我校去年在河南理工录取分数在220左右，您可以作为参考。祝您金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-想报考院校。",
        "question": "河南考生理科256能上吗？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。我校去年在河南理工录取分数在220左右，您报考的希望还是非常大的，可以作为参考。祝您金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-咨询",
        "question": "老师您好，河北历史与240分有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。我校去年在河北历史类录取分数在250左右，您可以作为参考。祝您金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-咨询",
        "question": "安徽理科317分可以上吗，可以被哪些专业录取",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。您的高考分数报考我校的话，希望还是非常大的，具体在安徽招生专业，您可以登录我校官方网站查看，祝您金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被 医学检验技术 医学影像技术 康复治疗技术录取吗",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。我校去年在河北物理类录取分数在330分左右，您可以作为参考。祝您金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-山东理科290能上吗",
        "question": "该校毕业能不能专升本",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，在我们学校毕业后可以进行专升本考试，我校去年夏考的最低录取分数在260分左右，您的分数可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-339",
        "question": "339可上吗 具体可报哪些专业",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。您可以关注我校的官方网站和微信公众号都有对招生专业的信息发布，我校去年夏季高考最低录取分数在260分左右，您的分数可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-339能上吗",
        "question": "339能上贵校吗",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，去年我校在安徽物理组的最低录取分数是206，您可以报的。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-河北考生",
        "question": "物化地345分报中药学被录取的概率大不大？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，去年我校在河北物理组中药学的最低录取分数是340，您可以报的。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-江苏考生",
        "question": "24年理科220分能报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，我们学校2024年没有在江苏安排招生计划，感谢您对本校的关注！祝您前程似锦！"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-河南招生计划",
        "question": "你好，我是河南考生，请问我们学校对河南招生吗，如果招生，我考了224有希望进我们学校吗",
        "answer": "考生您好，我校2024年在河南有安排招生，具体可关注我校官方公众号发布的分省分专业招生计划，去年我校在河南理工类最低录取分数206，您可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数线在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，我们学校2024年没有在福建安排招生计划，感谢您对本校的关注！祝您前程似锦！"
    },
    {
        "schoolName": "滨州科技职业学院",
        "title": "滨州科技职业学院-咨询",
        "question": "你好贵校福建体育历史类体育分70，文化分294能报考新能源专业吗谢谢",
        "answer": "考生您好，我们学校2024年没有在福建安排招生计划，感谢您对本校的关注！祝您前程似锦！"
    },
    {
        "schoolName": "山东城市服务职业学院",
        "title": "山东城市服务职业学院-报考志愿",
        "question": "我想请问贵校今年有没有3+2专本贯通培训，在山东地区的分数线，位次分别是多少。 外语公共课的科目有哪些",
        "answer": "有一个专业是专本贯通，环境艺术设计，分数线不好预估，外语选课没有限制"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-春考录取",
        "question": "山东春考学前教育专业315分 能否上贵校学前教育专业",
        "answer": "同学您好，我校学前教育类别今年是第一年招生，暂时没有分数参考，欢迎报考，有问题请致电0536-8161171、8161172咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "同学您好，我校今年共开设专业21个，各专业不设选考科目要求，可以根据自己兴趣及未来规划进行专业选择。如有问题，欢迎致电0536-8161171、8161172咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-招生",
        "question": "请问招广东考生吗",
        "answer": "您好，我校今年在广东没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-潍坊食品（河南）",
        "question": "老师您好，文科241，位次311615－312567，去年同位次为275分，同意调剂有希望报考贵校吗，录取之后能转专业吗",
        "answer": "同学您好，我校今年在河南理科招生专业有5个，多为我校2024年新设专业，具体分数暂时没有参考，如有问题可致电0536-8161171、8161172详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-山东夏考",
        "question": "我的夏考成绩206 可以报考该校什么专业",
        "answer": "同学您好，我校今年共开设专业21个，各专业不设选考科目要求，可以根据自己兴趣及未来规划进行专业选择。如有问题，欢迎致电0536-8161171、8161172咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-可以被录取吗",
        "question": "山东物政史231分位次651969可以被贵校录取吗 能录取的话可以报哪个专业推荐一下老师谢谢！",
        "answer": "同学您好，我校目前一个校区，今年共开设专业21个，各专业不设选考科目要求，可以根据自己兴趣及未来规划进行专业选择。如有问题，欢迎致电0536-8161171、8161172咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-浙江录取",
        "question": "浙江纯文363，位次26万出头，能否录取潍坊食品科技专业学院的食品质量与安全",
        "answer": "同学您好，去年食品质量与安全录取分数367，我校今年在浙招生专业共10个，各专业不设选考科目要求，可以根据自己兴趣及未来规划进行专业选择。如有问题，欢迎致电0536-8161171、8161172咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-山东考生",
        "question": "山东考生267分，可以报考计算机应用或电子竞技类专业吗？",
        "answer": "同学您好，可以报考。我校今年共开设专业21个，各专业不设选考科目要求，可以根据自己兴趣及未来规划进行专业选择。如有问题，欢迎致电0536-8161171、8161172咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-黑龙江",
        "question": "黑龙江理科美术232 文化课264 按今年公式算综合分为390.4 按去年公式算综合分为453.6",
        "answer": "同学您好，我校艺术类专业第一年招生，欢迎报考，可以致电0536-8161171咨询"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-录取",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，文化课352专业课175。走普招文化课352.那一种被贵校录取的几率大？",
        "answer": "同学您好，我校今年共开设专业21个，各专业不设选考科目要求，可以根据自己兴趣及未来规划进行专业选择。如有问题，欢迎致电0536-8161171、8161172咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-山东文科338可以报考这个学校吗",
        "question": "贵校有几个校区？",
        "answer": "同学您好，我校目前一个校区，今年共开设专业21个，各专业不设选考科目要求，可以根据自己兴趣及未来规划进行专业选择。如有问题，欢迎致电0536-8161171、8161172咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-老师你好，春考护理专业331被录取概率大吗",
        "question": ".",
        "answer": "同学您好，护理类别可以报考我校智慧健康养老服务与管理、婴幼儿托育服务与管理专业，以上两个专业都是学校新设专业，暂时没有分数参考，可以根据个人兴趣和未来规划进行选择报考，欢迎致电0536-8161171、8161172咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-咨询",
        "question": "山东考生 350分 位次在509338-511172 有希望报此贵校吗？",
        "answer": "同学您好，我校今年共开设专业21个，各专业不设选考科目要求，可以根据自己兴趣及未来规划进行专业选择。如有问题，欢迎致电0536-8161171、8161172咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-贵州",
        "question": "贵州文322，位次8w。可以报名贵校吗",
        "answer": "同学您好，我校今年在贵州没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-专业咨询",
        "question": "您好，我想知道317可以报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "同学您好，我校今年共开设专业21个，各专业不设选考科目要求，可以根据自己兴趣及未来规划进行专业选择。如有问题，欢迎致电0536-8161171、8161172咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-想抱贵校",
        "question": "老师你好！河南理科256。希望上贵校吗？",
        "answer": "同学您好，我校今年在河南理科招生专业有5个，多为我校2024年新设专业，具体分数暂时没有参考，如有问题可致电0536-8161171详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-录取",
        "question": "春考护理类321能上吗",
        "answer": "同学您好，护理类别可以报考我校智慧健康养老服务与管理、婴幼儿托育服务与管理专业，以上两个专业都是学校新设专业，暂时没有分数参考，可以根据个人兴趣和未来规划进行选择报考，欢迎致电0536-8161171、8161172咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-体育生",
        "question": "体育生可以按照综合分报名吗",
        "answer": "同学您好，我们今年没有体育类计划，可以按普通类报考，欢迎致电0536-8161171咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-报考",
        "question": "老师你好，今年山东全理高考227省排名65w有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，我校今年共开设专业21个，各专业不设选考科目要求，可以根据自己兴趣及未来规划进行专业选择。如有问题，欢迎致电0536-8161171、8161172咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-报考",
        "question": "安徽考生319分 29万多名 能被贵校录取吗？",
        "answer": "同学您好，我校今年在安徽第一年招生，物理组招生专业有2个，均为我校2024年新设专业，具体分数暂时没有参考，欢迎致电0536-8161171咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-山东报考",
        "question": "山东夏考政史地354分报考贵校可以吗",
        "answer": "同学您好，可以报考，我校各专业未设选考科目要求，欢迎致电0536-8161171咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-报名录取",
        "question": "2024年政史地274分省排62万-63万能否被贵校录取？能录取的专业有哪些？谢谢",
        "answer": "同学您好，我校今年共开设招生专业21个，各专业不设选考科目要求，可以根据自己兴趣及未来规划进行专业选择。如有问题，欢迎致电0536-8161171、8161172咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-录取",
        "question": "福建322分排名170034选的物化生能上贵校吗",
        "answer": "同学您好，我校今年在福建没有计划。如有问题，欢迎致电0536-8161171、8161172咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-报考",
        "question": "河南文科271能上嘛",
        "answer": "同学您好，我校今年在河南文科招生专业有5个，均为我校2024年新设专业，具体分数暂时没有参考，欢迎致电0536-8161171咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊食品科技职业学院",
        "title": "潍坊食品科技职业学院-河北文科215今年能报上吗",
        "question": "河北文科215今年能报上吗，有机会吗",
        "answer": "同学您好，我校今年在河南文科招生专业有5个，均为我校2024年新设专业，具体分数暂时没有参考，欢迎致电0536-8161171咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台城市科技职业学院",
        "title": "烟台城市科技职业学院-报考",
        "question": "河南理科 243 有机会吗",
        "answer": "考生您好，我校在河南省第一年投放计划，录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台城市科技职业学院",
        "title": "烟台城市科技职业学院-烟台城市科技职业学院",
        "question": "山东387可以报考贵校吗？可以报考哪些专业？",
        "answer": "考生您好，山东387分可以报考我校，我校今年共23个专业招生，详见院校信息内专业介绍或拨打咨询电话6363777咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台城市科技职业学院",
        "title": "烟台城市科技职业学院-录取",
        "question": "山东纯理433有机会吗",
        "answer": "考生您好，录取概率非常大，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台城市科技职业学院",
        "title": "烟台城市科技职业学院-录取",
        "question": "有3+2吗",
        "answer": "考生您好，我校今年没有3+2招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台城市科技职业学院",
        "title": "烟台城市科技职业学院-省外",
        "question": "招广东考生么",
        "answer": "考生您好，我校今年在广东未投放招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台城市科技职业学院",
        "title": "烟台城市科技职业学院-河北考生",
        "question": "你好请问今年贵校有在河北招生的计划吗 330录取该校几率大吗",
        "answer": "考生您好，我校今年在河北计划招生100人，330录取几率较大，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "日照康养职业学院",
        "title": "日照康养职业学院-379能报哪个专业",
        "question": "您好，男孩，379分，能报贵校护理、药学、口腔医学技术、医学检验技术、中医康复技术、康复治疗技术、智慧健康养老服务与管理哪个专业？",
        "answer": "对于夏考考生，这些专业都可以填报，没有专业限制，主要看考生的爱好和职业规划。欢迎选择我校。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台卫生健康职业学院",
        "title": "烟台卫生健康职业学院-夏考377",
        "question": "请问夏考护理专业今年招生多少人？山东文科377分有希望被录取吗？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。我校为2024年新建公办专科学校，录取分数和录取位次均没有往年数据作为参考，可以参考省内同类医护类专科学校去年录取分数，您的分数还是有希望的。今年我校护理夏季高考招生计划250人。期待您加入烟台卫生健康职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台卫生健康职业学院",
        "title": "烟台卫生健康职业学院-春考护理",
        "question": "春考护理495能上嘛？宿舍是什么样子的？断电吗，有独立卫浴嘛，有没有早操能不能挂床帘",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。我校为2024年新建公办专科学校，录取分数和录取位次均没有往年数据作为参考，您可以关注一下省内同类医护类专科学校，我们预估了一下夏考400左右，春考500左右，在这区间都可以报考；宿舍是六人间有独立卫浴，为保障安全会采取定时供电，早操会根据天气情况统...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "烟台卫生健康职业学院",
        "title": "烟台卫生健康职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。我校为2024年新建公办专科学校，录取分数和录取位次均没有往年数据作为参考，您可以关注一下省内同类医护类专科学校，我们预估了一下夏考400左右，春考500左右，在这区间都可以大胆报考，各专业对选科没有要求，烟台卫生健康职业学院期待您的加入。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台卫生健康职业学院",
        "title": "烟台卫生健康职业学院-您好老师301分可以报名医学影像技术么",
        "question": "或者是口腔医学技术",
        "answer": "考生您好，感谢关注烟台卫生健康职业学院，我校是2024年新建公办专科院校，今年是第一年招生，录取分数和录取位次没有往年数据作为参考，烟台卫生职业健康学院欢迎您的加入。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台卫生健康职业学院",
        "title": "烟台卫生健康职业学院-关于各专业分数线",
        "question": "各专业分数线哪里看",
        "answer": "考生您好，感谢关注烟台卫生健康职业学院，我校是2024年新建公办专科院校，今年是第一年招生，录取分数和录取位次没有往年数据作为参考，烟台卫生职业健康学院欢迎您的加入。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台卫生健康职业学院",
        "title": "烟台卫生健康职业学院-河南、",
        "question": "你好，请问你们对河南招生吗，如果招的话，我是理科生考了224有希望上吗选什么专业比较稳妥",
        "answer": "考生您好，感谢您的关注，学校是今年新建公办院校，今年只在山东设有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "烟台卫生健康职业学院",
        "title": "烟台卫生健康职业学院-口腔医学",
        "question": "录取分数线多少？计划录取多少人",
        "answer": "考生您好，感谢关注烟台卫生健康职业学院，我校是2024年新建公办专科院校，今年是第一年招生，录取分数和录取位次没有往年数据作为参考，我校开设有口腔医学技术专业，设置夏季高考计划200人，春季高考计划120人，烟台卫生职业健康学院欢迎您的加入。"
    },
    {
        "schoolName": "山东文化艺术职业学院",
        "title": "山东文化艺术职业学院-录取问题",
        "question": "老师您好，24年山东美术专业综合分458.25，文化课298专业课247.4。被贵校录取的几率大？能专升本吗",
        "answer": "根据目前接到的考生咨询情况，您这个分数还不错。请加入QQ群：724888902，关注群内消息，并于7月20日再次联系招生办：0531-82158317"
    },
    {
        "schoolName": "山东文化艺术职业学院",
        "title": "山东文化艺术职业学院-山东美术生，",
        "question": "你好 我是山东的美术生 请问贵校没有山东美术生的招生计划吗？没有找到，如果之前有的话，那录取分数是按综合分吗？去年录取分数是多少呢？综合成绩预估400分左右，文化课成绩330分左右，专业刚过线，是按普通类报考，考贵校几率大，还是艺术类报考几率大？",
        "answer": "感谢您对我院的关注！我院招生计划已在学院微信公众号上发布。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-招生",
        "question": "请问江苏物生地考了544排名87182，能报贵校的护理专业吗？",
        "answer": "考生您好，抱歉地告知您，我校今年招生专业没有护理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取",
        "question": "请问选考生物化学历史有机会报考贵校专业吗？",
        "answer": "考生您好，抱歉地告知您，我校今年招生专业必选物理化学。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-专业选科",
        "question": "您好，我想询问一下贵校今年招生专业有选科要求吗？",
        "answer": "考生您好，我校今年招生专业均需选考物理、化学两科。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问今年在辽宁省招生吗",
        "question": "请问今年在辽宁省有招生吗",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-贵校去年录取线是否可查询",
        "question": "贵校去年江苏录取线和位次表是否可查询",
        "answer": "考生您好，我校今年首年招生，没有往年数据作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-高考报名问题",
        "question": "请问一下贵校今年对2024年的高考湖南生进行招生吗",
        "answer": "考生您好！我校2024年在湖南招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-江苏录取转专业项目",
        "question": "贵校转专业政策是什么，还有体检项目有哪些",
        "answer": "考生您好，我校转专业原则上对转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-招生",
        "question": "在海南有招生计划吗",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-招生",
        "question": "请问贵校今年在宁夏招生吗？",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-福建考生物化政443排名115072有没有可能录取贵校",
        "question": "有没有可能等补录时候录取",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-河南招收艺术生吗",
        "question": "河南招收艺术生吗",
        "answer": "考生您好，不招收艺术生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-老师，请问重庆今年412分，可以上贵校吗",
        "question": "老师理科重庆412可以报贵校吗",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取",
        "question": "山西招生么",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-广东考生446分，刚过本科线，是否可以报考贵校",
        "question": "你好，广东考生446分，刚过本科线，是否可以报考贵校，可以报考什么专业？",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-招生",
        "question": "今年在贵州进行招生吗？",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-招生计划",
        "question": "在陕西是否有相关计划",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-招生计划和开设专业",
        "question": "当前贵校在陕西省是否有招生计划？如有，开设哪些专业？",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-江西有没有志愿",
        "question": "有什么专业",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取",
        "question": "在北京有招生吗，没选物理化学可以报吗",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-2024招生",
        "question": "2024年贵校在福建有招生吗？",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-招生",
        "question": "请问在四川招生吗？",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-招生",
        "question": "陕西招收多少人，分手排名大概到几万",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-福建招生计划",
        "question": "物化生，今年想报考贵校，532的成绩，是否可以达线",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-寻取",
        "question": "在福建有招生吗？多少分能进去？",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-招生",
        "question": "今年在黑龙江省有招生吗",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-招生",
        "question": "贵校的学校代码是多少",
        "answer": "考生您好，我校部标代码：14878，在河南的院校代号：4515。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-招生",
        "question": "请问在陕西招生吗",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-招生",
        "question": "请问贵校今年在江西有招生计划吗",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-是否在黑龙江省招收文科生？",
        "question": "康复大学2024年是否在黑龙江省招收文科生？",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-陕西考生录取吗",
        "question": "分数线是多少",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-招生计划",
        "question": "在海南省有招生计划吗？",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-老师请问今年在宁夏有招生计划吗？",
        "question": "文科生能报吗",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-招生",
        "question": "广东的招不招？",
        "answer": "考生您好，抱歉告知您，我校2024年仅在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取",
        "question": "新疆招不招生",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在云南招生吗？",
        "question": "理科，省排80000名有希望录取到贵校吗！",
        "answer": "考生您好！抱歉的告知你您，我校2024年在云南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-招生",
        "question": "请问今年在湖北大概招多少人",
        "answer": "考生您好！抱歉的告知您，我校2024年在湖北没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-历史方向的考生可以报名吗？",
        "question": "2024年史政地高考生可以申报康复大学吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-没选物化",
        "question": "可不可以报康复类的",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校2024年在云南招生吗",
        "question": "云南，理科女生，高考分数550",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-招生计划",
        "question": "在广西有招生吗，招多少",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-报考",
        "question": "请问贵校今年计划在山东招收多少人",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-是一批还是二批招生",
        "question": "请问贵校在河南是一批还是二批招生？录取分数大概是多少？研究生哪一年开始招生？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取",
        "question": "请问贵姓在河南省打算招生多少人",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-报考",
        "question": "请问贵姓今年在湖南是否有本科招生计划？预计的分数大概是多少？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-山东美术生",
        "question": "你好 我是山东的美术生 请问贵校没有山东美术生的招生计划吗？没有找到，如果之前有的话，那录取分数是按综合分吗？去年录取分数是多少呢？综合成绩预估400分左右，文化课成绩330分左右，想要报考贵校，第一志愿填报，有希望吗？",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-投档比是多少",
        "question": "投档比",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-河南省本科招生计划有多少？",
        "question": "河南省本科招生计划",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-报考",
        "question": "贵校今年在江西省招生吗 510，可以报考这所大学吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-文科可以报贵校吗",
        "question": "听说贵校只收理科生，是真的吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-学费和分数",
        "question": "山东物化生考生特招线上下能上吗，学费是多少啊",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-咨询问题",
        "question": "康复物理治疗康复作业治疗对视力有要求吗，近视800度可以报吗",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-咨询问题",
        "question": "近视800度能不能报康复工程专业",
        "answer": "考生您好！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问，今年贵校在江苏省有临床医学的招生计划吗",
        "question": "请问，今年贵校在江苏省有临床医学的招生计划吗",
        "answer": "您好！今年我校在江苏省有临床医学的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-转专业",
        "question": "如果被调剂了可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，我校原则上转出名额不设限制，拟转入学院根据专业要求对拟转入学生进行考核，根据考核择优录取。医学类专业与其他专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校的院校代码是什么？",
        "question": "请问贵校的院校代码是什么？",
        "answer": "考生您好，部标代码：14878，山东代码：E878。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-录取分数线",
        "question": "今年康复大学的生物信息专业的录取分数线大概是多少？物化生山东考生583可以上吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生专业本科招生报考建议已在康复大学本科招办公众号发布（https://mp.weixin.qq.com/s/YB0C3lkMZawzj3iq4nvBZQ），您的分数报考生物信息学专业希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-请问贵校在湖南有招生吗？",
        "question": "，",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东、湖南、河南、河北、江苏五个省份招生。具体招生计划及选考科目在我校招生网站（https://bkzs.uor.edu.cn)上可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-报考",
        "question": "四川考生分数518，可以报考此大学吗",
        "answer": "抱歉！我校今年在四川没有本科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-硕士研究生推免",
        "question": "老师您好，我是山东省的考生，请问贵校的硕士研究生推免政策是怎样的？可以保研到本校吗？",
        "answer": "考生您好！我校2024年第一次招收本科生，按照教育部规定，高校申请研究生推免资格条件之一就是要有在校本科生，所以我校现在不能申请研究生推免资格。不过我校现在已经和山东大学、四川大学、北京航空航天大学联合培养硕士研究生、博士研究生，已培养137名博士生、115名硕士生，今年博士名额...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-招生政策",
        "question": "老师您好，我是山东省的考生，我注意到贵校官网上写道“学校为每一位本科生配备导师”，请问这个具体是怎么实行的？会不会导致学费很高？如果方便，能不能详细的说一下每个专业的学费？",
        "answer": "考生您好！我校学费标准按照《山东省发展和改革委员会 山东省财政厅 山东省教育厅关于规范完善高校学费收费政策的通知》(鲁发改价格〔2023〕559号)文件执行。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-联系方式",
        "question": "招生电话是什么",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-你好，请问贵校的转专业政策？今年招生的位次预估要多少位？",
        "question": "你好，请问贵校的转专业政策？今年招生的位次预估要多少位？",
        "answer": "我校有转专业政策，具体细节请关注我校官网信息。引我校在河南的招生名额较少，偶然性较大，不好预估位次。"
    },
    {
        "schoolName": "康复大学",
        "title": "康复大学-物理类考生440分左右，可以被该校录取吗？",
        "question": "物理类考生440分左右，可以被该校录取吗？",
        "answer": "考生您好！我校今年在重庆没有招生计划，实在抱歉！"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(威海)",
        "title": "哈尔滨工业大学(威海)-招生咨询",
        "question": "请问江苏物化生省排名3747进入贵校概率大吗",
        "answer": "如果可以录取的话 江苏653分可以保第一志愿"
    }
]